拆警翼行動第五波：澳紐共約一萬三千間中小學！！！

請廣傳！

拆警翼行動第五波：澳紐共約一萬三千間中小學

此行動旨在響應黑社會大佬何妖嘅呼籲，鼓勵恐怖份子嘅仔女去大灣區讀書，唔好去英美加澳勾結外國勢力。我借用陳淑莊響聯合國嘅演詞，寫咗電郵，勸澳紐中小學小心處理垃圾狗仔狗女嘅入學申請。

請大家幫忙花啲時間發電郵俾澳紐呢啲學校，一萬三千個地址，請隨便揀啲嚟寄。

下一波預告：澳紐約五十間大學

第一波回顧：英國教育官員

第二波回顧：英國共二萬多間中小學

第三波回顧：英國共一百多間大學

第四波回顧：澳紐教育官員

Subject: IMPORTANT: Caution Against Applications from Hong Kong Students

Dear Sir/Madam:

I am writing to suggest you exercising extreme caution in reviewing admission applications from Hong Kong students, with respect to whether their parents are police officers, which should be carefully verified and considered in the assessment.

Hong Kong is on the verge of a humanitarian crisis, as police brutality against supporters of the democratic movement escalates.

Hong Kong police brutality database:

Arrested protesters face physical abuse and humiliation by the police. A few female protesters openly spoke of sexual abuse including rape by the police. More cases remain unreported. Detained protesters were denied timely access to medical and legal assistance.

Use of force is excessive and indiscriminate. High school students were shot by live police rounds at close range and was denied for emergency treatment. Beanbag shots and plastic pellets by the police had blinded the eyes first-aiders and foreign journalists. The riot police attacked innocent subway passengers whom they claimed were rioters in disguise. As of now the police have fired more than 10,000 tear gas cans, many of which had expired and might have turned chemically dangerous to human health.

The police call protesters “cockroaches”. Brutal crackdowns and pre-emptive violence against them are hence regarded as acceptable pest control to curb free speech.

There are now international efforts, such as the Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019 recently passed in the United States, trying to sanction Hong Kong police and their families, and classify them as terrorists. Australia is considering a law similar to that of the United States’ Magnitsky Act that would sanction human rights violators. If justice does exist in our world, Hong Kong police will be eventually prosecuted by legal authorities including the International Crime Court for crimes against humanity.

Having committed war crimes, the police are worried about the safety of their children, who are now carrying personal alarms all the time, inside and outside schools. They are urgently sending their children to schools oversea as reported by Chinese-language newspapers Apple Daily on September 23:

As a result, in reviewing applications from Hong Kong students with police parents, you may want to consider whether the applicants appreciate liberty and justice, whether they will make conflicts with their classmates, whether they will harm your school reputation, and whether they will be able to pay school fees as their parents will be jailed. The names of some senior police officers can be found in government telephone directory:

Thank you very much for your kind attention.

Yours faithfully,

One of the many Hong Kong citizens under the threat of life from the police

marindav@burnside.school.nz; hellyer.college@education.tas.gov.au; aa@plcarmidale.nsw.edu.au; abbotsford.ps@edumail.vic.gov.au; abbotsford-p.School@det.nsw.edu.au; aberdeen-p.School@det.nsw.edu.au; aberfeldie.ps@edumail.vic.gov.au; aberfeldy.class@xtra.co.nz; abermain-p.school@det.nsw.edu.au; acc@aranmore.wa.edu.au; accounts@gfs.school.nz; accounts@otosouth.school.nz; accounts@queenstown.school.nz; accounts@stanleybay.school.nz; achieve@garincollege.ac.nz; achieve@stellamaris.school.nz; acwarwick@twb.catholic.edu.au; adaminaby-p.School@det.nsw.edu.au; adamroad.ps@education.wa.edu.au; adamstown-p.school@det.nsw.edu.au; adelong-p.School@det.nsw.edu.au; adm@jsm.vic.edu.au; adm@saintaug.nsw.edu.au; admin.ballajura.ps@education.wa.edu.au; admin.bourke@wf.catholic.edu.au; admin.brokenhill@wf.catholic.edu.au; Admin.canningvale.college@education.wa.edu.au; admin.condobolin@wf.catholic.edu.au; admin.forbes@wf.catholic.edu.au; admin.greenwood.college@education.wa.edu.au; admin.hillston@wf.catholic.edu.au; admin.holyfamily@nt.catholic.edu.au; admin.hpcps@cathednet.wa.edu.au; admin.lacec@nt.catholic.edu.au; admin.mcs@nt.catholic.edu.au; admin.olshalice@nt.catholic.edu.au; admin.olshalice@nt.catholic.edu.au; admin.olshalice@nt.catholic.edu.au; admin.th@gilson.vic.edu.au; admin.trangie@wf.catholic.edu.au; admin@3kings.school.nz; admin@abercornss.eq.edu.au; admin@aberdeen.catholic.edu.au; admin@abermain.catholic.edu.au; admin@abpat.qld.edu.au; admin@acaciaridgess.eq.edu.au; admin@acc.edu.au; admin@acc.qld.edu.au; admin@adamstownsc.catholic.edu.au; admin@adamstownsp.catholic.edu.au; admin@adamstownsp.catholic.edu.au; admin@advance.vic.edu.au; admin@adventure.school.nz; admin@aggs.school.nz; admin@aggs.school.nz; admin@agnewschool.qld.edu.au; admin@agnewschool.qld.edu.au; admin@agnewschool.qld.edu.au; admin@agnewschool.qld.edu.au; admin@ags.school.nz; admin@aiic.qld.edu.au; admin@airvilless.eq.edu.au; admin@ais.school.nz; admin@aitc.qld.edu.au; admin@aitc.qld.edu.au; admin@aitkencollege.edu.au; admin@aitkenvaless.eq.edu.au; admin@akaaka.school.nz; admin@alamanah.nsw.edu.au; admin@alamanah.nsw.edu.au; admin@albacreeshs.eq.edu.au; admin@albacreess.eq.edu.au; admin@albahillss.eq.edu.au; admin@albany.school.nz; admin@albertss.eq.edu.au; admin@aldridgeshs.eq.edu.au; admin@alexbayss.eq.edu.au; admin@alexhillshs.eq.edu.au; admin@alexhillss.eq.edu.au; admin@alexprim.school.nz; admin@alfriston.school.nz;

admin@alfristoncollege.school.nz; admin@algesterss.eq.edu.au; admin@alhikma.nsw.edu.au; admin@allenstownss.eq.edu.au; admin@allhallows.qld.edu.au; admin@alligatorcreekss.eq.edu.au; admin@allorass.eq.edu.au; admin@allowayss.eq.edu.au; admin@allsaints.nsw.edu.au; admin@allsaints.nsw.edu.au; admin@allsouls.qld.edu.au; admin@alnoori.nsw.edu.au; admin@alnoori.nsw.edu.au; admin@aloombass.eq.edu.au; admin@alphass.eq.edu.au; admin@alta-1.qld.edu.au; admin@alta-1.wa.edu.au; admin@amberleydistrictss.eq.edu.au; admin@ambrosess.eq.edu.au; admin@ameragal.nsw.edu.au; admin@ameragal.nsw.edu.au; admin@ameragal.nsw.edu.au; admin@amiensss.eq.edu.au; admin@amriverschool.org; admin@ams.school.nz; admin@anakiess.eq.edu.au; admin@andergrovess.eq.edu.au; admin@andybay.ac.nz; admin@annandaless.eq.edu.au; admin@apgs.nsw.edu.au; admin@applethoss.eq.edu.au; admin@aquinas.school.nz; admin@aramacss.eq.edu.au; admin@aranga.school.nz; admin@aranmorecps.wa.edu.au; admin@arapohue.school.nz; admin@aratulass.eq.edu.au; admin@arawangps.act.edu.au; admin@arcadia.qld.edu.au; admin@arcavallss.eq.edu.au; admin@arethusa.qld.edu.au; admin@arohanui.school.nz; admin@arohena.school.nz; admin@arundelss.eq.edu.au; admin@asas.qld.edu.au; admin@ascot.school.nz; admin@ascotss.eq.edu.au; admin@ashgrove.school.nz; admin@ashgrovess.eq.edu.au; admin@ashmoress.eq.edu.au; admin@ashwellss.eq.edu.au; admin@aspleastss.eq.edu.au; admin@aspleyshs.eq.edu.au; admin@aspleyspecs.eq.edu.au; admin@aspleyss.eq.edu.au; admin@assc.school.nz; admin@assumption.wa.edu.au; admin@atc.qld.edu.au; admin@athertonshs.eq.edu.au; admin@athertonss.eq.edu.au; admin@atlantisbbc.com.au; admin@aue.salvationarmy.org; admin@augathelss.eq.edu.au; admin@augustass.eq.edu.au; admin@aurukunss.eq.edu.au; admin@autismqld.com.au; admin@avalon.school.nz; admin@avcol.school.nz; admin@aviationhigh.eq.edu.au; admin@avocass.eq.edu.au; admin@avondaleschool.nsw.edu.au; admin@avondaless.eq.edu.au; admin@awahono.school.nz; admin@awakeri.school.nz; admin@awanui.school.nz; admin@awapuni-primary.school.nz; admin@awhitu.school.nz; admin@ayrshs.eq.edu.au; admin@ayrss.eq.edu.au; admin@babindass.eq.edu.au; admin@bac.qld.edu.au; admin@backplainss.eq.edu.au; admin@bainesse.school.nz; admin@bajoolss.eq.edu.au; admin@balaclavss.eq.edu.au;

admin@bulahdelah.catholic.edu.au; admin@bulimbass.eq.edu.au; admin@bullyardss.eq.edu.au; admin@bunburycatholic.wa.edu.au; admin@bunburycatholic.wa.edu.au; admin@bundabergshs.eq.edu.au; admin@bundaberspecs.eq.edu.au; admin@bundambass.eq.edu.au; admin@bundambassc.eq.edu.au; admin@bundcentss.eq.edu.au; admin@bundeastss.eq.edu.au; admin@bundnortshs.eq.edu.au; admin@bundsoutss.eq.edu.au; admin@bundwestss.eq.edu.au; admin@bungunyass.eq.edu.au; admin@bunkhillss.eq.edu.au; admin@burandass.eq.edu.au; admin@burccollege.sa.edu.au; admin@burdekincc.com; admin@burdekincc.com; admin@burdekinspecs.eq.edu.au; admin@burketowss.eq.edu.au; admin@burlheadss.eq.edu.au; admin@burnettsc.eq.edu.au; admin@burnham.school.nz; admin@burnheadss.eq.edu.au; admin@burnsideshs.eq.edu.au; admin@burnsidess.eq.edu.au; admin@burpengarymeadowsss.eq.edu.au; admin@burpengaryssc.eq.edu.au; admin@burpengass.eq.edu.au; admin@burrburrss.eq.edu.au; admin@burrowesss.eq.edu.au; admin@butccreess.eq.edu.au; admin@bwgcolmacoms.eq.edu.au; admin@byfieldss.eq.edu.au; admin@bylc.qld.edu.au; admin@bymoeastss.eq.edu.au; admin@cabooltureeastss.eq.edu.au; admin@cabooltureshs.eq.edu.au; admin@cabooltuspecs.eq.edu.au; admin@cabooltuss.eq.edu.au; admin@cac.qld.edu.au; admin@cacbindoon.wa.edu.au; admin@cairnssde.eq.edu.au; admin@cairnsshs.eq.edu.au; admin@cairnswestss.eq.edu.au; admin@calamvalecomcoll.eq.edu.au; admin@calamvalespecialschool.eq.edu.au; admin@calcc.qld.edu.au; admin@calendsc.eq.edu.au; admin@calliopess.eq.edu.au; admin@caloundrashs.eq.edu.au; admin@caloundrass.eq.edu.au; admin@calrossy.nsw.edu.au; admin@calvary.qld.edu.au; admin@calvarycc.qld.edu.au; admin@calvarycc.qld.edu.au; admin@calvin.tas.edu.au; admin@calvin.tas.edu.au; admin@cambooyass.eq.edu.au; admin@cambridgeprimary.co.nz; admin@camedownss.eq.edu.au; admin@camirass.eq.edu.au; admin@camooweass.eq.edu.au; admin@campbellsbay.school.nz; admin@camphillipss.eq.edu.au; admin@caningerss.eq.edu.au; admin@cannhillss.eq.edu.au; admin@cannonvass.eq.edu.au; admin@canungrass.eq.edu.au; admin@capalabasc.eq.edu.au; admin@capellashs.eq.edu.au; admin@capellass.eq.edu.au; admin@capricorniasde.eq.edu.au; admin@capricorniasde.eq.edu.au; admin@caravonicass.eq.edu.au;

推

admin@balclutha.school.nz; admin@baldhillss.eq.edu.au; admin@ballandess.eq.edu.au; admin@ballandess.eq.edu.au; admin@balmoralshs.eq.edu.au; admin@bananass.eq.edu.au; admin@banksiabeachss.eq.edu.au; admin@baradene.school.nz; admin@baralabass.eq.edu.au; admin@barcaldiss.eq.edu.au; admin@bardonss.eq.edu.au; admin@bargarass.eq.edu.au; admin@barklyss.eq.edu.au; admin@barrettadolescentcentreschool.eq.edu.au; admin@bartlefreress.eq.edu.au; admin@bauhiniass.eq.edu.au; admin@baupless.eq.edu.au; admin@bayswater.school.nz; admin@bayview.vic.edu.au; admin@bayviewss.eq.edu.au; admin@bbc.qld.edu.au; admin@bcc.net.au; admin@bccs.org.au; admin@bdsc.school.nz; admin@beachmeress.eq.edu.au; admin@beaconsfieldss.eq.edu.au; admin@beaudesertss.eq.edu.au; admin@beaudeseshs.eq.edu.au; admin@becollege.com.au; admin@bedouriess.eq.edu.au; admin@beechmontss.eq.edu.au; admin@beehive.wa.edu.au; admin@beenleighspecial.eq.edu.au; admin@beenleighss.eq.edu.au; admin@beenleigshs.eq.edu.au; admin@beerburrss.eq.edu.au; admin@beerwahshs.eq.edu.au; admin@beerwahss.eq.edu.au; admin@belggardss.eq.edu.au; admin@bellbirdparkssc.eq.edu.au; admin@bellevue.school.nz; admin@bellfield.nsw.edu.au; admin@bellkerss.eq.edu.au; admin@bellmeress.eq.edu.au; admin@bellparkss.eq.edu.au; admin@bellss.eq.edu.au; admin@belmont.catholic.edu.au; admin@belmont-lowerhutt.school.nz; admin@belmontss.eq.edu.au; admin@benarabyss.eq.edu.au; admin@benarkinss.eq.edu.au; admin@benowass.eq.edu.au; admin@bentleyparkcollege.eq.edu.au; admin@berrinbaeastss.eq.edu.au; admin@bethania.qld.edu.au; admin@bethany.qld.edu.au; admin@bethlehemschool.ac.nz; admin@bggs.qld.edu.au; admin@bgms.wa.edu.au; admin@biboohrass.eq.edu.au; admin@biddestoss.eq.edu.au; admin@biggendess.eq.edu.au; admin@biggerawatersss.eq.edu.au; admin@biloelashs.eq.edu.au; admin@biloelass.eq.edu.au; admin@binjplatss.eq.edu.au; admin@birchwood.school.nz; admin@birdsvilss.eq.edu.au; admin@birdwood.school.nz; admin@birkdalesouthss.eq.edu.au; admin@bis.qld.edu.au; admin@blackbuttss.eq.edu.au; admin@blackwatershs.eq.edu.au; admin@blackwaterss.eq.edu.au; admin@blacnortss.eq.edu.au; admin@blairss.eq.edu.au; admin@bledisloe.school.nz; admin@blenheimss.eq.edu.au; admin@blibliss.eq.edu.au;

admin@bloomsbuss.eq.edu.au; admin@bloorivess.eq.edu.au; admin@bluestone.school.nz; admin@bluewatess.eq.edu.au; admin@bmc.school.nz; admin@bms.qld.edu.au; admin@bne.catholic.edu.au; admin@bne.catholic.edu.au; admin@bne.catholic.edu.au; admin@bne.catholic.edu.au; admin@bne.catholic.edu.au; admin@bne.catholic.edu.au; admin@bne.catholic.edu.au; admin@bne.catholic.edu.au; admin@bne.catholic.edu.au; admin@bne.catholic.edu.au; admin@bne.catholic.edu.au; admin@bne.catholic.edu.au; admin@bne.catholic.edu.au; admin@bohlevaless.eq.edu.au; admin@boi.ac.nz; admin@bollonss.eq.edu.au; admin@bombay.school.nz; admin@bonythonps.act.edu.au; admin@boonahshs.eq.edu.au; admin@boonahss.eq.edu.au; admin@boondallss.eq.edu.au; admin@booragul.catholic.edu.au; admin@booycentss.eq.edu.au; admin@boroheigss.eq.edu.au; admin@bororenss.eq.edu.au; admin@bouldercss.eq.edu.au; admin@bouliass.eq.edu.au; admin@bountyboulevardss.eq.edu.au; admin@bowenshs.eq.edu.au; admin@bowenss.eq.edu.au; admin@bowenvilss.eq.edu.au; admin@boynewooss.eq.edu.au; admin@boynislass.eq.edu.au; admin@bps.sa.edu.au; admin@bracridgshs.eq.edu.au; admin@bracridgss.eq.edu.au; admin@brandonss.eq.edu.au; admin@branroadss.eq.edu.au; admin@branxton.catholic.edu.au; admin@brassallss.eq.edu.au; admin@brayparkshs.eq.edu.au; admin@brayparkss.eq.edu.au; admin@brcc.qld.edu.au; admin@brcc.qld.edu.au; admin@bremershs.eq.edu.au; admin@bribislashs.eq.edu.au; admin@bribislass.eq.edu.au; admin@bridgepa.school.nz; admin@brigalowss.eq.edu.au; admin@brightoncps.wa.edu.au; admin@brightongrammar.vic.edu.au; admin@brightonss.eq.edu.au; admin@brightwaterss.eq.edu.au; admin@brisbane.coc.edu.au; admin@brisbanebaysidesc.eq.edu.au; admin@brisbanecentralss.eq.edu.au; admin@brisbanechristiancollege.com.au; admin@brisbanegrammar.com; admin@brisbanesde.eq.edu.au; admin@brisbaneshs.eq.edu.au; admin@brisbaneyoutheu.eq.edu.au; admin@brischool.com.au; admin@broadbeachss.eq.edu.au; admin@broadwatss.eq.edu.au; admin@brookfieldss.eq.edu.au; admin@brookstess.eq.edu.au; admin@brooweenss.eq.edu.au; admin@brownsplainsshs.eq.edu.au; admin@brownsplainsss.eq.edu.au; admin@brucemclaren.school.nz; admin@btc.qld.edu.au; admin@bucasiass.eq.edu.au; admin@buddinass.eq.edu.au; admin@budemounss.eq.edu.au; admin@builyanss.eq.edu.au;

admin@carbrookss.eq.edu.au; admin@cardiff.catholic.edu.au; admin@cardijn.catholic.edu.au; admin@cardinalmckeefry.school.nz; admin@cardwellss.eq.edu.au; admin@carey.school.nz; admin@carinass.eq.edu.au; admin@carinity.com.au; admin@carinity.org.au; admin@carinity.org.au; admin@carinya.nsw.edu.au; admin@carlisle.adventist.edu.au; admin@carmel.school.nz; admin@carmichael.qld.edu.au; admin@carmilass.eq.edu.au; admin@carncot.school.nz; admin@caroleparkss.eq.edu.au; admin@cas.qld.edu.au; admin@cas.school.nz; admin@casamiamontessori.wa.edu.au; admin@cass.school.nz; admin@casuarina.nsw.edu.au; admin@cathcollege.school.nz; admin@cathedral.qld.edu.au; admin@cavroadshs.eq.edu.au; admin@cawarralss.eq.edu.au; admin@cbcc.qld.edu.au; admin@cbcfremantle.wa.edu.au; admin@cbcstkilda.com; admin@ccas.nsw.edu.au; admin@cccgympie.qld.edu.au; admin@cccs.qld.edu.au; admin@ccps.qld.edu.au; admin@ccs.nsw.edu.au; admin@cecilplainsss.eq.edu.au; admin@cedarcreekss.eq.edu.au; admin@centenaryshs.eq.edu.au; admin@centennialpark.school.nz; admin@centheigshs.eq.edu.au; admin@cessnock.catholic.edu.au; admin@cghs.school.nz; admin@cgschool.ac.nz; admin@ch.steiner.school.nz; admin@chac.qld.edu.au; admin@chancellorsc.eq.edu.au; admin@chanelcollege.school.nz; admin@channel.tas.edu.au; admin@chapelhillss.eq.edu.au; admin@charlestown.catholic.edu.au; admin@charlevilleshs.eq.edu.au; admin@charlevilless.eq.edu.au; admin@charlevisde.eq.edu.au; admin@chartowesde.eq.edu.au; admin@chartoweshs.eq.edu.au; admin@chartowess.eq.edu.au; admin@chathillss.eq.edu.au; admin@chatsworss.eq.edu.au; admin@chaucer.school.nz; admin@chcheast.school.nz; admin@chcs.tas.edu.au; admin@chelonass.eq.edu.au; admin@cherbourss.eq.edu.au; admin@chevalluss.eq.edu.au; admin@childassoc.org.au; admin@childersss.eq.edu.au; admin@chillagoss.eq.edu.au; admin@chinchillacs.qld.edu.au; admin@chinchilshs.eq.edu.au; admin@chinchilss.eq.edu.au; admin@chisholm.catholic.edu.au; admin@chisholm.wa.edu.au; admin@christtheking.school.nz; admin@chrysalis.nsw.edu.au; admin@chrysalis.nsw.edu.au; admin@chrysalis.wa.edu.au; admin@chss.qld.edu.au; admin@churchie.com.au; admin@churchillss.eq.edu.au; admin@ckc.vic.edu.au; admin@clarcreess.eq.edu.au; admin@claremonspecs.eq.edu.au; admin@clarendonss.eq.edu.au; admin@claress.eq.edu.au; admin@clarkville.school.nz; admin@clayfield.qld.edu.au;

admin@clearview.school.nz; admin@clermontshs.eq.edu.au; admin@clermontss.eq.edu.au; admin@clevdistshs.eq.edu.au; admin@clevelaneu.eq.edu.au; admin@clevelanss.eq.edu.au; admin@clifparkspecs.eq.edu.au; admin@cliftonshs.eq.edu.au; admin@cliftonss.eq.edu.au; admin@clinton.school.nz; admin@clintonss.eq.edu.au; admin@clonbeacss.eq.edu.au; admin@cloncurryss.eq.edu.au; admin@clontarf.wa.edu.au; admin@clontarfbeachshs.eq.edu.au; admin@cloverhillss.eq.edu.au; admin@cloynass.eq.edu.au; admin@cms.qld.edu.au; admin@cns.catholic.edu.au; admin@coallakess.eq.edu.au; admin@coct.qld.edu.au; admin@coffsccs.nsw.edu.au; admin@coffscollege.nsw.edu.au; admin@collingwood-area.school.nz; admin@collinsvshs.eq.edu.au; admin@collinsvss.eq.edu.au; admin@collparkss.eq.edu.au; admin@columbacollege.school.nz; admin@cometss.eq.edu.au; admin@concordia.qld.edu.au; admin@condaminss.eq.edu.au; admin@coningsbyss.eq.edu.au; admin@conondaless.eq.edu.au; admin@cooktownss.eq.edu.au; admin@coolabunss.eq.edu.au; admin@coolangattass.eq.edu.au; admin@coolnwynss.eq.edu.au; admin@coolumshs.eq.edu.au; admin@coolumss.eq.edu.au; admin@coombabahss.eq.edu.au; admin@coombabashs.eq.edu.au; admin@coomerariversss.eq.edu.au; admin@coomeraspringsss.eq.edu.au; admin@coomerass.eq.edu.au; admin@coominyass.eq.edu.au; admin@coopersplainsss.eq.edu.au; admin@cooranss.eq.edu.au; admin@cooroyss.eq.edu.au; admin@coorparoosecondarycollege.eq.edu.au; admin@coorparoosecondarycollege.eq.edu.au; admin@coorpaross.eq.edu.au; admin@coowongass.eq.edu.au; admin@cooyarss.eq.edu.au; admin@coppabelss.eq.edu.au; admin@cordalbass.eq.edu.au; admin@corindashs.eq.edu.au; admin@corindass.eq.edu.au; admin@corinna.school.nz; admin@cornerstone.education; admin@cornerstone.education; admin@corpus.wa.edu.au; admin@corridors.wa.edu.au; admin@cosgrove.school.nz; admin@cottageschool.tas.edu.au; admin@covenant.act.edu.au; admin@covenant.nsw.edu.au; admin@cpds.school.nz; admin@cqcc.org; admin@craighead.school.nz; admin@craigsleashs.eq.edu.au; admin@craigsless.eq.edu.au; admin@cranbrooss.eq.edu.au; admin@crawfordss.eq.edu.au; admin@creslagoss.eq.edu.au; admin@crestmeadss.eq.edu.au; admin@crhs.school.nz; admin@cromwell.school.nz; admin@crossways.sa.edu.au; admin@crownestss.eq.edu.au; admin@croydonss.eq.edu.au; admin@ctk.school.nz; admin@ctk.wa.edu.au;

admin@cunnamullap12ss.eq.edu.au; admin@currajong.vic.edu.au; admin@currajongss.eq.edu.au; admin@currimunspecs.eq.edu.au; admin@currimunss.eq.edu.au; admin@currumbispecs.eq.edu.au; admin@currumbiss.eq.edu.au; admin@currvallss.eq.edu.au; admin@cust.school.nz; admin@cyaaa.eq.edu.au; admin@dagunss.eq.edu.au; admin@daintreess.eq.edu.au; admin@dajarrass.eq.edu.au; admin@dakabinshs.eq.edu.au; admin@dakabinss.eq.edu.au; admin@dalbsoutss.eq.edu.au; admin@dalbycc.qld.edu.au; admin@dalbyshs.eq.edu.au; admin@dalbyshs.eq.edu.au; admin@dalbyss.eq.edu.au; admin@dallarniss.eq.edu.au; admin@dalveenss.eq.edu.au; admin@dannevirkehigh.school.nz; admin@darfield.school.nz; admin@darlheigss.eq.edu.au; admin@darlingtss.eq.edu.au; admin@darlpoinspecs.eq.edu.au; admin@darrass.eq.edu.au; admin@dawesvillecps.wa.edu.au; admin@dayboross.eq.edu.au; admin@dcs.tas.edu.au; admin@ddcs.qld.edu.au; admin@decebaynss.eq.edu.au; admin@decebayshs.eq.edu.au; admin@decebayss.eq.edu.au; admin@deebingheightsss.eq.edu.au; admin@delaneyscreekss.eq.edu.au; admin@delasalle.school.nz; admin@deniliquin.catholic.edu.au; admin@denisonss.eq.edu.au; admin@denman.catholic.edu.au; admin@depohillss.eq.edu.au; admin@dimbulahss.eq.edu.au; admin@dingoss.eq.edu.au; admin@dirranbass.eq.edu.au; admin@discovery.qld.edu.au; admin@djarlom.wa.edu.au; admin@djarragun.qld.edu.au; admin@doomadgeess.eq.edu.au; admin@downlands.qld.edu.au; admin@draytonss.eq.edu.au; admin@drillhamss.eq.edu.au; admin@duaringass.eq.edu.au; admin@duffyps.act.edu.au; admin@duffyps.act.edu.au; admin@dulaccass.eq.edu.au; admin@dundulass.eq.edu.au; admin@dungog.catholic.edu.au; admin@dunkeldss.eq.edu.au; admin@dunsandel.school.nz; admin@dunwichss.eq.edu.au; admin@durackss.eq.edu.au; admin@durongsouthss.eq.edu.au; admin@duttparkss.eq.edu.au; admin@dysartshs.eq.edu.au; admin@dysartss.eq.edu.au; admin@eaglebysouthss.eq.edu.au; admin@eaglebyss.eq.edu.au; admin@eaglejunctionss.eq.edu.au; admin@earnshawsc.eq.edu.au; admin@eastbrisss.eq.edu.au; admin@eastmaitland.catholic.edu.au; admin@eatonshillss.eq.edu.au; admin@ebbettpark.school.nz; admin@ebenezerchristiancollege.com.au; admin@ecc.qld.edu.au; admin@edendaleps.school.nz; admin@edenslandingss.eq.edu.au; admin@edgehillss.eq.edu.au;

admin@edgeworth.catholic.edu.au; admin@edmundhillary.school.nz; admin@egmontvillage.school.nz; admin@eidsvoldss.eq.edu.au; admin@eighmiless.eq.edu.au; admin@eimeoroadss.eq.edu.au; admin@elanorashs.eq.edu.au; admin@elanorass.eq.edu.au; admin@elarishss.eq.edu.au; admin@elc.tas.edu.au; admin@elimbahss.eq.edu.au; admin@elliottheadsss.eq.edu.au; admin@eloneramontessori.com.au; admin@elstow-waihou.school.nz; admin@emeraldshs.eq.edu.au; admin@emeraldss.eq.edu.au; admin@emernortss.eq.edu.au; admin@emmanuel.qld.edu.au; admin@emmanuel.tas.edu.au; admin@emmanuel.wa.edu.au; admin@emucreekss.eq.edu.au; admin@emuparkss.eq.edu.au; admin@encounter.sa.edu.au; admin@endeavour.qld.edu.au; admin@endeavour.sa.edu.au; admin@enoggerass.eq.edu.au; admin@epic.vic.edu.au; admin@ereflc.org.au; admin@eromangass.eq.edu.au; admin@eskdale.school.nz; admin@eskss.eq.edu.au; admin@etonss.eq.edu.au; admin@eudloss.eq.edu.au; admin@euloss.eq.edu.au; admin@eumundiss.eq.edu.au; admin@eungellass.eq.edu.au; admin@everparkss.eq.edu.au; admin@evertonparkshs.eq.edu.au; admin@fairbridge.wa.edu.au; admin@fairburn.school.nz; admin@fairhaven.net.nz; admin@fairhaven.school.nz; admin@fairheigss.eq.edu.au; admin@faithcity.school.nz; admin@faithcsde.com; admin@faithlc.qld.edu.au; admin@farleighss.eq.edu.au; admin@farmhousemontessori.org.au; admin@farnboross.eq.edu.au; admin@fcac.qld.edu.au; admin@federalss.eq.edu.au; admin@felugass.eq.edu.au; admin@fergusson.school.nz; admin@ferndale.school.nz; admin@fernhillss.eq.edu.au; admin@fernvaless.eq.edu.au; admin@fernygroveshs.eq.edu.au; admin@fernygrovess.eq.edu.au; admin@figtreess.eq.edu.au; admin@finchattss.eq.edu.au; admin@fiordlandcollege.school.nz; admin@fitzgerass.eq.edu.au; admin@fjcs.wa.edu.au; admin@flagcreess.eq.edu.au; admin@flagstonescc.eq.edu.au; admin@flagstonss.eq.edu.au; admin@flcr.qld.edu.au; admin@floreyps.act.edu.au; admin@floreyps.act.edu.au; admin@flyifishss.eq.edu.au; admin@forehillss.eq.edu.au; admin@forestlakeshs.eq.edu.au; admin@forestlakess.eq.edu.au; admin@forestviewhigh.school.nz; admin@forestvillemontessori.nsw.edu.au; admin@forrbeacss.eq.edu.au; admin@forresthill.school.nz; admin@forsaythss.eq.edu.au; admin@forster.catholic.edu.au; admin@fountain.wa.edu.au; admin@frankley.school.nz; admin@franktonschool.ac.nz; admin@freemansbay.school.nz; admin@freestoness.eq.edu.au; admin@fremantlecc.wa.edu.au;

admin@frenchviss.eq.edu.au; admin@freshwatercc.qld.edu.au; admin@freshwaterss.eq.edu.au; admin@freyberg.school.nz; admin@gabbinbarss.eq.edu.au; admin@galstaun.nsw.edu.au; admin@garbuttss.eq.edu.au; admin@gargettss.eq.edu.au; admin@garston.school.nz; admin@gatesheadsm.catholic.edu.au; admin@gatesheadsm.catholic.edu.au; admin@gatesheadsp.catholic.edu.au; admin@gattonss.eq.edu.au; admin@gavenss.eq.edu.au; admin@gayndahss.eq.edu.au; admin@gc.ac.nz; admin@gccc.qld.edu.au; admin@gcs.qld.edu.au; admin@geebungspecs.eq.edu.au; admin@geebungss.eq.edu.au; admin@gehamss.eq.edu.au; admin@genesis.qld.edu.au; admin@georgetoss.eq.edu.au; admin@giantsteps.net.au; admin@gibney.wa.edu.au; admin@gilstonss.eq.edu.au; admin@gindiess.eq.edu.au; admin@ginginshs.eq.edu.au; admin@ginginss.eq.edu.au; admin@giruss.eq.edu.au; admin@gisbornemontessori.vic.edu.au; admin@gisint.school.nz; admin@giveldass.eq.edu.au; admin@gladcentss.eq.edu.au; admin@gladsoutss.eq.edu.au; admin@gladstonewestss.eq.edu.au; admin@gladstonshs.eq.edu.au; admin@glamvaless.eq.edu.au; admin@glasshousemountainsss.eq.edu.au; admin@glc.qld.edu.au; admin@glc.vic.edu.au; admin@glenalashs.eq.edu.au; admin@glenapliss.eq.edu.au; admin@glenbrook.school.nz; admin@glendenss.eq.edu.au; admin@gleneaglss.eq.edu.au; admin@glenellass.eq.edu.au; admin@glengrovss.eq.edu.au; admin@glenheigss.eq.edu.au; admin@gleninnes.school.nz; admin@glenmoreshs.eq.edu.au; admin@glenmoress.eq.edu.au; admin@glenmorgss.eq.edu.au; admin@glenroyprivate.vic.edu.au; admin@glentunnel.school.nz; admin@glenvaless.eq.edu.au; admin@glenviewss.eq.edu.au; admin@glenwoodss.eq.edu.au; admin@gloucester.catholic.edu.au; admin@glps.qld.edu.au; admin@gms.school.nz; admin@gogangoss.eq.edu.au; admin@goldbeacss.eq.edu.au; admin@goldcoastcc.qld.edu.au; admin@goldenbeads.org.nz; admin@goldensands.school.nz; admin@gooburruss.eq.edu.au; admin@goodnaspecs.eq.edu.au; admin@goodnass.eq.edu.au; admin@goodnews.qld.edu.au; admin@goodshepherd.school.nz; admin@goodwoodss.eq.edu.au; admin@goombungss.eq.edu.au; admin@goomeriss.eq.edu.au; admin@goondiss.eq.edu.au; admin@goondiwishs.eq.edu.au; admin@goondiwnss.eq.edu.au; admin@goovigenss.eq.edu.au; admin@gordonton.school.nz; admin@gordonvalehigh.eq.edu.au;

admin@gordonvass.eq.edu.au; admin@gowriess.eq.edu.au; admin@grace.wa.edu.au; admin@gracemerss.eq.edu.au; admin@gracevilss.eq.edu.au; admin@grandavenuess.eq.edu.au; admin@grandchess.eq.edu.au; admin@granthamss.eq.edu.au; admin@granvillss.eq.edu.au; admin@greenbankss.eq.edu.au; admin@greenbay.school.nz; admin@greenlanss.eq.edu.au; admin@greenmountss.eq.edu.au; admin@greensloss.eq.edu.au; admin@greenvaless.eq.edu.au; admin@greerton.school.nz; admin@griffinss.eq.edu.au; admin@grosmontss.eq.edu.au; admin@grovelyss.eq.edu.au; admin@groves.qld.edu.au; admin@groves.qld.edu.au; admin@gscs.qld.edu.au; admin@gsg.wa.edu.au; admin@gsk.wa.edu.au; admin@gsl.wa.edu.au; admin@gslc.qld.edu.au; admin@gspv.sa.edu.au; admin@gulfcc.qld.edu.au; admin@gulfcc.qld.edu.au; admin@gulugubass.eq.edu.au; admin@gumdaless.eq.edu.au; admin@gumluss.eq.edu.au; admin@gunaldass.eq.edu.au; admin@gundiahss.eq.edu.au; admin@gvic.nsw.edu.au; admin@gympcentss.eq.edu.au; admin@gympieeastss.eq.edu.au; admin@gympieshs.eq.edu.au; admin@gympiesouthss.eq.edu.au; admin@gympiespecs.eq.edu.au; admin@gympwestss.eq.edu.au; admin@hadenss.eq.edu.au; admin@haigsleass.eq.edu.au; admin@halifaxss.eq.edu.au; admin@halseydrive.school.nz; admin@halswell.school.nz; admin@hambledoss.eq.edu.au; admin@hamiislass.eq.edu.au; admin@hamilton.catholic.edu.au; admin@hamiltoncollege.vic.edu.au; admin@hamiltonss.eq.edu.au; admin@hamnorth.school.nz; admin@hampdenss.eq.edu.au; admin@hanmersprings.school.nz; admin@hannaforss.eq.edu.au; admin@happvallss.eq.edu.au; admin@harbourmontessori.co.nz; admin@harekrishna.school.nz; admin@harlaxtonss.eq.edu.au; admin@harlinss.eq.edu.au; admin@harrfielss.eq.edu.au; admin@harristoss.eq.edu.au; admin@harristownshs.eq.edu.au; admin@harrisvilless.eq.edu.au; admin@harvest.sa.edu.au; admin@hastingscentral.school.nz; admin@hastingsgirls.com; admin@hatamaria.school.nz; admin@hatea-a-rangi.school.nz; admin@hattvaless.eq.edu.au; admin@hautapu.school.nz; admin@havelock.school.nz; admin@haweraprimary.school.nz; admin@hay.catholic.edu.au; admin@haymislass.eq.edu.au; admin@hcp.wa.edu.au; admin@hcswaikato.school.nz; admin@healyss.eq.edu.au; admin@heathdale.vic.edu.au; admin@heatleysc.eq.edu.au; admin@heatleyss.eq.edu.au; admin@heaton.school.nz; admin@hebelss.eq.edu.au;

admin@heights.qld.edu.au; admin@helensvaleshs.eq.edu.au; admin@helensvaless.eq.edu.au; admin@helidonss.eq.edu.au; admin@hendersonint.school.nz; admin@hendersonprimary.school.nz; admin@hendrass.eq.edu.au; admin@herbertonss.eq.edu.au; admin@herbertonss.eq.edu.au; admin@herbertonss.eq.edu.au; admin@herculesroadss.eq.edu.au; admin@heritage.nsw.edu.au; admin@heritagecollege.com.au; admin@heritagecollege.com.au; admin@hermparkss.eq.edu.au; admin@hervbayspecs.eq.edu.au; admin@herveybayshs.eq.edu.au; admin@hhs.school.nz; admin@hhs.school.nz; admin@highfields.nsw.edu.au; admin@highfieldsss.eq.edu.au; admin@highfieldsssc.eq.edu.au; admin@highlandreservess.eq.edu.au; admin@hildroadss.eq.edu.au; admin@hillbrook.qld.edu.au; admin@hillcrest.qld.edu.au; admin@hillcrest.vic.edu.au; admin@hilliardss.eq.edu.au; admin@hillmorton.school.nz; admin@hillside.wa.edu.au; admin@hillsmontessori.com; admin@hillviewss.eq.edu.au; admin@hni.school.nz; admin@hnps.school.nz; admin@hollparkshs.eq.edu.au; admin@hollparkss.eq.edu.au; admin@holycross.school.nz; admin@holycross.wa.edu.au; admin@holyspirit.wa.edu.au; admin@homebushss.eq.edu.au; admin@homehillshs.eq.edu.au; admin@homehillss.eq.edu.au; admin@homesteadss.eq.edu.au; admin@homesteadss.eq.edu.au; admin@hopecc.sa.edu.au; admin@hopecc.wa.edu.au; admin@horeke.school.nz; admin@horizon.school.nz; admin@horizonscollege.qld.edu.au; admin@horshamdowns.school.nz; admin@houghton.school.nz; admin@howardss.eq.edu.au; admin@hrs.wa.edu.au; admin@hrsderby.wa.edu.au; admin@hsc.qld.edu.au; admin@htc.nsw.edu.au; admin@huanuicollege.school.nz; admin@hubbards.qld.edu.au; admin@hughendess.eq.edu.au; admin@huirangi.school.nz; admin@humpybongss.eq.edu.au; admin@hunterchristian.nsw.edu.au; admin@huntingtower.vic.edu.au; admin@huntlycollege.school.nz; admin@hurunga.school.nz; admin@huttcentral.school.nz; admin@hvs.school.nz; admin@hymbayumba.qld.edu.au; admin@ias.qld.edu.au; admin@icb.qld.edu.au; admin@icosa.sa.edu.au; admin@iggs.qld.edu.au; admin@ignatius.sa.edu.au; admin@ignatius.sa.edu.au; admin@igssyd.nsw.edu.au; admin@ihc.wa.edu.au; admin@ilam.school.nz; admin@ilfracomss.eq.edu.au; admin@imcc.wa.edu.au; admin@immanuel.qld.edu.au; admin@inalass.eq.edu.au; admin@indoorooshs.eq.edu.au; admin@indoorooss.eq.edu.au; admin@infantjesus.wa.edu.au; admin@inghamshs.eq.edu.au;

admin@inghamss.eq.edu.au; admin@inglesidss.eq.edu.au; admin@inglewoodss.eq.edu.au; admin@injuness.eq.edu.au; admin@innieastss.eq.edu.au; admin@innisfailsc.eq.edu.au; admin@innisfailsc.eq.edu.au; admin@innisfailss.eq.edu.au; admin@iona.wa.edu.au; admin@ionaps.wa.edu.au; admin@ipswcentss.eq.edu.au; admin@ipsweastss.eq.edu.au; admin@ipswichgrammar.com; admin@ipswichnorthss.eq.edu.au; admin@ipswichshs.eq.edu.au; admin@ipswichspecs.eq.edu.au; admin@ipswichwestss.eq.edu.au ; admin@ipswwestspecs.eq.edu.au; admin@irongate.school.nz; admin@ironsidess.eq.edu.au; admin@irvinebankss.eq.edu.au; admin@isabellass.eq.edu.au; admin@isisdistshs.eq.edu.au; admin@isisfordss.eq.edu.au; admin@isleworth.school.nz; admin@isms.nsw.edu.au; admin@isms.nsw.edu.au; admin@ithacacreekss.eq.edu.au; admin@jabiru.org.au; admin@jambheigss.eq.edu.au; admin@jambinss.eq.edu.au; admin@jamesnashshs.eq.edu.au; admin@jandowaess.eq.edu.au; admin@jarvisfiss.eq.edu.au; admin@jchs.school.nz; admin@jchs.school.nz; admin@jcs.tas.edu.au; admin@jerichoss.eq.edu.au; admin@jimboombass.eq.edu.au; admin@jimbourss.eq.edu.au; admin@jindaleess.eq.edu.au; admin@jinibarass.eq.edu.au; admin@johncolet.nsw.edu.au; admin@johntonkincollege.wa.edu.au; admin@johntonkincollege.wa.edu.au; admin@jondaryass.eq.edu.au; admin@jonehillss.eq.edu.au; admin@jpc.qld.edu.au; admin@jpc.wa.edu.au; admin@jppmulan.wa.edu.au; admin@jubileecc.qld.edu.au; admin@julattenss.eq.edu.au; admin@julicreess.eq.edu.au; admin@junctionparkss.eq.edu.au; admin@jundahss.eq.edu.au; admin@kaeo.school.nz; admin@kaiaua.school.nz; admin@kaikeast.school.nz; admin@kaimai.school.nz; admin@kaimkillss.eq.edu.au; admin@kairiss.eq.edu.au; admin@kairoscc.org.au; admin@kaitaiacollege.school.nz; admin@kaiwaka.school.nz; admin@kalamiass.eq.edu.au; admin@kalbarss.eq.edu.au; admin@kaleenps.act.edu.au; admin@kalkiess.eq.edu.au; admin@kallangurss.eq.edu.au; admin@kandangass.eq.edu.au; admin@kapanui.school.nz; admin@kapiti.school.nz; admin@kaponga.school.nz; admin@karaka.school.nz; admin@karaleess.eq.edu.au; admin@karamu.school.nz; admin@kararass.eq.edu.au; admin@karoro.school.nz; admin@karumbass.eq.edu.au; admin@katikati.school.nz; admin@katikaticollege.school.nz; admin@kaukapakapa.school.nz; admin@kaurihohoreschool.co.nz; admin@kawanawaterssc.eq.edu.au; admin@kawunganss.eq.edu.au; admin@kds.vic.edu.au; admin@kds.vic.edu.au;

admin@kearnan.wa.edu.au; admin@kedronshs.eq.edu.au; admin@kedronss.eq.edu.au; admin@keebraparkshs.eq.edu.au; admin@kelburnnormal.school.nz; admin@kelsoss.eq.edu.au; admin@kelstonprimary.school.nz; admin@kelvingrovesc.eq.edu.au; admin@kenilworthscc.eq.edu.au; admin@kenmoreshs.eq.edu.au; admin@kenmoresouthss.eq.edu.au; admin@kenmoress.eq.edu.au; admin@kennedy.wa.edu.au; admin@kennedyss.eq.edu.au; admin@kentvillss.eq.edu.au; admin@kepnockshs.eq.edu.au; admin@keppsandss.eq.edu.au; admin@kererupark.school.nz; admin@kiaorass.eq.edu.au; admin@kilabenbay.catholic.edu.au; admin@kilcoyshs.eq.edu.au; admin@kilcoyss.eq.edu.au; admin@kilcumminss.eq.edu.au; admin@killarness.eq.edu.au; admin@kimberleycollege.org; admin@kimberleyparkss.eq.edu.au; admin@kimiora.school.nz; admin@kindonss.eq.edu.au; admin@kingaroyshs.eq.edu.au; admin@kingaroyss.eq.edu.au; admin@kingscollege.qld.edu.au; admin@kingsgate.school.nz; admin@kingsthorpess.eq.edu.au; admin@kingstonccse.eq.edu.au; admin@kingstoncollege.wa.edu.au; admin@kingstonsc.eq.edu.au; admin@kingstonss.eq.edu.au; admin@kinkinss.eq.edu.au; admin@kinkorass.eq.edu.au; admin@kiokio.school.nz; admin@kiomass.eq.edu.au; admin@kippringss.eq.edu.au; admin@kirwanshs.eq.edu.au; admin@kirwanss.eq.edu.au; admin@kkps.school.nz; admin@koganss.eq.edu.au; admin@kolasoutss.eq.edu.au; admin@konini-primary.school.nz; admin@koonwarravillageschool.org; admin@korokoro.school.nz; admin@kotarasouth.catholic.edu.au; admin@koumalass.eq.edu.au; admin@kowanyamss.eq.edu.au; admin@kowhai.school.nz; admin@kowhaispecial.school.nz; admin@krugerss.eq.edu.au; admin@kulpss.eq.edu.au; admin@kuluinss.eq.edu.au; admin@kumbiass.eq.edu.au; admin@kurabyspecs.eq.edu.au; admin@kurabyss.eq.edu.au; admin@kurandadistrictsc.eq.edu.au; admin@kurri.catholic.edu.au; admin@kururrungku.wa.edu.au; admin@kurwongbss.eq.edu.au; admin@kutarere.school.nz; admin@kuyper.nsw.edu.au; admin@labradorss.eq.edu.au; admin@ladyofcape.wa.edu.au; admin@laidleydistss.eq.edu.au; admin@laidleyshs.eq.edu.au; admin@lakeclarendonss.eq.edu.au; admin@lakelandss.eq.edu.au; admin@lakes.nsw.edu.au; admin@lakescreekss.eq.edu.au; admin@lakeview.school.nz; admin@lambertschool.tas.edu.au; admin@lambton.catholic.edu.au; admin@lanceholtschool.wa.edu.au;

admin@landsborss.eq.edu.au; admin@lasalle.wa.edu.au; admin@laurass.eq.edu.au; admin@lawntonss.eq.edu.au; admin@lcchschool.eq.edu.au; admin@leabank.school.nz; admin@leichharss.eq.edu.au; admin@leighland.tas.edu.au; admin@leschcath.wa.edu.au; admin@leyburnss.eq.edu.au; admin@libertonchristian.school.nz; admin@lighthousebaptist.com.au; admin@lincolnprimary.ac.nz; admin@linvilless.eq.edu.au; admin@livingfaith.qld.edu.au; admin@livingstone.qld.edu.au; admin@livingwaters.wa.edu.au; admin@livingwaters.wa.edu.au; admin@liwara.wa.edu.au; admin@lobelu.sa.edu.au; admin@lochingtss.eq.edu.au; admin@lochinvarsp.catholic.edu.au; admin@lockdistshs.eq.edu.au; admin@lockhartss.eq.edu.au; admin@lockrosess.eq.edu.au; admin@logacityspecs.eq.edu.au; admin@loganholmess.eq.edu.au; admin@loganleashs.eq.edu.au; admin@loganreservess.eq.edu.au; admin@logavillss.eq.edu.au; admin@longbayprimary.ac.nz; admin@longford.school.nz; admin@longreachshs.eq.edu.au; admin@longreacsde.eq.edu.au; admin@longreacss.eq.edu.au; admin@lords.qld.edu.au; admin@loretonedlands.wa.edu.au; admin@lotass.eq.edu.au; admin@lowetullss.eq.edu.au; admin@lowmeadss.eq.edu.au; admin@lowoodshs.eq.edu.au; admin@lowoodss.eq.edu.au; admin@loxton-lutheran.sa.edu.au; admin@lps.tas.edu.au; admin@lpsww.nsw.edu.au; admin@lucknow.school.nz; admin@lundavrass.eq.edu.au; admin@lynfield.school.nz; admin@mabelparkshs.eq.edu.au; admin@mabelparkss.eq.edu.au; admin@macandrewbay.school.nz; admin@macc.nsw.edu.au; admin@macgregorshs.eq.edu.au; admin@macgregorss.eq.edu.au; admin@machbeacss.eq.edu.au; admin@mackayshs.eq.edu.au; admin@mackaywestss.eq.edu.au; admin@mackcentss.eq.edu.au; admin@mackdistspecs.eq.edu.au; admin@mackenziespecs.eq.edu.au; admin@mackenziess.eq.edu.au; admin@mackillop.wa.edu.au; admin@macknadess.eq.edu.au; admin@macknorthbeachesshs.eq.edu.au; admin@macknortshs.eq.edu.au; admin@macknortss.eq.edu.au; admin@mackrivess.eq.edu.au; admin@macleansprimary.school.nz; admin@macleayislandss.eq.edu.au; admin@macquarieps.act.edu.au; admin@magneticislandss.eq.edu.au; admin@mahora.school.nz; admin@mahurangi.school.nz; admin@maidavalss.eq.edu.au; admin@maidstone.school.nz; admin@mairehau.school.nz; admin@maitlandsj.catholic.edu.au; admin@maitlandsp.catholic.edu.au; admin@majella.wa.edu.au;

admin@majuraps.act.edu.au; admin@makarewa.school.nz; admin@makuri.school.nz; admin@malandashs.eq.edu.au; admin@malandass.eq.edu.au; admin@malenyshs.eq.edu.au; admin@malenyss.eq.edu.au; admin@mamacreess.eq.edu.au; admin@mangakahia.school.nz; admin@mangatangi.school.nz; admin@mangerebridge.school.nz; admin@mangerekura.school.nz; admin@mangohillss.eq.edu.au; admin@manlyss.eq.edu.au; admin@manlywestss.eq.edu.au; admin@mansfieldshs.eq.edu.au; admin@mansfieldsteiner.vic.edu.au; admin@mansfielss.eq.edu.au; admin@manukauchristian.school.nz; admin@manurewasouth.school.nz; admin@manurewawest.school.nz; admin@manutuke.school.nz; admin@mapletonss.eq.edu.au; admin@mapoonss.eq.edu.au; admin@mapua.school.nz; admin@marburgss.eq.edu.au; admin@mareebashs.eq.edu.au; admin@mareebass.eq.edu.au; admin@marfell.school.nz; admin@marianss.eq.edu.au; admin@maridahdi.qld.edu.au; admin@marist.school.nz; admin@maristcollege.school.nz; admin@marlboross.eq.edu.au; admin@marmorss.eq.edu.au; admin@maroochyshs.eq.edu.au; admin@maroochyss.eq.edu.au; admin@maroondass.eq.edu.au; admin@maroonss.eq.edu.au; admin@marsdenshs.eq.edu.au; admin@marsdenss.eq.edu.au; admin@marsroadss.eq.edu.au; admin@maryboroshs.eq.edu.au; admin@maryborospecs.eq.edu.au; admin@maryboroughcentralss.eq.edu.au; admin@marymackillop.sa.edu.au; admin@maryvaless.eq.edu.au; admin@maryvalleysc.eq.edu.au; admin@marywestss.eq.edu.au; admin@matapu.school.nz; admin@matarau.school.nz; admin@mataroa.school.nz; admin@matata.school.nz; admin@matauribay.school.nz; admin@matthews.wa.edu.au; admin@matuangaru.school.nz; admin@mauao.school.nz; admin@mauku.school.nz; admin@mayfair.school.nz; admin@mayfield.school.nz; admin@mayfieldsanc.catholic.edu.au; admin@mayfieldsanc.catholic.edu.au; admin@mayfieldsc.catholic.edu.au; admin@mayfieldsd.catholic.edu.au; admin@mayfieldss.eq.edu.au; admin@mayroad.school.nz; admin@mbbc.qld.edu.au; admin@mbc.qld.edu.au; admin@mbc.wa.edu.au; admin@mccmky.qld.edu.au; admin@mcdonnellcreekss.eq.edu.au; admin@mcdowallss.eq.edu.au; admin@mcerok.catholic.edu.au; admin@mcglashan.school.nz; admin@mcilwraiss.eq.edu.au; admin@mcps.wa.edu.au; admin@meandrrass.eq.edu.au; admin@mellonsbay.school.nz; admin@melmaria.wa.edu.au;

admin@menacreess.eq.edu.au; admin@mentonegrammar.net; admin@menzies.school.nz; admin@mercy.wa.edu.au; admin@merewether.catholic.edu.au; admin@meridansc.eq.edu.au; admin@meridianschool.sa.edu.au; admin@meridianschool.sa.edu.au; admin@merindass.eq.edu.au; admin@meringanss.eq.edu.au; admin@merivale.school.nz; admin@merrilands.school.nz; admin@merrimacshs.eq.edu.au; admin@merrimacss.eq.edu.au; admin@merriwa.catholic.edu.au; admin@mfac.edu.au; admin@mfis.nsw.edu.au; admin@mfis.nsw.edu.au; admin@mfis.nsw.edu.au; admin@mhjc.school.nz; admin@mhp.school.nz; admin@mialloss.eq.edu.au; admin@miamishs.eq.edu.au; admin@miamiss.eq.edu.au; admin@mic.org.au; admin@michaelpark.school.nz; admin@middlemountcs.eq.edu.au; admin@middparkss.eq.edu.au; admin@middridgss.eq.edu.au; admin@midnorthcc.sa.edu.au; admin@milesshs.eq.edu.au; admin@milesss.eq.edu.au; admin@milford.school.nz; admin@millarooss.eq.edu.au; admin@millchesss.eq.edu.au; admin@millmerrss.eq.edu.au; admin@millmillss.eq.edu.au; admin@milmanss.eq.edu.au; admin@milperashs.eq.edu.au; admin@miltonss.eq.edu.au; admin@mimi.school.nz; admin@minaret.vic.edu.au; admin@mindenss.eq.edu.au; admin@minimbah.net; admin@minimbahss.eq.edu.au; admin@miranishs.eq.edu.au; admin@miraniss.eq.edu.au; admin@mirivaless.eq.edu.au; admin@miriwinnss.eq.edu.au; admin@missbeacss.eq.edu.au; admin@mistakecreekss.eq.edu.au; admin@mitchellss.eq.edu.au; admin@mitcheltonshs.eq.edu.au; admin@mitcheltspecs.eq.edu.au; admin@mitcheltss.eq.edu.au; admin@mlschool.com.au; admin@mmccps.wa.edu.au; admin@mmps.wa.edu.au; admin@moerlina.wa.edu.au; admin@moffatdass.eq.edu.au; admin@moggillss.eq.edu.au; admin@mokau.school.nz; admin@monklandss.eq.edu.au; admin@monogoriss.eq.edu.au; admin@montessori.nsw.edu.au; admin@montessori.qld.edu.au; admin@montgrove.nsw.edu.au; admin@montoshs.eq.edu.au; admin@montoss.eq.edu.au; admin@montvilless.eq.edu.au; admin@mooloolahss.eq.edu.au; admin@mooloolbss.eq.edu.au; admin@mooniess.eq.edu.au; admin@mooreprkss.eq.edu.au; admin@moorookass.eq.edu.au; admin@moranbaess.eq.edu.au; admin@moranbahshs.eq.edu.au; admin@moranbahss.eq.edu.au; admin@morayfieldeastss.eq.edu.au; admin@morayfieldss.eq.edu.au; admin@morayfieshs.eq.edu.au; admin@moredownss.eq.edu.au; admin@moretonbaysteiner.qld.edu.au;

admin@morisset.catholic.edu.au; admin@morningside.ac.nz; admin@morningsss.eq.edu.au; admin@mornislass.eq.edu.au; admin@morvenss.eq.edu.au; admin@mossmanshs.eq.edu.au; admin@mossmanss.eq.edu.au; admin@motherteresa.wa.edu.au; admin@motu.school.nz; admin@motuekahigh.school.nz; admin@motuekasouth.school.nz; admin@mountainview.school.nz; admin@mountainview.school.nz; admin@mountsinai.nsw.edu.au; admin@mourashs.eq.edu.au; admin@mourass.eq.edu.au; admin@mourilyass.eq.edu.au; admin@mrgs.school.nz; admin@mri.school.nz; admin@mrps.school.nz; admin@msben.nsw.edu.au; admin@mtalfordss.eq.edu.au; admin@mtarcherss.eq.edu.au; admin@mtcottonss.eq.edu.au; admin@mtcrosbyss.eq.edu.au; admin@mteden.school.nz; admin@mtfoxss.eq.edu.au; admin@mtgarnetss.eq.edu.au; admin@mtgravatss.eq.edu.au; admin@mtgravattshs.eq.edu.au; admin@mtgrvestss.eq.edu.au; admin@mthira.vic.edu.au; admin@mthobson.school.nz; admin@mtint.school.nz; admin@mtisacenss.eq.edu.au; admin@mtisasde.eq.edu.au; admin@mtisaspecs.eq.edu.au; admin@mtkilcoyss.eq.edu.au; admin@mtlarcomss.eq.edu.au; admin@mtmarrowss.eq.edu.au; admin@mtmeess.eq.edu.au; admin@mtmolloyss.eq.edu.au; admin@mtmorganshs.eq.edu.au; admin@mtmorganss.eq.edu.au; admin@mtmurchiss.eq.edu.au; admin@mtncreekshs.eq.edu.au; admin@mtncreekss.eq.edu.au; admin@mtneboss.eq.edu.au; admin@mtommanespecs.eq.edu.au; admin@mtperryss.eq.edu.au; admin@mtprimary.school.nz; admin@mtsamsonss.eq.edu.au; admin@mtsurprisess.eq.edu.au; admin@mtsylviass.eq.edu.au; admin@mttarampss.eq.edu.au; admin@mttysonss.eq.edu.au; admin@mtwarrenss.eq.edu.au; admin@mtwhitesss.eq.edu.au; admin@mudgcreess.eq.edu.au; admin@mudgeeraspecs.eq.edu.au; admin@mudgeerass.eq.edu.au; admin@mueller.qld.edu.au; admin@mulgildiss.eq.edu.au; admin@mundingbss.eq.edu.au; admin@mundooss.eq.edu.au; admin@mundubbess.eq.edu.au; admin@mungallass.eq.edu.au; admin@mungrss.eq.edu.au; admin@murarriess.eq.edu.au; admin@murgonshs.eq.edu.au; admin@murgonss.eq.edu.au; admin@murpcreess.eq.edu.au; admin@murrbridss.eq.edu.au; admin@murrrivess.eq.edu.au; admin@murrumbassc.eq.edu.au; admin@musghillss.eq.edu.au; admin@muswellbrook.catholic.edu.au; admin@muswellbrook.catholic.edu.au;

admin@mutarneess.eq.edu.au; admin@mutchilbss.eq.edu.au; admin@mutdapilss.eq.edu.au; admin@muttaburss.eq.edu.au; admin@mvacollege.nsw.edu.au; admin@naenae-college.school.nz; admin@nagoorinss.eq.edu.au; admin@namboursc.eq.edu.au; admin@nambourspecs.eq.edu.au; admin@nanangoshs.eq.edu.au; admin@nanangoss.eq.edu.au; admin@narangbass.eq.edu.au; admin@narangbavalleyss.eq.edu.au; admin@narbethongspecs.eq.edu.au; admin@narromine.catholic.edu.au; admin@nashvilless.eq.edu.au; admin@ncc.qld.edu.au; admin@ncc.wa.edu.au; admin@ncc2.vic.edu.au; admin@ncc2.vic.edu.au; admin@ncg.school.nz; admin@nchs.school.nz; admin@nds.wa.edu.au; admin@neboss.eq.edu.au; admin@nelsonbay.catholic.edu.au; admin@nelsonintermediate.school.nz; admin@nelsonpark.school.nz; admin@nerangshs.eq.edu.au; admin@nerangss.eq.edu.au; admin@netspace.net.au; admin@newfarmss.eq.edu.au; admin@newlambton.catholic.edu.au; admin@newlandsprimary.school.nz; admin@newmarkess.eq.edu.au; admin@newton.school.nz; admin@newtownss.eq.edu.au; admin@ngalawarmun.wa.edu.au; admin@ngamatapouri.school.nz; admin@ngaringaomatariki.school.nz; admin@ngaruahine.school.nz; admin@ngaruawahiahigh.school.nz; admin@ngatawa.school.nz; admin@ngatihaua.school.nz; admin@ngatirangi.school.nz; admin@nhillls.vic.edu.au; admin@nhs.school.nz; admin@ni.school.nz; admin@nis.school.nz; admin@nobbyss.eq.edu.au; admin@noosacc.qld.edu.au; admin@noosadistrictshs.eq.edu.au; admin@noosadistrictshs.eq.edu.au; admin@noosasteiner.qld.edu.au; admin@noosavilless.eq.edu.au; admin@norfolkvillagess.eq.edu.au; admin@normanby.school.nz; admin@normandale.school.nz; admin@normanparkss.eq.edu.au; admin@normantonss.eq.edu.au; admin@norrroadss.eq.edu.au; admin@northcoteprimary.school.nz; admin@northcross.nsw.edu.au; admin@northern.tas.edu.au; admin@northernpeninsulasc.eq.edu.au; admin@northetonss.eq.edu.au; admin@northgatess.eq.edu.au; admin@northholm.nsw.edu.au; admin@northlakescollege.eq.edu.au; admin@northlandcollege.school.nz; admin@northlandcollege.school.nz; admin@northpine.qld.edu.au; admin@northside.org.au; admin@northsidemontessori.nsw.edu.au; admin@northviess.eq.edu.au; admin@norvilless.eq.edu.au; admin@novamontessori.school.nz; admin@npghs.school.nz; admin@nsc.edu.au; admin@nthainslieps.act.edu.au; admin@ntharmss.eq.edu.au; admin@nthnbchsshs.eq.edu.au;

admin@nthrckshs.eq.edu.au; admin@numinbahvalleyss.eq.edu.au; admin@nundahss.eq.edu.au; admin@nurseryrdspecs.eq.edu.au; admin@nyngan.catholic.edu.au; admin@nz.oneschoolglobal.com; admin@oags.nsw.edu.au; admin@oakendenss.eq.edu.au; admin@oakeyshs.eq.edu.au; admin@oakeyss.eq.edu.au; admin@oaklands.school.nz; admin@oakleighss.eq.edu.au; admin@oaklynn.school.nz; admin@oakwoodss.eq.edu.au; admin@okaihau-college.school.nz; admin@okaihau-primary.school.nz; admin@ola.school.nz; admin@ola.wa.edu.au; admin@olg.wa.edu.au; admin@olgc.wa.edu.au; admin@olivet.vic.edu.au; admin@olmchilt.wa.edu.au; admin@olmcmullewa.wa.edu.au; admin@olof.wa.edu.au; admin@olol-college.nsw.edu.au; admin@ololnoll.wa.edu.au; admin@olom.wa.edu.au; admin@olr.school.nz; admin@olsh.school.nz; admin@olv.school.nz; admin@omahu.school.nz; admin@onekawa.school.nz; admin@onemiless.eq.edu.au; admin@oonoonbass.eq.edu.au; admin@opac.nsw.edu.au; admin@opawa.school.nz; admin@opotikicol.school.nz; admin@opunake.school.nz; admin@orana.wa.edu.au; admin@oranga.school.nz; admin@orewacollege.nz; admin@orewanorth.school.nz; admin@orewaprimary.school.nz; admin@orionss.eq.edu.au; admin@ormeauss.eq.edu.au; admin@ormeauwoodsshs.eq.edu.au; admin@ormistoncollege.com; admin@ormistonss.eq.edu.au; admin@osborness.eq.edu.au; admin@otaika.school.nz; admin@otaki.school.nz; admin@otama.school.nz; admin@otane.school.nz; admin@otatara.school.nz; admin@otaua.school.nz; admin@otp.school.nz; admin@otuinter.school.nz; admin@oxenfordss.eq.edu.au; admin@oxleyss.eq.edu.au; admin@ozford.edu.au; admin@pacificparadisess.eq.edu.au; admin@pacificpinesshs.eq.edu.au; admin@pacificpinesss.eq.edu.au; admin@pacluth.qld.edu.au; admin@padcath.wa.edu.au; admin@padua.qld.edu.au; admin@paeroacentral.school.nz; admin@paihia.school.nz; admin@pallarass.eq.edu.au; admin@palmbeacss.eq.edu.au; admin@palmwoodss.eq.edu.au; admin@papakura-central.school.nz; admin@papamoa.school.nz; admin@papanui.school.nz; admin@paparimu.school.nz; admin@paparoa.school.nz; admin@papint.school.nz; admin@paraparaumu.school.nz; admin@parkavenss.eq.edu.au; admin@parkes.catholic.edu.au; admin@parkess.eq.edu.au; admin@parkestate.school.nz; admin@parkhurstss.eq.edu.au; admin@parklakess.eq.edu.au; admin@parklands.qld.edu.au; admin@parkridgeshs.eq.edu.au; admin@parkridgss.eq.edu.au;

admin@parkvale.school.nz; admin@parramatss.eq.edu.au; admin@patrickestatess.eq.edu.au; admin@patrroadss.eq.edu.au; admin@patumahoe.school.nz; admin@pauatahanui.school.nz; admin@payneroadss.eq.edu.au; admin@pbc.qld.edu.au; admin@pbc-shs.eq.edu.au; admin@pcschool.co.nz; admin@peacelps.qld.edu.au; admin@peachestss.eq.edu.au; admin@peakcrosss.eq.edu.au; admin@peakhill.catholic.edu.au; admin@pegasusbay.school.nz; admin@pembrokestratford.school.nz; admin@penbank.vic.edu.au; admin@penrhos.wa.edu.au; admin@pentlandss.eq.edu.au; admin@people.net.au; admin@peps.school.nz; admin@peregianspringsss.eq.edu.au; admin@peregrine.tas.edu.au; admin@perthmontessori.wa.edu.au; admin@peterhead.school.nz; admin@petermoyes.wa.edu.au; admin@petriess.eq.edu.au; admin@petrieterracess.eq.edu.au; admin@pialbass.eq.edu.au; admin@picton.school.nz; admin@piltonss.eq.edu.au; admin@pimlicoshs.eq.edu.au; admin@pimpamaspc.eq.edu.au; admin@pimpamass.eq.edu.au; admin@pimpamassc.eq.edu.au; admin@pindipindiss.eq.edu.au; admin@pinecommunityschool.org; admin@pineriversshs.eq.edu.au; admin@pineriversspecialschool.eq.edu.au; admin@pinnacless.eq.edu.au; admin@pioneershs.eq.edu.au; admin@piripono.school.nz; admin@pittsworshs.eq.edu.au; admin@pittsworthss.eq.edu.au; admin@pivillageschool.org.au; admin@plc.qld.edu.au; admin@pnbhs.school.nz; admin@pointview.school.nz; admin@pomonass.eq.edu.au; admin@pompallier.school.nz; admin@pormpurass.eq.edu.au; admin@porritt.school.nz; admin@portahuriri.school.nz; admin@portcurtss.eq.edu.au; admin@portdougss.eq.edu.au; admin@portland.school.nz; admin@portmacquarie.adventist.edu.au; admin@portschool.wa.edu.au; admin@portside.sa.edu.au; admin@postgate.school.nz; admin@pouto.school.nz; admin@pozieresss.eq.edu.au; admin@prairiess.eq.edu.au; admin@prebbleton.school.nz; admin@prendiville.wa.edu.au; admin@prenzlauss.eq.edu.au; admin@princeofpeace.qld.edu.au; admin@proscreess.eq.edu.au; admin@proserpineshs.eq.edu.au; admin@proserpiness.eq.edu.au; admin@prospect.school.nz; admin@prostonss.eq.edu.au; admin@ptengland.school.nz; admin@pukekoheint.school.nz; admin@pukekohenorth.school.nz; admin@pukeoware.school.nz; admin@pukepoto.school.nz; admin@pullenvaless.eq.edu.au; admin@pumicestoness.eq.edu.au; admin@puni.school.nz; admin@purua.school.nz; admin@putauaki.school.nz; admin@putorino.school.nz; admin@qaci.eq.edu.au;

admin@qahs.eq.edu.au; admin@qasmt.eq.edu.au; admin@qbc.wa.edu.au; admin@qic.qld.edu.au; admin@qoa.wa.edu.au; admin@queebeacss.eq.edu.au; admin@queenspark.school.nz; admin@quilpiesc.eq.edu.au; admin@quinalowss.eq.edu.au; admin@raceviewss.eq.edu.au; admin@radiantlife.qld.edu.au; admin@rahotu.school.nz; admin@railestass.eq.edu.au; admin@rainbowbeachss.eq.edu.au; admin@rainworthss.eq.edu.au; admin@ramanui.school.nz; admin@ramarama.school.nz; admin@ramsayss.eq.edu.au; admin@rangevilless.eq.edu.au; admin@rangikura.school.nz; admin@rangiorahigh.school.nz; admin@rangitikeicollege.school.nz; admin@rasmussenss.eq.edu.au; admin@ratapiko.school.nz; admin@ratastreet.school.nz; admin@rathdownss.eq.edu.au; admin@ravenshoss.eq.edu.au; admin@ravenshoss.eq.edu.au; admin@ravenshoss.eq.edu.au; admin@ravenswood.nsw.edu.au; admin@ravenswood.nsw.edu.au; admin@ravenswoss.eq.edu.au; admin@raymondterrace.catholic.edu.au; admin@rchschool.eq.edu.au; admin@redbankss.eq.edu.au; admin@redbplaishs.eq.edu.au; admin@redbplaiss.eq.edu.au; admin@redcliffeshs.eq.edu.au; admin@redcliffs.school.nz; admin@redcliffspecs.eq.edu.au; admin@reddamhouse.com.au; admin@reddamhouse.com.au; admin@reddamhouse.com.au; admin@redeemer.com.au; admin@redhillspecs.eq.edu.au; admin@redlandbayss.eq.edu.au; admin@redlands.qld.edu.au; admin@redldistspecs.eq.edu.au; admin@regentcollege.wa.edu.au; admin@regeparkss.eq.edu.au; admin@reignier.school.nz; admin@rggs.qld.edu.au; admin@rgs.qld.edu.au; admin@richeastss.eq.edu.au; admin@richhillss.eq.edu.au; admin@richmond.nsw.edu.au; admin@richmondss.eq.edu.au; admin@ridgelandsss.eq.edu.au; admin@rissalah.nsw.edu.au; admin@rivercrest.vic.edu.au; admin@rivercrest.vic.edu.au; admin@riverdalegis.school.nz; admin@rivergum.sa.edu.au; admin@riverhead.school.nz; admin@riverina.school.nz; admin@riverlands.wa.edu.au; admin@rivermount.net; admin@riverside.qld.edu.au; admin@riverside.qld.edu.au; admin@riversideadventist.qld.edu.au; admin@riverviess.eq.edu.au; admin@riverview.school.nz; admin@rjas.nsw.edu.au; admin@rlcb.qld.edu.au; admin@rnls.school.nz; admin@roadvaless.eq.edu.au; admin@robertsonss.eq.edu.au; admin@robinashs.eq.edu.au; admin@robinass.eq.edu.au; admin@rochedaleshs.eq.edu.au; admin@rochedalss.eq.edu.au; admin@rochsoutss.eq.edu.au;

admin@rockhampshs.eq.edu.au; admin@rockhampspecs.eq.edu.au; admin@rockleass.eq.edu.au; admin@rocknorthspsch.eq.edu.au; admin@rockvillss.eq.edu.au; admin@rok.catholic.edu.au; admin@rok.catholic.edu.au; admin@rolleston.school.nz; admin@rollestoss.eq.edu.au; admin@rollingstoness.eq.edu.au; admin@romasc.eq.edu.au; admin@romasc.eq.edu.au; admin@romasc.eq.edu.au; admin@romasc.eq.edu.au; admin@ropeleyss.eq.edu.au; admin@rops.school.nz; admin@roscommon.school.nz; admin@rosedaless.eq.edu.au; admin@rosellapkspecs.eq.edu.au; admin@rosewoodshs.eq.edu.au; admin@rosewoodss.eq.edu.au; admin@rossvilless.eq.edu.au; admin@rostrata.wa.edu.au; admin@rotokawa.school.nz; admin@rowley.school.nz; admin@royaloakint.school.nz; admin@ruapotaka.school.nz; admin@ruawai.school.nz; admin@ruawaro.school.nz; admin@runcheigss.eq.edu.au; admin@runcornshs.eq.edu.au; admin@runcornss.eq.edu.au; admin@russellschool.school.nz; admin@russislass.eq.edu.au; admin@rutherford.school.nz; admin@saac.qld.edu.au; admin@sacredheartboggabri.catholic.edu.au; admin@sacredheartnapier.school.nz; admin@sacredheartpetone.school.nz; admin@sacredheartps.wa.edu.au; admin@saintmarys.school.nz; admin@saintmarysgis.school.nz; admin@saintpatricks.school.nz; admin@saints.nsw.edu.au; admin@saint-theresas.school.nz; admin@salamah.nsw.edu.au; admin@salc.qld.edu.au; admin@salford.school.nz; admin@salisburss.eq.edu.au; admin@salvado.wa.edu.au; admin@samfordss.eq.edu.au; admin@samfordsteiner.qld.edu.au; admin@sanctamaria.school.nz; admin@sanddistshs.eq.edu.au; admin@sandgatess.eq.edu.au; admin@sandstrass.eq.edu.au; admin@santaclara.wa.edu.au; admin@sarinashs.eq.edu.au; admin@sarinass.eq.edu.au; admin@saw.wa.edu.au; admin@sbsc.tas.edu.au; admin@scac.nsw.edu.au; admin@scarboross.eq.edu.au; admin@scc.tas.edu.au; admin@scc.vic.edu.au; admin@scc.wa.edu.au; admin@sccs.school.nz; admin@scg.vic.edu.au; admin@scgs.qld.edu.au; admin@scone.catholic.edu.au; admin@scotspgc.qld.edu.au; admin@scottvilss.eq.edu.au; admin@scs.vic.edu.au; admin@sdawhakatane.school.nz; admin@seaforthss.eq.edu.au; admin@seatoun.school.nz; admin@servite.wa.edu.au; admin@servsoutss.eq.edu.au; admin@seton.wa.edu.au; admin@sevehillss.eq.edu.au; admin@severnless.eq.edu.au; admin@seviroadss.eq.edu.au; admin@sfxnarrabri.catholic.edu.au; admin@sfxpsgeraldton.wa.edu.au; admin@sgs.nsw.edu.au; admin@shaiparkshs.eq.edu.au; admin@shaiparkss.eq.edu.au;

admin@sharonss.eq.edu.au; admin@shc.tas.edu.au; admin@shcs.school.nz; admin@shcsgoom.wa.edu.au; admin@sheldoncollege.com; admin@sherwoodss.eq.edu.au; admin@shgcnp.school.nz; admin@shorncliffess.eq.edu.au; admin@shortland.catholic.edu.au; admin@shpsh.wa.edu.au; admin@shsbeaglebay.wa.edu.au; admin@shthorn.wa.edu.au; admin@silkstonss.eq.edu.au; admin@silkwoodss.eq.edu.au; admin@silvertree.wa.edu.au; admin@sinaicollege.qld.edu.au; admin@sjac.qld.edu.au; admin@sjac.qld.edu.au; admin@sjc-albany.wa.edu.au; admin@sjls.qld.edu.au; admin@sjpiicps.wa.edu.au; admin@sjr.nz; admin@sjr.wa.edu.au; admin@sjs.school.nz; admin@sjshawera.school.nz; admin@sjsmoora.wa.edu.au; admin@sjsnortham.wa.edu.au; admin@sjsnortham.wa.edu.au; admin@sjsqp.wa.edu.au; admin@sjwyndham.wa.edu.au; admin@skp.school.nz; admin@sladpoinss.eq.edu.au; admin@smccab.qld.edu.au; admin@smg.wa.edu.au; admin@smithfieldshs.eq.edu.au; admin@smsc.wa.edu.au; admin@smsn.wa.edu.au; admin@snbs.school.nz; admin@snellsbeach.school.nz; admin@somehillss.eq.edu.au; admin@somerfield.school.nz; admin@somerset.qld.edu.au; admin@somerville.qld.edu.au; admin@soncentre.vic.edu.au; admin@sote.qld.edu.au; admin@soutcentss.eq.edu.au; admin@southauckland.school.nz; admin@southbrook.school.nz; admin@southerncross.school.nz; admin@southernmontessori.sa.edu.au; admin@southernmontessori.sa.edu.au; admin@southhornby.school.nz; admin@southporss.eq.edu.au; admin@southportshs.eq.edu.au; admin@southportspecs.eq.edu.au; admin@soutjohnss.eq.edu.au; admin@sowilo.wa.edu.au; admin@spc.ac.nz; admin@spc.school.nz; admin@spinifexsc.eq.edu.au; admin@spinifexsc.eq.edu.au; admin@spinifexsc.eq.edu.au; admin@spiritofplay.wa.edu.au; admin@spls.vic.edu.au; admin@spotswoodcollege.school.nz; admin@spotswoodcollege.school.nz; admin@spps.school.nz; admin@spreydon.school.nz; admin@spricentss.eq.edu.au; admin@springbrookss.eq.edu.au; admin@springcreek.school.nz; admin@springdale.school.nz; admin@springfieldcentralshs.eq.edu.au; admin@springfieldcentralss.eq.edu.au; admin@springfieldlakesss.eq.edu.au; admin@springsuss.eq.edu.au; admin@springwoshs.eq.edu.au; admin@spriroadss.eq.edu.au; admin@ssc.qld.edu.au; admin@ssp.wa.edu.au; admin@staffordheightsss.eq.edu.au; admin@staffordss.eq.edu.au; admin@staidans.qld.edu.au; admin@staines.qld.edu.au; admin@standrews.sa.edu.au; admin@standrews.wa.edu.au;

admin@stannes.wa.edu.au; admin@stanthonysgreen.wa.edu.au; admin@stanthorpess.eq.edu.au; admin@stanthorshs.eq.edu.au; admin@stanwellss.eq.edu.au; admin@starofthesea.wa.edu.au; admin@starseaesp.wa.edu.au; admin@staugustines.wa.edu.au; admin@stbenedicts.wa.edu.au; admin@stbernadettes.wa.edu.au; admin@stbernadetteschch.school.nz; admin@stbernards.wa.edu.au; admin@stbernrdss.eq.edu.au; admin@stbrigidsbt.wa.edu.au; admin@stbrigidscollie.wa.edu.au; admin@stbrigidsms.wa.edu.au; admin@stbs.school.nz; admin@stcecilia.wa.edu.au; admin@stclares.wa.edu.au; admin@stcolsbays.wa.edu.au; admin@stcolumba.sa.edu.au; admin@stcolumbassp.wa.edu.au; admin@stdenis.wa.edu.au; admin@stdominics.sa.edu.au; admin@stdominics.school.nz ; admin@stdominics.wa.edu.au; admin@stelizabethhocking.wa.edu.au; admin@stemiliescps.wa.edu.au; admin@stfs.wa.edu.au; admin@stgeorges.school.nz; admin@stgeorgeshs.eq.edu.au; admin@stgeorgess.eq.edu.au; admin@stgerards.wa.edu.au; admin@sthelenas.wa.edu.au; admin@sthelensss.eq.edu.au; admin@sthildas.qld.edu.au; admin@stjakobi.sa.edu.au; admin@stjameslc.qld.edu.au; admin@stjeromes.wa.edu.au; admin@stjls.nsw.edu.au; admin@stjoes.school.nz; admin@stjoeslevin.school.nz; admin@stjoespatea.school.nz; admin@stjoespinjarra.wa.edu.au; admin@stjoessx.wa.edu.au; admin@stjoeswaroona.wa.edu.au; admin@stjohnbosco.wa.edu.au; admin@stjohns.school.nz; admin@stjohns.vic.edu.au; admin@stjohns.wa.edu.au; admin@stjohns.wa.edu.au; admin@stjohnsbundaberg.qld.edu.au; admin@stjohnsportland.com.au; admin@stjoknx.wa.edu.au; admin@stjosephs.school.nz; admin@stjosephsbarraba.catholic.edu.au; admin@stjosephsboulder.wa.edu.au; admin@stjosephsby.wa.edu.au; admin@stjosephsdvke.school.nz; admin@stjosephsgleninnes.catholic.edu.au; admin@stjosephsnp.school.nz; admin@stjosephsquirindi.catholic.edu.au; admin@stjosephs-stratford.school.nz; admin@stjosephsuralla.catholic.edu.au; admin@stjosephswalgett.catholic.edu.au; admin@stjosephswarialda.catholic.edu.au; admin@stjosopo.school.nz; admin@stjudes.wa.edu.au; admin@stkieran.wa.edu.au; admin@stlawbal.wa.edu.au; admin@stlawrenss.eq.edu.au; admin@stleonards.school.nz; admin@stlpsgeraldton.wa.edu.au; admin@stlukes.qld.edu.au; admin@stlukescollege.wa.edu.au; admin@stlukeswoodvale.wa.edu.au; admin@stmargarets.qld.edu.au; admin@stmargarets.school.nz; admin@stmarks.school.nz; admin@st-marks.school.nz; admin@stmartins.school.nz;

admin@stmarymackillop.nsw.edu.au; admin@stmarys.school.nz; admin@stmarysarmidale.catholic.edu.au; admin@stmarysbbk.wa.edu.au; admin@stmarysbnby.wa.edu.au; admin@stmarysbroome.wa.edu.au; admin@stmarysbroome.wa.edu.au; admin@stmarysdbrk.wa.edu.au; admin@stmarysguyra.catholic.edu.au; admin@stmarysmerredin.wa.edu.au; admin@stmarysrotorua.school.nz; admin@stmatthewsprimary.school.nz; admin@stmcps.wa.edu.au; admin@stmichaelsbass.wa.edu.au; admin@stmichaelsrotorua.school.nz; admin@stmichbruns.wa.edu.au; admin@stmkalg.wa.edu.au; admin@stmunchins.wa.edu.au; admin@stnicholastamworth.catholic.edu.au; admin@stockton.catholic.edu.au; admin@stonefields.school.nz; admin@stonehenss.eq.edu.au; admin@stpats.school.nz; admin@stpatsfremantle.wa.edu.au; admin@stpatskatanning.wa.edu.au; admin@stpatsnapier.school.nz; admin@stpauls.qld.edu.au; admin@stpaulskarratha.wa.edu.au; admin@stpaulslps.qld.edu.au; admin@stpaulsmtl.wa.edu.au; admin@stpeterpaul.school.nz; admin@stpeters.qld.edu.au; admin@stpeters.qld.edu.au; admin@st-peters.school.nz; admin@stpeters.wa.edu.au; admin@stpetersbroulee.nsw.edu.au; admin@stpetersgirls.sa.edu.au; admin@stphilomenasmoree.catholic.edu.au; admin@stpiusx.nsw.edu.au; admin@stpiusx.wa.edu.au; admin@strathcona.vic.edu.au; admin@strathpinewestss.eq.edu.au; admin@strathpnss.eq.edu.au; admin@strettonsc.eq.edu.au; admin@stspyridon.nsw.edu.au; admin@stthomas.wa.edu.au; admin@stuartholme.com; admin@stvincents.wa.edu.au; admin@stxaviersgunnedah.catholic.edu.au; admin@sumner.school.nz; admin@sunburyss.eq.edu.au; admin@suncoastcc.qld.edu.au; admin@sunnhillss.eq.edu.au; admin@sunnybanshs.eq.edu.au; admin@sunnybanspecs.eq.edu.au; admin@sunnybanss.eq.edu.au; admin@sunnyvale.school.nz; admin@sunsetss.eq.edu.au; admin@sunshinebeachhigh.eq.edu.au; admin@sunshinebeachss.eq.edu.au; admin@suratss.eq.edu.au; admin@surfparass.eq.edu.au; admin@svcc.sa.edu.au; admin@svcc.sa.edu.au; admin@swannanoa.school.nz; admin@swansea.catholic.edu.au; admin@swayneviss.eq.edu.au; admin@taabingass.eq.edu.au; admin@tacaps.qld.edu.au; admin@tagaisc.eq.edu.au; admin@tahunaschool.school.nz; admin@taigumss.eq.edu.au; admin@taitacentral.school.nz; admin@talacollss.eq.edu.au; admin@tallebudss.eq.edu.au; admin@talwoodss.eq.edu.au; admin@tamaki.ac.nz; admin@tamariki.school.nz; admin@tamarvalleysteiner.tas.edu.au;

admin@tambmounss.eq.edu.au; admin@tamborinemtnshs.eq.edu.au; admin@tamboss.eq.edu.au; admin@tamrookuss.eq.edu.au; admin@tandurinss.eq.edu.au; admin@taneatua.school.nz; admin@tangara.nsw.edu.au; admin@tannsandss.eq.edu.au; admin@tannumshs.eq.edu.au; admin@tannymorss.eq.edu.au; admin@taradaleint.school.nz; admin@tarampass.eq.edu.au; admin@taranganbass.eq.edu.au; admin@tararuacollege.school.nz; admin@tarashiresc.eq.edu.au; admin@tareeccs.nsw.edu.au; admin@tareesc.catholic.edu.au; admin@tareesj.catholic.edu.au; admin@target.school.nz; admin@taroomss.eq.edu.au; admin@tarro.catholic.edu.au; admin@tas.qld.edu.au; admin@tas.qld.edu.au; admin@tasg.nsw.edu.au; admin@tauharaprimary.school.nz; admin@taumarere.school.nz; admin@taupointermediate.co.nz; admin@tautoroschool.co.nz; admin@tauwhare.school.nz; admin@tawhai.school.nz; admin@taylorps.act.edu.au; admin@tccollege.com.au; admin@tclcspecs.eq.edu.au; admin@teanau.school.nz; admin@tearohacollege.school.nz; admin@tearohaprimary.school.nz; admin@teaute.school.nz; admin@teawaschool.ac.nz; admin@teelbass.eq.edu.au; admin@tehoro.school.nz; admin@tekohanga.school.nz; admin@tekowhai.school.nz; admin@tekuiti.school.nz; admin@temata.school.nz; admin@temataraglan.school.nz; admin@tenikau.school.nz; admin@tennysonspecs.eq.edu.au; admin@tenthllwss.eq.edu.au; admin@tepapapa.school.nz; admin@tepohue.school.nz; admin@tepukeint.school.nz; admin@tepuna.school.nz; admin@terapa.school.nz; admin@tererenga.school.nz; admin@teteko.school.nz; admin@tetipua.school.nz; admin@tewantinss.eq.edu.au; admin@texasss.eq.edu.au; admin@tgs.qld.edu.au; admin@thabebanss.eq.edu.au; admin@thac.nsw.edu.au; admin@thallonss.eq.edu.au; admin@thangoolss.eq.edu.au; admin@thargomindahss.eq.edu.au; admin@thecavess.eq.edu.au; admin@theebiness.eq.edu.au; admin@thegapshs.eq.edu.au; admin@thegapss.eq.edu.au; admin@thegumsss.eq.edu.au; admin@thehallss.eq.edu.au; admin@thelakescollege.com.au; admin@themontessorischool.wa.edu.au; admin@theodoress.eq.edu.au; admin@thesummiss.eq.edu.au; admin@thewillowsss.eq.edu.au; admin@thornlandsss.eq.edu.au; admin@thornton.school.nz; admin@thorntonss.eq.edu.au; admin@thorrington.ac.nz; admin@thulimbass.eq.edu.au; admin@thuringowashs.eq.edu.au; admin@tiaross.eq.edu.au; admin@tieriss.eq.edu.au; admin@tikiprimary.school.nz; admin@tinanass.eq.edu.au; admin@tincanbass.eq.edu.au;

admin@tingalpass.eq.edu.au; admin@tingoorass.eq.edu.au; admin@tinwald.school.nz; admin@titirangi.steiner.school.nz; admin@tivoliss.eq.edu.au; admin@tkcoll.school.nz; admin@tkis.qld.edu.au; admin@tkkmteorini.school.nz; admin@tlc.qld.edu.au; admin@tlc.vic.edu.au; admin@tmc.qld.edu.au; admin@tnis.school.nz; admin@tokirima.school.nz; admin@tolgass.eq.edu.au; admin@toobannass.eq.edu.au; admin@toogoolass.eq.edu.au; admin@toogoolawa.com.au; admin@toogoolawahshs.eq.edu.au; admin@toolooashs.eq.edu.au; admin@toownortss.eq.edu.au; admin@toowongss.eq.edu.au; admin@toowoombaeastss.eq.edu.au; admin@toowoombashs.eq.edu.au; admin@torbanleass.eq.edu.au; admin@torbay.school.nz; admin@torerekura.school.nz; admin@torquayss.eq.edu.au; admin@torrensps.act.edu.au; admin@totarapark.school.nz; admin@towncentss.eq.edu.au; admin@townsoutss.eq.edu.au; admin@townsvilleshs.eq.edu.au; admin@townviewss.eq.edu.au; admin@townwestss.eq.edu.au; admin@tradecollege.com.au; admin@trebonness.eq.edu.au; admin@trentham.school.nz; admin@tresswelss.eq.edu.au; admin@trinitybayshs.eq.edu.au; admin@trinitybeachss.eq.edu.au; admin@trinitygladstone.qld.edu.au; admin@trinitylismore.nsw.edu.au; admin@tsac.qld.edu.au; admin@tsv.catholic.edu.au; admin@tsvcc.qld.edu.au; admin@tudorhouse.nsw.edu.au; admin@tullawongshs.eq.edu.au; admin@tullawongss.eq.edu.au; admin@tullyshs.eq.edu.au; admin@tullyss.eq.edu.au; admin@turakina.school.nz; admin@turua.school.nz; admin@turuturu.school.nz; admin@tutira.school.nz; admin@tvcs.sa.edu.au; admin@twb.catholic.edu.au; admin@twgs.qld.edu.au; admin@twomiless.eq.edu.au; admin@twyford.school.nz; admin@tyndalepark.school.nz; admin@uboboss.eq.edu.au; admin@undurbass.eq.edu.au; admin@upmtgravss.eq.edu.au; admin@upperbrookfieldss.eq.edu.au; admin@uppercoomerasc.eq.edu.au; admin@upperhuttschool.nz; admin@urandangss.eq.edu.au; admin@uranganshs.eq.edu.au; admin@uranpoinss.eq.edu.au; admin@ursulafrayne.wa.edu.au; admin@ursulafrayne.wa.edu.au; admin@valeviewss.eq.edu.au; admin@valkyriess.eq.edu.au; admin@vanguard.school.nz; admin@varsitycollege.eq.edu.au; admin@vcc.vic.edu.au; admin@verdoncollege.school.nz; admin@verescruss.eq.edu.au; admin@vicpointss.eq.edu.au; admin@victoriaplantationss.eq.edu.au; admin@victory.school.nz; admin@victorycollege.com; admin@victparkss.eq.edu.au;

admin@vienwoodss.eq.edu.au; admin@viewroad.school.nz; admin@villageschool.vic.edu.au; admin@vincentss.eq.edu.au; admin@vineyardls.sa.edu.au; admin@virginiass.eq.edu.au; admin@viscount.school.nz; admin@vnc.qld.edu.au; admin@vpshs.eq.edu.au; admin@waatea.school.nz; admin@wadja.com.au; admin@waerengaschool.co.nz; admin@waharoa.school.nz; admin@wahroongaprep.nsw.edu.au; admin@wahroongaprep.nsw.edu.au; admin@waiaupa.school.nz; admin@waihi.school.nz; admin@waihibeach.school.nz; admin@waihicentral.school.nz; admin@waihola.school.nz; admin@waikanae.school.nz; admin@waikaretu.school.nz; admin@waima.school.nz; admin@waimahia.school.nz; admin@waimairi.school.nz; admin@waimana.school.nz; admin@waimarama.school.nz; admin@waimata.school.nz; admin@wainuiomata.school.nz; admin@waiotahe.school.nz; admin@waipahihi.school.nz; admin@waipipi.school.nz; admin@waitaha.school.nz; admin@waitakaruru.school.nz; admin@waitakeresda.school.nz; admin@waitakibhs.school.nz; admin@waitoki.school.nz; admin@waiuku.school.nz; admin@wakefield.school.nz; admin@walkaminss.eq.edu.au; admin@walkerstonss.eq.edu.au; admin@walkervaless.eq.edu.au; admin@wallacetown.school.nz; admin@wallangass.eq.edu.au; admin@wallavilss.eq.edu.au; admin@walloonss.eq.edu.au; admin@wallsend.catholic.edu.au; admin@wallumbiss.eq.edu.au; admin@wamuranss.eq.edu.au; admin@wanalirri.wa.edu.au; admin@wandoanss.eq.edu.au; admin@waraburrss.eq.edu.au; admin@warlawurru.wa.edu.au; admin@warnersbay.catholic.edu.au; admin@warrass.eq.edu.au; admin@warren.catholic.edu.au; admin@warrroadss.eq.edu.au; admin@warrviewss.eq.edu.au; admin@wartburgss.eq.edu.au; admin@warwcentss.eq.edu.au; admin@warweastss.eq.edu.au; admin@warwickcc.qld.edu.au; admin@warwickshs.eq.edu.au; admin@warwwestss.eq.edu.au; admin@was.qld.edu.au; admin@was.school.nz; admin@waterforss.eq.edu.au; admin@waterloo.school.nz; admin@waterview.school.nz; admin@watewestss.eq.edu.au; admin@watsroadss.eq.edu.au; admin@waveheigss.eq.edu.au; admin@wavellshs.eq.edu.au; admin@waverleypark.school.nz; admin@wc.school.nz; admin@wcc.qld.edu.au; admin@wcc.qld.edu.au; admin@wccs.nsw.edu.au; admin@wcgs.com.au; admin@wcs.nsw.edu.au; admin@weipnortss.eq.edu.au; admin@weirss.eq.edu.au; admin@wellcampss.eq.edu.au; admin@wellhillss.eq.edu.au; admin@wellpoinshs.eq.edu.au;

admin@wellpoinss.eq.edu.au; admin@wesleyintermediate.school.nz; admin@westauckland.school.nz; admin@westburn.school.nz; admin@westendss.eq.edu.au; admin@westerncapecollege.eq.edu.au; admin@westernheights.school.nz; admin@westernsuburbsspecs.eq.edu.au; admin@westmarss.eq.edu.au; admin@westminster.school.nz; admin@westshore.school.nz; admin@westspreydon.school.nz; admin@westwoodss.eq.edu.au; admin@wgp.school.nz; admin@whakarewarewa.school.nz; admin@whakatanehigh.school.nz; admin@whangaruru.school.nz; admin@whareorino.school.nz; admin@wharetapere.school.nz; admin@wheatlanss.eq.edu.au; admin@wheatvalss.eq.edu.au; admin@whenuakite.school.nz; admin@whenuakura.school.nz; admin@whhs.school.nz; admin@whiterockss.eq.edu.au; admin@whiteshillsc.eq.edu.au; admin@whitfieldss.eq.edu.au; admin@whitiora.school.nz; admin@whitsunday.qld.edu.au; admin@whs.school.nz; admin@widgeess.eq.edu.au; admin@wildcherry.vic.edu.au; admin@willduncss.eq.edu.au; admin@willrossshs.eq.edu.au; admin@wilson.school.nz; admin@wilsontnss.eq.edu.au; admin@wilstonss.eq.edu.au; admin@windale.catholic.edu.au; admin@windarooss.eq.edu.au; admin@winderass.eq.edu.au; admin@windorahss.eq.edu.au; admin@windsorss.eq.edu.au; admin@winfieldss.eq.edu.au; admin@wingham.catholic.edu.au; admin@winton.school.nz; admin@wintonss.eq.edu.au; admin@wis.ac.nz; admin@wisdomcollege.qld.edu.au; admin@wishartss.eq.edu.au; admin@wistecom.school.nz; admin@withcottss.eq.edu.au; admin@wmac.com.au; admin@wok.school.nz; admin@wolviss.eq.edu.au; admin@wondaiss.eq.edu.au; admin@wondallheightsss.eq.edu.au; admin@wongabchss.eq.edu.au; admin@wonguthacaps.wa.edu.au; admin@woodburyboston.wa.edu.au; admin@woodcrestsc.eq.edu.au; admin@woodfordss.eq.edu.au; admin@woodhillss.eq.edu.au; admin@woodlandspark.school.nz; admin@woodlinksss.eq.edu.au; admin@woodnortss.eq.edu.au; admin@woodpoinspecs.eq.edu.au; admin@woodridgeshs.eq.edu.au; admin@woodridgess.eq.edu.au; admin@woodstockss.eq.edu.au; admin@wooloogass.eq.edu.au; admin@wooloowinss.eq.edu.au; admin@woombyess.eq.edu.au; admin@woongarrass.eq.edu.au; admin@woongoolbass.eq.edu.au; admin@woorabinss.eq.edu.au; admin@woorooliss.eq.edu.au; admin@worawa.vic.edu.au; admin@woreeshs.eq.edu.au; admin@woreeshs.eq.edu.au;

admin@woreess.eq.edu.au; admin@worongaryss.eq.edu.au; admin@wowanss.eq.edu.au; admin@wrtah.mn.catholic.edu.au; admin@wsc.school.nz; admin@wulguruss.eq.edu.au; admin@wvhigh.eq.edu.au; admin@wvss.school.nz; admin@wyandrass.eq.edu.au; admin@wycliffe.nsw.edu.au; admin@wynnumshs.eq.edu.au; admin@wynnumss.eq.edu.au; admin@wynnwestss.eq.edu.au; admin@wyreemass.eq.edu.au; admin@xavier.wa.edu.au; admin@yandaranss.eq.edu.au; admin@yandinass.eq.edu.au; admin@yanganss.eq.edu.au; admin@yarrabahss.eq.edu.au; admin@yarrabahss.eq.edu.au; admin@yarrabahss.eq.edu.au; admin@yarrabahss.eq.edu.au; admin@yarramanss.eq.edu.au; admin@yarranlea.qld.edu.au; admin@yarrileess.eq.edu.au; admin@yaruman.wa.edu.au; admin@yarwunss.eq.edu.au; admin@yelarbonss.eq.edu.au; admin@yeppoonshs.eq.edu.au; admin@yeppoonss.eq.edu.au; admin@yerongashs.eq.edu.au; admin@yerongass.eq.edu.au; admin@yidarra.wa.edu.au; admin@ymca.org.au; admin@yorkknobss.eq.edu.au; admin@youthplus.edu.au; admin@Youthplus.edu.au; admin@youthplus.edu.au; admin@youthplus.edu.au; admin@youthplus.edu.au; admin@yowahss.eq.edu.au; admin@yugumbirss.eq.edu.au; admin@yulebass.eq.edu.au; admin@yungaburrass.eq.edu.au; admin@zayedcollege.school.nz; admin@zillmeress.eq.edu.au; admin1@greymain.school.nz; admin1@stpats-tmn.school.nz; admin1@turakiprimary.school.nz; adminaccounts@stmary.school.nz; admincentre@stmarys.qld.edu.au; admincpc@concordia.qld.edu.au; admincpc@concordia.qld.edu.au; adminduncraig@ststephens.wa.edu.au; adminepping@arden.nsw.edu.au; adminfc@faircol.school.nz; administration@bcgs.wa.edu.au; administration@blomfield.school.nz; administration@covenant.vic.edu.au; administration@hcm.school.nz; administration@hghs.school.nz; administration@jireh.school.nz; administration@kohukohu.school.nz; administration@kulkarriya.wa.edu.au; administration@macarthur.nsw.edu.au; administration@oakleighgrammar.vic.edu.au; administration@paekakariki.school.nz; administration@parawai.school.nz; administration@parkescs.nsw.edu.au; administration@pyespa.school.nz; administration@russell.school.nz; administration@stellamaris.com.au; administration@stpeters.nsw.edu.au; administration@thornlie.net; administration@tongariro.school.nz; administration@wgc.ac.nz; administration@woodthorpe.wa.edu.au; administration@woodthorpe.wa.edu.au; administration@woodthorpe.wa.edu.au; administration@woodthorpe.wa.edu.au; administration@woodthorpe.wa.edu.au;

administration@yavneh.vic.edu.au; administrator@kiwitahi.school.nz; adminlyn@newfieldpark.school.nz; adminmanager@manawatucollege.school.nz; adminmatahi@matahi.school.nz; adminnsw@aia.nsw.edu.au; adminoff@mancent.school.nz; adminoffice@marotiri.school.nz; adminoffice@wicv.net; adminprimary@lindisfarne.nsw.edu.au; adminsvc@stvirgils.tas.edu.au; adminwc@calrossy.nsw.edu.au; admin-yc@youthconnections.com.au; admissioncentre@odyssey.org.nz; admissions@aic.ac.nz; admissions@haileybury.vic.edu.au; admissions@haileybury.vic.edu.au; admissions@lauriston.vic.edu.au; admissions@scopus.vic.edu.au; admissions@stmichaels.vic.edu.au; admissions@stpeters.sa.edu.au; adrian.piers@education.wa.edu.au; adriennegreen@ereflc.org.au; afterlee-p.School@det.nsw.edu.au; ags@alphington.vic.edu.au; ahititioffice@gmail.com; aia@aia.vic.edu.au; aiakkpc@aia.vic.edu.au; ainslie.parklands.ps@edumail.vic.gov.au; airds-h.School@det.nsw.edu.au; airly.ps@edumail.vic.gov.au; ais@adass.vic.edu.au; ais@adass.vic.edu.au; aisv.mail@ivanhoe.com.au; aisv.mail@ivanhoe.com.au; aitken.creek.ps@edumail.vic.gov.au; ajuga-s.School@det.nsw.edu.au; alamanda.k9@edumail.vic.gov.au; alan.brown@education.wa.edu.au; Alan.LIDDLE@tepuke.school.nz; albanvale.ps@edumail.vic.gov.au; albany.ps@education.wa.edu.au; albany.rise.ps@edumail.vic.gov.au; @edumail.vic.gov.au; @edumail.vic.gov.au; albert.park.ps@edumail.vic.gov.au; alberton.ps@edumail.vic.gov.au; albertpk-p.School@det.nsw.edu.au; albion.north.ps@edumail.vic.gov.au; albion.ps@edumail.vic.gov.au; albionpk-h.School@det.nsw.edu.au; albionpk-p.School@det.nsw.edu.au; albionpkr-p.School@det.nsw.edu.au; albuera.street.primary@education.tas.gov.au; albury-h.School@det.nsw.edu.au; alburynth-p.School@det.nsw.edu.au; albury-p.School@det.nsw.edu.au; alburywest-p.School@det.nsw.edu.au; aldavilla-p.School@det.nsw.edu.au; aldercourt.ps@edumail.vic.gov.au; alenat@tangaroa.school.nz; alesco@weahunter.edu.au; alesco@weahunter.edu.au; alesco@weaillawarra.com.au; alessa.fremmer@ntschools.net; alex.carpenter@ntschools.net; alexandra.ps@edumail.vic.gov.au; alexandra.sc@edumail.vic.gov.au; alexparkcs-c.School@det.nsw.edu.au; alfaisalcollege@afc.nsw.edu.au; alfaisalcollege@afc.nsw.edu.au; alfonso@kamaruka.vic.edu.au; alfordspt-p.School@det.nsw.edu.au; alfredton.ps@edumail.vic.gov.au; alison.harman@education.wa.edu.au; Alkimos.ps@education.wa.edu.au; alkira.sc@edumail.vic.gov.au; allambieht-p.School@det.nsw.edu.au; allan.whittome@education.wa.edu.au; allan@elouera-

allansford.ps@edumail.vic.gov.au; allendale.ps@education.wa.edu.au; allhallowsgulgong@bth.catholic.edu.au; allora@twb.catholic.edu.au; allstaff.brookton.dhs@education.wa.edu.au; alma-p.School@det.nsw.edu.au; alphington.ps@edumail.vic.gov.au; alpine.sch.gnurad.gundidj@edumail.vic.gov.au; alpine.school.snowy.river@edumail.vic.gov.au; alpine.school@edumail.vic.gov.au; alstonvill-h.School@det.nsw.edu.au; alstonvill-p.School@det.nsw.edu.au; alstp@lism.catholic.edu.au; altona.green.ps@edumail.vic.gov.au; altona.meadows.ps@edumail.vic.gov.au; altona.north.ps@edumail.vic.gov.au; altona.p9@edumail.vic.gov.au; altona.ps@edumail.vic.gov.au; alvie.cs@edumail.vic.gov.au; alwyn.terpstra@frsa.asn.au; amanachristianschool@gmail.com; Amaroo.PS@education.wa.edu.au; ambarvale-h.School@det.nsw.edu.au; ambarvale-p.School@det.nsw.edu.au; amber.harvey@ggs.wa.edu.au; amphitheatre.ps@edumail.vic.gov.au; amsleigh.park.ps@edumail.vic.gov.au; anakie.ps@edumail.vic.gov.au; anamia@wrm.school.nz; andaleschool@andale.vic.edu.au; andersons.creek.ps@edumail.vic.gov.au; andrew.holmes@education.wa.edu.au; andrew.manning@ntschools.net; andrew.wilson@education.wa.edu.au; Andrews.Creek.Primary@education.tas.gov.au; Angela.Wilkinson@education.wa.edu.au; angelabb@centralnormal.school.nz; anglesea.ps@edumail.vic.gov.au; ani@ani.school.nz; anitaw@opononi.school.nz; ann.gilbert@wgc.school.nz; Anna.Fenelon@education.wa.edu.au; annabay-p.School@det.nsw.edu.au; annandalen-p.School@det.nsw.edu.au; annandale-p.School@det.nsw.edu.au; annangrove-p.School@det.nsw.edu.au; anndle@tsv.catholic.edu.au; Anne.Fletcher@education.wa.edu.au; Anne.Henderson@mackillop.org.au; Anne.Macdermott@education.wa.edu.au; anne.shipway@education.wa.edu.au; anne.tonkin@ntschools.net; anne.winnall@marsdenwhitby.school.nz; annemarie.marillier@lccaustralis.vic.edu.au; annie.keighran@ntschools.net; AnniesLanding.ps@education.wa.edu.au; annsto@waiopehu.ac.nz; ansonst-s.School@det.nsw.edu.au; anthony.fahey@ntschools.net; anthony.hockey1@ntschools.net; Anthony.Shields@education.wa.edu.au; antonio.park.ps@edumail.vic.gov.au; anzacpark-p.school@det.nsw.edu.au; anzacterrace.ps@education.wa.edu.au; anziscqueries@studygroup.com; apollo.bay.p12@edumail.vic.gov.au; apollo.parkways.ps@edumail.vic.gov.au; appin.park.ps@edumail.vic.gov.au; appin-p.School@det.nsw.edu.au; applecross.ps@education.wa.edu.au; apsley.ps@edumail.vic.gov.au; arahungaoffice@welearn.school.nz; araluen.ps@edumail.vic.gov.au; ararat.north.ps@edumail.vic.gov.au; ararat.ps@edumail.vic.gov.au;

ararat.sc@edumail.vic.gov.au; ararat.west.ps@edumail.vic.gov.au; arborgrove.ps@education.wa.edu.au; arcadia-p.School@det.nsw.edu.au; arcadiaval-p.school@det.nsw.edu.au; ardeer.ps@edumail.vic.gov.au; ardeer.south.ps@edumail.vic.gov.au; ardlethan-c.School@det.nsw.edu.au; ardmona.ps@edumail.vic.gov.au; argenton-p.school@det.nsw.edu.au; ariahpark-c.School@det.nsw.edu.au; arihia@hoaniwaititi.school.nz; Armadale.PS@education.wa.edu.au; armadale.ps@edumail.vic.gov.au; armadale.shs@education.wa.edu.au; armidalec-p.School@det.nsw.edu.au; armidale-h.School@det.nsw.edu.au; arncliffe-p.School@det.nsw.edu.au; arncliffew-p.School@det.nsw.edu.au; arndell-s.School@det.nsw.edu.au; arnolds.creek.ps@edumail.vic.gov.au; arranoun-s.school@det.nsw.edu.au; artarmon-p.School@det.nsw.edu.au; arthurs.creek.ps@edumail.vic.gov.au; ascot.vale.ps@edumail.vic.gov.au; ascot.vale.ss@edumail.vic.gov.au; ascot.vale.west.ps@edumail.vic.gov.au; ashburton.ps@edumail.vic.gov.au; AshburtonDrive.PS@education.wa.edu.au; ashbury-p.School@det.nsw.edu.au; ashby.ps@edumail.vic.gov.au; ashcroft-h.School@det.nsw.edu.au; ashcroft-p.School@det.nsw.edu.au; ashdale.ps@education.wa.edu.au; ashdale.sc@education.wa.edu.au; Ashfield.PS@education.wa.edu.au; ashfieldbo-h.School@det.nsw.edu.au; ashfield-p.School@det.nsw.edu.au; ashford-c.School@det.nsw.edu.au; ashley@education.tas.gov.au; ashmont-p.School@det.nsw.edu.au; ashoffice@ashbrook.school.nz; ashtonfield-p.school@det.nsw.edu.au; ashwood.hs@edumail.vic.gov.au; ashwood.sch@edumail.vic.gov.au; asktintern@tinternschools.vic.edu.au; aspendale.gardens.ps@edumail.vic.gov.au; aspendale.ps@edumail.vic.gov.au; asquithboy-h.School@det.nsw.edu.au; asquithgir-h.School@det.nsw.edu.au; asquith-p.School@det.nsw.edu.au; assumption@bth.catholic.edu.au; athelstane-p.School@det.nsw.edu.au; athol.road.ps@edumail.vic.gov.au; athol.road.ps@edumail.vic.gov.au; Attadale.PS@education.wa.edu.au; attunga-p.School@det.nsw.edu.au; atwell.ps@education.wa.edu.au; aubingroveps.reception@education.wa.edu.au; auburn.hs@edumail.vic.gov.au; auburn.ps@edumail.vic.gov.au; auburn.south.ps@edumail.vic.gov.au; auburn@amity.nsw.edu.au; auburng-h.School@det.nsw.edu.au; auburnnth-p.School@det.nsw.edu.au; auburn-p.School@det.nsw.edu.au; auburnwest-p.school@det.nsw.edu.au; aurora.sch@edumail.vic.gov.au; auroracoll-h.school@det.nsw.edu.au; austin.sch@edumail.vic.gov.au; austinmer-p.School@det.nsw.edu.au; Austins.Ferry.Primary@education.tas.gov.au; Australind.PS@education.wa.edu.au; australind.shs@education.wa.edu.au; australist-p.School@det.nsw.edu.au; austral-p.School@det.nsw.edu.au;

ava@waora.school.nz; avalon-p.School@det.nsw.edu.au; aveley.ps@education.wa.edu.au; avenel.ps@edumail.vic.gov.au; avenues.education.em@edumail.vic.gov.au; Avenues.Education@edumail.vic.gov.au; Avoca.Primary@education.tas.gov.au; avoca.ps@edumail.vic.gov.au; avocabch-p.School@det.nsw.edu.au; avoca-p.School@det.nsw.edu.au; avondale.ps@edumail.vic.gov.au; Avonvale.ESC@education.wa.edu.au; Avonvale.PS@education.wa.edu.au; awabakal-e.school@det.nsw.edu.au; awaba-p.school@det.nsw.edu.au; awahouoffice@awahou.school.nz; axedale.ps@edumail.vic.gov.au; axshs.email@education.wa.edu.au; ayr@tsv.catholic.edu.au; b.jolley@ntschools.net; b.kearney@kaiapoi.school.nz; @edumail.vic.gov.au; bacchus.marsh.ps@edumail.vic.gov.au; @edumail.vic.gov.au; baden.powell.p9.tarneit@edumail.vic.gov.au; badger.creek.ps@edumail.vic.gov.au; badgingarra.ps@education.wa.edu.au; Bagdad.Primary@education.tas.gov.au; @edumail.vic.gov.au; bairnsdale.ps@edumail.vic.gov.au; bairnsdale.sc.changing.lanes@edumail.vic.gov.au; bairnsdale.sc@edumail.vic.gov.au; bairnsdale.west.ps@edumail.vic.gov.au; balarang-p.School@det.nsw.edu.au; Balcatta.SHS@education.wa.edu.au; baldblair-p.School@det.nsw.edu.au; baldface-p.School@det.nsw.edu.au; Baldivis.SC@education.wa.edu.au; BALDIVISGARDENS.PS@EDUCATION.WA.EDU.AU; Baler.PS@education.wa.edu.au; balgowlahn-p.School@det.nsw.edu.au; balgowlaht-p.School@det.nsw.edu.au; balgownie-p.School@det.nsw.edu.au; @education.wa.edu.au; ballam.park.ps@edumail.vic.gov.au; ballan.ps@edumail.vic.gov.au; ballarat.hs@edumail.vic.gov.au; ballarat.north.ps@edumail.vic.gov.au; ballarat.ps.dana@edumail.vic.gov.au; ballarat.sc.east@edumail.vic.gov.au; ballarat.sc.learning.exchange@edumail.vic.gov.au; ballarat.sc.wendouree@edumail.vic.gov.au; ballarat.sc@edumail.vic.gov.au; ballarat.ss.midlands.farm@edumail.vic.gov.au; ballarat.ss@edumail.vic.gov.au; balliang.east.ps@edumail.vic.gov.au; ballimore-p.School@det.nsw.edu.au; ballina-h.School@det.nsw.edu.au; ballina-p.school@det.nsw.edu.au; balmain-h.School@det.nsw.edu.au; balmain-p.School@det.nsw.edu.au; @edumail.vic.gov.au; balnarring.ps@edumail.vic.gov.au; balranald-c.school@det.nsw.edu.au; baltara.sch.hurstbridge@edumail.vic.gov.au; baltara.sch.preston@edumail.vic.gov.au; baltara.sch@edumail.vic.gov.au; balwyn.hs@edumail.vic.gov.au; balwyn.north.ps@edumail.vic.gov.au; balwyn.ps@edumail.vic.gov.au; bandiana.ps@edumail.vic.gov.au; bangalow-p.School@det.nsw.edu.au; bangor-p.School@det.nsw.edu.au; BanksiaPark.PS@education.wa.edu.au; banksiard-p.School@det.nsw.edu.au;

banksmeado-p.School@det.nsw.edu.au; banks-p.School@det.nsw.edu.au; banksthos-s.School@det.nsw.edu.au; bankstowng-h.School@det.nsw.edu.au; bankstownn-p.School@det.nsw.edu.au; bankstown-p.School@det.nsw.edu.au; bankstowns-h.School@det.nsw.edu.au; bankstownw-p.school@det.nsw.edu.au; bankstowsi-p.School@det.nsw.edu.au; BannisterCreek.PS@education.wa.edu.au; bannockburn.ps@edumail.vic.gov.au; Banorapnt-h.School@det.nsw.edu.au; banorapt-p.School@det.nsw.edu.au; banyan.fields.ps@edumail.vic.gov.au; banyule.ps@edumail.vic.gov.au; baradine-c.School@det.nsw.edu.au; baranduda.ps@edumail.vic.gov.au; barbara.murtha@education.wa.edu.au; barbara.woods@education.wa.edu.au; barbaran@wesley.school.nz; bardia-p.school@det.nsw.edu.au; bardwelpki-p.School@det.nsw.edu.au; barellan-c.School@det.nsw.edu.au; bargo-p.School@det.nsw.edu.au; barham-h.School@det.nsw.edu.au; barham-p.School@det.nsw.edu.au; baringa.ss@edumail.vic.gov.au; baringhup.ps@edumail.vic.gov.au; barkersval-p.School@det.nsw.edu.au; barmedman-p.School@det.nsw.edu.au; barnawartha.ps@edumail.vic.gov.au; barnier-p.school@det.nsw.edu.au; barnsley-p.School@det.nsw.edu.au; barooga-p.School@det.nsw.edu.au; barraba-c.School@det.nsw.edu.au; barrackht-p.School@det.nsw.edu.au; barrenjoey-h.School@det.nsw.edu.au; barrington-p.School@det.nsw.edu.au; barrytown.school@xtra.co.nz; barwon.heads.ps@edumail.vic.gov.au; barwon.valley.sch@edumail.vic.gov.au; Barwonlc-s.School@det.nsw.edu.au; baryulgil-p.School@det.nsw.edu.au; bass.coast.ss@edumail.vic.gov.au; bass.valley.ps@edumail.vic.gov.au; bassendean.ps@education.wa.edu.au; bass-h.School@det.nsw.edu.au; basshill-p.School@det.nsw.edu.au; bateaubay-p.school@det.nsw.edu.au; bateman.ps@education.wa.edu.au; batemansba-h.School@det.nsw.edu.au; batemansba-p.School@det.nsw.edu.au; batesdrive-s.School@det.nsw.edu.au; bathurst-h.School@det.nsw.edu.au; bathurst-p.School@det.nsw.edu.au; bathursts-p.School@det.nsw.edu.au; bathurstw-p.School@det.nsw.edu.au; batlow-c.School@det.nsw.edu.au; baulkham-h.School@det.nsw.edu.au; baulkhamn-p.School@det.nsw.edu.au; baxter.ps@edumail.vic.gov.au; bayfield@bayfield-high.school.nz; bayldon-p.School@det.nsw.edu.au; bayles.regional.ps@edumail.vic.gov.au; BayntonWest.PS@education.wa.edu.au; bayside.p12.altona.north@edumail.vic.gov.au; bayside.p12.paisley@edumail.vic.gov.au; bayside.p12@edumail.vic.gov.au; bayside.sds@edumail.vic.gov.au; bayswater.north.ps@edumail.vic.gov.au; bayswater.ps@education.wa.edu.au; bayswater.ps@edumail.vic.gov.au; bayswater.sc@edumail.vic.gov.au; bayswater.south.ps@edumail.vic.gov.au;

bayswater.west.ps@edumail.vic.gov.au; bayulu.rcs@education.wa.edu.au; bayviewoffice@stlukes.nsw.edu.au; bbs@brownsbay.school.nz; bcc@balcc.vic.edu.au; bcc@bcc.act.edu.au; bcc@bcc.act.edu.au; bccs@cornerstone.edu.au; bchs@tsv.catholic.edu.au; beachlands.ps@education.wa.edu.au; beach-s.School@det.nsw.edu.au; beacon.ps@education.wa.edu.au; beaconhill-p.School@det.nsw.edu.au; Beaconsfield.Primary@education.tas.gov.au; Beaconsfield.PS@education.wa.edu.au; Beaconsfield.PS@education.wa.edu.au; beaconsfield.ps@edumail.vic.gov.au; beaconsfield.upper.ps@edumail.vic.gov.au; bealiba.ps@edumail.vic.gov.au; beaufort.ps@edumail.vic.gov.au; beaufort.sc@edumail.vic.gov.au; beaumaris.north.ps@edumail.vic.gov.au; beaumaris.ps@education.wa.edu.au; beaumaris.ps@edumail.vic.gov.au; beaumonthi-p.School@det.nsw.edu.au; beaumontrd-p.School@det.nsw.edu.au; beautypt-p.School@det.nsw.edu.au; Beckenham.PS@education.wa.edu.au; beckom-p.School@det.nsw.edu.au; bedepolding@parra.catholic.edu.au; bedgerebon-p.School@det.nsw.edu.au; beeac.ps@edumail.vic.gov.au; beechboro@scea.wa.edu.au; beechwood-p.School@det.nsw.edu.au; beechworth.ps@edumail.vic.gov.au; beechworth.sc@edumail.vic.gov.au; beecroft-p.School@det.nsw.edu.au; beelbanger-p.School@det.nsw.edu.au; Beeliar.PS@education.wa.edu.au; bega-h.School@det.nsw.edu.au; bega-p.School@det.nsw.edu.au; belair-p.School@det.nsw.edu.au; Beldon.ESC@education.wa.edu.au; Beldon.ps@education.wa.edu.au; belgrave.south.ps@edumail.vic.gov.au; belinda.pearson@ntschools.net; bell.park.north.ps.elp@edumail.vic.gov.au; bell.park.north.ps@edumail.vic.gov.au; bell.ps@edumail.vic.gov.au; bellaire.ps@edumail.vic.gov.au; bellambi-p.School@det.nsw.edu.au; bellarine.sc.ocean.grove@edumail.vic.gov.au; bellarine.sc@edumail.vic.gov.au; bellarine@ccg.vic.edu.au; bellata-p.School@det.nsw.edu.au; bellbird-p.school@det.nsw.edu.au; bellbrae.ps@edumail.vic.gov.au; bellbridge.ps@edumail.vic.gov.au; bellbrook-p.school@det.nsw.edu.au; belle.vue.park.ps@edumail.vic.gov.au; belle.vue.ps@edumail.vic.gov.au; bellerive.primary@education.tas.gov.au; bellevuehi-p.School@det.nsw.edu.au; bellingen-h.School@det.nsw.edu.au; bellingen-p.School@det.nsw.edu.au; belltrees-p.School@det.nsw.edu.au; Belmay.ps@education.wa.edu.au; belmont.hs@edumail.vic.gov.au; belmont.ps@education.wa.edu.au; belmont.ps@edumail.vic.gov.au; belmontcc@belmontcc.wa.edu.au ; belmont-h.School@det.nsw.edu.au; belmont-h.School@det.nsw.edu.au; belmontnth-p.school@det.nsw.edu.au; belmont-p.school@det.nsw.edu.au; belmore.sch@edumail.vic.gov.au; belmoreboy-h.School@det.nsw.edu.au;

belmorenth-p.School@det.nsw.edu.au; belmoresth-p.School@det.nsw.edu.au; belridge.esc@education.wa.edu.au; belrose-p.School@det.nsw.edu.au; belvedere.park.ps@edumail.vic.gov.au; belvoir.wodonga.sds@edumail.vic.gov.au; bemboka-p.School@det.nsw.edu.au; ben.foran@ntschools.net; ben.jamieson@education.wa.edu.au; Ben.Kleinig@ntschools.net; benalla.p12.avon@edumail.vic.gov.au; benalla.p12.barkly@edumail.vic.gov.au; benalla.p12.clarke@edumail.vic.gov.au; benalla.p12.lake.nillacoote@edumail.vic.gov.au; benalla.p12.waller@edumail.vic.gov.au; benalla.p12@edumail.vic.gov.au; bencubbin.ps@education.wa.edu.au; bendemeer-p.School@det.nsw.edu.au; bendigo.ps@edumail.vic.gov.au; bendigo.sds@edumail.vic.gov.au; bendigo.senior.sc@edumail.vic.gov.au; bendigo.southeast.sc@edumail.vic.gov.au; bendigo@glenvaleschool.com.au; benedictcampus@stellamaris.nsw.edu.au; benlomond-p.School@det.nsw.edu.au; bennettrd-p.School@det.nsw.edu.au; bentleigh.sc@edumail.vic.gov.au; bentleigh.west.ps@edumail.vic.gov.au; @edumail.vic.gov.au; benvenue-p.School@det.nsw.edu.au; berala-p.School@det.nsw.edu.au; berendale.sch.smrtu@edumail.vic.gov.au; berendale.sch@edumail.vic.gov.au; berengarra@bigpond.com; beresfdrd-p.School@det.nsw.edu.au; beresfield-p.school@det.nsw.edu.au; berinba-p.School@det.nsw.edu.au; berkeley-p.School@det.nsw.edu.au; berkeleyva-h.School@det.nsw.edu.au; berkeleyva-p.School@det.nsw.edu.au; berkeleyw-p.School@det.nsw.edu.au; bermagui-p.School@det.nsw.edu.au; Bernadettech@parra.catholic.edu.au; bernie.bree@ntschools.net; berowra-p.school@det.nsw.edu.au; berridale-p.School@det.nsw.edu.au; berrigan-p.School@det.nsw.edu.au; berrima-p.School@det.nsw.edu.au; berry-p.School@det.nsw.edu.au; bertoldfie-p.School@det.nsw.edu.au; Bertram.ps@education.wa.edu.au; Berwick.Chase.PS@edumail.vic.gov.au; berwick.fields.ps@edumail.vic.gov.au; berwick.lodge.ps@edumail.vic.gov.au; berwick.ps@edumail.vic.gov.au; berwick.sc@edumail.vic.gov.au; bethal.ps@edumail.vic.gov.au; bethanga.ps@edumail.vic.gov.au; Bethany@parra.catholic.edu.au; Bethwyn.Carmody@education.wa.edu.au; beulah.ps@edumail.vic.gov.au; beverford.ps@edumail.vic.gov.au; beveridge.ps@edumail.vic.gov.au; beverley.hills.ps@edumail.vic.gov.au; beverleypk-s.School@det.nsw.edu.au; beverlyhg-h.School@det.nsw.edu.au; beverlyhi-p.School@det.nsw.edu.au; beverlyhn-p.School@det.nsw.edu.au; bexhill-p.School@det.nsw.edu.au; bexleynth-p.School@det.nsw.edu.au; bexley-p.School@det.nsw.edu.au; bgs@bgs.vic.edu.au; bhc@bluehills.nsw.edu.au; bibralake.ps@education.wa.edu.au; Bicheno.Primary@education.tas.gov.au;

bicton.ps@education.wa.edu.au; biddabah-p.school@det.nsw.edu.au; bidwill-h.School@det.nsw.edu.au; bidwill-p.School@det.nsw.edu.au; biff.waddel@colenso.school.nz; big.hill.ps@edumail.vic.gov.au; bigga-p.School@det.nsw.edu.au; bilambil-p.School@det.nsw.edu.au; bilgolapla-p.School@det.nsw.edu.au; Bill.Boylan@education.wa.edu.au; bill.grose@ntschools.net; billabong-h.School@det.nsw.edu.au; billanook.ps@edumail.vic.gov.au; bilpin-p.School@det.nsw.edu.au; bimbadeen.heights.ps@edumail.vic.gov.au; binalong-p.School@det.nsw.edu.au; binda-p.School@det.nsw.edu.au; bindoon.ps@education.wa.edu.au; bingara-c.School@det.nsw.edu.au; binnaway-c.School@det.nsw.edu.au; Binnu.PS@education.wa.edu.au; binya-p.School@det.nsw.edu.au; biraban-p.School@det.nsw.edu.au; birchgrove-p.School@det.nsw.edu.au; birchip.p12@edumail.vic.gov.au; birmingham.ps@edumail.vic.gov.au; birralee.ps@edumail.vic.gov.au; birregurra.ps@edumail.vic.gov.au; birrigai@ed.act.edu.au; birrongboy-h.School@det.nsw.edu.au; birronggir-h.School@det.nsw.edu.au; birrong-p.School@det.nsw.edu.au; bittern.ps@edumail.vic.gov.au; bkiely@lism.catholic.edu.au; black.hill.ps@edumail.vic.gov.au; black.rock.ps@edumail.vic.gov.au; blackallpk-p.school@det.nsw.edu.au; blackburn.els.maroondah@edumail.vic.gov.au; blackburn.els@edumail.vic.gov.au; blackburn.hs@edumail.vic.gov.au; blackburn.lake.ps@edumail.vic.gov.au; blackburn.ps@edumail.vic.gov.au; blackett-p.School@det.nsw.edu.au; blackheath-p.School@det.nsw.edu.au; blackhill-p.school@det.nsw.edu.au; blackmans.bay.primary@education.tas.gov.au; blackmtn-p.School@det.nsw.edu.au; blackmtnschool@ed.act.edu.au; blacksmith-p.school@det.nsw.edu.au; blacksprin-p.School@det.nsw.edu.au; blacktownb-h.School@det.nsw.edu.au; blacktowng-h.School@det.nsw.edu.au; blacktownn-p.School@det.nsw.edu.au; blacktowns-p.School@det.nsw.edu.au; blacktownw-p.School@det.nsw.edu.au; blackville-p.School@det.nsw.edu.au; blackwell-p.School@det.nsw.edu.au; blackwood.specialschools.oec@edumail.vic.gov.au; blairmount-p.School@det.nsw.edu.au; blakebrook-p.School@det.nsw.edu.au; blakehurst-h.School@det.nsw.edu.au; blakehurst-p.School@det.nsw.edu.au; blakeview.office@trinity.sa.edu.au; blandford-p.School@det.nsw.edu.au; blaxcellst-p.School@det.nsw.edu.au; blaxlande-p.School@det.nsw.edu.au; blaxland-h.School@det.nsw.edu.au; blaxland-p.School@det.nsw.edu.au; blayney-h.School@det.nsw.edu.au; blayney-p.School@det.nsw.edu.au; bletchingt-p.school@det.nsw.edu.au; blighpark-p.School@det.nsw.edu.au; blighty-p.School@det.nsw.edu.au; bluehaven-p.school@det.nsw.edu.au; bluemountainscs@gmail.com; BluffPoint.PS@education.wa.edu.au;

bmackay@stjohnsgirls.school.nz; boambee-p.School@det.nsw.edu.au; Boat.Harbour.Primary@education.tas.gov.au; bobin-p.School@det.nsw.edu.au; bobsfarm-p.school@det.nsw.edu.au; bodalla-p.School@det.nsw.edu.au; Bogangar-p.School@det.nsw.edu.au; bogangate-p.School@det.nsw.edu.au; boggabilla-c.School@det.nsw.edu.au; boggabri-p.School@det.nsw.edu.au; boisdale.cs@edumail.vic.gov.au; bolinda.ps@edumail.vic.gov.au; bolwarra.ps@edumail.vic.gov.au; bolwarra-p.school@det.nsw.edu.au; bomaderry-h.School@det.nsw.edu.au; bomaderry-p.School@det.nsw.edu.au; bombala-h.School@det.nsw.edu.au; bombala-p.School@det.nsw.edu.au; bona.vista.ps@edumail.vic.gov.au; bonalbo-c.School@det.nsw.edu.au; bonbeach.ps@edumail.vic.gov.au; bondibeach-p.School@det.nsw.edu.au; bondi-p.School@det.nsw.edu.au; bondstmontessori@gmail.com; boneo.ps@edumail.vic.gov.au; bongongo-p.School@det.nsw.edu.au; bonnellbay-p.School@det.nsw.edu.au; bonnetbay-p.School@det.nsw.edu.au; bonnyrigg-h.School@det.nsw.edu.au; bonnyriggh-p.School@det.nsw.edu.au; bonnyrigg-p.School@det.nsw.edu.au; bonshaw-p.School@det.nsw.edu.au; bonville-p.School@det.nsw.edu.au; boolaroo-p.school@det.nsw.edu.au; boolarra.ps@edumail.vic.gov.au; booligal-p.School@det.nsw.edu.au; boomi-p.School@det.nsw.edu.au; booragoon.ps@education.wa.edu.au; booragul-p.school@det.nsw.edu.au; booral-p.School@det.nsw.edu.au; boorowa-c.School@det.nsw.edu.au; boort.district.p12@edumail.vic.gov.au; borden.ps@education.wa.edu.au; boreecreek-p.School@det.nsw.edu.au; borenore-p.School@det.nsw.edu.au; boronia.heights.ps@edumail.vic.gov.au; boronia.k12@edumail.vic.gov.au; boronia.west.ps@edumail.vic.gov.au; boroniapk-p.School@det.nsw.edu.au; boroondara.park.ps@edumail.vic.gov.au; bossleypk-h.School@det.nsw.edu.au; bossleypk-p.School@det.nsw.edu.au; botanybay-e.School@det.nsw.edu.au; botany-p.School@det.nsw.edu.au; Bothwell.District.High@education.tas.gov.au; bourchier.street.ps.shepparton@edumail.vic.gov.au; bourke-h.School@det.nsw.edu.au; bourke-p.School@det.nsw.edu.au; bourkest-p.School@det.nsw.edu.au; bourkewalg-d.school@det.nsw.edu.au; bournda-e.School@det.nsw.edu.au; bowen.road.primary@education.tas.gov.au; bowen-p.School@det.nsw.edu.au; bowning-p.School@det.nsw.edu.au; bowral-h.School@det.nsw.edu.au; bowral-p.School@det.nsw.edu.au; bowraville-c.school@det.nsw.edu.au; box.hill.hs@edumail.vic.gov.au; box.hill.north.ps@edumail.vic.gov.au; box.hill.senior.sc@edumail.vic.gov.au; Boyanup.PS@education.wa.edu.au; boyupbrook.dhs@education.wa.edu.au; bpeterson@ardmore.school.nz; Bracknell.Primary@education.tas.gov.au; bradbury-p.School@det.nsw.edu.au; Bradden.Mitchell@education.wa.edu.au;

braddock-p.School@det.nsw.edu.au; bradfield-h.school@det.nsw.edu.au; bradfordvi-p.school@det.nsw.edu.au; braidwood-c.School@det.nsw.edu.au; Bramfieldpark.PS@education.wa.edu.au; brandon.park.ps@edumail.vic.gov.au; branxholme.wallacedale.cps@edumail.vic.gov.au; branxton-p.school@det.nsw.edu.au; brauer.sc@edumail.vic.gov.au; braybrook.sc@edumail.vic.gov.au; breadalban-p.School@det.nsw.edu.au; bredbo-p.School@det.nsw.edu.au; brendan.wright@lyttelton.school.nz; brendanf@tairua.school.nz; brentwood.park.ps@edumail.vic.gov.au; brentwood.ps@education.wa.edu.au; brentwood.sc@edumail.vic.gov.au; brett.mcnair@ntschools.net; brewarrina-c.School@det.nsw.edu.au; brewongle-e.school@det.nsw.edu.au; briagolong.ps@edumail.vic.gov.au; briar.hill.ps@edumail.vic.gov.au; briarrd-p.School@det.nsw.edu.au; bribbaree-p.School@det.nsw.edu.au; bridgerd-s.School@det.nsw.edu.au; bridget.lamphee@blennz.school.nz; Bridgetown.CS@education.wa.edu.au; Bridgetown.PS@education.wa.edu.au; bridgewater.ps@edumail.vic.gov.au; bridport.primary@education.tas.gov.au; bright.p12.alted.primary@edumail.vic.gov.au; bright.p12@edumail.vic.gov.au; brighton.beach.ps@edumail.vic.gov.au; brighton.primary@education.tas.gov.au; brighton.ps.df@edumail.vic.gov.au; brighton.ps@edumail.vic.gov.au; brighton.sc@edumail.vic.gov.au; brighton@autismqld.com.au; brightonle-p.School@det.nsw.edu.au; bringelly-p.school@det.nsw.edu.au; brisbania-p.school@det.nsw.edu.au; britany.roestenburg@ntschools.net; broadford.ps@edumail.vic.gov.au; broadford.sc@edumail.vic.gov.au; broadgreen@broadgreen.school.nz; broadmeadows.ps@edumail.vic.gov.au; broadmeadows.sds.sorrento@edumail.vic.gov.au; broadmeadows.sds@edumail.vic.gov.au; broadmeadows.valley.ps@edumail.vic.gov.au; broadwater-p.School@det.nsw.edu.au; brocklesby-p.School@det.nsw.edu.au; broderick-s.School@det.nsw.edu.au; broken.creek.ps@edumail.vic.gov.au; brokenhill-h.School@det.nsw.edu.au; brokenhill-p.School@det.nsw.edu.au; brokenhiln-p.School@det.nsw.edu.au; broke-p.School@det.nsw.edu.au; bronte-p.School@det.nsw.edu.au; brookeave-p.School@det.nsw.edu.au; brooklyn-p.School@det.nsw.edu.au; brooks.high@education.tas.gov.au; brookside.p9@edumail.vic.gov.au; brookvale-p.School@det.nsw.edu.au; Broome.CS@education.wa.edu.au; broome.shs@education.wa.edu.au; Broomehill.PS@education.wa.edu.au; broulee-p.School@det.nsw.edu.au; Bruce.W.Nind@education.wa.edu.au; BruceRock.DHS@education.wa.edu.au; brungle-p.School@det.nsw.edu.au; brunswick.east.ps@edumail.vic.gov.au;

brunswick.north.ps@edumail.vic.gov.au; brunswick.nw.ps@edumail.vic.gov.au; brunswick.sc.ctu@edumail.vic.gov.au; brunswick.sc.elc@edumail.vic.gov.au; brunswick.sc@edumail.vic.gov.au; brunswick.south.ps@edumail.vic.gov.au; brunswick.sw.ps@edumail.vic.gov.au; brunswickh-p.School@det.nsw.edu.au; BrunswickJunction.PS@education.wa.edu.au; bruny.island.district.high@education.tas.gov.au; bruthen.ps@edumail.vic.gov.au; buangor.ps@edumail.vic.gov.au; buchan.ps@edumail.vic.gov.au; @edumail.vic.gov.au; budawang-s.School@det.nsw.edu.au; budgewoi-p.School@det.nsw.edu.au; bulahdelah-c.school@det.nsw.edu.au; bullarah-p.School@det.nsw.edu.au; bullarto.ps@edumail.vic.gov.au; BullCreek.PS@education.wa.edu.au; bulleen.heights.sch.manningham@edumail.vic.gov.au; bulleen.heights.sch@edumail.vic.gov.au; bulli-h.School@det.nsw.edu.au; bullimbal-s.School@det.nsw.edu.au; bulli-p.School@det.nsw.edu.au; Bullsbrook.college@education.wa.edu.au; buln.buln.ps@edumail.vic.gov.au; bunbury.shs@education.wa.edu.au; bundalaguah.ps@edumail.vic.gov.au; bundanoon-p.School@det.nsw.edu.au; bundarra.ps@edumail.vic.gov.au; bundarra-c.School@det.nsw.edu.au; bundeena-p.School@det.nsw.edu.au; bundoora.ps@edumail.vic.gov.au; bundoora.sc@edumail.vic.gov.au; Bungaree.PS@education.wa.edu.au; bungaree.ps@edumail.vic.gov.au; bungendore-p.School@det.nsw.edu.au; bungwahl-p.School@det.nsw.edu.au; buninyong.ps.scotsburn@edumail.vic.gov.au; buninyong.ps@edumail.vic.gov.au; buninyong-p.school@det.nsw.edu.au; bunnaloo-p.School@det.nsw.edu.au; bunyip.ps@edumail.vic.gov.au; Burbridge@education.wa.edu.au; burkeward-p.School@det.nsw.edu.au; Burnie.High@education.tas.gov.au; Burnie.Primary@education.tas.gov.au; burnie@leighland.tas.edu.au; burnside-p.School@det.nsw.edu.au; buronga-p.School@det.nsw.edu.au; burraga-p.school@det.nsw.edu.au; burraneerb-p.School@det.nsw.edu.au; burrawang-p.School@det.nsw.edu.au; Burrendah.PS@education.wa.edu.au; burrenjunc-p.School@det.nsw.edu.au; burringbar-p.School@det.nsw.edu.au; burrumbutt-p.School@det.nsw.edu.au; bursar@plateau.school.nz; bursar@stedmunds.nsw.edu.au; burwood.east.ps@edumail.vic.gov.au; burwood.east.sds@edumail.vic.gov.au; burwood.heights.ps@edumail.vic.gov.au; burwoodg-h.school@det.nsw.edu.au; burwood-p.School@det.nsw.edu.au; busby-p.School@det.nsw.edu.au; busbywest-p.School@det.nsw.edu.au; business@ballaratsteinerschool.com.au; busselton.ps@education.wa.edu.au; busseltonshs@education.wa.edu.au; butler.college@education.wa.edu.au; buxton.ps@edumail.vic.gov.au; buxton-p.school@det.nsw.edu.au; bwn@tsv.catholic.edu.au; byford.ps@education.wa.edu.au; Byford.SC@education.wa.edu.au; byronbay-h.School@det.nsw.edu.au; byronbay-p.School@det.nsw.edu.au; cabbagetre-p.School@det.nsw.edu.au; CableBeach.PS@education.wa.edu.au; cabra@cabra.catholic.edu.au; cabramatta-h.School@det.nsw.edu.au; cabramatta-p.School@det.nsw.edu.au; cabramattw-p.School@det.nsw.edu.au; cabramurra-p.School@det.nsw.edu.au; caddiescrk-p.School@det.nsw.edu.au; cadoux.ps@education.wa.edu.au; cairnlea.park.ps.sau@edumail.vic.gov.au; cairnlea.park.ps@edumail.vic.gov.au; cairnsfoot-s.School@det.nsw.edu.au; calare-p.School@det.nsw.edu.au; calbrizio@avonschool.com; calcock@monte.nsw.edu.au; caldera-s.School@det.nsw.edu.au; caledonian.ps@edumail.vic.gov.au; california.gully.ps@edumail.vic.gov.au; calingiri.ps@education.wa.edu.au; calista.ps@education.wa.edu.au; callala-p.School@det.nsw.edu.au;

Carramar.PS@education.wa.edu.au; carramar-p.School@det.nsw.edu.au; carranballac.p9.jamieson.way@edumail.vic.gov.au; carranballac.p9@edumail.vic.gov.au; carraragarmungee.ps@edumail.vic.gov.au; Carrathool-p.School@det.nsw.edu.au; Carrie.stuart@education.wa.edu.au; carrington.ps@edumail.vic.gov.au; carrington-p.school@det.nsw.edu.au; carroll-p.School@det.nsw.edu.au; carrum.downs.sc@edumail.vic.gov.au; carrum.ps@edumail.vic.gov.au; carsonst@iinet.net.au; cartwright-p.School@det.nsw.edu.au; carwatha.p12@edumail.vic.gov.au; caryl.carr@education.wa.edu.au; Caryll.Brown@education.wa.edu.au; Cascade.PS@education.wa.edu.au; cascade-e.School@det.nsw.edu.au; casino-h.School@det.nsw.edu.au; casino-p.School@det.nsw.edu.au; casinowest-p.School@det.nsw.edu.au; Cassia.ESC@education.wa.edu.au; cassia.ps@education.wa.edu.au; cassilis-p.School@det.nsw.edu.au; casterton.ps@edumail.vic.gov.au; casterton.sc@edumail.vic.gov.au; castlecove-p.School@det.nsw.edu.au; castlecragmont@ozemail.com.au; castlehill@hills.adventist.edu.au; castlehill-h.School@det.nsw.edu.au; castlehill-p.School@det.nsw.edu.au; castlemaine.north.ps@edumail.vic.gov.au; castlemaine.ps@edumail.vic.gov.au; castlemaine.sc.junior@edumail.vic.gov.au; castlemaine.sc.yapeen@edumail.vic.gov.au; castlemaine.sc@edumail.vic.gov.au; castlereagh@education.wa.edu.au; castlereag-p.School@det.nsw.edu.au; castletown.ps@education.wa.edu.au; casuarina-s.School@det.nsw.edu.au; casula-h.School@det.nsw.edu.au; casula-p.School@det.nsw.edu.au; cate.garwood@ntschools.net; Catherine.Gordon@education.wa.edu.au; Catherine.ODea@education.wa.edu.au; Cathy.Dethierry@education.wa.edu.au; cathy@sacred-heart.school.nz; cattai-p.School@det.nsw.edu.au; @edumail.vic.gov.au; caulfield.ps@edumail.vic.gov.au; caulfield.south.ps@edumail.vic.gov.au; cavendish.ps@edumail.vic.gov.au; cavesbeach-p.School@det.nsw.edu.au; cawdor-p.School@det.nsw.edu.au; cc.admin@aiic.qld.edu.au; cclark@prescottsouthern.sa.edu.au; ccsi@dbb.catholic.edu.au; cecilandrews.shs@education.wa.edu.au; cecilhills-h.School@det.nsw.edu.au; Cecilhills-p.School@det.nsw.edu.au; centaur-p.School@det.nsw.edu.au; Centennial-s.School@det.nsw.edu.au; centmangro-p.School@det.nsw.edu.au; centrtilba-p.School@det.nsw.edu.au; ceo@nyangatjatjaracollege.org.au; ceo@nyangatjatjaracollege.org.au; ceo@nyangatjatjaracollege.org.au; ceo@nyangatjatjaracollege.org.au; cerdon@parra.catholic.edu.au; ceres.ps@edumail.vic.gov.au; cessnock@spcc.nsw.edu.au; cessnock@spcc.nsw.edu.au; cessnocke-p.School@det.nsw.edu.au; cessnock-h.school@det.nsw.edu.au; cessnock-p.school@det.nsw.edu.au; cessnockw-p.school@det.nsw.edu.au; cgs@caulfieldgs.vic.edu.au; chaffey.sc@edumail.vic.gov.au; chairoadmin@chairo.vic.edu.au; chairoadmin@chairo.vic.edu.au; chalcot.lodge.ps@edumail.vic.gov.au; Challis.ps@education.wa.edu.au; chalmersrd-s.School@det.nsw.edu.au; chandler.park.ps@edumail.vic.gov.au; chandler-p.School@det.nsw.edu.au; chapmanvalley.ps@education.wa.edu.au; charles.la.trobe.p12.camp@edumail.vic.gov.au; charles.la.trobe.p12.deaf@edumail.vic.gov.au; charles.la.trobe.p12.mill.park@edumail.vic.gov.au; charles.la.trobe.p12.olympic@edumail.vic.gov.au; charles.la.trobe.p12.preston.east@edumail.vic.gov.au; Charles.la.trobe.p12@edumail.vic.gov.au; charlestoe-p.School@det.nsw.edu.au; charlestos-p.school@det.nsw.edu.au; charlestow-p.School@det.nsw.edu.au; charlesweston@ed.act.edu.au; charleville@twb.catholic.edu.au; charlie.serravite@education.wa.edu.au; charlton.p12@edumail.vic.gov.au; charmaine@kingslea.school.nz; Charthouse.PS@education.wa.edu.au; chatham.ps@edumail.vic.gov.au; chatham-h.School@det.nsw.edu.au; chatham-

p.School@det.nsw.edu.au; chatswood-h.School@det.nsw.edu.au; chatswood-p.school@det.nsw.edu.au; chatsworth-p.School@det.nsw.edu.au; chelsea.heights.ps@edumail.vic.gov.au; chelsea.ps@edumail.vic.gov.au; cheltenham.east.ps@edumail.vic.gov.au; cheltenham.ps@edumail.vic.gov.au; cheltenham.sc@edumail.vic.gov.au; cheltenham-h.school@det.nsw.edu.au; cherie.gibbens@ntschools.net; cherrybrok-h.School@det.nsw.edu.au; cherrybrok-p.School@det.nsw.edu.au; chertsey-p.school@det.nsw.edu.au; cheryl.caulfield@ntschools.net; cheryl.dwyer@ntschools.net; cheryl.glasgow@ntschools.net; cheryl.lennox@education.wa.edu.au; cheryl.parkin@education.wa.edu.au; chesterhil-h.School@det.nsw.edu.au; chesterhil-p.School@det.nsw.edu.au; chesterhin-p.School@det.nsw.edu.au; chewton.ps@edumail.vic.gov.au; chidlow.ps@education.wa.edu.au; chifcolsnr-h.school@det.nsw.edu.au; chifley-p.School@det.nsw.edu.au; childhosp-s.School@det.nsw.edu.au; childsideschool@bigpond.com; chillingha-p.School@det.nsw.edu.au; chiltern.ps@edumail.vic.gov.au; chilwell.ps@edumail.vic.gov.au; chinchilla@twb.catholic.edu.au; chippingno-p.School@det.nsw.edu.au; chirnside.park.ps@edumail.vic.gov.au; Chisholm@parra.catholic.edu.au; chittaway-p.School@det.nsw.edu.au; chloe.hand@youthplus.edu.au; chris.bryant@arrowtown.school.nz; chris.dockery@ntschools.net; chris@okiwischool.co.nz; chrism@elmgrove.school.nz; christianschool@condellpark.nsw.edu.au; Christine.Arnold@education.wa.edu.au; christine.munro@ntschools.net; christine.polakiewicz@education.wa.edu.au; christinedigby@apiti.school.nz; christmas.hills.ps@edumail.vic.gov.au; chs1stcontact@camhigh.school.nz; chullora-p.School@det.nsw.edu.au; chum.creek.ps@edumail.vic.gov.au; church@gloriavale.co.nz; churchill.north.ps@edumail.vic.gov.au; churchill.ps@edumail.vic.gov.au; churchlands.ps@education.wa.edu.au; churchlands@churchlands.wa.edu.au; cindy.richardson@education.wa.edu.au; cindy@kaihu.school.nz; ckokegei@stedwards.nsw.edu.au; claire.gardner@education.wa.edu.au; Claire.Gunn@macleans.school.nz; claire.howison@ararira.school.nz; clairgate-p.School@det.nsw.edu.au; claredon.vale.primary@education.tas.gov.au; clarehassallgrove@parra.catholic.edu.au; claremont.college@education.tas.gov.au; claremontm-p.School@det.nsw.edu.au; clarence.high@education.tas.gov.au; clarenceto-p.School@det.nsw.edu.au; clare-p.School@det.nsw.edu.au; clarice.oleary@ntschools.net; clarinda.ps@edumail.vic.gov.au; clarkefield.ps@edumail.vic.gov.au; clarkerd-s.School@det.nsw.edu.au; claymore-p.School@det.nsw.edu.au; clayton.north.ps@edumail.vic.gov.au; clayton.south.ps@edumail.vic.gov.au; claytonview.ps@education.wa.edu.au; clemtonpk-p.School@det.nsw.edu.au; clergate-p.School@det.nsw.edu.au; clevelandi-h.School@det.nsw.edu.au; clifton.creek.ps@edumail.vic.gov.au; clifton.hill.ps@edumail.vic.gov.au; clifton.springs.ps@edumail.vic.gov.au; clifton@twb.catholic.edu.au; CliftonHills.PS@education.wa.edu.au; cliftonpark.ps@education.wa.edu.au; clncry@tsv.catholic.edu.au; clovelly-p.School@det.nsw.edu.au; cloverdale.ps@education.wa.edu.au; clps@calvary.sa.edu.au; clunes.ps@edumail.vic.gov.au; clunes-p.School@det.nsw.edu.au; clyde.ps@edumail.vic.gov.au; coalpoint-p.School@det.nsw.edu.au; coatesville.ps@edumail.vic.gov.au; cobains.ps@edumail.vic.gov.au; cobargo-p.School@det.nsw.edu.au; cobar-h.School@det.nsw.edu.au; cobar-p.School@det.nsw.edu.au; cobbitty-p.School@det.nsw.edu.au; cobden.ps@edumail.vic.gov.au; cobden.ts@edumail.vic.gov.au; cobram.ps@edumail.vic.gov.au; cobram.sc@edumail.vic.gov.au; cobram.sds@edumail.vic.gov.au; coburg.hs.tu@edumail.vic.gov.au; coburg.hs@edumail.vic.gov.au; coburg.north.ps@edumail.vic.gov.au; coburg.ps@edumail.vic.gov.au;

coburg.sds@edumail.vic.gov.au; coburg.west.ps@edumail.vic.gov.au; coburn.ps@edumail.vic.gov.au; cockatoo.ps@edumail.vic.gov.au; coffeecamp-p.School@det.nsw.edu.au; coffsharb-h.School@det.nsw.edu.au; coffsharb-p.School@det.nsw.edu.au; coffsharbs-h.School@det.nsw.edu.au; Coffshbrlc-s.School@det.nsw.edu.au; cohuna.cs@edumail.vic.gov.au; cohuna.sc@edumail.vic.gov.au; coimadai.ps@edumail.vic.gov.au; colac.ps@edumail.vic.gov.au; colac.sc@edumail.vic.gov.au; colac.sc@edumail.vic.gov.au; colac.ss@edumail.vic.gov.au; colac.sw.ps@edumail.vic.gov.au; colac.west.ps@edumail.vic.gov.au; colbinabbin.ps@edumail.vic.gov.au; coldstream.ps@edumail.vic.gov.au; coleamball-c.School@det.nsw.edu.au; coledale-p.School@det.nsw.edu.au; coleraine.ps@edumail.vic.gov.au; Colin.Chisholm@education.wa.edu.au; colinvle@tsv.catholic.edu.au; collareneb-c.School@det.nsw.edu.au; collaroypl-p.School@det.nsw.edu.au; collector-p.School@det.nsw.edu.au; colleen.sing@education.wa.edu.au; College@bcc.nsw.edu.au; college@clarendon.vic.edu.au; college@mlc.vic.edu.au; college@mlc.vic.edu.au; college@mthutt.school.nz; college@sacredheartcollege.school.nz; college@stkevins.school.nz; college@wcc.vic.edu.au; collegiate@collegiate.tas.edu.au; collegiate@collegiate.tas.edu.au; collegiate@collegiate.tas.edu.au; collegiate@collegiate.tas.edu.au; Collie.SHS@education.wa.edu.au; Collier.PS@education.wa.edu.au; collingull-p.School@det.nsw.edu.au; .alternative@edumail.vic.gov.au; @edumail.vic.gov.au; collingwood.els.broadmeadows@edumail.vic.gov.au; collingwood.els@edumail.vic.gov.au; collinsck-p.School@det.nsw.edu.au; collinsvale.primary@education.tas.gov.au; colo-h.School@det.nsw.edu.au; colohts-p.School@det.nsw.edu.au; colovale-p.School@det.nsw.edu.au; colyton-h.School@det.nsw.edu.au; colyton-p.School@det.nsw.edu.au; comboyne-p.School@det.nsw.edu.au; @education.wa.edu.au; CometBay.PS@education.wa.edu.au; comleroyrd-p.School@det.nsw.edu.au; communication@rhs.school.nz; communications@southernhills.wa.edu.au; community@emmaus.qld.edu.au; community@emmaus.qld.edu.au; community@kindlehill.nsw.edu.au; communityengagement@pymblelc.nsw.edu.au; como.ps@education.wa.edu.au; como-p.School@det.nsw.edu.au; comowest-p.School@det.nsw.edu.au; conargo-p.School@det.nsw.edu.au; concongella.ps@edumail.vic.gov.au; concord.sch.junior@edumail.vic.gov.au; concord.sch@edumail.vic.gov.au; concord-h.School@det.nsw.edu.au; concord-p.School@det.nsw.edu.au; concordw-p.School@det.nsw.edu.au; condellpk-h.School@det.nsw.edu.au; condellpk-p.School@det.nsw.edu.au; condingup.ps@education.wa.edu.au; condobolin-h.School@det.nsw.edu.au; condobolin-p.School@det.nsw.edu.au; condong-p.School@det.nsw.edu.au; congewai-p.School@det.nsw.edu.au; congupna.ps@edumail.vic.gov.au; coniston-p.School@det.nsw.edu.au; connellspt-p.School@det.nsw.edu.au; connolly.ps@education.wa.edu.au; cononroad@iinet.net.au; conservat-h.school@det.nsw.edu.au; contact@aetaomah.nsw.edu.au; contact@begamontessori.nsw.edu.au; contact@calwellps.act.edu.au; contact@calwellps.act.edu.au; contact@gyc.tas.edu.au; contact@gyc.tas.edu.au; contact@kccs.nsw.edu.au; contact@knox.nsw.edu.au; contact@knox.nsw.edu.au; contact@mags.nsw.edu.au; contact@newington.nsw.edu.au; contact@nudgee.com; contact@smps.catholic.edu.au; contact@stmarks.sa.edu.au; contact@sydneymontessorisociety.nsw.edu.au; contactinala@ereflc.org.au; Coodanup.Col@education.wa.edu.au; Cooee.Primary@education.tas.gov.au; cooerwull-p.School@det.nsw.edu.au; coogee.ps@education.wa.edu.au; coogee-p.School@det.nsw.edu.au; cook-s.School@det.nsw.edu.au; coolah-c.School@det.nsw.edu.au; coolamon-c.School@det.nsw.edu.au; coolaroo.south.ps@edumail.vic.gov.au; coolbellupcs@education.wa.edu.au; Coolbinia.PS@education.wa.edu.au; coolkidz@mokoiaprimary.school.nz; cooloongup.ps@education.wa.edu.au; coomanth-p.School@det.nsw.edu.au

cooma-p.School@det.nsw.edu.au; coomealla-h.School@det.nsw.edu.au; coonabarab-h.School@det.nsw.edu.au; coonabarab-p.School@det.nsw.edu.au; coonamble-h.School@det.nsw.edu.au; coonamble-p.School@det.nsw.edu.au; coopernook-p.School@det.nsw.edu.au; cooperscrk-p.School@det.nsw.edu.au; coorabell-p.School@det.nsw.edu.au; cooranbong-p.School@det.nsw.edu.au; cootamundr-h.school@det.nsw.edu.au; cootamundr-p.School@det.nsw.edu.au; copacabana-p.school@det.nsw.edu.au; copmanhurs-p.School@det.nsw.edu.au; .kingspark@edumail.vic.gov.au; copperfield.co.sydenham@edumail.vic.gov.au; @edumail.vic.gov.au; coraki-p.School@det.nsw.edu.au; coral.park.ps@edumail.vic.gov.au; coralee.grantham@tawaint.school.nz; coramba-p.School@det.nsw.edu.au; coreen-s.School@det.nsw.edu.au; corindi-p.School@det.nsw.edu.au; corndale-p.School@det.nsw.edu.au; corowa-h.School@det.nsw.edu.au; corowa-p.School@det.nsw.edu.au; corowasth-p.School@det.nsw.edu.au; corpuschristi@parra.catholic.edu.au; corrimale-p.school@det.nsw.edu.au; corrimal-h.School@det.nsw.edu.au; corrimal-p.School@det.nsw.edu.au; @edumail.vic.gov.au; cosgrove.high@education.tas.gov.au; cottesloe.ps@education.wa.edu.au; counter@reporoa.school.nz; courtenay.gardens.ps@edumail.vic.gov.au; couttscros-p.School@det.nsw.edu.au; cowan-p.School@det.nsw.edu.au; cowes.ps@edumail.vic.gov.au; cowper-p.School@det.nsw.edu.au; cowra-h.School@det.nsw.edu.au; cowra-p.School@det.nsw.edu.au; cowwarr.ps@edumail.vic.gov.au; cprance@spw.sa.edu.au; crabbescrk-p.School@det.nsw.edu.au; craig.pauwels@ntschools.net; Craig.Stanners@education.wa.edu.au; craigieburn.ps@edumail.vic.gov.au; craigieburn.sc@edumail.vic.gov.au; craigieburn.south.ps@edumail.vic.gov.au; craigieheights.ps@education.wa.edu.au; cranbourne.carlisle.ps@edumail.vic.gov.au; cranbourne.east.ps@edumail.vic.gov.au; cranbourne.east.sc@edumail.vic.gov.au; cranbourne.park.ps@edumail.vic.gov.au; cranbourne.ps@edumail.vic.gov.au; cranbourne.sc@edumail.vic.gov.au; cranbourne.south.ps@edumail.vic.gov.au; cranbourne.west.ps@edumail.vic.gov.au; cranebrook-h.School@det.nsw.edu.au; crawford-p.School@det.nsw.edu.au; Creaney.ESC@education.wa.edu.au; Creekside.k9@edumail.vic.gov.au; crescenthd-p.School@det.nsw.edu.au; crescent-s.School@det.nsw.edu.au; Cressy.District.High@education.tas.gov.au; crest@mvwlc.nsw.edu.au; crestwood-h.School@det.nsw.edu.au; crestwood-p.School@det.nsw.edu.au; creswick.north.ps@edumail.vic.gov.au; creswick.ps@edumail.vic.gov.au; crib.point.ps@edumail.vic.gov.au; cringila-p.School@det.nsw.edu.au; crnbrk@tsv.catholic.edu.au; cromehurst-s.School@det.nsw.edu.au; cromer-p.School@det.nsw.edu.au; cronulla-h.School@det.nsw.edu.au; cronulla-p.School@det.nsw.edu.au; cronullas-p.School@det.nsw.edu.au; crookwell-h.School@det.nsw.edu.au; crookwell-p.School@det.nsw.edu.au; croppacrk-p.School@det.nsw.edu.au; crossmagle-p.School@det.nsw.edu.au; crownst-p.School@det.nsw.edu.au; croxton.ss.tlc@edumail.vic.gov.au; croxton.ss@edumail.vic.gov.au; croydon.cs.donvale@edumail.vic.gov.au; croydon.cs.leaps.bounds@edumail.vic.gov.au; croydon.cs.woori.yallock@edumail.vic.gov.au; croydon.cs.youth@edumail.vic.gov.au; croydon.cs@edumail.vic.gov.au; croydon.hills.ps@edumail.vic.gov.au; croydon.ps@edumail.vic.gov.au; croydon.sds@edumail.vic.gov.au; croydon-p.School@det.nsw.edu.au; croydonpk-p.School@det.nsw.edu.au; crusoe.710.sc@edumail.vic.gov.au; crystalcrk-p.School@det.nsw.edu.au; cshs.contact@education.wa.edu.au; cshs.contact@education.wa.edu.au; cshs.contact@education.wa.edu.au; cudal-p.School@det.nsw.edu.au; cudgee.ps@edumail.vic.gov.au; cudgegongv-p.School@det.nsw.edu.au; cudgen-p.School@det.nsw.edu.au; cue.ps@education.wa.edu.au; culburra-p.School@det.nsw.edu.au; culcairn-p.School@det.nsw.edu.au; cullenbull-

p.School@det.nsw.edu.au; cumberland-h.school@det.nsw.edu.au; cumnock-p.School@det.nsw.edu.au ; cunderdin.ac@education.wa.edu.au; Cunderdin.DHS@education.wa.edu.au; cundletown-p.School@det.nsw.edu.au; cunnamulla@twb.catholic.edu.au; curlcurln-p.School@det.nsw.edu.au; curlewis-p.School@det.nsw.edu.au; currabubul-p.School@det.nsw.edu.au; Currambine.PS@education.wa.edu.au; curran-p.School@det.nsw.edu.au; curranshil-p.School@det.nsw.edu.au; currawa.ps@edumail.vic.gov.au; Curtin.PS@education.wa.edu.au; curtinps@ed.act.edu.au; curtinps@ed.act.edu.au; curtinps@ed.act.edu.au; customerservice@aspect.org.au; cwelch@ovh.school.nz; cygnet.primary@education.tas.gov.au; d.batten@kamoprimary.school.nz; d.mehmet@gardencollege.sa.edu.au; dab@hale.wa.edu.au; daceyville-p.School@det.nsw.edu.au; dalby@twb.catholic.edu.au; dale.murray@youthplus.edu.au; dale.program@spcc.nsw.edu.au; dale@dalecs.wa.edu.au; dalgety-p.School@det.nsw.edu.au; dalkeith.ps@education.wa.edu.au; dallas.brooks.cps@edumail.vic.gov.au; dallas@sirius.vic.edu.au; Dalmain.PS@education.wa.edu.au; dalmeny-p.School@det.nsw.edu.au; dalton-p.School@det.nsw.edu.au; Dalyellup.College@education.wa.edu.au; dalyellup.ps@education.wa.edu.au; Damian.Lloyd@education.wa.edu.au; Damian.Luscombe@education.wa.edu.au; Dampier.PS@education.wa.edu.au; Dandaragan.ps@education.wa.edu.au; dandenong.hs.Cleeland@edumail.vic.gov.au; dandenong.hs.Myuna@edumail.vic.gov.au; dandenong.hs@edumail.vic.gov.au; dandenong.north.ps@edumail.vic.gov.au ; dandenong.ps@edumail.vic.gov.au; dandenong.south.ps@edumail.vic.gov.au; dandenong.valley.sds@edumail.vic.gov.au; dandenong.west.ps@edumail.vic.gov.au; daniel.murtas@ntschools.net; daniel@hpps.school.nz; Danielle.Woodhouse@education.wa.edu.au; dapto-h.School@det.nsw.edu.au; dapto-p.School@det.nsw.edu.au; darcyroad-p.School@det.nsw.edu.au; dardanup.admin@cathednet.wa.edu.au; Dardanup.PS@education.wa.edu.au; dareton-p.School@det.nsw.edu.au; dargo.ps@edumail.vic.gov.au; darkan.ps@education.wa.edu.au; darley.ps@edumail.vic.gov.au; darlingdowns@acc.edu.au; darlinghur-p.School@det.nsw.edu.au; darlington.ps@education.wa.edu.au; darlington-p.School@det.nsw.edu.au; darlingtpt-p.School@det.nsw.edu.au; darnum.ps@edumail.vic.gov.au; darrang@youthoffthestreets.com.au; darraweit.guim.ps@edumail.vic.gov.au; darren.brampton@ntschools.net; darren.pittaway@ntschools.net; dartmoor.ps@edumail.vic.gov.au; daryll.kinnane@ntschools.net; darylt@ilsg.sa.edu.au; data.manager@kbhs.school.nz; davallia.ps@education.wa.edu.au; David.Adams@education.wa.edu.au; david.cannon@essington.nt.edu.au; david.cannon@essington.nt.edu.au; david.g.watkins@education.wa.edu.au; David.Tennant@education.wa.edu.au; davidr@kcs.school.nz; davidson-h.School@det.nsw.edu.au; dawne@karangahake.school.nz; dawson-p.School@det.nsw.edu.au; dawsonpark.ps@education.wa.edu.au; daylesford.ps@edumail.vic.gov.au; daylesford.sc@edumail.vic.gov.au; de.registrar@groves.qld.edu.au; deakin@preschool.act.edu.au; deanmore.ps@education.wa.edu.au; deans.marsh.ps@edumail.vic.gov.au; deb.fieldwick@education.wa.edu.au; deb.williams@ntschools.net; debbie.hyde@education.wa.edu.au; debbieg@paeroacollege.school.nz; debbies@stanne.school.nz; debbrown@halswellcollege.com; debbye@apanui.school.nz; debney.meadows.ps@edumail.vic.gov.au; deborahh@helensville.school.nz; Debra.Brown@education.wa.edu.au; debra.rhodes1@education.wa.edu.au; Debra.Rodgers@education.wa.edu.au;

dederang.ps@edumail.vic.gov.au; deepdene.ps@edumail.vic.gov.au; deepgreenbushschool@gmail.com; deepwater-p.School@det.nsw.edu.au; deer.park.north.ps@edumail.vic.gov.au; deer.park.west.ps@edumail.vic.gov.au; deewhy-p.School@det.nsw.edu.au; delacombe.ps@edumail.vic.gov.au; delany@parra.catholic.edu.au; delegate-p.School@det.nsw.edu.au; deloraine.high@education.tas.gov.au; Deloraine.Primary@education.tas.gov.au; delroy-h.School@det.nsw.edu.au; delungra-p.School@det.nsw.edu.au; deniliqsth-p.School@det.nsw.edu.au; deniliquin-h.School@det.nsw.edu.au; deniliquin-p.School@det.nsw.edu.au; denis.graham@nt.catholic.edu.au; denise@flanshawroad.school.nz; denistonee-p.School@det.nsw.edu.au; denman-p.School@det.nsw.edu.au; denmark.ac@education.wa.edu.au; denmark.shs@education.wa.edu.au; Denyse.Delfs@education.wa.edu.au; derby.dhs@education.wa.edu.au; derinya.ps@edumail.vic.gov.au; derrimut.ps@edumail.vic.gov.au; derrinallum.p12@edumail.vic.gov.au; devenish.ps@edumail.vic.gov.au; devon.meadows.ps@edumail.vic.gov.au; devon.north.ps@edumail.vic.gov.au; devonport.high@education.tas.gov.au; devonport.primary@education.tas.gov.au; dhurringile.ps@edumail.vic.gov.au; diamond.creek.east.ps@edumail.vic.gov.au; diamond.creek.ps@edumail.vic.gov.au; @edumail.vic.gov.au; diamond.valley.sds@edumail.vic.gov.au; diana.tindale@education.wa.edu.au; diane.atkins@klc.school.nz; Diane.Edwards@education.wa.edu.au; diane.popovich@nt.catholic.edu.au; Diane.Tomlinson@education.wa.edu.au; dianne.harper@education.wa.edu.au; diggers.rest.ps@edumail.vic.gov.au; dimboola.memorial.sc@edumail.vic.gov.au; dimboola.ps@edumail.vic.gov.au; dimitrios.kametopoulos@det.nsw.edu.au; dingley.ps@edumail.vic.gov.au; dinjerra.ps@edumail.vic.gov.au; director@bcps.org.au; director@lism.catholic.edu.au; distance.education.vic@edumail.vic.gov.au; dixons.creek.ps@edumail.vic.gov.au; djohn@tainuifullprimary.school.nz; dl.0102_info@schools.sa.edu.au; dl.0104_info@schools.sa.edu.au; dl.0106_info@schools.sa.edu.au; dl.0107_info@schools.sa.edu.au; dl.0111_info@schools.sa.edu.au; dl.0114_info@schools.sa.edu.au; dl.0116_info@schools.sa.edu.au; dl.0120_info@schools.sa.edu.au; dl.0123_info@schools.sa.edu.au; dl.0124_info@schools.sa.edu.au; dl.0126_info@schools.sa.edu.au; dl.0127_info@schools.sa.edu.au; dl.0128_info@schools.sa.edu.au; dl.0131_info@schools.sa.edu.au; dl.0135_info@schools.sa.edu.au; dl.0136_info@schools.sa.edu.au; dl.0138_info@schools.sa.edu.au; dl.0139_info@schools.sa.edu.au; dl.0141_info@schools.sa.edu.au; dl.0142_info@schools.sa.edu.au; dl.0144_info@schools.sa.edu.au; dl.0145_info@schools.sa.edu.au; dl.0146_info@schools.sa.edu.au; dl.0147_info@schools.sa.edu.au; dl.0148_info@schools.sa.edu.au; dl.0152_info@schools.sa.edu.au; dl.0153_info@schools.sa.edu.au; dl.0156_info@schools.sa.edu.au; dl.0157_info@schools.sa.edu.au; dl.0160_info@schools.sa.edu.au; dl.0162_info@schools.sa.edu.au; dl.0163_info@schools.sa.edu.au; dl.0167_info@schools.sa.edu.au; dl.0169_info@schools.sa.edu.au; dl.0171_info@schools.sa.edu.au; dl.0175_info@schools.sa.edu.au; dl.0176_info@schools.sa.edu.au; dl.0177_info@schools.sa.edu.au; dl.0179_info@schools.sa.edu.au; dl.0194_info@schools.sa.edu.au; dl.0195_info@schools.sa.edu.au; dl.0195_info@schools.sa.edu.au; dl.0197_info@schools.sa.edu.au; dl.0198_info@schools.sa.edu.au; dl.0200_info@schools.sa.edu.au; dl.0202_info@schools.sa.edu.au; dl.0204_info@schools.sa.edu.au; dl.0205_info@schools.sa.edu.au; dl.0207_info@schools.sa.edu.au; dl.0209_info@schools.sa.edu.au; dl.0210_info@schools.sa.edu.au; dl.0211_info@schools.sa.edu.au; dl.0212_info@schools.sa.edu.au; dl.0214_info@schools.sa.edu.au; dl.0219_info@schools.sa.edu.au; dl.0220_info@schools.sa.edu.au; dl.0221_info@schools.sa.edu.au;

dl.0222_info@schools.sa.edu.au; dl.0223_info@schools.sa.edu.au; dl.0225_info@schools.sa.edu.au; dl.0227_info@schools.sa.edu.au; dl.0230_info@schools.sa.edu.au; dl.0231_info@schools.sa.edu.au; dl.0237_info@schools.sa.edu.au; dl.0239_info@schools.sa.edu.au; dl.0241_info@schools.sa.edu.au; dl.0242_info@schools.sa.edu.au; dl.0245_info@schools.sa.edu.au; dl.0248_info@schools.sa.edu.au; dl.0249_info@schools.sa.edu.au; dl.0250_info@schools.sa.edu.au; dl.0251_info@schools.sa.edu.au; dl.0252_info@schools.sa.edu.au; dl.0253_info@schools.sa.edu.au; dl.0255_info@schools.sa.edu.au; dl.0265_info@schools.sa.edu.au; dl.0269_info@schools.sa.edu.au; dl.0270_info@schools.sa.edu.au; dl.0272_info@schools.sa.edu.au; dl.0274_info@schools.sa.edu.au; dl.0279_info@schools.sa.edu.au; dl.0280_info@schools.sa.edu.au; dl.0282_info@schools.sa.edu.au; dl.0285_info@schools.sa.edu.au; dl.0288_info@schools.sa.edu.au; dl.0289_info@schools.sa.edu.au; dl.0290_info@schools.sa.edu.au; dl.0293_info@schools.sa.edu.au; dl.0297_info@schools.sa.edu.au; dl.0299_info@schools.sa.edu.au; dl.0301_info@schools.sa.edu.au; dl.0302_info@schools.sa.edu.au; dl.0303_info@schools.sa.edu.au; dl.0305_info@schools.sa.edu.au; dl.0306_info@schools.sa.edu.au; dl.0308_info@schools.sa.edu.au; dl.0309_info@schools.sa.edu.au; dl.0313_info@schools.sa.edu.au; dl.0314_info@schools.sa.edu.au; dl.0316_info@schools.sa.edu.au; dl.0318_info@schools.sa.edu.au; dl.0322_info@schools.sa.edu.au; dl.0323_info@schools.sa.edu.au; dl.0324_info@schools.sa.edu.au; dl.0325_info@schools.sa.edu.au; dl.0326_info@schools.sa.edu.au; dl.0327_info@schools.sa.edu.au; dl.0328_info@schools.sa.edu.au; dl.0337_info@schools.sa.edu.au; dl.0338_info@schools.sa.edu.au; dl.0339_info@schools.sa.edu.au; dl.0340_info@schools.sa.edu.au; dl.0346_info@schools.sa.edu.au; dl.0351_info@schools.sa.edu.au; dl.0352_info@schools.sa.edu.au; dl.0355_info@schools.sa.edu.au; dl.0356_info@schools.sa.edu.au; dl.0359_info@schools.sa.edu.au; dl.0361_info@schools.sa.edu.au; dl.0362_info@schools.sa.edu.au; dl.0363_info@schools.sa.edu.au; dl.0365_info@schools.sa.edu.au; dl.0366_info@schools.sa.edu.au; dl.0368_info@schools.sa.edu.au; dl.0372_info@schools.sa.edu.au; dl.0375_info@schools.sa.edu.au; dl.0376_info@schools.sa.edu.au; dl.0377_info@schools.sa.edu.au; dl.0378_info@schools.sa.edu.au; dl.0379_info@schools.sa.edu.au; dl.0381_info@schools.sa.edu.au; dl.0383_info@schools.sa.edu.au; dl.0384_info@schools.sa.edu.au; dl.0385_info@schools.sa.edu.au; dl.0387_info@schools.sa.edu.au; dl.0389_info@schools.sa.edu.au; dl.0391_info@schools.sa.edu.au; dl.0395_info@schools.sa.edu.au; dl.0396_info@schools.sa.edu.au; dl.0397_info@schools.sa.edu.au; dl.0406_info@schools.sa.edu.au; dl.0407_info@schools.sa.edu.au; dl.0408_info@schools.sa.edu.au; dl.0411_info@schools.sa.edu.au; dl.0413_info@schools.sa.edu.au; dl.0419_info@schools.sa.edu.au; dl.0422_info@schools.sa.edu.au; dl.0423_info@schools.sa.edu.au; dl.0424_info@schools.sa.edu.au; dl.0425_info@schools.sa.edu.au; dl.0426_info@schools.sa.edu.au; dl.0427_info@schools.sa.edu.au; dl.0430_info@schools.sa.edu.au; dl.0432_info@schools.sa.edu.au; dl.0438_info@schools.sa.edu.au; dl.0442_info@schools.sa.edu.au; dl.0444_info@schools.sa.edu.au; dl.0446_info@schools.sa.edu.au; dl.0447_info@schools.sa.edu.au; dl.0448_info@schools.sa.edu.au; dl.0449_info@schools.sa.edu.au; dl.0453_info@schools.sa.edu.au; dl.0455_info@schools.sa.edu.au; dl.0456_info@schools.sa.edu.au; dl.0457_info@schools.sa.edu.au; dl.0459_info@schools.sa.edu.au; dl.0460_info@schools.sa.edu.au; dl.0467_info@schools.sa.edu.au; dl.0469_info@schools.sa.edu.au; dl.0470_info@schools.sa.edu.au; dl.0473_info@schools.sa.edu.au; dl.0474_info@schools.sa.edu.au; dl.0475_info@schools.sa.edu.au; dl.0476_info@schools.sa.edu.au; dl.0477_info@schools.sa.edu.au;

dl.0478_info@schools.sa.edu.au; dl.0479_info@schools.sa.edu.au; dl.0482_info@schools.sa.edu.au; dl.0483_info@schools.sa.edu.au; dl.0487_info@schools.sa.edu.au; dl.0495_info@schools.sa.edu.au; dl.0497_info@schools.sa.edu.au; dl.0501_info@schools.sa.edu.au; dl.0506_info@schools.sa.edu.au; dl.0509_info@schools.sa.edu.au; dl.0511_info@schools.sa.edu.au; dl.0519_info@schools.sa.edu.au; dl.0524_info@schools.sa.edu.au; dl.0532_info@schools.sa.edu.au; dl.0533_info@schools.sa.edu.au; dl.0536_info@schools.sa.edu.au; dl.0537_info@schools.sa.edu.au; dl.0547_info@schools.sa.edu.au; dl.0548_info@schools.sa.edu.au; dl.0559_info@schools.sa.edu.au; dl.0563_info@schools.sa.edu.au; dl.0565_info@schools.sa.edu.au; dl.0570_info@schools.sa.edu.au; dl.0571_info@schools.sa.edu.au; dl.0574_info@schools.sa.edu.au; dl.0583_info@schools.sa.edu.au; dl.0586_info@schools.sa.edu.au; dl.0592_info@schools.sa.edu.au; dl.0593_info@schools.sa.edu.au; dl.0596_info@schools.sa.edu.au; dl.0600_info@schools.sa.edu.au; dl.0605_info@schools.sa.edu.au; dl.0625_info@schools.sa.edu.au; dl.0632_info@schools.sa.edu.au; dl.0636_info@schools.sa.edu.au; dl.0637_info@schools.sa.edu.au; dl.0638_info@schools.sa.edu.au; dl.0640_info@schools.sa.edu.au; dl.0641_info@schools.sa.edu.au; dl.0644_info@schools.sa.edu.au; dl.0646_info@schools.sa.edu.au; dl.0647_info@schools.sa.edu.au; dl.0649_info@schools.sa.edu.au; dl.0650_info@schools.sa.edu.au; dl.0658_info@schools.sa.edu.au; dl.0660_info@schools.sa.edu.au; dl.0664_info@schools.sa.edu.au; dl.0665_info@schools.sa.edu.au; dl.0666_info@schools.sa.edu.au; dl.0668_info@schools.sa.edu.au; dl.0670_info@schools.sa.edu.au; dl.0677_info@schools.sa.edu.au; dl.0678_info@schools.sa.edu.au; dl.0679_info@schools.sa.edu.au; dl.0685_info@schools.sa.edu.au; dl.0688_info@schools.sa.edu.au; dl.0689_info@schools.sa.edu.au; dl.0699_info@schools.sa.edu.au; dl.0702_info@schools.sa.edu.au; dl.0704_info@schools.sa.edu.au; dl.0705_info@schools.sa.edu.au; dl.0714_info@schools.sa.edu.au; dl.0719_info@schools.sa.edu.au; dl.0720_info@schools.sa.edu.au; dl.0721_info@schools.sa.edu.au; dl.0723_info@schools.sa.edu.au; dl.0724_info@schools.sa.edu.au; dl.0729_info@schools.sa.edu.au; dl.0730_info@schools.sa.edu.au; dl.0731_info@schools.sa.edu.au; dl.0732_info@schools.sa.edu.au; dl.0733_info@schools.sa.edu.au; dl.0734_info@schools.sa.edu.au; dl.0735_info@schools.sa.edu.au; dl.0736_info@schools.sa.edu.au; dl.0737_info@schools.sa.edu.au; dl.0740_info@schools.sa.edu.au; dl.0741_info@schools.sa.edu.au; dl.0742_info@schools.sa.edu.au; dl.0743_info@schools.sa.edu.au; dl.0744_info@schools.sa.edu.au; dl.0745_info@schools.sa.edu.au; dl.0746_info@schools.sa.edu.au; dl.0747_info@schools.sa.edu.au; dl.0748_info@schools.sa.edu.au; dl.0749_info@schools.sa.edu.au; dl.0750_info@schools.sa.edu.au; dl.0751_info@schools.sa.edu.au; dl.0752_info@schools.sa.edu.au; dl.0753_info@schools.sa.edu.au; dl.0754_info@schools.sa.edu.au; dl.0755_info@schools.sa.edu.au; dl.0756_info@schools.sa.edu.au; dl.0757_info@schools.sa.edu.au; dl.0759_info@schools.sa.edu.au; dl.0760_info@schools.sa.edu.au; dl.0761_info@schools.sa.edu.au; dl.0762_info@schools.sa.edu.au; dl.0763_info@schools.sa.edu.au; dl.0764_info@schools.sa.edu.au; dl.0765_info@schools.sa.edu.au; dl.0766_info@schools.sa.edu.au; dl.0767_info@schools.sa.edu.au; dl.0768_info@schools.sa.edu.au; dl.0769_info@schools.sa.edu.au; dl.0770_info@schools.sa.edu.au; dl.0771_info@schools.sa.edu.au; dl.0773_info@schools.sa.edu.au; dl.0774_info@schools.sa.edu.au; dl.0775_info@schools.sa.edu.au;

dl.0776_info@schools.sa.edu.au; dl.0776_info@schools.sa.edu.au; dl.0776_info@schools.sa.edu.au; dl.0777_info@schools.sa.edu.au; dl.0778_info@schools.sa.edu.au; dl.0779_info@schools.sa.edu.au; dl.0780_info@schools.sa.edu.au; dl.0781_info@schools.sa.edu.au; dl.0783_info@schools.sa.edu.au; dl.0784_info@schools.sa.edu.au; dl.0785_info@schools.sa.edu.au; dl.0786_info@schools.sa.edu.au; dl.0787_info@schools.sa.edu.au; dl.0787_info@schools.sa.edu.au; dl.0788_info@schools.sa.edu.au; dl.0789_info@schools.sa.edu.au; dl.0790_info@schools.sa.edu.au; dl.0791_info@schools.sa.edu.au; dl.0792_info@schools.sa.edu.au; dl.0793_info@schools.sa.edu.au; dl.0794_info@schools.sa.edu.au; dl.0795_info@schools.sa.edu.au; dl.0797_info@schools.sa.edu.au; dl.0798_info@schools.sa.edu.au; dl.0799_info@schools.sa.edu.au; dl.0800_info@schools.sa.edu.au; dl.0801_info@schools.sa.edu.au; dl.0803_info@schools.sa.edu.au; dl.0805_info@schools.sa.edu.au; dl.0809_info@schools.sa.edu.au; dl.0810_info@schools.sa.edu.au; dl.0814_info@schools.sa.edu.au; dl.0817_info@schools.sa.edu.au; dl.0822_info@schools.sa.edu.au; dl.0823_info@schools.sa.edu.au; dl.0825_info@schools.sa.edu.au; dl.0844_info@schools.sa.edu.au; dl.0845_info@schools.sa.edu.au; dl.0846_info@schools.sa.edu.au; dl.0849_info@schools.sa.edu.au; dl.0892_info@schools.sa.edu.au; dl.0893_info@schools.sa.edu.au; dl.0894_info@schools.sa.edu.au; dl.0895_info@schools.sa.edu.au; dl.0897_info@schools.sa.edu.au; dl.0898_info@schools.sa.edu.au; dl.0899_info@schools.sa.edu.au; dl.0903_info@schools.sa.edu.au; dl.0905_info@schools.sa.edu.au; dl.0906_info@schools.sa.edu.au; dl.0906_info@schools.sa.edu.au; dl.0906_info@schools.sa.edu.au; dl.0907_info@schools.sa.edu.au; dl.0908_info@schools.sa.edu.au; dl.0909_info@schools.sa.edu.au; dl.0910_info@schools.sa.edu.au; dl.0911_info@schools.sa.edu.au; dl.0913_info@schools.sa.edu.au; dl.0920_info@schools.sa.edu.au; dl.0921_info@schools.sa.edu.au; dl.0923_info@schools.sa.edu.au; dl.0925_info@schools.sa.edu.au; dl.0926_info@schools.sa.edu.au; dl.0927_info@schools.sa.edu.au; dl.0928_info@schools.sa.edu.au; dl.0931_info@schools.sa.edu.au; dl.0932_info@schools.sa.edu.au; dl.0933_info@schools.sa.edu.au; dl.0934_info@schools.sa.edu.au; dl.0935_info@schools.sa.edu.au; dl.0936_info@schools.sa.edu.au; dl.0938_info@schools.sa.edu.au; dl.0941_info@schools.sa.edu.au; dl.0943_info@schools.sa.edu.au; dl.0947_info@schools.sa.edu.au; dl.0948_info@schools.sa.edu.au; dl.0949_info@schools.sa.edu.au; dl.0950_info@schools.sa.edu.au; dl.0952_info@schools.sa.edu.au; dl.0953_info@schools.sa.edu.au; dl.0957_info@schools.sa.edu.au; dl.0962_info@schools.sa.edu.au; dl.0964_info@schools.sa.edu.au; dl.0965_info@schools.sa.edu.au; dl.0967_info@schools.sa.edu.au; dl.0968_info@schools.sa.edu.au; dl.0970_info@schools.sa.edu.au; dl.0971_info@schools.sa.edu.au; dl.0972_info@schools.sa.edu.au; dl.0973_info@schools.sa.edu.au; dl.0975_info@schools.sa.edu.au; dl.0976_info@schools.sa.edu.au; dl.0980_info@schools.sa.edu.au; dl.0981_info@schools.sa.edu.au; dl.0982_info@schools.sa.edu.au; dl.0983_info@schools.sa.edu.au; dl.0984_info@schools.sa.edu.au; dl.0987_info@schools.sa.edu.au; dl.0990_info@schools.sa.edu.au; dl.0993_info@schools.sa.edu.au; dl.0994_info@schools.sa.edu.au; dl.0996_info@schools.sa.edu.au; dl.0997_info@schools.sa.edu.au; dl.0999_info@schools.sa.edu.au; dl.1001_info@schools.sa.edu.au; dl.1003_info@schools.sa.edu.au; dl.1004_info@schools.sa.edu.au; dl.1008_info@schools.sa.edu.au;

dl.1009_info@schools.sa.edu.au; dl.1011_info@schools.sa.edu.au; dl.1012_info@schools.sa.edu.au; dl.1013_info@schools.sa.edu.au; dl.1014_info@schools.sa.edu.au; dl.1015_info@schools.sa.edu.au; dl.1017_info@schools.sa.edu.au; dl.1018_info@schools.sa.edu.au; dl.1019_info@schools.sa.edu.au; dl.1020_info@schools.sa.edu.au; dl.1021_info@schools.sa.edu.au; dl.1022_info@schools.sa.edu.au; dl.1028_info@schools.sa.edu.au; dl.1030_info@schools.sa.edu.au; dl.1034_info@schools.sa.edu.au; dl.1036_info@schools.sa.edu.au; dl.1038_info@schools.sa.edu.au; dl.1041_info@schools.sa.edu.au; dl.1043_info@schools.sa.edu.au; dl.1044_info@schools.sa.edu.au; dl.1045_info@schools.sa.edu.au; dl.1047_info@schools.sa.edu.au; dl.1048_info@schools.sa.edu.au; dl.1051_info@schools.sa.edu.au; dl.1053_info@schools.sa.edu.au; dl.1054_info@schools.sa.edu.au; dl.1056_info@schools.sa.edu.au; dl.1059_info@schools.sa.edu.au; dl.1060_info@schools.sa.edu.au; dl.1062_info@schools.sa.edu.au; dl.1063_info@schools.sa.edu.au; dl.1066_info@schools.sa.edu.au; dl.1067_info@schools.sa.edu.au; dl.1068_info@schools.sa.edu.au; dl.1071_info@schools.sa.edu.au; dl.1090_info@schools.sa.edu.au; dl.1091_info@schools.sa.edu.au; dl.1098_info@schools.sa.edu.au; dl.1099_info@schools.sa.edu.au; dl.1100_info@schools.sa.edu.au; dl.1103_info@schools.sa.edu.au; dl.1117_info@schools.sa.edu.au; dl.1121_info@schools.sa.edu.au; dl.1123_info@schools.sa.edu.au; dl.1131_info@schools.sa.edu.au; dl.1133_info@schools.sa.edu.au; dl.1134_info@schools.sa.edu.au; dl.1135_info@schools.sa.edu.au; dl.1136_info@schools.sa.edu.au; dl.1137_info@schools.sa.edu.au; dl.1140_info@schools.sa.edu.au; dl.1142_info@schools.sa.edu.au; dl.1154_info@schools.sa.edu.au; dl.1158_info@schools.sa.edu.au; dl.1162_info@schools.sa.edu.au; dl.1163_info@schools.sa.edu.au; dl.1166_info@schools.sa.edu.au; dl.1170_info@schools.sa.edu.au; dl.1174_info@schools.sa.edu.au; dl.1177_info@schools.sa.edu.au; dl.1183_info@schools.sa.edu.au; dl.1184_info@schools.sa.edu.au; dl.1188_info@schools.sa.edu.au; dl.1194_info@schools.sa.edu.au; dl.1195_info@schools.sa.edu.au; dl.1196_info@schools.sa.edu.au; dl.1201_info@schools.sa.edu.au; dl.1203_info@schools.sa.edu.au; dl.1207_info@schools.sa.edu.au; dl.1210_info@schools.sa.edu.au; dl.1213_info@schools.sa.edu.au; dl.1217_info@schools.sa.edu.au; dl.1226_info@schools.sa.edu.au; dl.1228_info@schools.sa.edu.au; dl.1246_info@schools.sa.edu.au; dl.1277_info@schools.sa.edu.au; dl.1285_info@schools.sa.edu.au; dl.1364_info@schools.sa.edu.au; dl.1372_info@schools.sa.edu.au; dl.1375_info@schools.sa.edu.au; dl.1382_info@schools.sa.edu.au; dl.1396_info@schools.sa.edu.au; dl.1399_info@schools.sa.edu.au; dl.1405_info@schools.sa.edu.au; dl.1414_info@schools.sa.edu.au; dl.1415_info@schools.sa.edu.au; dl.1418_info@schools.sa.edu.au; dl.1418_info@schools.sa.edu.au; dl.1418_info@schools.sa.edu.au; dl.1418_info@schools.sa.edu.au; dl.1427_info@schools.sa.edu.au; dl.1430_info@schools.sa.edu.au; dl.1432_info@schools.sa.edu.au; dl.1449_info@schools.sa.edu.au; dl.1475_info@schools.sa.edu.au; dl.1481_info@schools.sa.edu.au; dl.1482_info@schools.sa.edu.au; dl.1488_info@schools.sa.edu.au; dl.1526_info@schools.sa.edu.au; dl.1527_info@schools.sa.edu.au; dl.1537_info@schools.sa.edu.au; dl.1539_info@schools.sa.edu.au; dl.1540_info@schools.sa.edu.au; dl.1645_info@schools.sa.edu.au; dl.1650_info@schools.sa.edu.au; dl.1664_info@schools.sa.edu.au; dl.1672_info@schools.sa.edu.au; dl.1673_info@schools.sa.edu.au; dl.1686_info@schools.sa.edu.au; dl.1696_info@schools.sa.edu.au;

dl.1776_info@schools.sa.edu.au; dl.1777_info@schools.sa.edu.au; dl.1792_info@schools.sa.edu.au; dl.1794_info@schools.sa.edu.au; dl.1801_info@schools.sa.edu.au; dl.1817_info@schools.sa.edu.au; dl.1834_info@schools.sa.edu.au; dl.1844_info@schools.sa.edu.au; dl.1847_info@schools.sa.edu.au; dl.1848_info@schools.sa.edu.au; dl.1851_info@schools.sa.edu.au; dl.1854_info@schools.sa.edu.au; dl.1855_info@schools.sa.edu.au; dl.1858_info@schools.sa.edu.au; dl.1859_info@schools.sa.edu.au; dl.1876_info@schools.sa.edu.au; dl.1879_info@schools.sa.edu.au; dl.1881_info@schools.sa.edu.au; dl.1882_info@schools.sa.edu.au; dl.1882_info@schools.sa.edu.au; dl.1882_info@schools.sa.edu.au; dl.1882_info@schools.sa.edu.au; dl.1884_info@schools.sa.edu.au; dl.1884_info@schools.sa.edu.au; dl.1884_info@schools.sa.edu.au; dl.1884_info@schools.sa.edu.au; dl.1884_info@schools.sa.edu.au; dl.1884_info@schools.sa.edu.au; dl.1886_info@schools.sa.edu.au; dl.1900_info@schools.sa.edu.au; dl.1901_info@schools.sa.edu.au; dl.1902_info@schools.sa.edu.au; dl.1903_info@schools.sa.edu.au; dl.1904_info@schools.sa.edu.au; dl.1906_info@schools.sa.edu.au; dl.1907_info@schools.sa.edu.au; dl.1908_info@schools.sa.edu.au; dmcadmin@arach.net.au; dmcgregor@marist.vic.edu.au; dmustafa@holmes.edu.au; dobroydpt-p.School@det.nsw.edu.au; dodges.ferry.primary@education.tas.gov.au; dominic@dominic.tas.edu.au; dominique.castle@ntschools.net; Don.Barba@education.wa.edu.au; Don.College@education.tas.gov.au; don.valley.ps@edumail.vic.gov.au; donald.hs@edumail.vic.gov.au; donald.ps@edumail.vic.gov.au; donburn.ps@edumail.vic.gov.au; doncaster.gardens.ps@edumail.vic.gov.au; doncaster.ps@edumail.vic.gov.au; doncaster.sc@edumail.vic.gov.au; Dongara.DHS@education.wa.edu.au; donna.bridge@education.wa.edu.au; Donna.Eley@education.wa.edu.au; donna.gresham@mn.catholic.edu.au; donna.obrien@ntschools.net; Donna.Spurgeon@education.wa.edu.au; donnybrook.dhs@det.wa.edu.au; Donnybrook.DHS@education.wa.edu.au; donvale.ps@edumail.vic.gov.au; dookie.ps@edumail.vic.gov.au; dookie@autismmansfield.org.au; doonside-h.school@det.nsw.edu.au; doonside-p.School@det.nsw.edu.au; doracreek-p.school@det.nsw.edu.au; dorchester-s.School@det.nsw.edu.au; doreen.ps@edumail.vic.gov.au; dorothy.hood@education.wa.edu.au; dorp@lism.catholic.edu.au; dorrigo-h.School@det.nsw.edu.au; dorrigo-p.School@det.nsw.edu.au; dorroughby-e.School@det.nsw.edu.au; dorset.ps@edumail.vic.gov.au; doublebay-p.School@det.nsw.edu.au; Doubleview.PS@education.wa.edu.au; doubtfulcreek-p.School@det.nsw.edu.au; douglaspk-p.School@det.nsw.edu.au; Dover.District.High@education.tas.gov.au; @edumail.vic.gov.au; dowerin.dhs@education.wa.edu.au; drake-p.School@det.nsw.edu.au; drl@boic.school.nz; dromana.ps@edumail.vic.gov.au; dromana.sc@edumail.vic.gov.au; drouin.ps@edumail.vic.gov.au; drouin.sc.blackwood@edumail.vic.gov.au; drouin.sc@edumail.vic.gov.au; drouin.south.ps@edumail.vic.gov.au; drouin.west.ps@edumail.vic.gov.au; drss@ozemail.com.au; drummond.ps@edumail.vic.gov.au; drummondm-p.School@det.nsw.edu.au; drummoyne-p.School@det.nsw.edu.au; drury@xtra.co.nz; dryandra.ps@education.wa.edu.au; drysdale.ps@edumail.vic.gov.au; dStevenson@tls.sa.edu.au; dubbo-d.school@det.nsw.edu.au; dubbo-h.School@det.nsw.edu.au; dubbonorth-p.School@det.nsw.edu.au; dubbo-p.School@det.nsw.edu.au; dubbosouth-h.School@det.nsw.edu.au; dubbosouth-p.School@det.nsw.edu.au; dubbowest-p.School@det.nsw.edu.au; dudley-p.school@det.nsw.edu.au; DudleyPark.PS@education.wa.edu.au; dulwich-h.School@det.nsw.edu.au;

dulwichhil-p.School@det.nsw.edu.au; dumbleyung.ps@education.wa.edu.au; dunalley.primary@education.tas.gov.au; Duncraig.ESC@education.wa.edu.au; Duncraig.PS@education.wa.edu.au; duncraig.shs@education.wa.edu.au; dundas-p.School@det.nsw.edu.au; dundasvalley@parra.catholic.edu.au; dundurrabi-p.School@det.nsw.edu.au; dunedoo-c.School@det.nsw.edu.au; dungay-p.School@det.nsw.edu.au; dungog-h.School@det.nsw.edu.au; dungog-p.School@det.nsw.edu.au; dungowan-p.School@det.nsw.edu.au; dunheved-h.School@det.nsw.edu.au; dunkeld.cs@edumail.vic.gov.au; dunolly.ps@edumail.vic.gov.au; dunoon-p.School@det.nsw.edu.au; Dunsborough.PS@education.wa.edu.au; dural-p.School@det.nsw.edu.au; duranbah-p.School@det.nsw.edu.au; duri-p.School@det.nsw.edu.au; durrumbul-p.School@det.nsw.edu.au; duval-h.School@det.nsw.edu.au; eagle.point.ps@edumail.vic.gov.au; eaglehawk.north.ps@edumail.vic.gov.au; eaglehawk.ps@edumail.vic.gov.au; eaglehawk.sc@edumail.vic.gov.au; eaglevale-h.School@det.nsw.edu.au; earlwood-p.School@det.nsw.edu.au; early&junioryears@tlc.qld.edu.au; easouthee-p.School@det.nsw.edu.au; east.bentleigh.ps@edumail.vic.gov.au; east.devonport.primary@education.tas.gov.au; east.doncaster.sc@edumail.vic.gov.au; east.gippsland.ss@edumail.vic.gov.au; East.Launceston.Primary@education.tas.gov.au; east.loddon.p12@edumail.vic.gov.au; East.Tamar.Primary@education.tas.gov.au; east.ulverstone.primary@education.tas.gov.au; EastBeechboro.PS@education.wa.edu.au; eastbourne.ps@edumail.vic.gov.au; eastbutler.ps@education.wa.edu.au; eastern.ranges.sch@edumail.vic.gov.au; easterncrk-p.School@det.nsw.edu.au; easterngoldfields.college@education.wa.edu.au; EasternGoldfields.SHSESC@education.wa.edu.au; EasternHills.SHS@education.wa.edu.au; EastFremantle.PS@education.wa.edu.au; easthamersley.ps@education.wa.edu.au; Easthamiltonhill.ps@education.wa.edu.au; easthillsb-h.School@det.nsw.edu.au; easthillsg-h.School@det.nsw.edu.au; easthills-p.School@det.nsw.edu.au; EastKenwick.PS@education.wa.edu.au; eastlakes-p.School@det.nsw.edu.au; EastMaddington.PS@education.wa.edu.au; EastManjimup.PS@education.wa.edu.au; EastNarrogin.PS@education.wa.edu.au; eastwanneroo.ps@education.wa.edu.au; eastwood.ps.deaf@edumail.vic.gov.au; eastwood.ps@edumail.vic.gov.au; eastwoodht-p.school@det.nsw.edu.au; eastwood-p.School@det.nsw.edu.au; Eaton.PS@education.wa.edu.au; ebenezer-p.School@det.nsw.edu.au; ebony.park@education.wa.edu.au; ebor-p.School@det.nsw.edu.au; ecgcollege@ccg.asn.au; ecgcollege@ccg.asn.au; ecgcollege@ccg.asn.au; @edumail.vic.gov.au; echuca.east.ps@edumail.vic.gov.au; echuca.ps@edumail.vic.gov.au; echuca.south.ps@edumail.vic.gov.au; echuca.ss@edumail.vic.gov.au; echuca.west.ps@edumail.vic.gov.au; edadmin@ghilgai.com.au; eddystone.ps@education.wa.edu.au; edenhill.ps@education.wa.edu.au; @edumail.vic.gov.au; edenmarine-h.School@det.nsw.edu.au; eden-p.School@det.nsw.edu.au; edensorpk-p.School@det.nsw.edu.au; edgecliff@sydgram.nsw.edu.au; edgeware-s.School@det.nsw.edu.au; Edgewater.PS@education.wa.edu.au; edgeworthh-p.school@det.nsw.edu.au; edgeworth-p.School@det.nsw.edu.au; edi.upper.ps@edumail.vic.gov.au; Edith.Creek.Primary@education.tas.gov.au; edithvale.ps@edumail.vic.gov.au; edney.ps@education.wa.edu.au; edspaceadmin@mac.com; edward.duffill@ntschools.net; edward.tudor@mits.vic.edu.au; edward-p.school@det.nsw.edu.au; eglinton-p.School@det.nsw.edu.au; eildon.ps@edumail.vic.gov.au; eileen@kurahokianga.co.nz; elands-

p.School@det.nsw.edu.au; elanorahts-p.School@det.nsw.edu.au; elc.holytrinity@cg.catholic.edu.au; ELC@cgs.act.edu.au; elc@groves.qld.edu.au; elcc.holyfamily@cg.catholic.edu.au; elderslie-h.School@det.nsw.edu.au; elderslie-p.school@det.nsw.edu.au; eleebana-p.school@det.nsw.edu.au; elermoreva-p.school@det.nsw.edu.au; @edumail.vic.gov.au; Elise.Nelson@education.wa.edu.au; elizabeth.bowyer@ntschools.net; elizabeth.college@education.tas.gov.au; Elizabeth.Jones@education.wa.edu.au; elizabeth.milne1@ntschools.net; elizabeth.wildish@education.wa.edu.au; elizabeth@pinnacle.sa.edu.au; elizabeth-h.School@det.nsw.edu.au; ellalong-p.school@det.nsw.edu.au; Ellenbrook.PS@education.wa.edu.au; ellenbrook.sc@education.wa.edu.au; ellenbrook@scea.wa.edu.au; EllenStirling.ps@education.wa.edu.au; ellerston-p.school@det.nsw.edu.au; elliminyt.ps@edumail.vic.gov.au; ellinbank.ps@edumail.vic.gov.au; ellison-p.School@det.nsw.edu.au; elmhurst.ps@edumail.vic.gov.au; elmore.ps@edumail.vic.gov.au; elphinstone.ps@edumail.vic.gov.au; elsternwick.ps@edumail.vic.gov.au; eltham.east.ps@edumail.vic.gov.au; eltham.hs@edumail.vic.gov.au; eltham.north.ps@edumail.vic.gov.au; eltham.ps@edumail.vic.gov.au; eltham@elthamcollege.vic.edu.au; eltham-p.School@det.nsw.edu.au; elval@whakamaru.school.nz; @edumail.vic.gov.au; elwood.ps@edumail.vic.gov.au; email@etaustralia.com; email@loreto.qld.edu.au; Embleton.PS@education.wa.edu.au; emerald.ps@edumail.vic.gov.au; emerald.sc@edumail.vic.gov.au; emerson.sch.middle@edumail.vic.gov.au; emerson.sch@edumail.vic.gov.au; emerton@parra.catholic.edu.au; emerton-p.School@det.nsw.edu.au; emily.hubbert@ntschools.net; emily.singh@kiaaroha.school.nz; emma@stjohnsotara.school.nz; emmaus@emmaus.act.edu.au; emmaus@parra.catholic.edu.au; emmaville-c.school@det.nsw.edu.au; empirebay-p.School@det.nsw.edu.au; empirevale-p.School@det.nsw.edu.au; emuheights-p.School@det.nsw.edu.au; emuplains-p.School@det.nsw.edu.au; endeavour-h.School@det.nsw.edu.au; enfield-p.school@det.nsw.edu.au; engadine-h.School@det.nsw.edu.au; engadine-p.School@det.nsw.edu.au; engadinew-p.School@det.nsw.edu.au; enngonia-p.School@det.nsw.edu.au; enquire@ccg.vic.edu.au; enquiries.albany.shs@education.wa.edu.au; enquiries.clarkson.chs@education.wa.edu.au; enquiries.Northam.SHS@education.wa.edu.au; enquiries.oceanreef.shs@education.wa.edu.au; enquiries@aim.edu.au; enquiries@annesley.sa.edu.au; enquiries@aotea.school.nz; enquiries@aotea.school.nz; enquiries@athena.nsw.edu.au; enquiries@bccs.nsw.edu.au; enquiries@beaconhills.vic.edu.au; enquiries@beaconhills.vic.edu.au; enquiries@biala.org.au; enquiries@candlebark.info; enquiries@cbc.sa.edu.au; enquiries@cbc.sa.edu.au; enquiries@cbhs.school.nz; enquiries@cg.catholic.edu.au; enquiries@cgs.act.edu.au; enquiries@cssk.vic.edu.au; enquiries@currambena.nsw.edu.au; enquiries@cvas.nsw.edu.au; enquiries@cvas.nsw.edu.au; enquiries@danebank.nsw.edu.au; enquiries@eac.nsw.edu.au; enquiries@edgewater.school.nz; enquiries@emmaus.vic.edu.au; enquiries@emmauscc.sa.edu.au; enquiries@farmcove.school.nz; enquiries@firbank.vic.edu.au; enquiries@friends.tas.edu.au; enquiries@friends.tas.edu.au; enquiries@geelongbc.org; enquiries@glenfieldint.school.nz; enquiries@glennie.qld.edu.au; enquiries@gmas.wa.edu.au; enquiries@goodshepherd.catholic.edu.au; enquiries@grg.nsw.edu.au; enquiries@hawerahs.school.nz;

enquiries@hccs.sa.edu.au; enquiries@hccs.sa.edu.au; enquiries@hensmanstreetkindy.com.au; enquiries@hillcrestnormal.school.nz; enquiries@kerikerihigh.ac.nz; enquiries@kilvington.vic.edu.au; enquiries@kinma.nsw.edu.au; enquiries@koromatua.school.nz; enquiries@korowa.vic.edu.au; enquiries@lawley.wa.edu.au; enquiries@loretotoorak.vic.edu.au; enquiries@mackillop.tas.edu.au; enquiries@meriden.nsw.edu.au; enquiries@mjc.nsw.edu.au; enquiries@mlcsyd.nsw.edu.au; enquiries@mlcsyd.nsw.edu.au; enquiries@mlcsyd.nsw.edu.au; enquiries@montessori.sa.edu.au; enquiries@montessori.sa.edu.au; enquiries@murchison.school.nz; enquiries@otahuhucollege.school.nz; enquiries@oteha.school.nz; enquiries@pac.nsw.edu.au; enquiries@papakurahigh.school.nz; enquiries@papakurahigh.school.nz; enquiries@papamoacollege.school.nz; enquiries@peachgrove.school.nz; enquiries@pembroke.sa.edu.au; enquiries@pembroke.sa.edu.au; enquiries@pembroke.sa.edu.au; enquiries@playfordcollege.sa.edu.au; enquiries@plc.nsw.edu.au; enquiries@redeemer.org.au; enquiries@redeemer.org.au; enquiries@redlands.nsw.edu.au; enquiries@redlands.nsw.edu.au; enquiries@rosebank.nsw.edu.au; enquiries@roseville.nsw.edu.au; enquiries@rpcs.nsw.edu.au; enquiries@rsc.nsw.edu.au; enquiries@scotch.sa.edu.au; enquiries@scotch.sa.edu.au; enquiries@scotscollege.school.nz; enquiries@seymour.sa.edu.au; enquiries@sjnwtsv.catholic.edu.au; enquiries@sophiamundi.vic.edu.au; enquiries@ssc.nsw.edu.au; enquiries@standrews.vic.edu.au; enquiries@standrews.vic.edu.au; enquiries@stclarestsv.catholic.edu.au; enquiries@stjohnshill.school.nz; enquiries@stlucys.nsw.edu.au; enquiries@stlucys.nsw.edu.au; enquiries@stlucys.nsw.edu.au; enquiries@stmaryscollege.catholic.edu.au; enquiries@stpats.qld.edu.au; enquiries@stpatstech.sa.edu.au; enquiries@stteresas.school.nz; enquiries@sylvanvale.com.au; enquiries@tamatea.school.nz; enquiries@tcs.act.edu.au; enquiries@tcs.nsw.edu.au; enquiries@tekopukuhigh.school.nz; enquiries@terrace.qld.edu.au; enquiries@waihekehigh.school.nz; enquiries@wakaaranga.school.nz; enquiries@wbhs.school.nz; enquiries@wentworth.school.nz ; enquiries@wentworth.school.nz; enquiries@wgpcollege.school.nz; enquiry@flinders.vic.edu.au; enquiry@materdei.org.au; enquiry@padua.vic.edu.au; enquiry@padua.vic.edu.au; enrol@aidanfield.school.nz; enrol@kings.edu.au; enrol@marsden.school.nz; enrol@mtc.sa.edu.au; enrol@pcs.nsw.edu.au; enrolment@ssc.nsw.edu.au; enrolment@ssc.nsw.edu.au; enrolment@stleonards.vic.edu.au; enrolments@mega.edu.au; enrolments@mggs.vic.edu.au; enrolments@sjspl.catholic.edu.au; eo@rodneycollege.school.nz; eppalock.ps@edumail.vic.gov.au; epping.ps.greenbrook@edumail.vic.gov.au; epping.ps@edumail.vic.gov.au; epping.sc@edumail.vic.gov.au; epping.views.ps@edumail.vic.gov.au; eppingboy-h.School@det.nsw.edu.au; eppinghts-p.School@det.nsw.edu.au; eppingnth-p.School@det.nsw.edu.au; epping-p.school@det.nsw.edu.au; eppingwest-p.School@det.nsw.edu.au; epsom.ps@edumail.vic.gov.au; erina-h.school@det.nsw.edu.au; erinahts-p.school@det.nsw.edu.au; ermington-p.School@det.nsw.edu.au; ermingtonw-p.School@det.nsw.edu.au; erskinepk-h.School@det.nsw.edu.au; erskinevil-p.School@det.nsw.edu.au; escholpark-p.School@det.nsw.edu.au; eskdale.ps@edumail.vic.gov.au; Esperance.PS@education.wa.edu.au; esperanceschool@adventist.org.au; essendon.keilor.co.niddrie@edumail.vic.gov.au; essendon.keilor.co.senior@edumail.vic.gov.au;

@edumail.vic.gov.au; essendon.north.ps@edumail.vic.gov.au; essendon.ps@edumail.vic.gov.au; essex.heights.ps@edumail.vic.gov.au; esther.djayhgurrnga@ntschools.net; etaieri@east-taieri.school.nz; ettalong-p.School@det.nsw.edu.au; euabalongw-p.School@det.nsw.edu.au; euchareena-p.School@det.nsw.edu.au; eugowra-p.School@det.nsw.edu.au; eumungerie-p.School@det.nsw.edu.au; eungai-p.School@det.nsw.edu.au; eunice.stoll@ntschools.net; eureka-p.School@det.nsw.edu.au; euroa.ps@edumail.vic.gov.au; euroa.sc@edumail.vic.gov.au; eurongilly-p.School@det.nsw.edu.au; euston-p.School@det.nsw.edu.au; Evandale.Primary@education.tas.gov.au; evans-h.School@det.nsw.edu.au; evansriver-c.school@det.nsw.edu.au; eve.tonkin@timatanga.school.nz; everton.ps@edumail.vic.gov.au; excellence@nelsoncollege.school.nz; excellence@nelsoncollege.school.nz; excellence@southlandgirls.school.nz; excelsior.ps@education.wa.edu.au; excelsior-p.School@det.nsw.edu.au; exec@haurakiplains.school.nz; exec@mariancollege.school.nz; exec@pukekohehigh.school.nz; exec@pukekohehill.school.nz; executive.officer@kamohigh.school.nz; executiveoffice@matua.school.nz; ExecutiveOfficer@owairoa.school.nz; exeter.high@education.tas.gov.au; Exeter.Primary@education.tas.gov.au; exeter-p.School@det.nsw.edu.au; exford.ps@edumail.vic.gov.au; exo@wainui.school.nz; eynesbury@navitas.com; eynesbury@navitas.com; f.primaryadmin@carey.wa.edu.au; fahanschool@fahan.tas.edu.au; fairfax-p.School@det.nsw.edu.au; fairfield.ps@edumail.vic.gov.au; fairfield-h.School@det.nsw.edu.au; fairfieldh-p.School@det.nsw.edu.au; fairfield-p.School@det.nsw.edu.au; fairfieldw-p.School@det.nsw.edu.au; fairhills.hs@edumail.vic.gov.au; fairhills.ps@edumail.vic.gov.au; fairvale-h.School@det.nsw.edu.au; fairvale-p.School@det.nsw.edu.au; fairview.primary@education.tas.gov.au; Fairview.ps@education.wa.edu.au; fairymeado-p.School@det.nsw.edu.au; falls.creek.ps@edumail.vic.gov.au; fallscreek-p.School@det.nsw.edu.au; fallsroad.ps@education.wa.edu.au; farmborord-p.School@det.nsw.edu.au; farreragri-h.School@det.nsw.edu.au; fassifern-p.School@det.nsw.edu.au; fathma.mauger@ntschools.net; faulconbri-p.School@det.nsw.edu.au; fawkner.ps@edumail.vic.gov.au; fcanning@smdeaf.vic.edu.au; feedback@sceggs.nsw.edu.au; fennellbay-p.School@det.nsw.edu.au; fernbank@kambala.nsw.edu.au; fernbay-p.school@det.nsw.edu.au; ferncourt-p.School@det.nsw.edu.au; fernhill-s.school@det.nsw.edu.au; fernleigh-p.School@det.nsw.edu.au; fernsideschool@fernside.school.nz; ferntree.gully.north.ps@edumail.vic.gov.au; ferny.creek.ps@edumail.vic.gov.au; ffield@fairfieldprimary.school.nz; fgs@fintona.vic.edu.au; fieldofmar-e.School@det.nsw.edu.au; figtree-h.school@det.nsw.edu.au; figtreehts-p.School@det.nsw.edu.au; figtree-p.School@det.nsw.edu.au; finance@discovery.school.nz; finance@pirongia.school.nz; findon.ps@edumail.vic.gov.au; fingalhead-p.School@det.nsw.edu.au; finley-h.School@det.nsw.edu.au; finley-p.School@det.nsw.edu.au; fiona.hall@education.wa.edu.au; Fiona.J.Gaze@education.wa.edu.au; firstname.surname@stcc.act.edu.au; fish.creek.ps@edumail.vic.gov.au; fisherrd-s.School@det.nsw.edu.au; Fitzroy.HS@edumail.vic.gov.au; fitzroy.north.ps@edumail.vic.gov.au; fitzroy.ps@edumail.vic.gov.au; fivedock-p.School@det.nsw.edu.au; fiveislands-h.school@det.nsw.edu.au; fiveis-s.School@det.nsw.edu.au; flaxmere.school@flaxmere.school.nz; fleetwood.ps@edumail.vic.gov.au; flemington.ps@edumail.vic.gov.au; Flinders.Island.District.High@education.tas.gov.au; flinders-p.School@det.nsw.edu.au; floraville-p.School@det.nsw.edu.au;

FloreatPark.PS@education.wa.edu.au; flowerdale.ps@edumail.vic.gov.au; footscray.city.ps@edumail.vic.gov.au; footscray.city.sc@edumail.vic.gov.au; footscray.north.ps@edumail.vic.gov.au; footscray.ps@edumail.vic.gov.au; footscray.west.ps@edumail.vic.gov.au; forbes-h.School@det.nsw.edu.au; forbesnth-p.School@det.nsw.edu.au; forbes-p.School@det.nsw.edu.au; forest.hill.co.deaf@edumail.vic.gov.au; @edumail.vic.gov.au; Forest.Primary@education.tas.gov.au; forest.ps@edumail.vic.gov.au; forest.street.ps.deaf@edumail.vic.gov.au; ForestCrescent.PS@education.wa.edu.au; foresthill-p.school@det.nsw.edu.au; forestlodg-p.School@det.nsw.edu.au; forestvill-p.School@det.nsw.edu.au; forrest.ps@edumail.vic.gov.au; Forrestdale.PS@education.wa.edu.au; forrestfield.ps@education.wa.edu.au; forster-p.School@det.nsw.edu.au; forth.primary@education.tas.gov.au; fortstreet-p.School@det.nsw.edu.au; foster.ps@edumail.vic.gov.au; fountain.gate.ps@edumail.vic.gov.au; fountain.gate.sc@edumail.vic.gov.au; fowlerroad-s.School@det.nsw.edu.au; Frances.Herd@education.wa.edu.au; francisgre-h.school@det.nsw.edu.au; frank@cidhs.cx; Franklin.Primary@education.tas.gov.au; franklin-p.School@det.nsw.edu.au; frankpart-p.School@det.nsw.edu.au; frankston.east.ps@edumail.vic.gov.au; frankston.heights.ps@edumail.vic.gov.au; frankston.hs@edumail.vic.gov.au; frankston.ps@edumail.vic.gov.au; frankston.sds@edumail.vic.gov.au; franskton.hs.vce@edumail.vic.gov.au; frazer.hill@rhs.school.nz; frederick-p.School@det.nsw.edu.au; freemanrch-p.School@det.nsw.edu.au; Fremantle.LDC@education.wa.edu.au; frenchsfor-p.School@det.nsw.edu.au; frensham@frensham.nsw.edu.au; freshwater.ps@education.wa.edu.au; frontdesk@goodnews.vic.edu.au; frontoffice@melrosehs.act.edu.au; frontoffice@woodstock.school.nz; fruitflyschool.wmyc@edumail.vic.gov.au; furlong.park.ds@edumail.vic.gov.au; fyans.park.ps@edumail.vic.gov.au; gadara-s.School@det.nsw.edu.au; gail.smith@ntschools.net; gairdner.ps@education.wa.edu.au; galilee.school@commsatwork.org; galston-h.School@det.nsw.edu.au; galston-p.School@det.nsw.edu.au; ganmain-p.School@det.nsw.edu.au; garah-p.School@det.nsw.edu.au; gardeners-p.School@det.nsw.edu.au; gardensub-p.school@det.nsw.edu.au; gardenvale.ps@edumail.vic.gov.au; Gareth.Palmer@education.wa.edu.au; garfield.ps@edumail.vic.gov.au; Gary.Payne@education.wa.edu.au; garys@papakaio.school.nz; gawlerriver@trinity.sa.edu.au; Gaye@addi.co.nz; Gayle.Stevenson@education.wa.edu.au; gc.admin@aiic.qld.edu.au; gcc@gcc.vic.edu.au; gcounsel@gcc.qld.edu.au; geelong.east.ps@edumail.vic.gov.au; geelong.hs@edumail.vic.gov.au; geelong.south.ps@edumail.vic.gov.au; geelong@glenvaleschool.com.au; geeveston.primary@education.tas.gov.au; gelgar@gonville.school.nz; gembrook.ps@edumail.vic.gov.au; gen@waimate-high.school.nz; general@morleyhs.wa.edu.au; general@pep.school.nz; general@pigeon-mountain.school.nz; general@tauraroa.school.nz; geoff.harris@education.wa.edu.au; geographe.esc@education.wa.edu.au; geographe.ps@education.wa.edu.au; george.street.ps.hamilton@edumail.vic.gov.au; georgebass-s.school@det.nsw.edu.au; georgeshal-p.School@det.nsw.edu.au; georgesriv-e.School@det.nsw.edu.au; gerald.k@onerahi.school.nz; Geraldton.ps@education.wa.edu.au; geraldtonflc@ereflc.org.au; geraldtonsenior.college@education.wa.edu.au; gerhard.vermeulen@ntschools.net; gerogery-p.School@det.nsw.edu.au; gerringong-p.School@det.nsw.edu.au; geurie-p.School@det.nsw.edu.au; gez.mulvahil@nt.catholic.edu.au; ggs@gegs.wa.edu.au; ggs@gippslandgs.vic.edu.au; ghs@gore-high.school.nz; gibberagon-e.School@det.nsw.edu.au; GibbsStreet.PS@education.wa.edu.au; gidgegannup.ps@education.wa.edu.au; gilgai-p.School@det.nsw.edu.au; gilgandra-h.School@det.nsw.edu.au; gilgandra-p.School@det.nsw.edu.au;

gillieston-p.school@det.nsw.edu.au; gillwinga-p.School@det.nsw.edu.au; GilmoreCollege@education.wa.edu.au; @edumail.vic.gov.au; gilroy@parra.catholic.edu.au; gingin.dhs@education.wa.edu.au; girgarre.ps@edumail.vic.gov.au; girilambon-p.admin@det.nsw.edu.au; girrakool-s.School@det.nsw.edu.au; Girraween@parra.catholic.edu.au; girraween-h.School@det.nsw.edu.au; girraween-p.School@det.nsw.edu.au; girrawheen.shs@education.wa.edu.au; gis@greenmeadows.school.nz; gisborne.ps@edumail.vic.gov.au; gisborne.sc@edumail.vic.gov.au; gladesville.ps@edumail.vic.gov.au; gladesvill-p.School@det.nsw.edu.au; gladstone.park.ps@edumail.vic.gov.au; gladstone.park.sc@edumail.vic.gov.au; gladstone.views.ps@edumail.vic.gov.au; gladstone-p.School@det.nsw.edu.au; gladysdale.ps@edumail.vic.gov.au; gladysnewton@education.wa.edu.au; glcforster-h.School@det.nsw.edu.au; glcsenior-h.school@det.nsw.edu.au; glctuncurr-h.School@det.nsw.edu.au; glebe-p.School@det.nsw.edu.au; Glen.Dhu.Primary@education.tas.gov.au; glen.eira.co.elc@edumail.vic.gov.au; @edumail.vic.gov.au; Glen.Huon.Primary@education.tas.gov.au; glen.iris.ps@edumail.vic.gov.au; glen.katherine.ps@edumail.vic.gov.au; glen.park.ps@edumail.vic.gov.au; glen.waverley.ps@edumail.vic.gov.au; glen.waverley.sc@edumail.vic.gov.au; glen.waverley.south.ps@edumail.vic.gov.au; glenalice-p.School@det.nsw.edu.au; glenallen.sch@edumail.vic.gov.au; glenbrook-p.School@det.nsw.edu.au; Glencoe.ps.enquiries@education.wa.edu.au; glendal.ps@edumail.vic.gov.au; glendalee-p.school@det.nsw.edu.au; glendale-h.school@det.nsw.edu.au; glendennin-p.School@det.nsw.edu.au; glendore-p.School@det.nsw.edu.au; gleneagles.sc@edumail.vic.gov.au; glenferrie.ps@edumail.vic.gov.au; glenfield-p.School@det.nsw.edu.au; glenfldpk-s.School@det.nsw.edu.au; glengala.ps@edumail.vic.gov.au; glengarry.ps@edumail.vic.gov.au; glenhaven-p.School@det.nsw.edu.au; glenhuntly.ps@edumail.vic.gov.au; GlenHuon.PS@education.wa.edu.au; gleninnes-h.School@det.nsw.edu.au; gleninnes-p.School@det.nsw.edu.au; gleninnesw-p.School@det.nsw.edu.au; glenis-holten@morrcoll.school.nz; glenmorepk-h.School@det.nsw.edu.au; glenmorepk-p.School@det.nsw.edu.au; glenmorerd-p.School@det.nsw.edu.au; Glenn.Murray@education.wa.edu.au; Glenora.District.High@education.tas.gov.au; glenorchy.primary@education.tas.gov.au; glenorie-p.School@det.nsw.edu.au; glenoroua@glenoroua.school.nz; glenquarry-p.School@det.nsw.edu.au; glenreagh-p.School@det.nsw.edu.au; glenroihts-p.School@det.nsw.edu.au; glenrowan.ps@edumail.vic.gov.au; glenroy.central.ps@edumail.vic.gov.au; glenroy.sc@edumail.vic.gov.au; glenroy.ss@edumail.vic.gov.au; glenroy.west.ps@edumail.vic.gov.au; glenroy-p.School@det.nsw.edu.au; glenvale-s.School@det.nsw.edu.au; glenviewoffice@pen.net.nz; glenwillia-p.school@det.nsw.edu.au; glenwood-h.school@det.nsw.edu.au; glenwood-p.School@det.nsw.edu.au; glossodia-p.School@det.nsw.edu.au; gloucester-h.School@det.nsw.edu.au; gloucester-p.School@det.nsw.edu.au; glynn.anderson@education.wa.edu.au; gmcmanus@mccarthy.nsw.edu.au; gmeiring@hatopaora.school.nz; GMills@buckland.school.nz; golden.square.ps.maple@edumail.vic.gov.au; golgol-p.School@det.nsw.edu.au; goodooga-c.School@det.nsw.edu.au; goodshep@gslps.vic.edu.au; goodshep@gslps.vic.edu.au; goodshepherd@parra.catholic.edu.au; Goodwood.Primary@education.tas.gov.au; goolgowi-p.School@det.nsw.edu.au; goolmangar-p.School@det.nsw.edu.au; goolma-p.School@det.nsw.edu.au; gooloogong-p.School@det.nsw.edu.au; goomalling.ps@education.wa.edu.au; goonawarra.ps@edumail.vic.gov.au; goondiwindi@twb.catholic.edu.au; goonellaba-p.School@det.nsw.edu.au; goonengerr-p.school@det.nsw.edu.au; goongerah.p8.tubbut@edumail.vic.gov.au; goongerah.p8@edumail.vic.gov.au; goornong.ps@edumail.vic.gov.au; GooseberryHill.PS@education.wa.edu.au;

gordon.halling@ntschools.net; gordon.ps@edumail.vic.gov.au; gordoneast-p.School@det.nsw.edu.au; gordonwest-p.School@det.nsw.edu.au; gormandale.ps@edumail.vic.gov.au; gorokan-h.school@det.nsw.edu.au; gorokan-p.school@det.nsw.edu.au; goroke.p12@edumail.vic.gov.au; gosford@spcc.nsw.edu.au; gosford@spcc.nsw.edu.au; gosfordest-p.school@det.nsw.edu.au; gosford-h.School@det.nsw.edu.au; gosford-p.school@det.nsw.edu.au; gosnells.ps@education.wa.edu.au; goulburn.street.primary@education.tas.gov.au; goulburne-p.School@det.nsw.edu.au; goulburn-h.School@det.nsw.edu.au; goulburnn-p.School@det.nsw.edu.au; goulburn-p.School@det.nsw.edu.au; goulburns-p.School@det.nsw.edu.au; goulburnw-p.School@det.nsw.edu.au; GovernorStirling.SHS@education.wa.edu.au; govphilkin-p.School@det.nsw.edu.au; gowp@gowrieps.act.edu.au; gowp@gowrieps.act.edu.au; gowrie.street.ps.shepparton.koorie@edumail.vic.gov.au; gowrie.street.ps.shepparton@edumail.vic.gov.au; Graeme.Budler@kingsway.school.nz; grafs@lism.catholic.edu.au; grafton-h.School@det.nsw.edu.au; grafton-p.School@det.nsw.edu.au; Graham.Boyd@education.wa.edu.au; graham.chadwick@ntschools.net; grahamstow-p.School@det.nsw.edu.au; grahamvale.ps@edumail.vic.gov.au; gralee-s.School@det.nsw.edu.au; Grant.Kennedy@education.wa.edu.au; grant.ward@education.wa.edu.au; granvilleb-h.School@det.nsw.edu.au; granvillee-p.School@det.nsw.edu.au; granville-p.School@det.nsw.edu.au; granvilles-h.School@det.nsw.edu.au; granvilles-p.School@det.nsw.edu.au; grasmere.ps@edumail.vic.gov.au; gravesend-p.School@det.nsw.edu.au; grayspoint-p.school@det.nsw.edu.au; great.ryrie.ps@edumail.vic.gov.au; great.western.ps@edumail.vic.gov.au; greenacre-p.School@det.nsw.edu.au; Greenbushes.PS@education.wa.edu.au; greenethor-p.School@det.nsw.edu.au; greenhill-p.School@det.nsw.edu.au; greenhills.ps@edumail.vic.gov.au; greenmount.ps@education.wa.edu.au; greensborough.ps@edumail.vic.gov.au; greensborough.sc@edumail.vic.gov.au; Greensq-s.school@det.nsw.edu.au; greenvale.ps@edumail.vic.gov.au; greenvally-p.School@det.nsw.edu.au; greenwaypk-p.school@det.nsw.edu.au; greenwelpt-p.School@det.nsw.edu.au; greenwich-p.School@det.nsw.edu.au; greenwood.ps@education.wa.edu.au; Greg.Brice@education.wa.edu.au; grenfell-p.School@det.nsw.edu.au; gresford-p.school@det.nsw.edu.au; greta.valley.ps@edumail.vic.gov.au; greta-p.School@det.nsw.edu.au; grey.street.ps.traralgon@edumail.vic.gov.au; greystanes-h.School@det.nsw.edu.au; greystanes-p.School@det.nsw.edu.au; greythorn.ps@edumail.vic.gov.au; griffithe-p.School@det.nsw.edu.au; griffith-h.School@det.nsw.edu.au; griffithn-p.School@det.nsw.edu.au; griffith-p.School@det.nsw.edu.au; grimwade@mgs.vic.edu.au; groseview-p.School@det.nsw.edu.au; @edumail.vic.gov.au; grovedale.ps@edumail.vic.gov.au; grovedale.west.ps.deaf@edumail.vic.gov.au; grovedale.west.ps@edumail.vic.gov.au; grovelands.ps@education.wa.edu.au; gruyere.ps@edumail.vic.gov.au; gskiddmem-s.School@det.nsw.edu.au; gsls@goodshepherd.sa.edu.au; gsls@goodshepherd.sa.edu.au; gsmadmin@giantsteps.net.au; GThiele@communicare.wa.edu.au; guildford.ps@education.wa.edu.au; guildford.ps@edumail.vic.gov.au; guildford-p.School@det.nsw.edu.au; guildfordw-p.School@det.nsw.edu.au; guise-p.School@det.nsw.edu.au; gulargambo-c.School@det.nsw.edu.au; gulgong-h.School@det.nsw.edu.au; gulgong-p.School@det.nsw.edu.au; gulmarrad-p.school@det.nsw.edu.au; gumflat-p.School@det.nsw.edu.au; gummery.robyn@ncc.wa.edu.au; gumnut@sras.nsw.edu.au; gunbower.ps@edumail.vic.gov.au; gundagai-h.School@det.nsw.edu.au; gundagai-p.School@det.nsw.edu.au; gundagais-p.School@det.nsw.edu.au; gundaroo-p.School@det.nsw.edu.au; gungahlincollege@ed.act.edu.au;

gunnedah@carinya.nsw.edu.au; gunnedah-h.School@det.nsw.edu.au; gunnedah-p.School@det.nsw.edu.au; gunnedahs-p.School@det.nsw.edu.au; gunning-p.School@det.nsw.edu.au; guthridge.ps@edumail.vic.gov.au; guthridge.ps@edumail.vic.gov.au; guthrie.street.ps.shepparton.deaf@edumail.vic.gov.au; guthrie.street.ps.shepparton@edumail.vic.gov.au; guyra-c.School@det.nsw.edu.au; gvgs@gvgs.vic.edu.au; gwabegar-p.School@det.nsw.edu.au; gwandalan-p.school@det.nsw.edu.au; Gwen.Evans@education.wa.edu.au; gwynnepark.esc@education.wa.edu.au; gwynnepark.ps@education.wa.edu.au; gwynnevill-p.School@det.nsw.edu.au; gymeabay-p.school@det.nsw.edu.au; gymea-h.School@det.nsw.edu.au; gymeanorth-p.School@det.nsw.edu.au; h.bradford@stpauls.school.nz; haberfield-p.School@det.nsw.edu.au; haddon.ps@edumail.vic.gov.au; Hagley.Farm.Primary@education.tas.gov.au; halfx@tsv.catholic.edu.au; halidon.PS@education.wa.edu.au; halinda-s.School@det.nsw.edu.au; hallam.ps@edumail.vic.gov.au; hallam.senior.sc.mission.australia@edumail.vic.gov.au; hallam.senior.sc@edumail.vic.gov.au; hallidays-p.School@det.nsw.edu.au; halls.gap.ps@edumail.vic.gov.au; hallscreek.dhs@education.wa.edu.au; @education.wa.edu.au; hallshead.ps@education.wa.edu.au; hambledon-p.School@det.nsw.edu.au; hamilton.north.ps@edumail.vic.gov.au; hamilton.ps.gray@edumail.vic.gov.au; hamilton.sds@edumail.vic.gov.au; hamilton.shs@education.wa.edu.au; hamilton@glenvaleschool.com.au; hamiltonn-p.school@det.nsw.edu.au; hamilton-p.School@det.nsw.edu.au; hamiltons-p.school@det.nsw.edu.au; hamlyn.banks.ps@edumail.vic.gov.au; hammondvil-p.School@det.nsw.edu.au; hampden.ss.terang@edumail.vic.gov.au; hampden.ss@edumail.vic.gov.au; hampden@xtra.co.nz; hampdenpk-p.school@det.nsw.edu.au; hampton.park.ps@edumail.vic.gov.au; hampton.park.sc@edumail.vic.gov.au; hampton.ps@edumail.vic.gov.au; hampton.shs@education.wa.edu.au; hampton-p.School@det.nsw.edu.au; HamptonPark.PS@education.wa.edu.au; hannamvale-p.School@det.nsw.edu.au; hannans.ps@education.wa.edu.au; hannansrd-p.School@det.nsw.edu.au; hanwood-p.School@det.nsw.edu.au; harbord-p.School@det.nsw.edu.au; harcourt.valley.ps@edumail.vic.gov.au; harcourt-p.School@det.nsw.edu.au; hargraves-p.School@det.nsw.edu.au; haringtst-p.School@det.nsw.edu.au; harkaway.ps@edumail.vic.gov.au; harrietville.ps@edumail.vic.gov.au; harringtnp-p.school@det.nsw.edu.au; harrington-p.School@det.nsw.edu.au; harrisdale.ps.administration@education.wa.edu.au; Harrisdale.SHS@education.wa.edu.au; harrisfield.ps@edumail.vic.gov.au; harston.ps@edumail.vic.gov.au; hartwell.ps@edumail.vic.gov.au; harvey.ps@education.wa.edu.au; Harvey.SHS@education.wa.edu.au; harwood-p.School@det.nsw.edu.au; hassallgro-p.School@det.nsw.edu.au; hastings.ps@edumail.vic.gov.au; hastings@advance.vic.edu.au; hastings-p.School@det.nsw.edu.au; havenlee-s.School@det.nsw.edu.au; Havenview.Primary@education.tas.gov.au; Hawkerpark.ps@education.wa.edu.au; hawkesbury-h.school@det.nsw.edu.au; hawkesdale.p12@edumail.vic.gov.au; hawthorn.west.ps@edumail.vic.gov.au; Hayden.O'Mara@education.wa.edu.au; hayespark-p.School@det.nsw.edu.au; hay-p.school@det.nsw.edu.au; haywarmem-h.School@det.nsw.edu.au; @edumail.vic.gov.au; hazelbrook-p.School@det.nsw.edu.au; hazelwood.north.ps@edumail.vic.gov.au; hbhsadmin@xtra.co.nz; hbhsadmin@xtra.co.nz; hck@dbb.catholic.edu.au; headmaster@cgs.vic.edu.au; headmaster@christscollege.com; headmaster@girton.vic.edu.au; headmaster@hbhs.school.nz; headmistress@abbotsleigh.nsw.edu.au; headofcollege@stmarks.nsw.edu.au; headofprep@shore.nsw.edu.au; headofprep@shore.nsw.edu.au;

healesville.hs@edumail.vic.gov.au; healesville.ps@edumail.vic.gov.au; heany.park.ps@edumail.vic.gov.au; hearnl@rossbourne.vic.edu.au; heathcote.ps@edumail.vic.gov.au; heathcotee-p.School@det.nsw.edu.au; heathcote-h.School@det.nsw.edu.au; heathcote-p.School@det.nsw.edu.au; Heather.Bentham@education.wa.edu.au; heatherhill.ps@edumail.vic.gov.au; heatherwood.sch.vision@edumail.vic.gov.au; heatherwood.sch@edumail.vic.gov.au; @edumail.vic.gov.au; heathmont.east.ps@edumail.vic.gov.au; Heathridge.PS@education.wa.edu.au; heaton-p.School@det.nsw.edu.au; hebersham-p.School@det.nsw.edu.au; heckenberg-p.School@det.nsw.edu.au; Hedland.SHS@education.wa.edu.au; heidelberg.ps@edumail.vic.gov.au; Heidi.Bone@education.wa.edu.au; helen.chatto@ntschools.net; helen.radford@stpeterslutheran.sa.edu.au; helen.spiers@kormilda.nt.edu.au; helen.tuuta@wharenui.school.nz; helena@helena.wa.edu.au; helena@helena.wa.edu.au; HelenaValley.PS@education.wa.edu.au; helensburg-p.School@det.nsw.edu.au; henryfulto-p.School@det.nsw.edu.au; henrykenda-h.school@det.nsw.edu.au; henrylawso-h.School@det.nsw.edu.au; henty-p.School@det.nsw.edu.au; hepburn.ps@edumail.vic.gov.au; hermidale-p.School@det.nsw.edu.au; hernani-p.School@det.nsw.edu.au; herne.hill.ps@edumail.vic.gov.au; heronscrk-p.School@det.nsw.edu.au; herrick10@bigpond.com; hesket.ps@edumail.vic.gov.au; heyfield.ps@edumail.vic.gov.au; heywood.cs@edumail.vic.gov.au; heywood.sc@edumail.vic.gov.au; hfpsken@lism.catholic.edu.au; highfields@twb.catholic.edu.au; highgate.ps@education.wa.edu.au; highlands-s.School@det.nsw.edu.au; highton.ps@edumail.vic.gov.au; highvale.ps@edumail.vic.gov.au; highvale.sc@edumail.vic.gov.au; highview@highview.vic.edu.au; Highwycombe.PS@education.wa.edu.au; hillarys.ps@education.wa.edu.au; hillcrest.primary@education.tas.gov.au; Hillcrest.PS@education.wa.edu.au; hillend-p.School@det.nsw.edu.au; Hillman.PS@education.wa.edu.au; hillsboro-p.school@det.nsw.edu.au; hillside.school@xtra.co.nz; hillside-p.School@det.nsw.edu.au; hillsmeade.ps@edumail.vic.gov.au; Hillssport-h.School@det.nsw.edu.au; hillston-c.School@det.nsw.edu.au; hilltop-p.School@det.nsw.edu.au; hilltoprd-p.School@det.nsw.edu.au; hillvue-p.School@det.nsw.edu.au; Hilton.PS@education.wa.edu.au; hinchinbro-p.School@det.nsw.edu.au; hinton-p.School@det.nsw.edu.au; hirangi@reap.org.nz; hj@ashcoll.school.nz; hmcneill@ormps.school.nz; hmeurant@rosmini.school.nz; hobart.college@education.tas.gov.au; hobart@oakwood.tas.edu.au; hobartvill-p.School@det.nsw.edu.au; Hocking.ps@education.wa.edu.au; hoddles.creek.ps@edumail.vic.gov.au; holbrook-p.School@det.nsw.edu.au; holgate-p.school@det.nsw.edu.au; hollandstreet@education.wa.edu.au; hollywood.ps@education.wa.edu.au; holmanplac-s.School@det.nsw.edu.au; holmwood-p.School@det.nsw.edu.au; holroyd-h.School@det.nsw.edu.au; holroyd-s.School@det.nsw.edu.au; holsworthy-h.School@det.nsw.edu.au; holsworthy-p.School@det.nsw.edu.au; holycross@parra.catholic.edu.au; holyfamilykelso@bth.catholic.edu.au; holyname@twb.catholic.edu.au; holyrosary@catholic.tas.edu.au; holyspirit@parra.catholic.edu.au; HolyTrinityGranville@parra.catholic.edu.au; homebushbo-h.School@det.nsw.edu.au; homebush-p.School@det.nsw.edu.au; homebushw-p.School@det.nsw.edu.au; homehl@tsv.catholic.edu.au; Honeywood.PS@education.wa.edu.au; hopetoun.p12.primary@edumail.vic.gov.au; hopetoun.p12@edumail.vic.gov.au; hopetown-s.school@det.nsw.edu.au; hoppers.crossing.sc@edumail.vic.gov.au; hornsbygir-h.School@det.nsw.edu.au; hornsbyhts-p.School@det.nsw.edu.au; hornsbynth-p.School@det.nsw.edu.au; hornsbysth-p.School@det.nsw.edu.au; horsham.co.baillie@edumail.vic.gov.au; horsham.co.mckenzie.creek@edumail.vic.gov.au; @edumail.vic.gov.au;

horsham.ps.rusmussen@edumail.vic.gov.au; horsham.ps@edumail.vic.gov.au; horsham.ss@edumail.vic.gov.au; horsham.west.haven.ps@edumail.vic.gov.au; horsham.west.ps@edumail.vic.gov.au; horsleypk-p.School@det.nsw.edu.au; howlong-p.School@det.nsw.edu.au; Howrah.Primary@education.tas.gov.au; hoxtonpark-h.School@det.nsw.edu.au; hoxtonpark-p.School@det.nsw.edu.au; hpcs@hpcs.nsw.edu.au; hp-info@ww.catholic.edu.au; hrubin@yht.vic.edu.au; ht-info@ww.catholic.edu.au; htls.hsm@bigpond.com; hudsonpark.ps@education.wa.edu.au; hughesdale.ps@edumail.vic.gov.au; hume.central.sc.blair@edumail.vic.gov.au; hume.central.sc.dimboola@edumail.vic.gov.au; hume.central.sc.elc@edumail.vic.gov.au; hume.central.sc@edumail.vic.gov.au; hume.valley.sch.tanderrum@edumail.vic.gov.au; hume.valley.sch@edumail.vic.gov.au; hume@acc.edu.au; hume-p.School@det.nsw.edu.au; humula-p.School@det.nsw.edu.au; hunter@autismspectrum.org.au; hunterrivc-s.school@det.nsw.edu.au; hunterriv-h.school@det.nsw.edu.au; huntershd-h.School@det.nsw.edu.au; huntershil-p.School@det.nsw.edu.au; hunterspt-h.school@det.nsw.edu.au; huntingdale.ps@edumail.vic.gov.au; huntingdon-p.School@det.nsw.edu.au; huntly.ps@edumail.vic.gov.au; huntperfor-h.school@det.nsw.edu.au; huonville.high@education.tas.gov.au; huonville.primary@education.tas.gov.au; hurlstone-h.School@det.nsw.edu.au; hurstbridge.ps@edumail.vic.gov.au; hurstvilgr-p.School@det.nsw.edu.au; hurstvillb-h.School@det.nsw.edu.au; hurstville-p.School@det.nsw.edu.au; hurstvills-p.School@det.nsw.edu.au; huskisson-p.School@det.nsw.edu.au; hutchins@hutchins.tas.edu.au; hyden.ps@education.wa.edu.au; Iain.Browning@education.wa.edu.au; ian.herben@ntschools.net; ian.smith1@ntschools.net; iggs@ivanhoegirls.vic.edu.au; ighm@tsv.catholic.edu.au; ihms@catholic.tas.edu.au; ilford-p.School@det.nsw.edu.au; illabo-p.School@det.nsw.edu.au; illaroo-p.School@det.nsw.edu.au; illawarhos-s.School@det.nsw.edu.au; Illawarra.Primary@education.tas.gov.au; Illawarra.PS@education.wa.edu.au; illawarra@amity.nsw.edu.au; illawarra-e.School@det.nsw.edu.au; illawaspor-h.School@det.nsw.edu.au; illawong-p.School@det.nsw.edu.au; Ilona.Jachmann@education.wa.edu.au; ilse@murraysbay.school.nz; iluka-p.school@det.nsw.edu.au; indu.parmar@ntschools.net; induna-s.School@det.nsw.edu.au; info.hsc@dow.catholic.edu.au; info.tccg@cg.catholic.edu.au; info.vanasch@deafeducation.nz; info@adhs.act.edu.au; info@age.school.nz; info@ahpsfivedock.catholic.edu.au; info@aic.wa.edu.au; info@aic.wa.edu.au; info@aic.wa.edu.au; info@aics.nsw.edu.au; info@ainslies.act.edu.au; info@ainslies.act.edu.au; info@ainslies.act.edu.au; info@ais.edu.au; info@alia.vic.edu.au; info@aliman.vic.edu.au; info@allsaints.catholic.edu.au; info@allsaints.wa.edu.au; info@al-madinah.school.nz; info@alsiraat.vic.edu.au; info@amaroos.act.edu.au; info@antonio.catholic.edu.au; info@aphs.nsw.edu.au; info@aquinasmenai.catholic.edu.au; info@arandaps.act.edu.au; info@arandaps.act.edu.au; info@arawangps.act.edu.au; info@arawangps.act.edu.au; info@ashs.school.nz; info@asms.sa.edu.au; info@auburn.adventist.edu.au; info@autismmansfield.org.au; info@azc.nsw.edu.au; info@balcombegrammar.vic.edu.au; info@banksia.wa.edu.au; info@barrenjoeymontessori.nsw.edu.au; info@baysidecc.vic.edu.au; info@bcashfield.catholic.edu.au; info@bcrandwick.catholic.edu.au; info@berrystreet.org.au; info@berrystreet.org.au; info@berrystreet.org.au; info@bestchance.org.au; info@bethanyhurstville.catholic.edu.au; info@bialik.vic.edu.au; info@blacktownyouthcollege.nsw.edu.au; info@blacktownyouthcollege.nsw.edu.au; info@bluemountainssteiner.nsw.edu.au; info@bonythonps.act.edu.au; info@botanydowns.school.nz;

info@boulcott.school.nz; info@bscliftongardens.catholic.edu.au; info@calwellhs.act.edu.au; info@campbellhs.act.edu.au; info@canberrac.act.edu.au; info@canberrac.act.edu.au; info@canberrahs.act.edu.au; info@canningcollege.wa.edu.au; info@caps.wa.edu.au; info@carey.wa.edu.au; info@caseygrammar.vic.edu.au; info@casimirmarrickville.catholic.edu.au; info@cc.catholic.edu.au; info@ccchsdow.catholic.edu.au; info@ccg.asn.au; info@ccg.asn.au; info@ccg.asn.au; info@ccgs.nsw.edu.au; info@ccrss.nsw.edu.au; info@cedars.nsw.edu.au; info@champagnatpagewood.catholic.edu.au; info@chapmanps.act.edu.au; info@charnwoodps.act.edu.au; info@charnwoodps.act.edu.au; info@chilton.school.nz; info@chisholm.act.edu.au; info@chisholm.act.edu.au; info@chisholm.act.edu.au; info@christking.catholic.edu.au; info@cire.org.au; info@cire.org.au; info@cire.org.au; info@clancy.catholic.edu.au; info@cms.catholic.edu.au; info@cometwa.com.au; info@conderps.act.edu.au; info@conderps.act.edu.au; info@conderps.act.edu.au; info@cornishcollege.vic.edu.au; info@cranleighps.act.edu.au; info@cranleighps.act.edu.au; info@creekstreet.vic.edu.au; info@ctkbasshill.catholic.edu.au; info@cyp.org.au; info@daramalan.act.edu.au; info@dharmaschool.com.au; info@dicksonc.act.edu.au; info@dilworth.school.nz; info@disrevesby.catholic.edu.au; info@dlsashfield.catholic.edu.au; info@dlscaringbah.catholic.edu.au; info@dlscronulla.catholic.edu.au; info@dominican.catholic.edu.au; info@domremy.catholic.edu.au; info@dsm.org.au; info@dubbocs.com.au; info@dulum.vic.edu.au; info@eacs.wa.edu.au; info@eaglebylc.eq.edu.au; info@ec.vic.edu.au; info@edgecumbecollege.school.nz; info@eocc.catholic.edu.au; info@erindalec.act.edu.au; info@ero.govt.nz; info@ero.govt.nz; info@evattps.act.edu.au; info@evattps.act.edu.au; info@faddenps.act.edu.au; info@faddenps.act.edu.au; info@fairbridge.wa.edu.au; info@fairholme.qld.edu.au; info@farrerps.act.edu.au; info@farrerps.act.edu.au; info@fcs.vic.edu.au; info@fcs.vic.edu.au; info@fjtbalmain.catholic.edu.au; info@forrestps.act.edu.au; info@fortstreet-h.schools.nsw.edu.au; info@fraserps.act.edu.au; info@fraserps.act.edu.au; info@freemanbonnyrigg.catholic.edu.au; info@galilee.catholic.edu.au; info@galileebondi.catholic.edu.au; info@garranps.act.edu.au; info@garranps.act.edu.au; info@gdc.school.nz; info@germanschoolsydney.com; info@gghs.school.nz; info@gghs.school.nz; info@gilmoreps.act.edu.au; info@gilmoreps.act.edu.au; info@giralangps.act.edu.au; info@giralangps.act.edu.au; info@gladstone.school.nz; info@gleeson.catholic.edu.au; info@glenaeon.nsw.edu.au; info@glenaeon.nsw.edu.au; info@goldcreek.act.edu.au; info@goldcreek.act.edu.au; info@goldcreek.act.edu.au; info@goldcreek.act.edu.au; info@gooragansteiner.qld.edu.au; info@gordonps.act.edu.au; info@gordonps.act.edu.au; info@greylynn.school.nz; info@gsfmdow.catholic.edu.au; info@gshoxtonpark.catholic.edu.au; info@hagley.school.nz; info@harrison.act.edu.au; info@harrison.act.edu.au; info@harrison.act.edu.au; info@hawkerc.act.edu.au; info@hawkerps.act.edu.au; info@hawkerps.act.edu.au; info@hccryde.catholic.edu.au; info@hchdow.catholic.edu.au; info@hcpswoollahra.catholic.edu.au; info@headlandmontessori.com.au; info@heretaunga.school.nz; info@heritagemelbourne.vic.edu.au; info@hfidow.catholic.edu.au; info@hfmenai.catholic.edu.au; info@hht.school.nz; info@hilliardadventist.com.au; info@hilltop.org.nz; info@his.nsw.edu.au; info@holyfamily.catholic.edu.au; info@holyfamily.nsw.edu.au; info@holyspiritlakemba.catholic.edu.au; info@holytrinity.nsw.edu.au; info@hp.school.nz; info@hukarere.school.nz; info@hurstbridgelearningcoop.vic.edu.au; info@iccs.org.au; info@ihm.catholic.edu.au; info@ihmsefton.catholic.edu.au; info@ilimcollege.vic.edu.au; info@ilimcollege.vic.edu.au;

info@ilimcollege.vic.edu.au; info@imp.act.edu.au; info@internationalfootballschool.com; info@ipc.qld.edu.au; info@ipecs.act.edu.au; info@iqraelementary.school.nz; info@islamicschool.com.au; info@japaneseschool.wa.edu.au; info@jbs.act.edu.au; info@jbs.act.edu.au; info@jpc.school.nz; info@jsracs.wa.edu.au; info@jsracs.wa.edu.au; info@jtchsdow.catholic.edu.au; info@kaleenps.act.edu.au; info@kambala.nsw.edu.au; info@kas.nsw.edu.au; info@kidsopenlearning.net.au; info@kildare.catholic.edu.au; info@kilmore.vic.edu.au; info@kilmore.vic.edu.au; info@kirinari.sa.edu.au; info@kolbe.wa.edu.au; info@korowal.nsw.edu.au; info@kss.act.edu.au; info@kss.act.edu.au; info@ktc.nsw.edu.au; info@lac.school.nz; info@lasallebankstown.catholic.edu.au; info@lathamps.act.edu.au; info@lathamps.act.edu.au; info@lavang.catholic.edu.au; info@leaningtree.wa.edu.au; info@lindfieldmontessori.nsw.edu.au; info@liston.school.nz; info@lorien.nsw.edu.au; info@ltc.act.edu.au; info@lynehamhs.act.edu.au; info@lynehamps.act.edu.au; info@lynehamps.act.edu.au; info@lyttonhigh.net; info@macgregorps.act.edu.au; info@macgregorps.act.edu.au; info@mackillop.act.edu.au; info@mackillop.act.edu.au; info@majuraps.act.edu.au; info@majuraps.act.edu.au; info@maribyrnongps.act.edu.au; info@marionhorsleypark.catholic.edu.au; info@maristeastwood.catholic.edu.au; info@maristpenshurst.catholic.edu.au; info@mawsonps.act.edu.au; info@mawsonps.act.edu.au; info@mc.catholic.edu.au ; info@mcccdow.catholic.edu.au; info@mchsdow.catholic.edu.au; info@mckogarah.catholic.edu.au; info@mcps.catholic.edu.au; info@mcss.act.edu.au; info@mdblakehurst.catholic.edu.au; info@mentonegirls.vic.edu.au; info@metschool.nsw.edu.au; info@metschool.nsw.edu.au; info@metschool.nsw.edu.au; info@metschool.nsw.edu.au; info@metschool.nsw.edu.au; info@metschool.nsw.edu.au; info@metschool.nsw.edu.au; info@metschool.nsw.edu.au; info@metschool.nsw.edu.au; info@metschool.nsw.edu.au; info@metschool.nsw.edu.au; info@metschool.nsw.edu.au; info@mfps.act.edu.au; info@mfps.act.edu.au; info@mibossleypark.catholic.edu.au; info@mievdow.catholic.edu.au; info@mmcwakeley.catholic.edu.au; info@mmms.catholic.edu.au; info@moamagrammar.nsw.edu.au; info@monashps.act.edu.au; info@monashps.act.edu.au; info@montessori.org.au; info@moriah.nsw.edu.au; info@mountcarmel.tas.edu.au; info@mountview.school.nz; info@mscw.catholic.edu.au; info@mtrogers.act.edu.au; info@mtrogers.act.edu.au; info@mtrogers.act.edu.au; info@mtrogers.act.edu.au; info@mumbullaschool.com.au; info@murrischool.qld.edu.au; info@mvac.adventist.edu.au; info@narrabundahc.act.edu.au; info@nativity.catholic.edu.au; info@nazareth.catholic.edu.au; info@nazareth.catholic.edu.au; info@necs.act.edu.au; info@newhavencol.vic.edu.au; info@newhope.nsw.edu.au; info@ngaio.school.nz; info@ngatapuwae.school.nz; info@ngunnawalps.act.edu.au; info@ngunnawalps.act.edu.au; info@nscdow.catholic.edu.au; info@nthainslieps.act.edu.au; info@nthainslieps.act.edu.au; info@olfcaringbah.catholic.edu.au; info@olfkingsgrove.catholic.edu.au; info@olhcdow.catholic.edu.au; info@olmcburraneer.catholic.edu.au; info@olmcmtpritchard.catholic.edu.au; info@olog.catholic.edu.au; info@oloh.catholic.edu.au; info@ololearlwood.catholic.edu.au; info@olor.catholic.edu.au; info@olqp.catholic.edu.au; info@olqpgladesville.catholic.edu.au; info@olshkensington.catholic.edu.au; info@olshrandwick.catholic.edu.au; info@olssmiranda.catholic.edu.au; info@olv.catholic.edu.au; info@onslow.school.nz; info@oranaschool.com; info@ormiston.school.nz; info@oxford.school.nz; info@oxford-college.com.au;

info@ozford.edu.au; info@pacificcoast.nsw.edu.au; info@pacifichills.net; info@pakuranga.school.nz; info@pal.nsw.edu.au; info@palmdps.act.edu.au; info@palmdps.act.edu.au; info@parklands.school.nz; info@pbcfairfield.catholic.edu.au; info@pc.wa.edu.au; info@pcacs.wa.edu.au; info@pinehill.school.nz; info@pinehurst.school.nz; info@portkennyps.sa.edu.au; info@ppn.sa.edu.au; info@prescottcollege.sa.edu.au; info@pukeatua.school.nz; info@pulteney.sa.edu.au; info@rangestec.vic.edu.au; info@rangitoto.school.nz; info@raph.catholic.edu.au; info@rcbeverlyhills.catholic.edu.au; info@redbeach.school.nz; info@redfield.nsw.edu.au; info@redhillps.act.edu.au; info@redhillps.act.edu.au; info@redhillps.act.edu.au; info@rhac.nsw.edu.au; info@riccarton.school.nz; info@richardsonps.act.edu.au; info@richardsonps.act.edu.au; info@rosary.catholic.edu.au; info@saintpatricks.nsw.edu.au; info@samaritan.catholic.edu.au; info@samaritan.catholic.edu.au; info@samaritan.catholic.edu.au; info@samaritan.catholic.edu.au; info@sanaww.catholic.edu.au; info@sapdow.catholic.edu.au; info@saps.catholic.edu.au; info@sbccdow.catholic.edu.au; info@sbgdow.catholic.edu.au; info@sbyrok.catholic.edu.au; info@scas.nsw.edu.au; info@sccdow.catholic.edu.au; info@scecs.act.edu.au; info@scms.catholic.edu.au; info@scnvdow.catholic.edu.au; info@scpsleichhardt.catholic.edu.au; info@scpsryde.catholic.edu.au; info@seabrookmckenzie.net; info@seaview.sa.edu.au; info@sedacollege.nsw.edu.au; info@sedacollege.nsw.edu.au; info@selimiye.com.au; info@selwyn.school.nz; info@sfawdow.catholic.edu.au; info@sflockleys.catholic.edu.au; info@sfoa.catholic.edu.au; info@sftsrok.catholic.edu.au; info@sgs.catholic.edu.au; info@shcabramatta.catholic.edu.au; info@shellharbourac.nsw.edu.au; info@sherwood.school.nz; info@shmosman.catholic.edu.au; info@sjbcengadine.catholic.edu.au; info@sjbdow.catholic.edu.au; info@sjchsdow.catholic.edu.au; info@sjctdow.catholic.edu.au; info@sjddow.catholic.edu.au; info@sjedow.catholic.edu.au; info@sjh.catholic.edu.au; info@sjjeww.catholic.edu.au; info@sjms.catholic.edu.au; info@sjms.catholic.edu.au; info@sjopdow.catholic.edu.au; info@sjotran.catholic.edu.au; info@sjsh.catholic.edu.au; info@sjsr.catholic.edu.au; info@smccsydney.catholic.edu.au; info@smdps.catholic.edu.au; info@smg.catholic.edu.au; info@smgs.nsw.edu.au; info@smm.catholic.edu.au; info@smmdow.catholic.edu.au; info@smms.catholic.edu.au; info@smndow.catholic.edu.au; info@smpsmeadowbank.catholic.edu.au; info@smsdow.catholic.edu.au; info@smtdow.catholic.edu.au; info@sonrise.school.nz; info@sosmdow.catholic.edu.au; info@spapdow.catholic.edu.au; info@spcdow.catholic.edu.au; info@spcregentspark.catholic.edu.au; info@spcsutherland.catholic.edu.au; info@spic.nsw.edu.au; info@spmvdow.catholic.edu.au; info@sppkdow.catholic.edu.au; info@spxudow.catholic.edu.au; info@ssppdow.catholic.edu.au; info@sspx.com; info@sspx.org.nz; info@sta.catholic.edu.au; info@stabdow.catholic.edu.au; info@staclovelly.catholic.edu.au; info@stacronulla.catholic.edu.au; info@stalbert.catholic.edu.au; info@stamaroubra.catholic.edu.au; info@stamarsfield.catholic.edu.au; info@stamatraville.catholic.edu.au; info@stambconcord.catholic.edu.au; info@stanmore.school.nz; info@stantedw.catholic.edu.au; info@star.catholic.edu.au; info@stastrathfield.catholic.edu.au; info@stb.catholic.edu.au; info@stbannandale.catholic.edu.au; info@stbarbs.catholic.edu.au; info@stbbotany.catholic.edu.au; info@stberna.catholic.edu.au; info@stbrigids.catholic.edu.au; info@stcatherines.net.au; info@stcaths.catholic.edu.au; info@stcharbel.nsw.edu.au; info@stclares.catholic.edu.au; info@stcpanania.catholic.edu.au; info@stcwaverley.catholic.edu.au; info@stdavids.catholic.edu.au;

info@stdpenshurst.catholic.edu.au; info@stedwards.nsw.edu.au; info@stfbankstown.catholic.edu.au; info@stfleichhardt.catholic.edu.au; info@stfrancis.catholic.edu.au; info@stfsanssouci.catholic.edu.au; info@stfxlurnea.catholic.edu.au; info@stg.catholic.edu.au; info@stgbexley.catholic.edu.au; info@stgeorges.wa.edu.au; info@stgregs.nsw.edu.au; info@stgsmithfield.catholic.edu.au; info@stjahaberfield.catholic.edu.au; info@stjames.catholic.edu.au; info@stjames.wa.edu.au; info@stjauburn.catholic.edu.au; info@stjbelmore.catholic.edu.au; info@stjcomo.catholic.edu.au; info@stjenfield.catholic.edu.au; info@stjk.catholic.edu.au; info@stjmoorebank.catholic.edu.au; info@stjobarmera.catholic.edu.au; info@stjoclar.catholic.edu.au; info@stjoglad.catholic.edu.au; info@stjohnpl.catholic.edu.au; info@stjohns.catholic.edu.au; info@stjomb.catholic.edu.au; info@stjopayn.catholic.edu.au; info@stjopet.catholic.edu.au; info@stjotto.catholic.edu.au; info@stjpunchbowl.catholic.edu.au; info@stjriverwood.catholic.edu.au; info@stjrockdale.catholic.edu.au; info@stjvgreenacre.catholic.edu.au; info@stjwauburn.catholic.edu.au; info@stkeastwood.catholic.edu.au; info@stlrevesby.catholic.edu.au; info@stmargarets.vic.edu.au; info@stmargarets.vic.edu.au; info@stmarkspirie.catholic.edu.au; info@stmarkspirie.catholic.edu.au; info@stmarmem.catholic.edu.au; info@stmarouns.nsw.edu.au; info@stmarysfoxton.school.nz; info@stmatts.school.nz; info@stmbelfield.catholic.edu.au; info@stmcampsie.catholic.edu.au; info@stmconcord.catholic.edu.au; info@stmdaceyville.catholic.edu.au; info@stmdow.catholic.edu.au; info@stmdrummoyne.catholic.edu.au; info@stmm.catholic.edu.au; info@stmmrandwick.catholic.edu.au; info@stmonica.catholic.edu.au; info@stmsshurstville.catholic.edu.au; info@stmstanmore.catholic.edu.au; info@stmstrathfield.catholic.edu.au; info@storans.school.nz; info@stpats.catholic.edu.au; info@stpatskogarah.catholic.edu.au; info@stpatsmp.catholic.edu.au; info@stpauls.nsw.edu.au; info@stpcdulwichhill.catholic.edu.au; info@stpenmore.catholic.edu.au; info@stpeters.school.nz; info@stpius.school.nz; info@stpiusx.catholic.edu.au; info@stream.school.nz; info@sts.catholic.edu.au; info@sttdenistone.catholic.edu.au; info@stteresa.catholic.edu.au; info@sttmascot.catholic.edu.au; info@sttpadstow.catholic.edu.au; info@stursulakingsgrove.catholic.edu.au; info@stvashfield.catholic.edu.au; info@stwwdow.catholic.edu.au; info@summitpoint.school.nz; info@sunrise.sa.edu.au; info@sunrise.sa.edu.au; info@sunrise.sa.edu.au; info@sunrise.sa.edu.au; info@sunrise.sa.edu.au; info@sunrise.sa.edu.au; info@sunrise.sa.edu.au; info@tac.school.nz; info@taiatea.school.nz; info@taitapu.school.nz; info@taiwananga.co.nz; info@taqwaschool.act.edu.au; info@tauhara.school.nz; info@tauranga-int.school.nz; info@teakaukipapamoa.school.nz; info@teara.school.nz; info@tecnq.com.au; info@tekura.school.nz; info@tenison.catholic.edu.au; info@tgc.school.nz; info@thecoastchristianschool.nsw.edu.au; info@thekingscollege.wa.edu.au; info@theops.act.edu.au; info@theops.act.edu.au; info@tigs.nsw.edu.au; info@tkw.ac.nz; info@tkw.ac.nz; info@tlkalesco.nsw.edu.au; info@tokoroahigh.school.nz; info@torrensps.act.edu.au; info@torrensps.act.edu.au; info@tradesnorwest.nsw.edu.au; info@trinity.catholic.edu.au; info@trinity.catholic.edu.au; info@trinity.nsw.edu.au; info@trinity.nsw.edu.au; info@trinity.nsw.edu.au; info@tsac.qld.edu.au; info@turners.act.edu.au; info@tvac.nsw.edu.au; info@twcs.catholic.edu.au; info@vmhuntershill.catholic.edu.au; info@wahroonga.adventist.edu.au; info@wahroonga.adventist.edu.au; info@wairakeitaupo.school.nz; info@wairoacollege.school.nz; info@wans.act.edu.au; info@wans.act.edu.au; info@wcc.nsw.edu.au; info@weetangeraps.act.edu.au;

info@weetangeraps.act.edu.au; info@wellsford.school.nz; info@westbourne.vic.edu.au; info@westbourne.vic.edu.au; info@westerngrammar.com.au; info@whitefriars.catholic.edu.au; info@whps.act.edu.au; info@whps.act.edu.au; info@wilderness.com.au; info@willowbank.school.nz; info@wollemi.nsw.edu.au; info@yarralumlaps.act.edu.au; info@yarralumlaps.act.edu.au; info@yarralumlaps.act.edu.au; info@Yeshiva.org.au; info@youthoffthestreets.com.au; info@yss.wa.edu.au; info_blch@ed.act.edu.au; info_franklinecs@ed.act.edu.au; info_hughesps@ed.act.edu.au; info_hughesps@ed.act.edu.au; information@emmaus.catholic.edu.au; information@shearwater.nsw.edu.au; information@shearwater.nsw.edu.au; information@shelford.vic.edu.au; ingleburn-h.School@det.nsw.edu.au; ingleburn-p.School@det.nsw.edu.au; Inglewood.PS@education.wa.edu.au; inglewood.ps@edumail.vic.gov.au; inglewood@twb.catholic.edu.au; inquiries@rosehillcollege.school.nz; inquiries@sacs.nsw.edu.au; inquiries@xavier.vic.edu.au; inquiries@xavier.vic.edu.au; inquiries@xavier.vic.edu.au; inspire@waimea.school.nz; inverell-h.School@det.nsw.edu.au; inverell-p.School@det.nsw.edu.au; invergordon.ps@edumail.vic.gov.au; inverleigh.ps@edumail.vic.gov.au; inverloch.ps@edumail.vic.gov.au; Invermay.Primary@education.tas.gov.au; invermay.ps@edumail.vic.gov.au; iona-p.School@det.nsw.edu.au; iramoo.ps@edumail.vic.gov.au; irene.singleton@ntschools.net; ireneh@tokoroahigh.school.nz; ironbarkrg-p.school@det.nsw.edu.au; irrawang-h.School@det.nsw.edu.au; irrawang-p.school@det.nsw.edu.au; irymple.ps@edumail.vic.gov.au; irymple.sc@edumail.vic.gov.au; irymple.south.ps@edumail.vic.gov.au; iscact@bigpond.net.au; islington-p.school@det.nsw.edu.au; ivanhoe.east.ps@edumail.vic.gov.au; ivanhoe.ps@edumail.vic.gov.au; ivanhoe-c.school@det.nsw.edu.au; jacana.school@edumail.vic.gov.au; Jackie.J.Kelly@education.wa.edu.au; jackie.miller@education.wa.edu.au; jackson.sch@edumail.vic.gov.au; jacqueline.barry@education.wa.edu.au; jacqui.langdon@nt.catholic.edu.au; Jacqui.Quartermaine@education.wa.edu.au; Jacquie.nealet@ntschools.net; jamberoo-p.School@det.nsw.edu.au; james.bryant@ntschools.net; james.cook.ps@edumail.vic.gov.au; james.shaw@ccs.wa.edu.au; jamesbusby-h.School@det.nsw.edu.au; jamescookb-h.School@det.nsw.edu.au; jameserski-p.School@det.nsw.edu.au; jamesfallo-h.School@det.nsw.edu.au; jamesmeeha-h.School@det.nsw.edu.au; jamesruse-h.School@det.nsw.edu.au; jamie.adair@education.wa.edu.au; jamieson.ps@edumail.vic.gov.au; jamison-h.School@det.nsw.edu.au; jamisonton-p.School@det.nsw.edu.au; jan.vandendolder@frsa.asn.au; jan.workman@education.wa.edu.au; Jandakot.ps@education.wa.edu.au; jane.brandon@ntschools.net; Janet.marter@education.wa.edu.au; janetpinchen@glamorgan.school.nz; janinetaylor@adventist.org.au; jank@kaiparaflats.school.nz; jannalie-p.School@det.nsw.edu.au; jannali-h.School@det.nsw.edu.au; jannali-p.School@det.nsw.edu.au; jarrahdale.ps@education.wa.edu.au; jasperroad-p.School@det.nsw.edu.au; Jayne.Cullen@education.wa.edu.au; Jayne.Gorbould@education.wa.edu.au; jblefari@sttmore.catholic.edu.au; jbs@jeanbatten.school.nz; jcsa@jcsa.wa.edu.au; jdasler@kaikourahigh.school.nz; jeanc@duriehill.school.nz; jeanne.shaw@sandridgeschool.org.au; jeannie.bennett@ntschools.net; jedda.trueman@ntschools.net; jedmondson-h.school@det.nsw.edu.au; jells.park.ps@edumail.vic.gov.au; jen.coad@ntschools.net; jennifer.dunn@education.wa.edu.au; jennifer.howard@ed.act.edu.au; jennifer.kite@ntschools.net; Jennifer.Sawyer@education.wa.edu.au; jennings.street.sch@edumail.vic.gov.au; jennings-p.School@det.nsw.edu.au; jenny.sherrington@ntschools.net; jeparit.ps@edumail.vic.gov.au; jerangle-p.School@det.nsw.edu.au; jerilderie-p.School@det.nsw.edu.au; Jerramungup.DHS@education.wa.edu.au; jerra-p.school@det.nsw.edu.au;

jerrysplan-p.School@det.nsw.edu.au; jesmondcc-h.school@det.nsw.edu.au; jesmond-p.School@det.nsw.edu.au; jess.robinson@ntschools.net; jewells-p.school@det.nsw.edu.au; jhow@roslyn.school.nz; jiggi-p.School@det.nsw.edu.au; jill.hazeldine1@ntschools.net; Jill.M.Kershaw@education.wa.edu.au; jill.pearce@ntschools.net; jilliby-p.School@det.nsw.edu.au; jindabyne-c.School@det.nsw.edu.au; jindera-p.School@det.nsw.edu.au; jindivick.ps@edumail.vic.gov.au; jjcahill-h.School@det.nsw.edu.au; jmf@shirley.school.nz; Jo.Brooks@education.wa.edu.au; jo.d@westportsouth.school.nz; Jo.Hine2@education.wa.edu.au; jo@fairhall.school.nz; Joan.May@education.wa.edu.au; joanne.jefferson@ntschools.net; joanne.wickham@ntschools.net; joanne@asdah.school.nz; job@smyl.com.au; jocelyn.seamer@ntschools.net; Jodie.Norwell@education.wa.edu.au; jodie@rakaumanga.school.nz; joe.hewett@ntschools.net; joel.vanbentum@ntschools.net; johansonj@freyberg.ac.nz; john.archer@ntschools.net; john.cleary@ntschools.net; john.fawkner.sc@edumail.vic.gov.au; John.Mistilis@education.wa.edu.au; john.monash.ss@edumail.vic.gov.au; john.oliver1@education.wa.edu.au; john.stone1@education.wa.edu.au; john.young1@ntschools.net; JohnButlerpc.@education.wa.edu.au; Johnforrest.sc@education.wa.edu.au; johnhunter-s.School@det.nsw.edu.au; johnmarsden@bigpond.com; Johnpalmer-p.School@det.nsw.edu.au; johnpaul@catholic.tas.edu.au; johnpurch-p.School@det.nsw.edu.au; johnsriver-p.School@det.nsw.edu.au; johntonkincollege.ESC@education.wa.edu.au; johnwarby-p.School@det.nsw.edu.au; jolimont.ps@education.wa.edu.au; jonathon.fernando@ntschools.net; joondalup.esc@education.wa.edu.au; joondalup.ps@education.wa.edu.au; jor@westpark.school.nz; JosephBanks.SC@education.wa.edu.au; joyh@ngaiwi.school.nz; jpccoffs@lism.catholic.edu.au; jpearce@tas.school.nz; jrlf.east.derwent.primary@education.tas.gov.au; jrlf.Gagebrook.Primary@education.tas.gov.au; jrlf.herdsmans.Cove.Primary@education.tas.gov.au; JRLF.Senior.school@education.tas.gov.au; jsadmin@brightongrammar.vic.edu.au; jsadmin@coffsccs.nsw.edu.au; jsadmin@stvirgils.tas.edu.au; jschs@bth.catholic.edu.au; jshead@abbotsleigh.nsw.edu.au; jsherman@kaipara.school.nz; jshramka@kwns.school.nz; jsoffice@clarendon.vic.edu.au; jtc@johnxxiii.edu.au; Judith.King@education.wa.edu.au; judy.buckley@myplc.school.nz; Judy.Toovey@education.wa.edu.au; jugiong-p.School@det.nsw.edu.au; Julia.Lingard@education.wa.edu.au; Julie.Bergersen@education.wa.edu.au; Julie.Campbell2@education.wa.edu.au; Julie.Fordham@education.wa.edu.au; julie.permezel@ntschools.net; julie.perry@ntschools.net; Julie.Walkden2@education.wa.edu.au; Julie.walker5@education.wa.edu.au; julie.woodhouse@education.wa.edu.au; junee-h.School@det.nsw.edu.au; juneenorth-p.school@det.nsw.edu.au; junee-p.School@det.nsw.edu.au; Jungdranung.RCS@education.wa.edu.au; junior.school@kds.vic.edu.au; junior@lcgs.tas.edu.au; junior@pedarecc.sa.edu.au; juniorreception@arden.nsw.edu.au; juniorschool@cggs.act.edu.au; juniorschool@cgs.act.edu.au; juniorschool@stspyridon.nsw.edu.au; Jurien.dhs@education.wa.edu.au; Justin.Grasso@education.wa.edu.au; k_morrissey@coroarea.school.nz; kadina-h.School@det.nsw.edu.au; kahibah-p.School@det.nsw.edu.au; kaitaiaps@xtra.co.nz; kakatahi@xtra.co.nz; kalamunda.esc@education.wa.edu.au; kalamunda.ps@education.wa.edu.au; kalamunda.shs@education.wa.edu.au; kalamunda.shsesc@education.wa.edu.au; kalamunda@scea.wa.edu.au; Kalannie.PS@education.wa.edu.au; Kalbarri.DHS@education.wa.edu.au; kalgoorlie.ps@education.wa.edu.au; kalgoorlieboulder.chs@education.wa.edu.au; kalianna.ss@edumail.vic.gov.au; kalinda.ps@edumail.vic.gov.au; kalinda-s.School@det.nsw.edu.au; kallista.ps@edumail.vic.gov.au; kalumburu.rcs@education.wa.edu.au; kamaroi@kamaroi.nsw.edu.au; kambalda.ps@education.wa.edu.au; kambora-p.School@det.nsw.edu.au; @edumail.vic.gov.au; kana@goldengrove.school.nz; kanahooka-h.school@det.nsw.edu.au;

kananook.ps@edumail.vic.gov.au; kandeer-s.School@det.nsw.edu.au; kandi.thorpe@ntschools.net; kandos-h.School@det.nsw.edu.au; kandos-p.School@det.nsw.edu.au; kangaloon-p.school@det.nsw.edu.au; kangaroo.flat.ps@edumail.vic.gov.au; kangaroo.ground.ps@edumail.vic.gov.au; kangaroova-p.School@det.nsw.edu.au; @edumail.vic.gov.au; kanwal-p.School@det.nsw.edu.au; kapinara.ps@education.wa.edu.au; kapooka-p.School@det.nsw.edu.au; karabar-h.School@det.nsw.edu.au; karangi-p.School@det.nsw.edu.au; kardinia@kardinia.vic.edu.au; Kardinya.ps@education.wa.edu.au; kareela-p.School@det.nsw.edu.au; karen.blanchfield@ntschools.net; karen.fletcher@ntschools.net; Karen.Trivanovic2@education.wa.edu.au; karen@sheffieldprimary.school.nz; karingal.heights.ps@edumail.vic.gov.au; karingal.ps@edumail.vic.gov.au; kariongmtn-h.school@det.nsw.edu.au; kariong-p.School@det.nsw.edu.au; karningul-s.School@det.nsw.edu.au; karonga-s.School@det.nsw.edu.au; karoo.ps@edumail.vic.gov.au; karratha.shs@education.wa.edu.au; karridaleps@wa.edu.au; karrinyup.ps@education.wa.edu.au; karuah-p.school@det.nsw.edu.au; katamatite.ps@edumail.vic.gov.au; katandra.sch@edumail.vic.gov.au; katandra.west.ps@edumail.vic.gov.au; katanning.ps@education.wa.edu.au; katanning.shs@education.wa.edu.au; kathleen.partridge@education.wa.edu.au; kathryn.leo@ntschools.net; Kathy.Lovett@education.wa.edu.au; kathy.smerdon@ntschools.net; kathy.smerdon@ntschools.net; kathy@lyallbay.school.nz; kathybell@weedons.school.nz; kathyd@mtrichmondschool.co.nz; katie.m@raphaelhouse.school.nz; katoomba-h.School@det.nsw.edu.au; katoomban-p.School@det.nsw.edu.au; katoomba-p.School@det.nsw.edu.au; katrinag@marymackillop.school.nz; katunga.ps@edumail.vic.gov.au; katunga.south.ps@edumail.vic.gov.au; kavanagh@kavanagh.school.nz; Kay.Kuzich@education.wa.edu.au; kayc@pap-west.school.nz; kaye.stevens@education.wa.edu.au; kb@tkhs.school.nz; kcc-info@ww.catholic.edu.au; kchurchward@hibs.school.nz; kdec@kdec.school.nz; kearns-p.School@det.nsw.edu.au; kearsley-p.school@det.nsw.edu.au; kegworth-p.School@det.nsw.edu.au; keilor.downs.sc@edumail.vic.gov.au; keilor.heights.ps@edumail.vic.gov.au; keilor.ps@edumail.vic.gov.au; keilor.views.ps@edumail.vic.gov.au; keira-h.School@det.nsw.edu.au; keiraville-p.School@det.nsw.edu.au; kellie.f@hampsteadschool.co.nz; kellie.randall@education.wa.edu.au; kelly@lyttonhigh.net; kellyb@sandspit.school.nz; kellyridge-p.school@det.nsw.edu.au; kellysplan-p.school@det.nsw.edu.au; kellyville@hills.adventist.edu.au; kellyville-h.School@det.nsw.edu.au; kellyville-p.School@det.nsw.edu.au; Kelmscott.ps@education.wa.edu.au; Kelmscott.SHS@education.wa.edu.au; kelso-h.School@det.nsw.edu.au; kelso-p.School@det.nsw.edu.au; kemblawarr-p.School@det.nsw.edu.au; kempscreek-p.School@det.nsw.edu.au; kempseyest-p.School@det.nsw.edu.au; kempsey-h.School@det.nsw.edu.au; kempseysth-p.School@det.nsw.edu.au; kempseywst-p.School@det.nsw.edu.au; Kempton.Primary@education.tas.gov.au; ken.mcallister@ntshcools.net; kendall-p.School@det.nsw.edu.au; kennington.ps.bendigo.deaf@edumail.vic.gov.au; kennington.ps@edumail.vic.gov.au; kensington.community.hs@edumail.vic.gov.au; kensington.ps@education.wa.edu.au; kensington.ps@edumail.vic.gov.au; kensington-p.School@det.nsw.edu.au; kent.park.ps@edumail.vic.gov.au; kenthurst-p.School@det.nsw.edu.au; kentlyn-p.School@det.nsw.edu.au; kentroad-p.School@det.nsw.edu.au; kentstreet.shs@education.wa.edu.au; kentucky-p.School@det.nsw.edu.au; Kenwick@education.wa.edu.au;

Keran.Davies1@education.wa.edu.au; kerang.ps@edumail.vic.gov.au; kerang.south.ps@edumail.vic.gov.au; kerang.tech.hs@edumail.vic.gov.au; kerrimuir.ps@edumail.vic.gov.au; Kerry.Hartmann@education.wa.edu.au; kerry.howard@education.wa.edu.au; kerry.hudson@ntschools.net; Kerry.May.Vine@education.wa.edu.au; kerry.searle@ntschools.net; kerrystreetschool@gmail.com; kevin.mckenna@education.wa.edu.au; kew.east.ps@edumail.vic.gov.au; kew.hs@edumail.vic.gov.au; kew.ps@edumail.vic.gov.au; keysborough.ps@edumail.vic.gov.au; keysborough.sc.acacia@edumail.vic.gov.au; keysborough.sc@edumail.vic.gov.au; keysborough@sirius.vic.edu.au; kfraser@mercedes.wa.edu.au; kgraham@alkimosbc.wa.edu.au; kgrey@karamea.school.nz; khancoban-p.School@det.nsw.edu.au; kialla.central.ps@edumail.vic.gov.au; kialla.west.ps@edumail.vic.gov.au; kiama-h.School@det.nsw.edu.au; kiama-p.School@det.nsw.edu.au; kiaracollege@education.wa.edu.au; kier.douthie@education.wa.edu.au; kiewa.valley.ps@edumail.vic.gov.au; kilberry.valley.ps@edumail.vic.gov.au; killara.ps@edumail.vic.gov.au; killara-h.School@det.nsw.edu.au; killara-p.school@det.nsw.edu.au; killarney-h.School@det.nsw.edu.au; killarneyh-p.School@det.nsw.edu.au; killarneyv-p.school@det.nsw.edu.au; kilmore.ps@edumail.vic.gov.au; kilsyth.ps@edumail.vic.gov.au; Kim.Sharp@education.wa.edu.au; kinchela-p.School@det.nsw.edu.au; kincumber-h.school@det.nsw.edu.au; kincumber-p.school@det.nsw.edu.au; King.Island.District.High@education.tas.gov.au; kinglake.ps@edumail.vic.gov.au; kinglake.west.ps@edumail.vic.gov.au; kingpark-p.School@det.nsw.edu.au; kings.meadows.high@education.tas.gov.au; kings.park.ps@edumail.vic.gov.au; kingsbury.ps@edumail.vic.gov.au; kingscliff-h.School@det.nsw.edu.au; kingscliff-p.School@det.nsw.edu.au; kingsgrove-h.School@det.nsw.edu.au; kingsgrove-p.School@det.nsw.edu.au; kingsgrovn-h.School@det.nsw.edu.au; kingslangl-p.School@det.nsw.edu.au; kingsley.park.ps@edumail.vic.gov.au; kingsley.ps@education.wa.edu.au; kingston.heath.ps@edumail.vic.gov.au; Kingston.High@education.tas.gov.au; Kingston.Primary@education.tas.gov.au; Kingston.PS@education.wa.edu.au; kingstown-p.School@det.nsw.edu.au; kingstreet-p.school@det.nsw.edu.au; kingsville.ps@edumail.vic.gov.au; kingswood.ps@edumail.vic.gov.au; kingswood-h.School@det.nsw.edu.au; kingswood-p.School@det.nsw.edu.au; kingswoods-p.School@det.nsw.edu.au; kingswoopk-p.School@det.nsw.edu.au; kinross.college@education.wa.edu.au; kinrossps@education.wa.edu.au; kirkton-p.school@det.nsw.edu.au; kirrawee-h.School@det.nsw.edu.au; kirrawee-p.School@det.nsw.edu.au; kis.office@xtra.co.nz; kisadmin@kamoint.school.nz; kismet.park.ps@edumail.vic.gov.au; kitchener-p.school@det.nsw.edu.au; kjcps@frsa.asn.au; kkm@ngatiruanui.school.nz; klate.mcfarlane@ntschools.net; kmpp@lism.catholic.edu.au; knighton@kns.ac.nz; knox.central.ps@edumail.vic.gov.au; knox.gardens.ps@edumail.vic.gov.au; knox.park.ps@edumail.vic.gov.au; kogarah-h.School@det.nsw.edu.au; kogarah-p.School@det.nsw.edu.au; koinoniaoffice@bigpond.com; Kojonup.DHS@education.wa.edu.au; kokie.steward@ntschools.net; kokohuia@kokohuia.co.nz; kongwak.ps@edumail.vic.gov.au; koo.wee.rup.ps@edumail.vic.gov.au; koo.wee.rup.sc@edumail.vic.gov.au; koonawarra-p.School@det.nsw.edu.au; koondrook.ps@edumail.vic.gov.au; koonung.sc@edumail.vic.gov.au; Koorana.ESC@education.wa.edu.au; Koorana.ps@education.wa.edu.au; koorawatha-p.School@det.nsw.edu.au; koorda.ps@education.wa.edu.au; kooringal-h.School@det.nsw.edu.au; kooringal-p.School@det.nsw.edu.au; koorlong.ps@edumail.vic.gov.au; kootingal-p.School@det.nsw.edu.au; koroit.ps@edumail.vic.gov.au; kororoit.creek.ps@edumail.vic.gov.au; kororo-p.School@det.nsw.edu.au;

korumburra.ps@edumail.vic.gov.au; korumburra.sc@edumail.vic.gov.au; kotara-h.School@det.nsw.edu.au; kotara-s.School@det.nsw.edu.au; kotarasth-p.school@det.nsw.edu.au; kotemaori@xtra.co.nz; koutu@koutu.school.nz; kpayne@whakarongo.school.nz; krambach-p.School@det.nsw.edu.au; krichardson@immanuel.sa.edu.au; kristie.tucker@education.wa.edu.au; kristin@kristin.school.nz; krussell@gibgate.nsw.edu.au; ksadmin@kuratau.school.nz; ksandford@breambaycollege.school.nz; kukerin.ps@education.wa.edu.au; kulnura-p.School@det.nsw.edu.au; kununurra.dhs@education.wa.edu.au; kunyung.ps@edumail.vic.gov.au; kura@whakapumau.ac.nz; kuringgai-h.School@det.nsw.edu.au; kurmond-p.School@det.nsw.edu.au; .churchill@edumail.vic.gov.au; .university@edumail.vic.gov.au; @edumail.vic.gov.au; kurnell-p.School@det.nsw.edu.au; kurrajonge-p.School@det.nsw.edu.au; kurrajongn-p.School@det.nsw.edu.au; kurrajong-p.School@det.nsw.edu.au; kurrambee-s.School@det.nsw.edu.au; kurrikurri-h.School@det.nsw.edu.au; kurrikurri-p.School@det.nsw.edu.au; kurunjang.ps@edumail.vic.gov.au; kurunjang.sc@edumail.vic.gov.au; kwc@kingswoodcollege.vic.edu.au; kyabram.p12.haslem@edumail.vic.gov.au; kyabram.p12@edumail.vic.gov.au; kyeemaghin-p.School@det.nsw.edu.au; Kyilla.ps@education.wa.edu.au; Kylie.Ruscoe@education.wa.edu.au; kyneton.ps@edumail.vic.gov.au; kyneton.sc@edumail.vic.gov.au; kyogle-h.School@det.nsw.edu.au; kyogle-p.School@det.nsw.edu.au; kyogp@lism.catholic.edu.au; labertouche.ps@edumail.vic.gov.au; laburnum.ps@edumail.vic.gov.au; lachlan.carlyle@ntschools.net; ladysmith-p.School@det.nsw.edu.au; laggan-p.School@det.nsw.edu.au; LaGrange.RCS@education.wa.edu.au; laguna-p.School@det.nsw.edu.au; lagunastr-p.School@det.nsw.edu.au; laharum.ps@edumail.vic.gov.au; lake.boga.ps@edumail.vic.gov.au; @edumail.vic.gov.au; lake.charm.ps@edumail.vic.gov.au; lakealbert-p.School@det.nsw.edu.au; lakecargel-c.School@det.nsw.edu.au; lakecathie-p.school@det.nsw.edu.au; LakeG@ed.act.edu.au; lakegrace.dhs@education.wa.edu.au; lakeheight-p.School@det.nsw.edu.au; lakeillawa-h.School@det.nsw.edu.au; lakeillaws-p.School@det.nsw.edu.au; Lakeland.SHS@education.wa.edu.au; Lakelands.PS@education.wa.edu.au; lakelands-p.School@det.nsw.edu.au; lakemacqua-h.School@det.nsw.edu.au; lakemba-p.School@det.nsw.edu.au; lakemunmor-h.school@det.nsw.edu.au; lakemunmor-p.School@det.nsw.edu.au; lakes.entrance.ps@edumail.vic.gov.au; lakes.entrance.sc@edumail.vic.gov.au; lakes.south.morang.p9.primary@edumail.vic.gov.au; lakes.south.morang.P9@edumail.vic.gov.au; lakeside-s.School@det.nsw.edu.au; @edumail.vic.gov.au; lakewyanga-p.School@det.nsw.edu.au; lal.lal.ps@edumail.vic.gov.au; lalor.east.ps@edumail.vic.gov.au; lalor.gardens.ps@edumail.vic.gov.au; lalor.north.ps@edumail.vic.gov.au; lalor.north.sc@edumail.vic.gov.au; lalor.ps@edumail.vic.gov.au; lalor.sc@edumail.vic.gov.au; lalorpark-p.School@det.nsw.edu.au; lambton-h.School@det.nsw.edu.au; lambton-p.school@det.nsw.edu.au; lancaster.ps@edumail.vic.gov.au; lance.sharp@ntschools.net; lancefield.ps@edumail.vic.gov.au; landsborough.ps@edumail.vic.gov.au; landsdale.ps@education.wa.edu.au; LandsdaleSchool@adventist.org.au; lanecove-p.School@det.nsw.edu.au; lanecovew-p.School@det.nsw.edu.au; lang.lang.ps@edumail.vic.gov.au; langley.ps@edumail.vic.gov.au; langwarrin.park.ps@edumail.vic.gov.au; langwarrin.ps@edumail.vic.gov.au; Lanh@lanyonhs.act.edu.au; Lansdowne.Crescent.Primary@education.tas.gov.au; lansdowne-p.School@det.nsw.edu.au; lansdowneu-p.School@det.nsw.edu.au; lansvalee-p.School@det.nsw.edu.au; lansvale-p.School@det.nsw.edu.au; laperouse-p.School@det.nsw.edu.au; lapstone-p.School@det.nsw.edu.au; lara.hvala1@ntschools.net; lara.lake.ps@edumail.vic.gov.au;

lara.ps@edumail.vic.gov.au; lara.sc@edumail.vic.gov.au; lardner.ps@edumail.vic.gov.au; largs-p.School@det.nsw.edu.au; larmenier@catholic.tas.edu.au; larnook-p.School@det.nsw.edu.au; larp@lism.catholic.edu.au; larry.kenny@ntschools.net; lasallelithgow@bth.catholic.edu.au; latrobe.high@education.tas.gov.au; latrobe.primary@education.tas.gov.au; latrobe.sds@edumail.vic.gov.au; lauderdale.primary@education.tas.gov.au; launceston.college@education.tas.gov.au; launceston@oakwood.tas.edu.au; launching.place.ps@edumail.vic.gov.au; lauretta.graham@nt.catholic.edu.au; laurieton-p.School@det.nsw.edu.au; laurimar.ps@edumail.vic.gov.au; lavers.hill.p12@edumail.vic.gov.au; @edumail.vic.gov.au; @edumail.vic.gov.au; lavingtone-p.School@det.nsw.edu.au; lavington-p.School@det.nsw.edu.au; lawrenceha-s.School@det.nsw.edu.au; lawrence-p.School@det.nsw.edu.au; lawson-p.School@det.nsw.edu.au; lbps@education.tas.gov.au; lccc@cg.catholic.edu.au; le.page.ps@edumail.vic.gov.au; Lea.Hadley@education.wa.edu.au; leah.crockford@ntschools.net; leanne.potter@education.wa.edu.au; learn@catlins.school.nz; learn@investigator.sa.edu.au; learn@kaiapoi.school.nz; learn@mtaspiring.school.nz; learnalot@allandale.school.nz; learne.dunne@ntschools.net; leeming.ps@education.wa.edu.au; leeming.shs@education.wa.edu.au; leeton-h.school@det.nsw.edu.au; leeton-p.school@det.nsw.edu.au; leeville-p.School@det.nsw.edu.au; leichhardt-h.School@det.nsw.edu.au; leichhardt-p.school@det.nsw.edu.au; leigh.j.nelson@education.wa.edu.au; leinster.ps@education.wa.edu.au; leitchville.ps@edumail.vic.gov.au; lemnos.ps@edumail.vic.gov.au; Len.Christie@education.wa.edu.au; Lenah.Valley.Primary@education.tas.gov.au; lennoxhead-p.School@det.nsw.edu.au; leonay-p.School@det.nsw.edu.au; leongatha.ps@edumail.vic.gov.au; leongatha.sc@edumail.vic.gov.au; Leonie.Clelland@education.wa.edu.au; leonie@sel-pk.ac.nz; leonj.white@ntschools.net; leopold.ps@edumail.vic.gov.au; leppington-p.School@det.nsw.edu.au; lesley.bell@education.wa.edu.au; lesley.meyers@education.wa.edu.au; Leslie.Carruthers@education.wa.edu.au; Lesmurdie.PS@education.wa.edu.au; lespowell-s.school@det.nsw.edu.au; lethbridge.ps@edumail.vic.gov.au; lethbridpk-p.School@det.nsw.edu.au; leumeah-h.school@det.nsw.edu.au; leumeah-p.School@det.nsw.edu.au; leura-p.School@det.nsw.edu.au; lewisham-p.School@det.nsw.edu.au; lhs@lincolnheights.school.nz; lidcombe-p.school@det.nsw.edu.au; lightning.reef.ps@edumail.vic.gov.au; lightningr-c.School@det.nsw.edu.au; lilian.wichman@shirleyprimary.school.nz; lillipilli-p.School@det.nsw.edu.au; Lilydale.District.School@education.tas.gov.au; @edumail.vic.gov.au; lilydale.hs@edumail.vic.gov.au; lilydale.ps@edumail.vic.gov.au; lilydale.west.ps@edumail.vic.gov.au; lincoln-s.School@det.nsw.edu.au; Linda.Crombie@education.wa.edu.au; linda.miller@ntsca.nt.edu.au; linda.s@teatatu.school.nz; Linda.Villanova@education.wa.edu.au; lindenow.ps.woodglen@edumail.vic.gov.au; lindenow.ps@edumail.vic.gov.au; lindenow.south.ps@edumail.vic.gov.au; lindfield@newington.nsw.edu.au; lindfielde-p.School@det.nsw.edu.au; lindfield-p.School@det.nsw.edu.au; lindisfarne.north.primary@education.tas.gov.au; Lindisfarne.Primary@education.tas.gov.au; lindsay.luck@ntschools.net; lindsaypk-p.School@det.nsw.edu.au; linton.office@gmail.com; linton.ps@edumail.vic.gov.au; lisa.cavanagh@silverstream.school.nz; lisa.gibson@education.wa.edu.au; lisa.hirschausen@ntschools.net; lisa@coroglen.school.nz ; lisa@rnlc.org.au; lisarow-h.school@det.nsw.edu.au; lisarow-p.school@det.nsw.edu.au; lismore.ps@edumail.vic.gov.au; lismore-h.School@det.nsw.edu.au; lismorehts-p.School@det.nsw.edu.au; lismore-p.School@det.nsw.edu.au; lismoresth-p.school@det.nsw.edu.au; liss@lism.catholic.edu.au; lithgow-h.School@det.nsw.edu.au; lithgow-p.School@det.nsw.edu.au; little.bendigo.ps@edumail.vic.gov.au; little.river.ps@edumail.vic.gov.au; littlegrove.ps@education.wa.edu.au; liverplhos-s.School@det.nsw.edu.au;

liverpool@afc.nsw.edu.au; liverpoolb-h.School@det.nsw.edu.au; liverpool-h.School@det.nsw.edu.au; liverpool-p.School@det.nsw.edu.au; liverpoolw-p.School@det.nsw.edu.au; livingstone.ps@edumail.vic.gov.au; Liz.Asher@education.wa.edu.au; liz.veel@ntschools.net; liz.verstappen@ntschools.net; lizh@stjosephsotahuhu.school.nz; ljbc@ljbc.wa.edu.au; llandilo-p.School@det.nsw.edu.au; lloyd.street.ps@edumail.vic.gov.au; loch.ps@edumail.vic.gov.au; loch.sport.ps@edumail.vic.gov.au; lochinvar-p.school@det.nsw.edu.au; lockhart-c.School@det.nsw.edu.au; lockington.cs@edumail.vic.gov.au; Lockridge.PS@education.wa.edu.au; lockwood.south.ps@edumail.vic.gov.au; loftus-p.School@det.nsw.edu.au; lomandra-s.School@det.nsw.edu.au; londonderr-p.School@det.nsw.edu.au; longflat-p.School@det.nsw.edu.au; Longford.Primary@education.tas.gov.au; longford.ps@edumail.vic.gov.au; longneck-e.School@det.nsw.edu.au; longwarry.ps@edumail.vic.gov.au; longwood.ps@edumail.vic.gov.au; lordhowe-c.School@det.nsw.edu.au; lorraine.evans@ntschools.net; lorraine.hodgson@ntschools.net; Lorraine.Trouchet@education.wa.edu.au; lorraine@twom.school.nz; Louise.Burke@education.wa.edu.au; lourdes@twb.catholic.edu.au; louth-p.School@det.nsw.edu.au; @edumail.vic.gov.au; lowanna-p.School@det.nsw.edu.au; lower.plenty.ps@edumail.vic.gov.au; lowesdale-p.School@det.nsw.edu.au; lowther@lowtherhall.vic.edu.au; loyola@parra.catholic.edu.au; lucasgarde-s.School@det.nsw.edu.au; lucasheigh-h.School@det.nsw.edu.au; lucknow.ps@edumail.vic.gov.au; luddenham-p.school@det.nsw.edu.au; lue-p.School@det.nsw.edu.au; lugarno-p.School@det.nsw.edu.au; luke.schulze@education.wa.edu.au; luke.sumich@ojc.school.nz; lumen@lumen.wa.edu.au; lurnea-h.School@det.nsw.edu.au; lurnea-p.School@det.nsw.edu.au; lyana@upokongaro.net; lynall.hall.com.richmond@edumail.vic.gov.au; lynall.hall.cs@edumail.vic.gov.au; lynbrook.ps@edumail.vic.gov.au; lynda.pascoe@ntschools.net; lyndale.greens.ps@edumail.vic.gov.au; lyndale.sc.monash@edumail.vic.gov.au; lyndale.sc@edumail.vic.gov.au; lyndhurst.ps@edumail.vic.gov.au; lyndhurst.sc@edumail.vic.gov.au; lyndhurst-p.School@det.nsw.edu.au; Lyndy.Richmond@education.wa.edu.au; Lynne.Anderson@education.wa.edu.au; Lynwood.SHS@education.wa.edu.au; lynwoodpk-p.School@det.nsw.edu.au; Lyons@preschool.act.edu.au; lysterfield.ps@edumail.vic.gov.au; m.boyd@dawson.school.nz; m.flood1@bth.catholic.edu.au; m.turenne@ntschools.net; mac.robertson.girls.hs@edumail.vic.gov.au; macarthur.ps@edumail.vic.gov.au; macarthur.street.ps@edumail.vic.gov.au; macarthurg-h.School@det.nsw.edu.au; macclesfield.ps@edumail.vic.gov.au; macdonaldv-p.School@det.nsw.edu.au; macedon.ps@edumail.vic.gov.au; macfields-h.School@det.nsw.edu.au; macfields-p.School@det.nsw.edu.au; macintyre-h.School@det.nsw.edu.au; mackellar.ps@edumail.vic.gov.au; mackillop@bth.catholic.edu.au; macksville-h.School@det.nsw.edu.au; macksville-p.School@det.nsw.edu.au; maclean-h.School@det.nsw.edu.au; maclean-p.School@det.nsw.edu.au; @edumail.vic.gov.au; maclp@lism.catholic.edu.au; macquarie.preschool@ed.act.edu.au; macvp@lism.catholic.edu.au; madangave-p.School@det.nsw.edu.au; maddington.ps@education.wa.edu.au; Madeley.ps@education.wa.edu.au; maffra.ps@edumail.vic.gov.au; maffra.sc@edumail.vic.gov.au; magpie.ps@edumail.vic.gov.au; mahanui@whanau-tahi.school.nz; mahogany.rise.ps.sdc@edumail.vic.gov.au; mahogany.rise.ps@edumail.vic.gov.au; MaidaVale.PS@education.wa.edu.au;

maiden.gully.ps@edumail.vic.gov.au; mail@concordia.sa.edu.au; mail@cornerstone.sa.edu.au; mail@fairfieldintermediate.school.nz; mail@jwacs.wa.edu.au; mail@medowiecs.nsw.edu.au; mail@pegs.vic.edu.au; mail@roxburgh.school.nz; mail@sbhs.school.nz; mail@scotch.wa.edu.au; mail@stratfordhigh.school.nz; mail@tarremah.tas.edu.au; mail@taupocollege.ac.nz; mail@unityspringhead.sa.edu.au; mailadmin@whitfordcatholicps.wa.edu.au; mailbox@bbi.school.nz; mailbox@woodvaleps.wa.edu.au; maimuru-p.School@det.nsw.edu.au; mainarmup-p.School@det.nsw.edu.au; mainsbridg-s.School@det.nsw.edu.au; mairehau@mps.school.nz; maisie.floyd@ntschools.net; maitgross-h.school@det.nsw.edu.au; maitlande-p.School@det.nsw.edu.au; maitland-h.school@det.nsw.edu.au; maitland-p.school@det.nsw.edu.au; makyberise.ps@education.wa.edu.au; malabar-p.School@det.nsw.edu.au; maldon.ps@edumail.vic.gov.au; malibu@education.wa.edu.au; malkara@ed.act.edu.au; mallacoota.p12@edumail.vic.gov.au; mallawa-p.School@det.nsw.edu.au; malliga.nallu@education.wa.edu.au; malmsbury.ps@edumail.vic.gov.au; malvern.cen@edumail.vic.gov.au; malvern.ps@edumail.vic.gov.au; malvern.valley.ps@edumail.vic.gov.au; MalvernSprings.PS@education.wa.edu.au; manangatang.p12@edumail.vic.gov.au; manchester.ps@edumail.vic.gov.au; mandama.ps@edumail.vic.gov.au; mandurama-p.School@det.nsw.edu.au; manea.sc@education.wa.edu.au; mangateretere@airnet.net.nz; mangatuna@clear.net.nz; manifold.heights.ps@edumail.vic.gov.au; manifold-p.School@det.nsw.edu.au; manildra-p.School@det.nsw.edu.au; manilla-c.School@det.nsw.edu.au; manjimup.esc@education.wa.edu.au; Manjimup.SHS@education.wa.edu.au; manlyvale-p.School@det.nsw.edu.au; manlyvill-p.School@det.nsw.edu.au; manlywest-p.School@det.nsw.edu.au; manning.ps@education.wa.edu.au; manninggdn-p.School@det.nsw.edu.au; mannringpk-p.School@det.nsw.edu.au; Manor.lakes.p12@edumail.vic.gov.au; manorvale.ps@edumail.vic.gov.au; mansfield.ps@edumail.vic.gov.au; mansfield.sc@edumail.vic.gov.au; maraenui@kura.org.nz; maramba.ps@edumail.vic.gov.au; marangaroo.ps@education.wa.edu.au; maraylya-p.School@det.nsw.edu.au; marayonght-p.School@det.nsw.edu.au; marayong-p.School@det.nsw.edu.au; marayongs-p.School@det.nsw.edu.au; marcia.harvey@ntschools.net; marcus.freke@endeavour.school.nz; marcusj.dixon@ntschools.net; mareecameron@henryhill.school.nz; marg.chamberlain@ntschools.net; margaret.fenbury@ntschools.net; Margaret.Sheedy-Dove@education.wa.edu.au; margaret.zerna@education.wa.edu.au; MargaretRiver.SHS@education.wa.edu.au; Margate.Primary@education.tas.gov.au; maria@whangaroakkm.co.nz; marian@parra.catholic.edu.au; marian@tsv.catholic.edu.au; maribyrnong.sc@edumail.vic.gov.au; marie.auvache@education.wa.edu.au; marie.bryans@ntschools.net; marie.klein@education.wa.edu.au; mariebashir-p.school@det.nsw.edu.au; marie-francoise.carroll@education.wa.edu.au; marieta.debeer@ntschools.net; Marinus.Potter@education.wa.edu.au; marionne.dixon@kc.school.nz; marissa.murphy@ntschools.net; marist@marash.qld.edu.au; Marita.Henry@education.wa.edu.au; marita.mckenzie@ntschools.net; mark.batka@education.wa.edu.au; mark.sawle@aquinas.wa.edu.au; Mark.Williams@education.wa.edu.au; mark@papakowhai.school.nz; markb@newtown.school.nz; markspoint-p.School@det.nsw.edu.au; marlborough.ps@edumail.vic.gov.au; marlo.ps@edumail.vic.gov.au; Marmion.PS@education.wa.edu.au; marnebek.sch.cranbourne.stately@edumail.vic.gov.au; marnebek.sch.cranbourne@edumail.vic.gov.au; marnoo.ps@edumail.vic.gov.au; marong.ps@edumail.vic.gov.au; maroona.ps@edumail.vic.gov.au; maroota-p.School@det.nsw.edu.au; maroubraba-p.School@det.nsw.edu.au; maroubrajn-p.School@det.nsw.edu.au; marracreek-p.School@det.nsw.edu.au; marrar-p.School@det.nsw.edu.au; marrickvil-h.School@det.nsw.edu.au; marrickvil-p.School@det.nsw.edu.au; marrickviw-p.School@det.nsw.edu.au; marsden-h.School@det.nsw.edu.au; marsdenpark@acc.edu.au; marsdenpark@acc.edu.au;

marsdenpk-p.School@det.nsw.edu.au; marsdenrd-p.School@det.nsw.edu.au; martin.spykers@education.wa.edu.au; martindale-p.School@det.nsw.edu.au; martinscrk-p.School@det.nsw.edu.au; martinsgul-p.School@det.nsw.edu.au; marton-p.School@det.nsw.edu.au; marty.isaksen@ntschools.net; marulan-p.school@det.nsw.edu.au; maryanne@broadwood.school.nz; maryborough.ec.beckworth@edumail.vic.gov.au; maryborough.ec@edumail.vic.gov.au; marybrooks-s.School@det.nsw.edu.au; maryland-p.school@det.nsw.edu.au; marysville.ps@edumail.vic.gov.au; masada@masada.nsw.edu.au; mascot-p.School@det.nsw.edu.au; masseyprimary@xtra.co.nz; mata@xtra.co.nz; materdei@mdc.wa.edu.au; materdei@twb.catholic.edu.au; mathoura-p.School@det.nsw.edu.au; matong-p.School@det.nsw.edu.au; matrasport-h.School@det.nsw.edu.au; matraville-p.School@det.nsw.edu.au; matravilss-p.School@det.nsw.edu.au; matthew.flinders.girls.sc@edumail.vic.gov.au; matthew.williams@kauriflats.school.nz; matthewc@youthoffthestreets.com.au; mattpearce-p.School@det.nsw.edu.au; maungarongo@xtra.co.nz; maureen@ohaeawaiprimary.co.nz; maurie@hobsonvillepoint.school.nz; mawarra-p.School@det.nsw.edu.au; max.agnew@ntschools.net; Maxine.Augustson@education.wa.edu.au; mayfielde-p.school@det.nsw.edu.au; mayfieldw-p.school@det.nsw.edu.au; MaylandsPeninsula.PS@education.wa.edu.au; mayrung-p.School@det.nsw.edu.au; mbarfoote@pbs.school.nz; mbas@mbas.ac.nz; mcauleyorange@bth.catholic.edu.au; mcauleywestmead@parra.catholic.edu.au; mcc@mcc.catholic.edu.au; mcc@mcc.wa.edu.au; mccallumhi-p.School@det.nsw.edu.au; McCarthy@parra.catholic.edu.au; mcc-info@ww.catholic.edu.au; mcclelland.sc@edumail.vic.gov.au; mccreception@scea.wa.edu.au; mccreception@scea.wa.edu.au; @edumail.vic.gov.au; mchs@inspire.net.nz; mckinnon.ps@edumail.vic.gov.au; mckinnon.sc@edumail.vic.gov.au; mcr-secretary@syd.catholic.edu.au; mdcs@mdcs.vic.edu.au; meadow.heights.ps@edumail.vic.gov.au; meadowbank-p.School@det.nsw.edu.au; meadowfair@sirius.vic.edu.au; meadowflat-p.School@det.nsw.edu.au; meadowglen.ps@edumail.vic.gov.au; meadows.ps@edumail.vic.gov.au; meadowsprings.ps@education.wa.edu.au; Medina.PS@education.wa.edu.au; medlow-p.School@det.nsw.edu.au; medowie-p.School@det.nsw.edu.au; meegan.payne@education.wa.edu.au; Meekatharra.DHS@education.wa.edu.au; meekatharra.SOTA@education.wa.edu.au; megalong-p.School@det.nsw.edu.au; megansketchley@adventist.org.au; mel.bolwell@ntschools.net; mel.phillips@ntschools.net; mel@koru.school.nz; melanief@flaxcol.co.nz; melba.sc.junior@edumail.vic.gov.au; melba.sc@edumail.vic.gov.au; melbacss@mcss.act.edu.au; @edumail.vic.gov.au; melbourne.hs@edumail.vic.gov.au; melbourne@glenvaleschool.com.au; melrose.ps@edumail.vic.gov.au; melrosepk-p.School@det.nsw.edu.au; melthatcher@macraesmoonlight.school.nz; melton.ps@edumail.vic.gov.au; melton.sc.calm@edumail.vic.gov.au; melton.sc@edumail.vic.gov.au; melton.south.ps@edumail.vic.gov.au; melton.ss@edumail.vic.gov.au; melton.west.ps@edumail.vic.gov.au; melton@glenvaleschool.com.au; melville.ps@education.wa.edu.au; melville.shs@education.wa.edu.au; melville-h.School@det.nsw.edu.au; menai-h.School@det.nsw.edu.au; menai-p.School@det.nsw.edu.au; mendooran-c.School@det.nsw.edu.au; menindee-c.School@det.nsw.edu.au; mentone.girls.sc@edumail.vic.gov.au; mentone.park.ps@edumail.vic.gov.au; mentone.ps@edumail.vic.gov.au; menzies.creek.ps@edumail.vic.gov.au; merbein.p10@edumail.vic.gov.au; mercedes@mercedes.catholic.edu.au; mercer@mercer.school.nz; mercy@dbb.catholic.edu.au; meredith.ps@edumail.vic.gov.au; merewether-h.School@det.nsw.edu.au; merewether-p.school@det.nsw.edu.au; merewethht-p.school@det.nsw.edu.au; merimbula-p.school@det.nsw.edu.au;

merino.cs@edumail.vic.gov.au; mernda.ps@edumail.vic.gov.au; Merredin.College@education.wa.edu.au; merri.creek.ps@edumail.vic.gov.au; merriang.sds.junior@edumail.vic.gov.au; merriang.sds@edumail.vic.gov.au; merrigum.ps@edumail.vic.gov.au; merrijig.ps@edumail.vic.gov.au; merrivale.ps@edumail.vic.gov.au; merriwa.esc@education.wa.edu.au; merriwa.ps@education.wa.edu.au; merriwa-c.school@det.nsw.edu.au; merrylande-p.School@det.nsw.edu.au; merryland-h.School@det.nsw.edu.au; merryland-p.School@det.nsw.edu.au; merryn.curley@ntschools.net; metellard-p.School@det.nsw.edu.au; metford-p.school@det.nsw.edu.au; metung.ps@edumail.vic.gov.au; mgs@mgs.vic.edu.au; mhocsawtell@lism.catholic.edu.au; mhoyes@devonint.school.nz; mhs@manurewa.school.nz; miandetta.primary@education.tas.gov.au; mian-s.school@det.nsw.edu.au; michael.cuneo@education.wa.edu.au; michael.jones@ntschools.net; michael.lasscock@education.wa.edu.au; michael.smith2@education.wa.edu.au; michelago-p.School@det.nsw.edu.au; michele.cody@ntschools.net; michelen@stjohnsmairangibay.school.nz; Michelle.Lovell@education.wa.edu.au; michelle@chisnallwood.school.nz; mickleham.ps@edumail.vic.gov.au; middle.indigo.ps@edumail.vic.gov.au; middle.kinglake.ps@edumail.vic.gov.au; middle.park.ps@edumail.vic.gov.au; middledura-p.School@det.nsw.edu.au; middleharb-p.School@det.nsw.edu.au; middleswan.ps@education.wa.edu.au; middletongr-p.school@det.nsw.edu.au; middleton-p.School@det.nsw.edu.au; midvale.ps@education.wa.edu.au; milawa.ps@edumail.vic.gov.au; milbrodale-p.School@det.nsw.edu.au; mildura.ps@edumail.vic.gov.au; @edumail.vic.gov.au; mildura.south.ps@edumail.vic.gov.au; mildura.ss@edumail.vic.gov.au; mildura.west.ps@edumail.vic.gov.au; milgate.ps@edumail.vic.gov.au; milingps@education.wa.edu.au; mill.park.heights.ps@edumail.vic.gov.au; mill.park.ps@edumail.vic.gov.au; mill.park.sc.senior@edumail.vic.gov.au; mill.park.sc@edumail.vic.gov.au; Millarswell.ps@education.wa.edu.au; millbank-p.School@det.nsw.edu.au; Millen.PS@education.wa.edu.au; miller-h.School@det.nsw.edu.au; miller-p.School@det.nsw.edu.au; millersfor-p.school@det.nsw.edu.au; millfield-p.school@det.nsw.edu.au; millmerran@twb.catholic.edu.au; millthorpe-p.School@det.nsw.edu.au; millwarra.ps.warburton@edumail.vic.gov.au; millwarra.ps@edumail.vic.gov.au; milperra-p.School@det.nsw.edu.au; milton-p.School@det.nsw.edu.au; mimmac@parra.catholic.edu.au; mimosa-p.School@det.nsw.edu.au; minchinbur-p.School@det.nsw.edu.au; Mindarie.PS@education.wa.edu.au; miners.rest.ps@edumail.vic.gov.au; minerva-s.School@det.nsw.edu.au; mingenew.ps@education.wa.edu.au; mingoola-p.School@det.nsw.edu.au; minimbah@woodleigh.vic.edu.au; minmi-p.school@det.nsw.edu.au; minnamurra-p.School@det.nsw.edu.au; minto-p.School@det.nsw.edu.au; minyip.ps@edumail.vic.gov.au; miranda.watt@ntschools.net; mirandanth-p.School@det.nsw.edu.au; miranda-p.school@det.nsw.edu.au; mirboo.north.ps@edumail.vic.gov.au; mirboo.north.sc@edumail.vic.gov.au; miriam.mcdonald@ntschools.net; mirrabooka.ps@education.wa.edu.au; mitchell@twb.catholic.edu.au; mitchell-h.School@det.nsw.edu.au; mitchellsi-p.School@det.nsw.edu.au; mitta.mitta.ps@edumail.vic.gov.au; mittagong-p.School@det.nsw.edu.au; Mkeller@vineyardls.sa.edu.au; mlc@mlc.wa.edu.au; mmc@mmc.qld.edu.au; mmcintyre@sppdcstr.catholic.edu.au; mmsadmin@mms.vic.edu.au; mmsadmin@mms.vic.edu.au; mmw@dbb.catholic.edu.au; moama-p.School@det.nsw.edu.au; modanville-p.School@det.nsw.edu.au; modelfarms-h.School@det.nsw.edu.au; moe.ps.albert@edumail.vic.gov.au; moe.ps.elizabeth@edumail.vic.gov.au; moe.ps.south@edumail.vic.gov.au; mogo-p.School@det.nsw.edu.au; mohaka@xtra.co.nz; Mole.Creek.Primary@education.tas.gov.au; Molesworth.Primary@education.tas.gov.au; molong-c.School@det.nsw.edu.au; monaro-h.School@det.nsw.edu.au; monash.sds@edumail.vic.gov.au; monavale-p.School@det.nsw.edu.au; @edumail.vic.gov.au;

monbulk.ps@edumail.vic.gov.au; monique.smith@education.wa.edu.au; monmia.ps@edumail.vic.gov.au; mont.albert.ps@edumail.vic.gov.au; Montagu.Bay.Primary@education.tas.gov.au; montague.ec@edumail.vic.gov.au; monteagle-p.School@det.nsw.edu.au; Montello.Primary@education.tas.gov.au; monterey.sc@edumail.vic.gov.au; montessori@margmont.wa.edu.au; montessorinoosa@gmail.com; montmorency.ps@edumail.vic.gov.au; montmorency.sc@edumail.vic.gov.au; montmorency.south.ps@edumail.vic.gov.au; montpellier.ps@edumail.vic.gov.au; Montrose.Bay.High@education.tas.gov.au; montrose.ps@edumail.vic.gov.au; moolap.ps@edumail.vic.gov.au; moomba.park.ps@edumail.vic.gov.au; Moonah.Primary@education.tas.gov.au; moonambel.ps@edumail.vic.gov.au; moonbi-p.School@det.nsw.edu.au; moonee.ponds.ps@edumail.vic.gov.au; moonee.ponds.west.ps@edumail.vic.gov.au; Moora.PS@education.wa.edu.au; moorabbin.ps@edumail.vic.gov.au; moorebank-h.School@det.nsw.edu.au; moorefielg-h.School@det.nsw.edu.au; moorland-p.School@det.nsw.edu.au; moorooduc.ps@edumail.vic.gov.au; @edumail.vic.gov.au; mooroolbark.east.ps@edumail.vic.gov.au; mooroopna.north.ps@edumail.vic.gov.au; mooroopna.park.ps@edumail.vic.gov.au; mooroopna.ps@edumail.vic.gov.au; mooroopna.sc@edumail.vic.gov.au; morang.south.ps@edumail.vic.gov.au; morawa.ac@education.wa.edu.au; Morawa.DHS@education.wa.edu.au; mordialloc.beach.ps@edumail.vic.gov.au; @edumail.vic.gov.au; moreeeast-p.School@det.nsw.edu.au; moree-p.School@det.nsw.edu.au; moreland.ps@edumail.vic.gov.au; morganst-p.School@det.nsw.edu.au; moriac.ps@edumail.vic.gov.au; morisset-h.School@det.nsw.edu.au; morisset-p.School@det.nsw.edu.au; morley.ps@education.wa.edu.au; mornington.park.ps@edumail.vic.gov.au; mornington.ps@edumail.vic.gov.au; mornington.sc@edumail.vic.gov.au; mornington.sds@edumail.vic.gov.au; mornington@advance.vic.edu.au; morpeth-p.school@det.nsw.edu.au; mortdale-p.School@det.nsw.edu.au; mortlake.p12@edumail.vic.gov.au; mortlake-p.School@det.nsw.edu.au; moruya-h.school@det.nsw.edu.au; moruya-p.School@det.nsw.edu.au; morwell.park.ps@edumail.vic.gov.au; mosman-h.school@det.nsw.edu.au; mosman-p.School@det.nsw.edu.au; MosmanPark.PS@education.wa.edu.au; mossfiel.ps@edumail.vic.gov.au; mossgiel.park.ps@edumail.vic.gov.au; mossvale-h.School@det.nsw.edu.au; mossvale-p.School@det.nsw.edu.au; motatau@xtra.co.nz; motherteresa@parra.catholic.edu.au; moulamein-p.School@det.nsw.edu.au; mount.alexander.712.river.nile@edumail.vic.gov.au; mount.alexander.712@edumail.vic.gov.au; mount.beauty.ps@edumail.vic.gov.au; mount.beauty.sc@edumail.vic.gov.au; mount.blowhard.ps@edumail.vic.gov.au; mount.clear.ps@edumail.vic.gov.au; mount.clear.sc@edumail.vic.gov.au; mount.dandenong.ps@edumail.vic.gov.au; mount.egerton.ps@edumail.vic.gov.au; mount.eliza.north.ps@edumail.vic.gov.au; mount.eliza.ps@edumail.vic.gov.au; mount.eliza.sc@edumail.vic.gov.au; mount.erin.sc.df@edumail.vic.gov.au; mount.erin.sc@edumail.vic.gov.au; mount.evelyn.ps@edumail.vic.gov.au; mount.macedon.ps@edumail.vic.gov.au; mount.martha.ps@edumail.vic.gov.au; Mount.Nelson.Primary@education.tas.gov.au; mount.pleasant.ps@edumail.vic.gov.au; mount.ridley.p12@edumail.vic.gov.au; Mount.Stuart.Primary@education.tas.gov.au; mount.view.ps.deaf@edumail.vic.gov.au; mount.view.ps@edumail.vic.gov.au; mount.waverley.ps@edumail.vic.gov.au; mount.waverley.sc.junior@edumail.vic.gov.au; mount.waverley.sc@edumail.vic.gov.au; mountain.gate.ps@edumail.vic.gov.au; Mountain.Heights@education.tas.gov.au; mountannan-h.School@det.nsw.edu.au; mountannan-p.School@det.nsw.edu.au; @education.wa.edu.au; mountbrown-p.School@det.nsw.edu.au; mountclaremont.ps@education.wa.edu.au; mounthawthorn.ps@education.wa.edu.au; MountMagnet.DHS@education.wa.edu.au;

MountManypeaks.PS@education.wa.edu.au; MountTarcoola.PS@education.wa.edu.au; mountview-h.school@det.nsw.edu.au; mountwaverley.heights.ps@edumail.vic.gov.au; movelle.ps@edumail.vic.gov.au; Mowbray.Heights.Primary@education.tas.gov.au; mowbray-p.School@det.nsw.edu.au; moyhu.ps@edumail.vic.gov.au; moyston.ps@edumail.vic.gov.au; mra@dbb.catholic.edu.au; mrobertson@ccgs.wa.edu.au; msaundry@smdeaf.vic.edu.au; mscalberts-h.School@det.nsw.edu.au; msccarolav-h.School@det.nsw.edu.au; msjmilperra-office@syd.catholic.edu.au; mspcmbah@lism.catholic.edu.au; msppmbah@lism.catholic.edu.au; mstewart@kccs.vic.edu.au; mt.duneed.regional.ps@edumail.vic.gov.au; mt.pleasant.road.ps@edumail.vic.gov.au; mt.waverley.north.ps@edumail.vic.gov.au; mta@mta.qld.edu.au; mtaustin-h.School@det.nsw.edu.au; mtaustin-p.School@det.nsw.edu.au; mtcolah-p.School@det.nsw.edu.au; mtdruitt-h.School@det.nsw.edu.au; mtdruitt-p.School@det.nsw.edu.au; mtgeorge-p.School@det.nsw.edu.au; mthunter-p.School@det.nsw.edu.au; mthutton-p.school@det.nsw.edu.au; mtisak@tsv.catholic.edu.au; mtkanwary-p.School@det.nsw.edu.au; mtkeira-p.School@det.nsw.edu.au; mtkembla-p.School@det.nsw.edu.au; mtkuringga-p.School@det.nsw.edu.au; mtlewisinf-p.School@det.nsw.edu.au; mtmariame@bne.catholic.edu.au; mtousley-p.School@det.nsw.edu.au; mtpleasant-p.School@det.nsw.edu.au; mtpritchar-p.School@det.nsw.edu.au; mtpritche-p.School@det.nsw.edu.au; mtrivervie-p.School@det.nsw.edu.au; mtstthomas-p.School@det.nsw.edu.au; mtterry-p.School@det.nsw.edu.au; mtvictoria-p.School@det.nsw.edu.au; mtwarrigal-p.School@det.nsw.edu.au; mudgee-h.School@det.nsw.edu.au; mudgee-p.School@det.nsw.edu.au; muirden@muirden.sa.edu.au; muirfield-h.School@det.nsw.edu.au; mukinbudin.dhs@education.wa.edu.au; mulbring-p.school@det.nsw.edu.au; mulgoa-p.School@det.nsw.edu.au; mulgrave.ps@edumail.vic.gov.au; mullaley-p.School@det.nsw.edu.au; mullaloobeach.ps@education.wa.edu.au; mullalooheights.ps@education.wa.edu.au; mullauna.sc@edumail.vic.gov.au; mullaway-p.School@det.nsw.edu.au; mullengand-p.School@det.nsw.edu.au; mullionck-p.School@det.nsw.edu.au; mullum.ps@edumail.vic.gov.au; mullumbimb-h.School@det.nsw.edu.au; mullumbimb-p.School@det.nsw.edu.au; mulwala-p.School@det.nsw.edu.au; mulwaree-h.School@det.nsw.edu.au; mulyan-p.School@det.nsw.edu.au; mumbil-p.School@det.nsw.edu.au; mummulgum-p.School@det.nsw.edu.au; Mundijong.PS@education.wa.edu.au; mungindi-c.School@det.nsw.edu.au; murchison.ps@edumail.vic.gov.au; murrabit.ps@edumail.vic.gov.au; murray.plug@frsa.asn.au; murraybridge@tyndale.sa.edu.au; murrayfarm-p.School@det.nsw.edu.au; murray-h.School@det.nsw.edu.au; @edumail.vic.gov.au; murringo-p.School@det.nsw.edu.au; murrumbeena.ps@edumail.vic.gov.au; murrumburr-h.School@det.nsw.edu.au; murrumburr-p.School@det.nsw.edu.au; murrurundi-p.School@det.nsw.edu.au; @edumail.vic.gov.au; murwillumb-h.School@det.nsw.edu.au; murwillumb-p.School@det.nsw.edu.au; murwillume-p.School@det.nsw.edu.au; muswellbro-h.school@det.nsw.edu.au; muswellbro-p.School@det.nsw.edu.au; muswellbrs-p.School@det.nsw.edu.au; myles.rees@education.wa.edu.au; myrniong.ps@edumail.vic.gov.au; myrrhee.ps@edumail.vic.gov.au; myrtleford.p12@edumail.vic.gov.au; n.andrews@kura-porirua.school.nz; n.o'brien@bth.catholic.edu.au; nabiac-p.School@det.nsw.edu.au; nagambie.ps@edumail.vic.gov.au; nagle@parra.catholic.edu.au; Namadgi@preschool.act.edu.au; nambrok.denison.ps@edumail.vic.gov.au; nambuccahd-h.School@det.nsw.edu.au; nambuccahd-p.School@det.nsw.edu.au;

nanaglen-p.School@det.nsw.edu.au; nangiloc.colignan.ps@edumail.vic.gov.au; nangus-p.School@det.nsw.edu.au; nanneella.estate.ps@edumail.vic.gov.au; naomi.graham@education.wa.edu.au; napoleons.ps@edumail.vic.gov.au; nar.nar.goon.ps@edumail.vic.gov.au; naradhan-p.School@det.nsw.edu.au; naranga.ss@edumail.vic.gov.au; narara-p.school@det.nsw.edu.au; nararavaly-h.school@det.nsw.edu.au; nareenahil-p.School@det.nsw.edu.au; narellan-p.School@det.nsw.edu.au; narellanva-p.School@det.nsw.edu.au; narelle.dahl@ntschools.net; naremburn-s.school@det.nsw.edu.au; narooma-h.School@det.nsw.edu.au; narooma-p.School@det.nsw.edu.au; narrabeen-h.School@det.nsw.edu.au; narrablks-p.School@det.nsw.edu.au; narrabri-h.School@det.nsw.edu.au; narrabri-p.School@det.nsw.edu.au; narrabriw-p.School@det.nsw.edu.au; narracan.ps@edumail.vic.gov.au; narrandera-h.School@det.nsw.edu.au; narrandera-p.School@det.nsw.edu.au; narrandere-p.School@det.nsw.edu.au; narranga-p.School@det.nsw.edu.au; narranorth-p.School@det.nsw.edu.au; narraween-p.School@det.nsw.edu.au; narrawong.ps@edumail.vic.gov.au; narre.warren.north.ps@edumail.vic.gov.au; narre.warren.south.p12@edumail.vic.gov.au; Narrogin.AC@education.wa.edu.au; narrogin.ps@education.wa.edu.au; narromine-h.School@det.nsw.edu.au; narromine-p.School@det.nsw.edu.au; narwee-p.School@det.nsw.edu.au; nashdale-p.School@det.nsw.edu.au; natalie.dennis@education.wa.edu.au; nathalia.ps@edumail.vic.gov.au; nathalia.sc@edumail.vic.gov.au; nathalia@glenvaleschool.com.au; nathan@manukura.school.nz; natimuk.ps@edumail.vic.gov.au; Natone.Primary@education.tas.gov.au; natte.yallock.ps@edumail.vic.gov.au; navarre.ps@edumail.vic.gov.au; nbcs@nbcs.nsw.edu.au; nbhs@nbhs.school.nz; nboffice@bundnortss.eq.edu.au; nbscbalgb-h.School@det.nsw.edu.au; nbsccromer-h.School@det.nsw.edu.au; nbscfreshw-h.School@det.nsw.edu.au; nbscmanlys-h.School@det.nsw.edu.au; nbscmgirls-h.School@det.nsw.edu.au; ncat@edumail.vic.gov.au; ncc@ncc.vic.edu.au; ndc@notredame.vic.edu.au; ned.mccord@yiramalay.net; Nedlands.PS@education.wa.edu.au; neerigenpss1@education.wa.edu.au; neerim.rural.ps@edumail.vic.gov.au; neerim.sc@edumail.vic.gov.au; neerim.south.ps@edumail.vic.gov.au; nellys@ponatahi.school.nz; nelson.park.sch.illinois@edumail.vic.gov.au; nelson.park.sch@edumail.vic.gov.au; nemingha-p.School@det.nsw.edu.au; nepean.ss@edumail.vic.gov.au; nepean-h.School@det.nsw.edu.au; neutralbay-p.School@det.nsw.edu.au; nevillebonnerps@ed.act.edu.au; neville-p.School@det.nsw.edu.au; new.gisborne.ps@edumail.vic.gov.au; New.Norfolk.High@education.tas.gov.au; New.Norfolk.Primary@education.tas.gov.au; new.town.high@education.tas.gov.au; New.Town.Primary@education.tas.gov.au; newborough.east.ps@edumail.vic.gov.au; newborough.ps@education.wa.edu.au; newborough.ps@edumail.vic.gov.au; newbridght-p.School@det.nsw.edu.au; newcastle@spcc.nsw.edu.au; newcastlee-p.School@det.nsw.edu.au; newcastle-h.School@det.nsw.edu.au; newcastlej-s.school@det.nsw.edu.au; newcastlem-s.school@det.nsw.edu.au; newcastles-s.school@det.nsw.edu.au; newcol@newlands.school.nz; newcomb.park.ps@edumail.vic.gov.au; newcomb.sc.swss@edumail.vic.gov.au; newcomb.sc@edumail.vic.gov.au; Newdegate.PS@education.wa.edu.au; newham.ps@edumail.vic.gov.au; newhaven.ps@edumail.vic.gov.au; newington-p.School@det.nsw.edu.au; newlambhti-p.School@det.nsw.edu.au; newlambton-p.school@det.nsw.edu.au; newlambtos-p.School@det.nsw.edu.au; newlands.ps@edumail.vic.gov.au; newling-p.School@det.nsw.edu.au; newlyn.ps@edumail.vic.gov.au; newman.ps@education.wa.edu.au; newman.shs@education.wa.edu.au; newman@lism.catholic.edu.au;

newman@newman.wa.edu.au; newman@newman.wa.edu.au; newmerella.ps@edumail.vic.gov.au; newport.gardens.ps@edumail.vic.gov.au; newport.lakes.ps@edumail.vic.gov.au; newport-p.School@det.nsw.edu.au; newrybar-p.School@det.nsw.edu.au; newstead.college@education.tas.gov.au; newstead.ps@edumail.vic.gov.au; Newton.PS@education.wa.edu.au; newtonmoore.esc@education.wa.edu.au; newtonmoore.shs@education.wa.edu.au; newtown.ps@edumail.vic.gov.au; newtown-h.School@det.nsw.edu.au; newtownn-p.School@det.nsw.edu.au; newtown-p.School@det.nsw.edu.au; Ngaanyatjarra.LS@education.wa.edu.au; Ngaanyatjarra.LS@education.wa.edu.au; Ngaanyatjarra.LS@education.wa.edu.au; Ngaanyatjarra.LS@education.wa.edu.au; Ngaanyatjarra.LS@education.wa.edu.au; Ngaanyatjarra.LS@education.wa.edu.au; Ngaanyatjarra.LS@education.wa.edu.au; Ngaanyatjarra.LS@education.wa.edu.au; Ngaanyatjarra.LS@education.wa.edu.au; ngata@ngatacollege.school.nz; ngatapaschool@gmail.com; nghs@nghs.school.nz; Ngosfordlc-s.School@det.nsw.edu.au; @edumail.vic.gov.au; niagarapk-p.School@det.nsw.edu.au; niangala-p.School@det.nsw.edu.au; nichols.point.ps@edumail.vic.gov.au; nicholson.ps@edumail.vic.gov.au; nicholson-p.School@det.nsw.edu.au; nickhamshare@haileybury.vic.edu.au; nicolette.correy@ntschools.net; niddrie.ps@edumail.vic.gov.au; nikki.popata@brandon.school.nz; niland-s.School@det.nsw.edu.au; nilloinf-p.school@det.nsw.edu.au; nimbin-c.School@det.nsw.edu.au; nimmitabel-p.School@det.nsw.edu.au; Nixon.Street.Primary@education.tas.gov.au; NMPS.Admin@education.wa.edu.au; noble.park.els.casey@edumail.vic.gov.au; noble.park.els.springvale@edumail.vic.gov.au; noble.park.els.stonnington@edumail.vic.gov.au; noble.park.els@edumail.vic.gov.au; noble.park.ps@edumail.vic.gov.au; noble.park.sc@edumail.vic.gov.au; nollamara.ps@education.wa.edu.au; noojee.ps@edumail.vic.gov.au; noorat.ps@edumail.vic.gov.au; noorinbee.ps@edumail.vic.gov.au; noranda.ps@education.wa.edu.au; nordswharf-p.School@det.nsw.edu.au; norfolkisl-c.school@det.nsw.edu.au; normanhurb-h.School@det.nsw.edu.au; normanhurs-p.School@det.nsw.edu.au; normanhurw-p.School@det.nsw.edu.au; norris.bank.ps@edumail.vic.gov.au; north.geelong.sc@edumail.vic.gov.au; north.melbourne.ps@edumail.vic.gov.au; north.office@trinity.sa.edu.au; northam.ps@education.wa.edu.au; Northampton.DHS@education.wa.edu.au; northbeach.ps@education.wa.edu.au; northbridg-p.School@det.nsw.edu.au; Northcliffe.DHS@education.wa.edu.au; northcote.hs@edumail.vic.gov.au; northcote.ps@edumail.vic.gov.au; northcottesloe.ps@education.wa.edu.au; northeast-d.school@det.nsw.edu.au; northern.bay.p12.hendy@edumail.vic.gov.au; northern.bay.p12.peacock@edumail.vic.gov.au; northern.bay.p12.tallis@edumail.vic.gov.au; northern.bay.p12.wexford@edumail.vic.gov.au; northern.bay.p12@edumail.vic.gov.au; northern.sch.autism@edumail.vic.gov.au; northern.sch.lalor@edumail.vic.gov.au; northern.support@education.tas.gov.au; NorthFremantle.PS@education.wa.edu.au; northhaven-p.School@det.nsw.edu.au; NorthKalgoorlie.PS@education.wa.edu.au; northlake.sc@education.wa.edu.au; northlake-h.School@det.nsw.edu.au; northlake-p.school@det.nsw.edu.au; northmead-h.School@det.nsw.edu.au; northmead-p.School@det.nsw.edu.au; northnowra-p.School@det.nsw.edu.au; northparmelia.ps@education.wa.edu.au; northperth.ps@education.wa.edu.au; northrocks@parra.catholic.edu.au; northrocks-p.School@det.nsw.edu.au; northryde-p.School@det.nsw.edu.au; northside@cgs.act.edu.au; northstar-p.School@det.nsw.edu.au; northsydbo-h.School@det.nsw.edu.au; northsydgi-h.School@det.nsw.edu.au; northwagga-p.School@det.nsw.edu.au; Norwood.Primary@education.tas.gov.au; norwood.sc@edumail.vic.gov.au; nossal.hs@edumail.vic.gov.au; noumea-p.School@det.nsw.edu.au; nowa.nowa.ps@edumail.vic.gov.au; nowendoc-p.School@det.nsw.edu.au; nowraeast-p.School@det.nsw.edu.au; nowra-h.School@det.nsw.edu.au; nowrahill-p.School@det.nsw.edu.au; nowra-p.School@det.nsw.edu.au; npota@twoa.ac.nz; nshsmail@nshs.wa.edu.au;

nthsyddem-p.School@det.nsw.edu.au; nulkaba-p.school@det.nsw.edu.au; nullawarre.ps@edumail.vic.gov.au; nullawil.ps@edumail.vic.gov.au; numurkah.ps@edumail.vic.gov.au; numurkah.sc@edumail.vic.gov.au; nundle-p.School@det.nsw.edu.au; nungurner.ps@edumail.vic.gov.au; nuwarra-p.School@det.nsw.edu.au; nvccs@nvccs.nsw.edu.au; nwcs@iinet.net.au; nwoffice@oakwoodschoolchool.com.au; nws@wcc.vic.edu.au; nyabing.ps@education.wa.edu.au; nyah.district.ps@edumail.vic.gov.au; nymboida-p.School@det.nsw.edu.au; nyngan-h.School@det.nsw.edu.au; nyngan-p.School@det.nsw.edu.au; nyora.ps@edumail.vic.gov.au; oacc@overnewton.vic.edu.au; oak.park.ps@edumail.vic.gov.au; oakdale-p.School@det.nsw.edu.au; oakey@twb.catholic.edu.au; oakflats-h.School@det.nsw.edu.au; oakflats-p.School@det.nsw.edu.au; oakhilldr-p.School@det.nsw.edu.au; oaklands-c.school@det.nsw.edu.au; oakleigh.ps@edumail.vic.gov.au; oakleigh.south.ps@edumail.vic.gov.au; oakville-p.School@det.nsw.edu.au; oakwood.sch.frankston@edumail.vic.gov.au; oakwood.sch.noble.park@edumail.vic.gov.au; oakwood.sch@edumail.vic.gov.au; Oatlands.District.High@education.tas.gov.au; oatlands.ps@edumail.vic.gov.au; oatlands-p.School@det.nsw.edu.au; oatley-p.school@det.nsw.edu.au; oatleysnr-h.School@det.nsw.edu.au; oatleywest-p.School@det.nsw.edu.au; oberon.hs@edumail.vic.gov.au; oberon.ps@edumail.vic.gov.au; oberon.south.ps@edumail.vic.gov.au; oberon-h.School@det.nsw.edu.au; oberon-p.School@det.nsw.edu.au; oblate@mazenod.wa.edu.au; observhill-e.School@det.nsw.edu.au; ocean.grove.ps@edumail.vic.gov.au; oceanreef.ps@education.wa.edu.au; Oceanroad.ps@education.wa.edu.au; oceanshore-p.School@det.nsw.edu.au; oconnell-p.School@det.nsw.edu.au; o'connor.ps@education.wa.edu.au; ocs@ocs.nsw.edu.au; Office.Bega@cg.catholic.edu.au; Office.ccb@cg.catholic.edu.au; office.ccs@catholic.tas.edu.au; office.goodshepherd@cg.catholic.edu.au; office.hennessy@cg.catholic.edu.au; office.hira@hira.school.nz; office.holyspirit@cg.catholic.edu.au; office.holyspirit@cns.catholic.edu.au; Office.HolyTrinity@cg.catholic.edu.au; office.jpc@cg.catholic.edu.au; office.juniorschool@sehc.school.nz; office.middleschool@sehc.school.nz; office.motherteresa@cg.catholic.edu.au; office.mountpeter@cns.catholic.edu.au; office.mtcarmel@cg.catholic.edu.au; office.murx@cg.catholic.edu.au; office.riverdaleschool@gmail.com; office.rosaryps@cg.catholic.edu.au; office.sacredheartpearce@cg.catholic.edu.au; office.seniorschool@sehc.school.nz; office.sfxlake@cg.catholic.edu.au; office.shcoota@cg.catholic.edu.au; office.sjaps@cg.catholic.edu.au; Office.sjo@cg.catholic.edu.au; office.sjv@cg.catholic.edu.au; office.sppg@cg.catholic.edu.au ; office.stannes@cg.catholic.edu.au; office.stanthonyswanniassa@cg.catholic.edu.au; office.staquinas@cg.catholic.edu.au; office.stbedes@cg.catholic.edu.au; office.stbedesb@cg.catholic.edu.au; office.stbenedicts@cg.catholic.edu.au; office.stbernards@cg.catholic.edu.au; office.stclaresconder@cg.catholic.edu.au; office.stfranciscalwell@cg.catholic.edu.au; office.stgregs@cg.catholic.edu.au; office.stgregs@cg.catholic.edu.au; office.stjbombala@cg.catholic.edu.au; office.stjboorowa@cg.catholic.edu.au; office.stjudes@cg.catholic.edu.au; office.stmarysbatlow@cg.catholic.edu.au; Office.Stmarysc@cg.catholic.edu.au; office.stmarysmoruya@cg.catholic.edu.au; office.stmarysyoung@cg.catholic.edu.au; office.stmatts@cg.catholic.edu.au; office.stmichaelsps@cg.catholic.edu.au; office.stmonicas@cg.catholic.edu.au; office.stmore@cg.catholic.edu.au; office.stpandp@cg.catholic.edu.au; office.stpatricksgundagai@cg.catholic.edu.au ; office.stpatscooma@cg.catholic.edu.au; office.sttapkambah@cg.catholic.edu.au; office.svdp@cg.catholic.edu.au; office.weipa@cns.catholic.edu.au; office@abbotsford.school.nz; office@abundantlife.school.nz; office@acs.school.nz; office@addington.school.nz; office@ahipara.school.nz; office@ahuroa.school.nz; office@ajhs.school.nz; office@akaroa.school.nz; office@albury.school.nz; office@alexander.nsw.edu.au; office@alfredton.school.nz;

office@allenton.school.nz; office@allenvale.school.nz; office@amberley.school.nz; office@amburyparkcentre.org.nz; office@amesbury.school.nz; office@amisfield.school.nz; office@amuri.school.nz; office@anchoragepark.school.nz; office@angelorum.qld.edu.au; office@aokautere.school.nz; office@aorangi.school.nz; office@aorere.ac.nz; office@aotawhiti.school.nz; office@aparima.school.nz; office@aps.school.nz; office@arakura.school.nz; office@aranui-primary.school.nz; office@ararimu.school.nz; office@arataki.school.nz; office@ardgowan.school.nz; office@argylleast.school.nz; office@aria.school.nz; office@arowhenuamaori.school.nz; office@ashborough.school.nz; office@ashhurst.school.nz; office@ashinter.school.nz; office@ashley.school.nz; office@auroa.school.nz; office@auroracollege.school.nz; office@avondaleint.school.nz; office@avondaleprimary.school.nz; office@awapuni.school.nz; office@balfour.school.nz; office@balmacewen.school.nz; office@balmoral.school.nz; office@bamford.school.nz; office@banksave.school.nz; office@bartonrural.school.nz; office@bathgatepark.school.nz; office@baverstock.school.nz; office@bayfield.school.nz; office@bayintermediate.school.nz; office@bayview.school.nz; office@bbps.school.nz; office@bccc.sa.edu.au; office@beachhaven.school.nz; office@beaconsfield.school.nz; office@beckenham.school.nz; office@beg.school.nz; office@belfast.school.nz; office@bellblock.school.nz; office@belmont.school.nz; office@belmontint.school.nz; office@benneydale.school.nz; office@benowashs.eq.edu.au; office@berhampore.school.nz; office@berkley.school.nz; office@bernardfergusson.school.nz; office@bethany.sa.edu.au; office@bethel.wa.edu.au; office@bhbint.school.nz; office@bhcs.vic.edu.au; office@bigrock.school.nz; office@birchville.school.nz; office@birkdalenorth.school.nz; office@birkdaleprimary.school.nz; office@birkenhead.school.nz; office@birkenheadprimary.school.nz; office@bis.school.nz; office@bishopdale.school.nz; office@blaketown.school.nz; office@blenheim.school.nz; office@blockhousebay.school.nz; office@bluff.school.nz; office@bohally.school.nz; office@bradford.school.nz; office@breens.school.nz; office@brightwater.school.nz; office@brigidine.nsw.edu.au; office@brisbanechristiancollege.com.au; office@broadbay.school.nz; office@broadfield.school.nz; office@broadlands.school.nz; office@brockville.school.nz; office@bromley.school.nz; office@brookby.school.nz; office@brookfield.school.nz; office@brooklyn.school.nz; office@brooklynprimary.school.nz; office@broomfield.school.nz; office@btac.nsw.edu.au; office@buller.ac.nz; office@bulls.school.nz; office@bunnythorpe.school.nz; office@burgmann.act.edu.au; office@burgmann.act.edu.au; office@burnsideprimary.school.nz; office@cambridgeeast.school.nz; office@campioncollege.school.nz; office@canberramontessori.com; office@cannington.school.nz; office@canvastown.school.nz; office@capstone.tas.edu.au; office@cargill.school.nz; office@carisbrook.school.nz; office@casebrook.school.nz; office@cashmere.school.nz; office@cashmere-ave.school.nz; office@cashmereprimary.school.nz; office@castlecliff.school.nz; office@cbhslewisham.nsw.edu.au; office@cdps.school.nz; office@centennial.school.nz; office@central.school.nz; office@centraltakaka.school.nz; office@chapeldowns.school.nz; office@charlton.nsw.edu.au; office@chbc.school.nz; office@chchsouth.ac.nz; office@chelsea.school.nz; office@chertsey.school.nz; office@chevalier.nsw.edu.au; office@cheviot.school.nz; office@christian.school.nz; office@churton.school.nz; office@claremont.nsw.edu.au; office@claytonpark.school.nz; office@clendonpark.school.nz; office@clevedonschool.co.nz;

office@clifton.school.nz; office@cliftontce.school.nz; office@cluthavalley.school.nz; office@clyde.school.nz; office@clydequay.school.nz; office@cms.school.nz; office@coatesvilleschool.nz; office@cobham.school.nz; office@cobhamschool.nz; office@cocklebay.school.nz; office@coleystreet.school.nz; office@columba.catholic.edu.au; office@columba.catholic.edu.au; office@colwill.school.nz; office@colyton.school.nz; office@concord.school.nz; office@coogeeprep.nsw.edu.au; office@cotswold.school.nz; office@crs.school.nz; office@csc.school.nz; office@csn.school.nz; office@cullinane.school.nz; office@dairyflat.school.nz; office@dalefield.school.nz; office@darfieldprimary.school.nz; office@dargavilleprimary.school.nz; office@darghigh.school.nz; office@davidhenry.school.nz; office@davidst.school.nz; office@destiny.school.nz; office@diamondharbour.school.nz; office@diocesan.school.nz; office@dipton.school.nz; office@dis.school.nz; office@dni.school.nz; office@dominionrd.school.nz; office@donbuck.school.nz; office@donovanprimary.ac.nz; office@donvale.vic.edu.au; office@dorie.school.nz; office@douglaspark.school.nz; office@dovedale.school.nz; office@drss.vic.edu.au; office@drummond.school.nz; office@drury.school.nz; office@dunedinsteiner.nz; office@dunstan.school.nz; office@duntroon.school.nz; office@duvauchelle.school.nz; office@dyerstreet.school.nz; office@easternhutt.school.nz; office@eastgore.school.nz; Office@easttamaki.school.nz; office@edendale.school.nz; office@edgecumbe.school.nz; office@edmonton-primary.school.nz; office@eggs.school.nz; office@eketahuna.school.nz; office@elgin.school.nz; office@elim.school.nz; office@ellerslie.school.nz; office@elmwood.school.nz; office@elsthorpe.school.nz; office@eltham.school.nz; office@emmanuelchristian.school.nz; office@eohs.school.nz; office@epsomnormal.school.nz; office@epuni.school.nz; office@erasmus.vic.edu.au; office@everglade.school.nz; office@excellerecollege.school.nz; office@fairfield.school.nz; office@fairfieldlevin.school.nz; office@fairlie.school.nz; office@fairton.school.nz; office@faith.sa.edu.au; office@fcc.wa.edu.au; office@fdmc.school.nz; office@featherston.school.nz; office@fendalton.school.nz; office@fenwick.school.nz; office@fergusonint.school.nz; office@fernlea.school.nz; office@fernridge.school.nz; office@fernworthprimary.school.nz; office@ficino.school.nz; office@finlaysonpark.school.nz; office@firth.school.nz; office@fis.school.nz; office@fitzroy.school.nz; office@fiveforks.school.nz; office@flagswamp.school.nz; office@flatbush.school.nz; office@flaxcol.co.nz; office@flemington.school.nz; office@forestlake.school.nz; office@foxton.school.nz; office@foxtonbeach.school.nz; office@franzjosef.school.nz; office@fraser.school.nz; office@fraser.school.nz; office@frasercres.school.nz; office@frasertown.school.nz; office@freyberg.ac.nz; office@frimley.school.nz; office@fruitvale.school.nz; office@galatea.school.nz; office@gatepa.school.nz; office@gbccs.nsw.edu.au; office@geis.school.nz; office@geneva.tas.edu.au; office@georgestreet.school.nz; office@geps.school.nz; office@geraldine.school.nz; office@geraldinehs.school.nz; office@ghs.school.nz; office@gilberthorpe.school.nz; office@gisbornecentral.school.nz; office@gisboyshigh.net; office@gladstone1.school.nz; office@glenavon.school.nz; office@glenavy.school.nz; office@glenbervie.school.nz; office@glenbrae.school.nz; office@glendene.school.nz; office@glendowie.school.nz; office@glenfield.school.nz; office@glenham.school.nz; office@glenholme.school.nz; office@gleniti.school.nz; office@glenmassey.school.nz; office@glentaylor.school.nz; office@goldengrove.sa.edu.au; office@goldenhill.wa.edu.au; office@goldfields.school.nz; office@goodwood.school.nz; office@goremain.school.nz;

office@gorgeroad.school.nz; office@gpcc.nsw.edu.au; office@gracefield.school.nz; office@granity.school.nz; office@grantleadowns.school.nz; office@grantsbraes.school.nz; office@greenacres.school.nz; office@greenbayhigh.school.nz; office@greendale.school.nz; office@greenhithe.school.nz; office@greenparkschool.co.nz; office@gretavalley.school.nz; office@greyhigh.school.nz; office@grovetown.school.nz; office@hadlow.school.nz; office@halcombe.school.nz; office@halfmoonbay.school.nz; office@hampdenstreet.school.nz; office@hamptonhill.school.nz; office@hamsda.school.nz; office@hamwest.school.nz; office@hapuku.school.nz; office@harewood.school.nz; office@harrisville.school.nz; office@hastingsintermediate.school.nz; office@hataitai.school.nz; office@haumoana.school.nz; office@hauraki.school.nz; office@haurokovalley.school.nz; office@hauturu.school.nz; office@haweaflat.school.nz; office@hawerachristian.school.nz; office@haypark.school.nz; office@hcc.vic.edu.au; office@hcs.school.nz; office@hcsp.school.nz; office@heddonbush.school.nz; office@hedgehope.school.nz; office@henley.school.nz; office@hereworth.school.nz; office@heriot.school.nz; office@heritage.edu.au; office@heritage.sa.edu.au; office@highfield.school.nz; office@highlands.school.nz; office@hikuai.school.nz; office@hikurangi.school.nz; office@hikutaia.school.nz; office@hillcrest-high.school.nz; office@hillpark.school.nz; office@hillview.school.nz; office@hinds.school.nz; office@hint.school.nz; office@hinterland.nsw.edu.au; office@hinuera.school.nz; office@hiruharama.school.nz; office@hiwinui.school.nz; office@hjhs.school.nz; office@hnhs.school.nz; office@hns.school.nz; office@hoanghiem.vic.edu.au; office@hobsonville.school.nz; office@hokowhitu.school.nz; office@holyfamily.school.nz; office@holyfamilywanaka.school.nz; office@holytrinity.school.nz; office@homai.school.nz; office@hoonhay.school.nz; office@hope.school.nz; office@horahora.school.nz; office@horahoracambridge.school.nz; office@hornby.school.nz; office@hornbyprimary.school.nz; office@horohoro.school.nz; office@horotiu.school.nz; office@horowhenua.school.nz; office@howickprimary.school.nz; office@huapaidistrict.school.nz; office@huiakama.school.nz; office@huiarange.school.nz; office@hukanui.school.nz; office@hukerenui.school.nz; office@hunterville.school.nz; office@huntley.school.nz; office@huntlyprimary.school.nz; office@hunua.school.nz; office@hurunuicollege.school.nz; office@hurupaki.school.nz; office@hvschool.co.nz; office@hwb.school.nz; office@inglewoodprimary.school.nz; office@insollave.school.nz; office@iona.school.nz; office@irfancollege.nsw.edu.au; office@jamescook.school.nz; office@jameshargest.school.nz; office@jameshargest.school.nz; office@johnberneschool.org; office@johnsonville.school.nz; office@kadimah.school.nz; office@kaharoa.school.nz; office@kahurangi.school.nz; office@kahutara.school.nz; office@kaiapoinorth.school.nz; office@kaihere.school.nz; office@kaiiwi.school.nz; office@kaikoheint.school.nz; office@kaikoura.school.nz; office@kaimata.school.nz; office@kaingaroa.co.nz; office@kaingaroaforest.school.nz; office@kaipaki.school.nz; office@kairanga.school.nz; office@kaitangata.school.nz; office@kaitao.school.nz; office@kaiti.school.nz; office@kaitieke.school.nz; office@kaitoke.school.nz; office@kaitokeschool.com; office@kakanui.school.nz; office@kakaramea.school.nz; office@kaniere.school.nz; office@kaokaoroa.school.nz; office@karapiro.school.nz; office@karetu.school.nz; office@karitaneschool.co.nz; office@kauripark.school.nz; office@kawaha-point.school.nz; office@kawakawaprimary.co.nz;

office@kawerausouth.school.nz; office@kawhia.school.nz; office@keastreet.ac.nz; office@keithst.school.nz; office@kelson.school.nz; office@kelstonint.school.nz; office@kerepehi.school.nz; office@kereru.school.nz; office@khandallah.school.nz; office@kihikihi.school.nz; office@kilbirnie.school.nz; office@kimbolton.school.nz; office@kimihia.school.nz; office@kimiorahb.school.nz; office@kings.school.nz; office@kingsford.school.nz; office@kingshigh.school.nz; office@kingsview.school.nz; office@kinohaku.school.nz; office@kirweemodel.school.nz; office@kiwitea.school.nz; office@kns.school.nz; office@kohi.school.nz; office@kokatahi.school.nz; office@kokopu.school.nz; office@konini.school.nz; office@kopane.school.nz; office@kopuarahi.school.nz; office@koputaroa.school.nz; office@korakonui.school.nz; office@koraunui.school.nz; office@kts.school.nz; office@kumara.school.nz; office@kumeroa.school.nz; office@kuranui.school.nz; office@kuranui-college.school.nz; office@kvc.school.nz; office@ladbrooks.school.nz; office@ladysnow.school.nz; office@laingholm.school.nz; office@lakebrunner.school.nz; office@lakerere.school.nz; office@lakerotoma.school.nz; office@las.school.nz; office@lbc.school.nz; office@lccc.vic.edu.au; office@lcs.tas.edu.au; office@leamington.school.nz; office@leestream.school.nz; office@leigh.school.nz; office@lepperton.school.nz; office@levinnorth.school.nz; office@libertychurch.com.au; office@lichfield.school.nz; office@limehills.school.nz; office@lincoln.school.nz; office@linden.school.nz; office@lindisfarne.school.nz; office@linkwater.school.nz; office@lintoncamp.school.nz; office@linwoodave.school.nz; office@linwoodnorth.school.nz; office@lis.school.nz; office@littleriver.school.nz; office@loburn.school.nz; office@longbeach.school.nz; office@longburn.school.nz; office@lphs.school.nz; office@ltcs.school.nz; office@lumsden.school.nz; office@lyss.vic.edu.au; office@lyttonstreet.school.nz; office@mackcollege.school.nz; office@macquariecollege.nsw.edu.au; office@maeroa.school.nz; office@mahana.school.nz; office@maharishischool.vic.edu.au; office@maheno.school.nz; office@mahinawa.school.nz; office@maihiihi.school.nz; office@mairangibay.school.nz; office@maitai.school.nz; office@maitlandcs.nsw.edu.au; office@makaraka.school.nz; office@makarika.school.nz; office@makarora.school.nz; office@makauri.school.nz; office@maketu.school.nz; office@makikihi.school.nz; office@malfroy.school.nz; office@mamaku.school.nz; office@mamre.nsw.edu.au; office@manaia.school.nz; office@manaiaview.school.nz; office@manakau.school.nz; office@manawaru.school.nz; office@manchesterstreet.school.nz; office@mangakino.school.nz; office@mangamahu.school.nz; office@mangapapa.school.nz; office@mangaroa.school.nz; office@mangatainoka.school.nz; office@mangatawhiri.school.nz; office@mangaweka.school.nz; office@mangawhaibeach.school.nz; office@mangerecentral.school.nz; office@mangonui.school.nz; office@mangorei.school.nz; office@maniototo.school.nz; office@manuka.school.nz; office@manukorihi.school.nz; office@manunui.school.nz; office@manurewaeast.school.nz; office@manurewaint.school.nz; office@maorihill.school.nz; office@maraenui.school.nz; office@maraeroa.school.nz; office@maraetaibeach.school.nz; office@maramarua.school.nz; office@maranatha.school.nz; office@mararoa.school.nz; office@marcellin.school.nz; office@marinaview.school.nz; office@maristschool.co.nz; office@marlboroughprimary.school.nz; office@maromaku.school.nz; office@marshall.school.nz; office@marshland.school.nz; office@martinborough.school.nz; office@marton.school.nz; office@mas.school.nz; office@masseyhigh.school.nz; office@masterton.school.nz;

office@matahui.school.nz; office@matakohe.school.nz; office@matamata.school.nz; office@matamataint.school.nz; office@matamataprimary.school.nz; office@matangi.school.nz; office@matapihi.school.nz; office@matatoki.school.nz; office@mataura.school.nz; office@matawai.school.nz; office@matcol.nz; office@matiere.school.nz; office@matihetihe.school.nz; office@matipo.school.nz; office@maungarakischool.net; office@maungatapere.school.nz; office@maungatapu.school.nz; office@maungaturoto.school.nz; office@maungawhau.school.nz; office@maunu.school.nz; office@mauriceville.school.nz; office@mayfieldauckland.school.nz; office@mayfieldschool.co.nz; office@mbc.school.nz; office@mbi.school.nz; office@mc.school.nz; office@mcauleyhigh.school.nz; office@mcauleytumut.nsw.edu.au; office@mcc.vic.edu.au; office@mecs.vic.edu.au; office@medbury.school.nz; office@meeanee.school.nz; office@melville.school.nz; office@melvilleintermediate.school.nz; office@meps.school.nz; office@mercymackay.qld.edu.au; office@meremere.school.nz; office@merrin.school.nz; office@methven.school.nz; office@mgk.school.nz; office@mi.school.nz; office@middle.school.nz; office@middlemarch.school.nz; office@middleton.school.nz; office@midhirst.school.nz; office@millerave.school.nz; office@millersflat.school.nz; office@milson.school.nz; office@milton.school.nz; office@miramarcentral.school.nz; office@mis.school.nz; office@mkk.school.nz; office@mms.school.nz; office@moana.school.nz; office@moawhango.school.nz; office@moerewa.school.nz; office@mokoia.school.nz; office@monrad.school.nz; office@montececilia.school.nz; office@mornington.school.nz; office@mossburn.school.nz; office@mosston.school.nz; office@motueka.steiner.school.nz; office@motumaoho.school.nz; office@motupipi.school.nz; office@moturoa.school.nz; office@mountbiggs.school.nz; office@mris.wa.edu.au; office@mrss.com.au; office@mrss.com.au; office@msb.qld.edu.au; office@mtbarkerwaldorf.sa.edu.au; office@mtcarmel.school.nz; office@mtcook.school.nz; office@mtpleasant.school.nz; office@mtss.school.nz; office@mulberrygrove.school.nz; office@muriwai.school.nz; office@musselburgh.school.nz; office@myrossbush.school.nz; office@napiercentral.school.nz; office@narangbavalleyshs.eq.edu.au; office@nationalpark.school.nz; office@natone.school.nz; office@navigator.sa.edu.au; office@nawton.school.nz; office@naylandprimary.school.nz; office@nbc.school.nz; office@nca.school.nz; office@ncs.nsw.edu.au; office@ncs.tas.edu.au; office@netherby.school.nz; office@nevn.school.nz; office@newlandsint.school.nz; office@newmarket.school.nz; office@newstead.school.nz; office@newwindsor.school.nz; office@ngaere.school.nz; office@ngahinapouri.school.nz; office@ngakuru.school.nz; office@ngaruawahia.school.nz; office@ngataki.school.nz; office@ngatea.school.nz; office@ngatimoti.school.nz; office@ngatitoa.school.nz; office@ngauriamaui.school.nz; office@ngongotaha.school.nz; office@ngs.nsw.edu.au; office@ngs.nsw.edu.au; office@ngunguru.school.nz; office@ngutunui.school.nz; office@norsewood.school.nz; office@northcote.school.nz; office@northcotechch.school.nz; office@northcross.school.nz; office@northland.school.nz; office@northloburn.school.nz; office@northstreet.school.nz; office@npbhs.school.nz; office@npsda.school.nz; office@nsc.school.nz; office@nukuhou.school.nz; office@nvs.school.nz; office@nwcc.nsw.edu.au; office@oakura.school.nz; office@oamaruint.school.nz; office@oamarunorth.school.nz; office@oceanforest.wa.edu.au;

office@ohau.school.nz; office@ohaupo.school.nz; office@ohinewai.school.nz; office@ohoka.school.nz; office@ohopebeach.school.nz; office@ohuka.school.nz; office@ohuravalley.school.nz; office@okainsbay.school.nz; office@okoia.school.nz; office@olok.school.nz; office@olol.school.nz; office@omakau.school.nz; office@omakere.school.nz; office@omarumutu.school.nz; office@omata.school.nz; office@omokoroapoint.school.nz; office@onehungaprimary.school.nz; office@onepoto.school.nz; office@onetreehillcollege.school.nz; office@onewhero.school.nz; office@ongaonga.school.nz; office@ongarue.school.nz; office@opaheke.school.nz; office@opaki.school.nz; office@opihicollege.school.nz; office@opiki.school.nz; office@opoutereschool.net; office@ops.school.nz; office@opua.school.nz; office@opunakeprimary.school.nz; office@orakei.school.nz; office@orautoha.school.nz; office@orere.school.nz; office@orini.school.nz; office@ormond.school.nz; office@oromahoe.school.nz; office@oropi.school.nz; office@orouadowns.school.nz; office@oruaiti.school.nz; office@otahuhuint.school.nz; office@otahuhuprimary.school.nz; office@otakicollege.school.nz; office@otakiri.school.nz; office@otamarakau.school.nz; office@otangarei.school.nz; office@otari.school.nz; office@otautau.school.nz; office@otc.school.nz; office@otewa.school.nz; office@oto.school.nz; office@oturu.school.nz; office@ourladystar.school.nz; office@ouruhia.school.nz; office@owhango.school.nz; office@oxfordcres.school.nz; office@oxley.nsw.edu.au; office@oxley.vic.edu.au; office@pacificvalley.nsw.edu.au; office@paengaroa.school.nz; office@paerata.school.nz; office@paeroachristian.school.nz; office@pahiatua.school.nz; office@pahoia.school.nz; office@pakipaki.school.nz; office@pakiri.school.nz; office@pakotai.school.nz; office@pakowhai.school.nz; office@pakurangaheights.school.nz; office@pakurangaint.school.nz; office@palmerston.school.nz; office@panamard.school.nz; office@panguru.school.nz; office@panmure.school.nz; office@panmurebridge.school.nz; office@papanuijunction.school.nz; office@paparangi.school.nz; office@paparoastreet.school.nz; office@papatawa.school.nz; office@papatoetoehigh.school.nz; office@papatoetoe-south.school.nz; office@papnormal.school.nz; office@paraparaumucollege.school.nz; office@paremata.school.nz; office@parkland.school.nz; office@parkside.net.nz; office@parkside.school.nz; office@parkview.school.nz; office@parnell.school.nz; office@paroa.school.nz; office@paroagrey.school.nz; office@paruabay.school.nz; office@pasadena.school.nz; Office@pass.school.nz; office@patave.school.nz; office@patoka.school.nz; office@pcs.school.nz; office@pembroke.school.nz; office@peninsulaprimary.school.nz; office@peria.school.nz; office@petone-central.school.nz; office@pillanspoint.school.nz; office@pinehaven.school.nz; office@pirinoa.school.nz; office@piripiri.school.nz; office@pittisland.school.nz; office@plimmerton.school.nz; office@pnacs.school.nz; office@pnghs.school.nz; office@pnins.school.nz; office@pokeno.school.nz; office@pokuru.school.nz; office@pomare.school.nz; office@pomaria.school.nz; office@pompallierprimary.school.nz; office@pongakawa.school.nz; office@pongaroa.school.nz; office@ponsint.school.nz; office@ponsprim.school.nz; office@poolburn.school.nz; office@porangahau.school.nz; office@porirua.school.nz; office@poriruaeast.school.nz; office@poroutawhao.school.nz; office@portchalmers.school.nz; office@portobello.school.nz; office@poukawa.school.nz; office@ppp.school.nz; office@prace.vic.edu.au; office@puahue.school.nz; office@puhinui.school.nz; office@puke.school.nz; office@pukeatuaschool.co.nz; office@pukehina.school.nz;

office@pukehou.school.nz; office@pukekawa.school.nz; office@pukemiro.school.nz; office@pukenui.school.nz; office@pukenuischool.ac.nz; office@pukerau.school.nz; office@pukeruabay.school.nz; office@puketaha.school.nz; office@puketapu.school.nz; office@puketapuhb.school.nz; office@pukete.school.nz; office@purakaunui.school.nz; office@puriri.school.nz; office@putarurucollege.school.nz; office@pvcc.vic.edu.au; office@qec.school.nz; office@qiblacollege.nsw.edu.au; office@rai.school.nz; office@randwick.school.nz; office@rangeview.school.nz; office@rangi.school.nz; office@rangiora.school.nz; Office@rangitaiki.school.nz; office@ranzau.school.nz; office@rapaura.school.nz; office@raroa.school.nz; office@ras.school.nz; office@ratana.school.nz; office@raumatibeach.school.nz; office@raumatisouth.school.nz; office@raurimu.school.nz; office@rawene.school.nz; office@rcs.school.nz; office@redeemer.sa.edu.au; office@redhill.school.nz; office@redoubt.school.nz; office@redwoodtown.school.nz; office@renwick.school.nz; office@rep.school.nz; office@rere.school.nz; office@reremoana.school.nz; office@rewarewa.school.nz; office@richmondnapier.school.nz; office@richmondroad.school.nz; office@ridgway.school.nz; office@rimu.school.nz; office@riverhills.school.nz; office@riversdale.school.nz; office@riverton.school.nz; office@robertson.school.nz; office@roncalli.school.nz; office@rosebank.school.nz; office@rosebankschool.co.nz; office@rosehill.org.nz; office@rosehill.school.nz; office@roseneath.school.nz; office@rotherham.school.nz; office@rotoorangi.school.nz; office@rotorualakes.school.nz; office@rowandale.school.nz; office@royalroad.school.nz; office@roydvale.school.nz; office@rp.school.nz; office@rps.school.nz; office@rsfyp.school.nz; office@ruahine.school.nz; office@ruakaka.school.nz; office@ruapehu.school.nz; office@rukuhia.school.nz; office@runanga.school.nz; office@russellst.school.nz; office@rutherford.ac.nz; office@rutherfordprimary.school.nz; office@rvs.school.nz; office@ryan.catholic.edu.au; office@sa.saintspyridon.com; office@sacc.catholic.edu.au; office@sacc.catholic.edu.au; office@sacc.catholic.edu.au; office@sacredheart.school.nz; office@sacredheartdn.school.nz; office@sacredhearttim.school.nz; office@sacs.school.nz; office@saintjos.school.nz; office@saintjosephs.school.nz; office@saintmarks.school.nz; office@saintpatricks.qld.edu.au; office@saintpius.school.nz; office@saintpiusx.school.nz; office@saracohen.school.nz; office@sasda.school.nz; office@sawyersbay.school.nz; office@sbc.school.nz; office@scc.school.nz; office@scholastica.nsw.edu.au; office@seddon.school.nz; office@sefton.school.nz; office@selhouse.school.nz; office@sevenoaks.school.nz; office@sfcww.catholic.edu.au; office@sfds.school.nz; office@sfs.school.nz; office@sfx.catholic.edu.au; office@sfx.school.nz; office@sfxtawa.school.nz; office@shalomcollege.qld.edu.au; office@shannon.school.nz; office@shcs.nsw.edu.au; office@sherenden.school.nz; office@sherwoodhills.nsw.edu.au; office@sherwoodprimary.school.nz; office@shsreefton.school.nz; office@silverdale.school.nz; office@silverdaleprimary.school.nz; office@silverstre.am; office@silverstream.school.nz; office@sj.school.nz; office@sjb.catholic.edu.au; office@sjb.school.nz; office@sjc.qld.edu.au; office@sjleww.catholic.edu.au; office@sjport.school.nz; office@sjw.school.nz; office@sjwairoa.school.nz; office@smcc.qld.edu.au; office@smcs.nsw.edu.au; office@smmc.nsw.edu.au; office@sms.school.nz; office@solway.school.nz; office@solwaycollege.school.nz; office@somersetcres.school.nz; office@somint.school.nz; office@sommervillespecial.school.nz; office@southcity.school.nz; office@southmak.school.nz; office@southsidemontessori.edu.au;

office@southwell.school.nz; office@spcmotueka.school.nz; office@spotswoodprimary.co.nz; office@springfield.school.nz; office@springlands.school.nz; office@springston.school.nz; office@sscc.qld.edu.au; office@stalbanscatholic.school.nz; office@standrewsprimary.school.nz; office@stanhope.school.nz; office@stanleyave.school.nz; office@stannes.school.nz; office@st-annes.school.nz; office@stanthony.ac.nz; office@stants.school.nz; office@starofthesea.school.nz; office@stbernadettes.school.nz; office@stbernards.school.nz; office@stbishoy.nsw.edu.au; office@stbrendans.school.nz; office@stbrigids.school.nz; office@stbrigidsdn.school.nz; office@stclair.school.nz; office@stclaudine.school.nz; office@stfrancis-thames.school.nz; office@stfrancisxavier.school.nz; office@stgerards.school.nz; office@stignatius.school.nz; office@stjmta.school.nz; office@stjo.school.nz; office@stjoescath.school.nz; office@stjofairlie.school.nz; office@stjohns-eudunda.sa.edu.au; office@stjopapa.school.nz; office@stjoplpt.school.nz; office@stjos.school.nz; office@stjosbalclutha.school.nz; office@st-joseph.school.nz; office@st-josephs.school.nz; office@stjosephschb.school.nz; office@stjosephsfeilding.school.nz; office@stjosephsnelson.school.nz; office@stjosephsqt.school.nz; office@stjosephs-tearoha.school.nz; office@stjosephstimaru.school.nz; office@stjosephsuh.school.nz; office@stjosephswhakatane.school.nz; office@stjosephtk.school.nz; office@stjotemu.school.nz; office@stjpaeroa.school.nz; office@stleonardsdn.school.nz; office@stleos.school.nz; office@stlukes.nsw.edu.au; office@stmartins.sa.edu.au; office@stmary.nsw.edu.au; office@stmary.nsw.edu.au; office@stmaryak.school.nz; office@stmarys.vic.edu.au; office@stmarys-blenheim.school.nz; office@stmaryschch.school.nz ; office@stmaryshastings.school.nz; office@stmaryshok.school.nz; office@stmarys-mosgiel.school.nz; office@stmaryspapakura.school.nz; office@stmarysput.school.nz; office@stmarystga.school.nz; office@stmatthewsmarton.school.nz; office@stmichaels.school.nz; office@stmonicas.qld.edu.au; office@stmw.school.nz; office@stpatkai.school.nz; office@stpatricks.qld.edu.au; office@stpatricks.school.nz; office@stpatricksgm.school.nz; office@st-pats.school.nz; office@stpatsinglewood.school.nz; office@stpatskaponga.school.nz; office@stpatsmstn.school.nz; office@stpatstaupo.school.nz; office@stpaulscollege.nsw.edu.au; office@stpaulscollege.nsw.edu.au; office@stpaulsnga.school.nz; office@stpaulsprimary.school.nz; office@stpauls-richmond.school.nz; office@stpeterchanel.school.nz; office@stpeterscatholic.school.nz; office@stpetersgore.school.nz; office@stpiusx.school.nz; office@strathmore.school.nz; office@stteresas.ac.nz; office@st-theresas.school.nz; office@sttherese.school.nz; office@stthomas.school.nz; office@stthomaswinton.school.nz; office@summerland.school.nz; office@sunnybrae.school.nz; office@sunset.school.nz; office@swanson.school.nz; office@swas.ac.nz; office@swis.school.nz; office@sylviapark.school.nz; office@tahaaroa.school.nz; office@taieri.school.nz; office@taieribeach.school.nz; office@taikura.school.nz; office@tainui.school.nz; office@taipa.school.nz; office@tairangi.school.nz; office@taitoko.school.nz; office@takanini.school.nz; office@takapau.school.nz; office@takapuna.school.nz; office@takaro.school.nz; office@takitimu.school.nz; office@tamakiprimary.school.nz; office@tamateaprimary.school.nz; office@tangaroa.school.nz; office@tangimoana.school.nz; office@tangiteroria.school.nz; office@taoroa.school.nz; office@tapanui.school.nz; office@tapora.school.nz; office@taps.school.nz; office@taranakidio.school.nz; office@taraprim.school.nz; office@tarawera.school.nz; office@tarrangower.school.nz; office@tarras.school.nz;

office@tasbaychristian.school.nz; office@tasman.school.nz; office@tauhei.co.nz; office@tauhoa.school.nz; office@taumarunui.school.nz; office@taumarunuihighschool.co.nz; office@taumata.school.nz; office@taupaki.school.nz; office@taupiri.school.nz; office@taupoprimary.school.nz; office@tauranga.acgedu.com; office@tauranga.school.nz; office@taurangasda.school.nz; office@taurangaspecialschool.nz; office@tauriko.school.nz; office@tawa.school.nz; office@tawhero.school.nz; office@tawhiti.school.nz; office@tbn.school.nz; office@teakau.school.nz; office@tearatika.school.nz; office@tearo.school.nz; office@teatihau.school.nz; office@teawamutuint.school.nz; office@tehapara.school.nz; office@tehapua.school.nz; office@tehuruhi.school.nz; office@tekamura.school.nz; office@tekao.school.nz; office@tekapo.school.nz; office@temahia.school.nz; office@temiro.school.nz; office@templeton.school.nz; office@temukaprimary.school.nz; office@teone.school.nz; office@tepahu.school.nz; office@tepoi.school.nz; office@tepuru.school.nz; office@tera.school.nz; office@terakipaewhenua.school.nz; office@teranga.school.nz; office@teresas.school.nz; office@terracechb.school.nz; office@terrace-end.school.nz; office@teuku.school.nz; office@tewainuiarua.school.nz; office@tewaka.school.nz; office@th.school.nz; office@thameshigh.school.nz; office@thamessouth.school.nz; office@thelakescc.nsw.edu.au; office@thornbury.school.nz; office@thorndonprimary.school.nz; office@ths.school.nz; office@tikokino.school.nz; office@tikorangi.school.nz; office@timaruchristian.school.nz; office@timarusouth.school.nz; office@tiniroto.school.nz; office@tirau.school.nz; office@tiritea.school.nz; office@tirohanga.school.nz; office@tirohia.school.nz; office@tisbury.school.nz; office@titahibay.school.nz; office@titirangi.school.nz; office@tkas.school.nz; office@tkkmmokopuna.school.nz; office@tkp.school.nz; office@tktmmatakana.school.nz; office@tms.school.nz; office@tokanui.school.nz; office@toko.school.nz; office@tokoiti.school.nz; office@tokoroa.school.nz; office@tokoroacentral.school.nz; office@tomarata.school.nz; office@totaracollege.school.nz; office@totaragrove.school.nz; office@totaranorth.school.nz; office@tps.school.nz; office@trac.nsw.edu.au; office@treetops.wa.edu.au; office@trident.school.nz; office@trinity.wa.edu.au; Office@trinityac.nsw.edu.au; office@tuahiwi.school.nz; office@tuakau.school.nz; office@tuamarina.school.nz; office@tuiglen.school.nz; office@tuturau.school.nz; office@tuturumuri.school.nz; office@twizel.school.nz; office@tws.school.nz; office@tyndale.edu.au; office@umawera.school.nz; office@upperatiamuri.school.nz; office@upperharbour.school.nz; office@upperhutt.school.nz; office@uppermoutere.school.nz; office@urenui.school.nz; office@uruti.school.nz; office@valley.school.nz; office@vauxhall.school.nz; office@verranprimary.school.nz; office@viard.school.nz; office@vogeltown.school.nz; office@wacs.school.nz; office@wadestown.school.nz; office@waianiwa.school.nz; office@waiau.school.nz; office@waicol.co.nz; office@waihaodowns.school.nz; office@waiharara.school.nz; office@waiheke.school.nz; office@waiheke.steiner.school.nz; office@waihopai.school.nz; office@waikaia.school.nz; office@waikaka.school.nz; office@waikari.school.nz; office@waikatowaldorf.school.nz; office@waikawabay.school.nz; office@waikino.school.nz; office@waikirikiri.school.nz; office@waikitevalley.school.nz; office@waikoikoi.school.nz; office@waikouaiti.school.nz; office@waikowhai.school.nz; office@waimataitai.school.nz; office@waimatemain.school.nz; office@waimauku.school.nz; office@waimeaint.school.nz; office@waingaro.school.nz; office@wainuiomatahigh.school.nz; office@wainuioru.school.nz;

office@waiotira.school.nz; office@waiouru.school.nz; office@waipa.school.nz; office@waipachristian.school.nz; office@waipukurau.school.nz; office@wairakeichch.school.nz; office@wairauvalley.school.nz; office@wairere.school.nz; office@wairoaprimary.school.nz; office@waitakereprimary.school.nz; office@waitakigirlshigh.school.nz; office@waitakiri.school.nz; office@waitaracentral.school.nz; office@waitaraeast.school.nz; office@waitarahs.school.nz; office@waitariabay.school.nz; office@waitati.school.nz; office@waitetuna.school.nz; office@waitohu.school.nz; office@waitomocaves.school.nz; office@waitotara.school.nz; office@waitunacreek.school.nz; office@waitunawest.school.nz; office@waiuku-college.school.nz; office@waiwerasouth.school.nz; office@wakanui.school.nz; office@wakatipu.school.nz; office@walton.school.nz; office@wanaka.school.nz; office@wanganuieast.school.nz; office@ward.school.nz; office@warepa.school.nz; office@warkworth.school.nz; office@warrington.school.nz; office@wcc.school.nz; office@weber.school.nz; office@welbourn.school.nz; office@welcomebay.school.nz; office@wellesley.school.nz; office@wellingtonsda.school.nz; office@westbrook.school.nz; office@westendnp.school.nz; office@westeyreton.school.nz; office@westgore.school.nz; office@westlake.school.nz; office@westlandhigh.school.nz; office@westmelton.school.nz; office@westmereprimary.school.nz; office@weston.school.nz; office@westportnorth.school.nz; office@wghs.school.nz; office@whakamarama.school.nz; office@whananaki.school.nz; office@whangaehu.school.nz; office@whangamarino.school.nz; office@whangamata.school.nz; office@whangareiheads.school.nz; office@whangareiprimary.school.nz; office@whareama.school.nz; office@wharepapa.school.nz; office@whatatutu.school.nz; office@whatawhata.school.nz; office@whatonga.school.nz; office@whauvalley.school.nz; office@whc.school.nz; office@whenuapai.school.nz; office@whitikahu.school.nz; office@whitneystreet.school.nz; office@wi.school.nz; office@wilford.school.nz; office@willowpark.school.nz; office@winchesterrural.school.nz; office@windley.school.nz; office@windsornorth.school.nz; office@windwhistle.school.nz; office@windyridge.school.nz; office@wiricentral.school.nz; office@wis.school.nz; office@witherlea.school.nz; office@wlps.sa.edu.au; office@woodbury.org.au; office@woodbury.school.nz; office@woodend.school.nz; office@woodford.school.nz; office@woodhill.school.nz; office@woodlandsprimary.school.nz; office@woodleigh.school.nz; office@woodleigh.vic.edu.au; office@woodville.school.nz; office@worserbay.school.nz; office@wps.school.nz; office@wsj.school.nz; office@wws.sa.edu.au; office@wyndham.school.nz; office@wyongccs.nsw.edu.au; office@xavier.catholic.edu.au; office@yendarra.school.nz; office1@kenakena.school.nz; officeadmin@bader.school.nz; officeadmin@fordell.school.nz; officeadmin@lynmore.school.nz; officed@devonport.school.nz; officehs@steuphemia.nsw.edu.au; officemanager@papakuraintermediate.school.nz; officemanager@parklands.wa.edu.au; officemgr@remint.school.nz; officer.ps@edumail.vic.gov.au; officer.sc@edumail.vic.gov.au; officer.ss@edumail.vic.gov.au; oghsadmin@otagogirls.school.nz; Ogilvie.High@education.tas.gov.au; ohs@otamatea.school.nz; okarolia@arkana.nsw.edu.au; ola@parra.catholic.edu.au; old.orchard.ps@edumail.vic.gov.au; old@dbb.catholic.edu.au; oldbar-p.School@det.nsw.edu.au; oldbonalbo-p.School@det.nsw.edu.au; oldguildfo-p.School@det.nsw.edu.au; olgc@dbb.catholic.edu.au; olhc@dbb.catholic.edu.au; olinda.ps@edumail.vic.gov.au; oll@rok.catholic.edu.au; olmc@olmc.nsw.edu.au; olmcwenty@parra.catholic.edu.au; olo@catholic.tas.edu.au;

OLOLBHills@parra.catholic.edu.au; OLOLSHills@parra.catholic.edu.au; olom@catholic.tas.edu.au; olorkellyville@parra.catholic.edu.au; olorstmarys@parra.catholic.edu.au; olorw@dbb.catholic.edu.au; olow@parra.catholic.edu.au; OLPS@dbb.catholic.edu.au; OLQP@parra.catholic.edu.au; olrte@dbb.catholic.edu.au; olrwyoming@dbb.catholic.edu.au; olsh@olsh.catholic.edu.au; olshs@rok.catholic.edu.au; olss@dbb.catholic.edu.au; omanaia.school@xtra.co.nz; omeo.ps@edumail.vic.gov.au; omnia@stkevins.vic.edu.au; omnia@stkevins.vic.edu.au; omnia@stkevins.vic.edu.au; Ongerup.PS@education.wa.edu.au; Openhigh-d.school@det.nsw.edu.au; operations@mangere.school.nz; opohoschool@xtra.co.nz; opotikiprimary@opotiki.school.nz; orama-p.School@det.nsw.edu.au; oranahts-p.School@det.nsw.edu.au; orangeeast-p.School@det.nsw.edu.au; orangegrove.ps@education.wa.edu.au; orangegrov-p.School@det.nsw.edu.au; orange-h.School@det.nsw.edu.au; orange-p.School@det.nsw.edu.au; oranpark-p.school@det.nsw.edu.au; orara-h.School@det.nsw.edu.au; oraraupper-p.School@det.nsw.edu.au; orbost.north.ps@edumail.vic.gov.au; orbost.ps@edumail.vic.gov.au; orbost.sc@edumail.vic.gov.au; orchard.grove.ps@edumail.vic.gov.au; orchardhil-p.School@det.nsw.edu.au; Orford.Primary@education.tas.gov.au; ormond.ps@edumail.vic.gov.au; orrvale.ps@edumail.vic.gov.au; osborne.ps@edumail.vic.gov.au; osbornes.flat.ps@edumail.vic.gov.au; otamateachristianschool@gmail.com; otautaiolefua@suttonpark.school.nz; otepouadmin@xtra.co.nz; otford-p.School@det.nsw.edu.au; otonga@otonga.school.nz; ourimbah-p.school@det.nsw.edu.au; Ouse.District@education.tas.gov.au; outdoor.sch.fmcc@edumail.vic.gov.au; outdoor.sch@edumail.vic.gov.au; ouyen.p12@edumail.vic.gov.au; overport.ps@edumail.vic.gov.au; owhata@owhata.school.nz; oxley.ps@edumail.vic.gov.au; oxley-h.School@det.nsw.edu.au; oxleyislan-p.School@det.nsw.edu.au; oxleypark-p.School@det.nsw.edu.au; oxleyvale-p.school@det.nsw.edu.au; oysterbay-p.School@det.nsw.edu.au; p.memon@academics.edu.au; p.school@det.nsw.edu.au; pa@awatapu.school.nz; pa@otocoll.school.nz; pa@ruawaicollege.school.nz; pa@shgcham.school.nz; pa@wac.nsw.edu.au; pacaciaridge@bne.catholic.edu.au; pacificpal-p.School@det.nsw.edu.au; padbury.ps@education.wa.edu.au; paddington-p.School@det.nsw.edu.au; padstowhts-p.School@det.nsw.edu.au; padstownth-p.School@det.nsw.edu.au; padstowpk-p.School@det.nsw.edu.au; pae.johnson@rongomai.school.nz; pagewood-p.School@det.nsw.edu.au; paheadmaster@mags.school.nz; pakenham.cs@edumail.vic.gov.au; pakenham.hills.ps@edumail.vic.gov.au; pakenham.lakeside.ps@edumail.vic.gov.au; pakenham.sc@edumail.vic.gov.au; pakenham.springs.ps@edumail.vic.gov.au; palbanycreek@bne.catholic.edu.au; palexhills@bne.catholic.edu.au; palgester@bne.catholic.edu.au; palinyewah-p.School@det.nsw.edu.au; pallamalla-p.School@det.nsw.edu.au; palm@parakai.school.nz; palmave-s.School@det.nsw.edu.au; palmersisl-p.School@det.nsw.edu.au; Palmyra.PS@education.wa.edu.au; pam.erfurt@ntschools.net; pam@appleby.school.nz; pambula-p.School@det.nsw.edu.au; pananianth-p.School@det.nsw.edu.au; panania-p.school@det.nsw.edu.au; panmure.ps@edumail.vic.gov.au; pannerley@bne.catholic.edu.au; panton.hill.ps@edumail.vic.gov.au; Paraburdoo.PS@education.wa.edu.au; parameadow-s.School@det.nsw.edu.au; pardini.carlo@cathednet.wa.edu.au; paredschoolmelbourne@gmail.com; park.orchards.ps@edumail.vic.gov.au; park.ridge.ps@edumail.vic.gov.au; parkdale.ps@edumail.vic.gov.au; parkdale.sc@edumail.vic.gov.au; parkeseast-p.School@det.nsw.edu.au; parkes-h.School@det.nsw.edu.au; parkes-p.School@det.nsw.edu.au; parkhill.ps@edumail.vic.gov.au; parklands.high@education.tas.gov.au; parklea-p.School@det.nsw.edu.au; parkmore.ps@edumail.vic.gov.au; parktone.ps@edumail.vic.gov.au; parkview-p.School@det.nsw.edu.au; parkville.co.ascot.vale@edumail.vic.gov.au;

.malmsbury@edumail.vic.gov.au; .maribyrnong@edumail.vic.gov.au; @edumail.vic.gov.au; parkwood.green.ps@edumail.vic.gov.au; Parkwood.PS@education.wa.edu.au; parnellcollege@acgedu.com; parramarist@parra.catholic.edu.au; parramatta-h.School@det.nsw.edu.au; parramatta-p.School@det.nsw.edu.au; parramatte-p.School@det.nsw.edu.au; parramattn-p.School@det.nsw.edu.au; parramattw-p.School@det.nsw.edu.au; parry-s.School@det.nsw.edu.au; pas@pateaarea.school.nz; pascoe.vale.girls.sc@edumail.vic.gov.au; pascoe.vale.north.ps@edumail.vic.gov.au; pascoe.vale.ps@edumail.vic.gov.au; pascoe.vale.south.ps@edumail.vic.gov.au; pashgrove@bne.catholic.edu.au; pashgrovewest@bne.catholic.edu.au; pashmore@bne.catholic.edu.au; paspley@bne.catholic.edu.au; passfield-s.School@det.nsw.edu.au; paterson-p.School@det.nsw.edu.au; pathways@acgedu.com; PatricianBros@parra.catholic.edu.au; patterson.lakes.ps@edumail.vic.gov.au; patterson.river.sc@edumail.vic.gov.au; Paul.Eaglestone@education.wa.edu.au; paul.irving@riccartonprimary.school.nz; paul.jones2@education.wa.edu.au; paul.mathews@ntschools.net; Paul.Mitcham@education.wa.edu.au; paul.nyhuis@ntschools.net; paul.scanlan@merakimontessori.co.nz; paul.vanholsteyn@ntschools.net; paul.vanholsteyn@ntschools.net; paul.westcott@education.wa.edu.au; Pauline.Rakich@education.wa.edu.au; paxton-p.school@det.nsw.edu.au; paynesville.ps@edumail.vic.gov.au; pbanyo@bne.catholic.edu.au; pbardon@bne.catholic.edu.au; pbeenleigh@bne.catholic.edu.au; pbenowa@bne.catholic.edu.au; pboonah@bne.catholic.edu.au; pbooval@bne.catholic.edu.au; pbrackenridge@bne.catholic.edu.au; pbraypark@bne.catholic.edu.au; pbrighton@bne.catholic.edu.au; pbulimba@bne.catholic.edu.au; pburleigh@bne.catholic.edu.au; pburpengary@bne.catholic.edu.au; pcaboolture@bne.catholic.edu.au; pcaloundra@bne.catholic.edu.au; pcamphill@bne.catholic.edu.au; pcannonhill@bne.catholic.edu.au; pcapalaba@bne.catholic.edu.au; pcarina@bne.catholic.edu.au; pchilders@bne.catholic.edu.au; pclayfield@bne.catholic.edu.au; pcleveland@bne.catholic.edu.au; pcoorparoomtc@bne.catholic.edu.au; pcoorparoostj@bne.catholic.edu.au; pcorinda@bne.catholic.edu.au; pcornubia@bne.catholic.edu.au; pcurrumbin@bne.catholic.edu.au; pdaisyhill@bne.catholic.edu.au; pdarra@bne.catholic.edu.au; pdeceptionbay@bne.catholic.edu.au; pduttonpark@bne.catholic.edu.au; peakhill-c.School@det.nsw.edu.au; peakhurst-h.School@det.nsw.edu.au; peakhurst-p.School@det.nsw.edu.au; peakhursts-p.School@det.nsw.edu.au; peakhurstw-p.School@det.nsw.edu.au; pearcedale.ps.deaf@edumail.vic.gov.au; pearcedale.ps@edumail.vic.gov.au; peatsridge-p.School@det.nsw.edu.au; pedare@pedarecc.sa.edu.au; Peel.LDS@education.wa.edu.au; peel-h.School@det.nsw.edu.au; pekibin@bne.catholic.edu.au; pelawmain-p.School@det.nsw.edu.au; pelicanflt-p.school@det.nsw.edu.au; pemberton.dhs@education.wa.edu.au; pembroke.ps@edumail.vic.gov.au; penbank@woodleigh.vic.edu.au; penders.grove.ps@edumail.vic.gov.au; pendlehill-h.School@det.nsw.edu.au; pendlehill-p.School@det.nsw.edu.au; penguin.district.school@education.tas.gov.au; @edumail.vic.gov.au; peninsula@tps.vic.edu.au; peninsula@tps.vic.edu.au; pennanthil-h.School@det.nsw.edu.au; pennanthil-p.School@det.nsw.edu.au; penoggera@bne.catholic.edu.au; penrith-h.School@det.nsw.edu.au; penrith-p.School@det.nsw.edu.au; penrithsth-p.School@det.nsw.edu.au; Penrithvlc-s.School@det.nsw.edu.au; penritlake-e.School@det.nsw.edu.au; penrose-p.School@det.nsw.edu.au; penshurst.ps@edumail.vic.gov.au; penshurstg-h.School@det.nsw.edu.au; penshurst-p.School@det.nsw.edu.au; penshurstw-p.School@det.nsw.edu.au;

pentland.ps@edumail.vic.gov.au; peranbin.pc.baddaginnie@edumail.vic.gov.au; peranbin.pc.strathbogie@edumail.vic.gov.au; peranbin.pc.swanpool@edumail.vic.gov.au; peranbin.pc@edumail.vic.gov.au; Perenjori.PS@education.wa.edu.au; perseverance.ps@edumail.vic.gov.au; Perth.Primary@education.tas.gov.au; perthmodernschool@education.wa.edu.au; perthville-p.School@det.nsw.edu.au; pete.berengarra@bigpond.com; pete.berengarra@bigpond.com; peter.ferris@ilminster.school.nz; Peter.Howse@education.wa.edu.au; peter.lalor.sc@edumail.vic.gov.au; peter.meston@education.wa.edu.au; peter.noack2@education.wa.edu.au; peter.swan@ntschools.net; peterboro-s.School@det.nsw.edu.au; petersham-p.school@det.nsw.edu.au; pfernygrove@bne.catholic.edu.au; pgatton@bne.catholic.edu.au; pgaven@bne.catholic.edu.au; pgayndah@bne.catholic.edu.au; pgeebung@bne.catholic.edu.au; PGodfrey@pns.school.nz; pgoodna@bne.catholic.edu.au; pgraceville@bne.catholic.edu.au; pgrovely@bne.catholic.edu.au; phendra@bne.catholic.edu.au; phil.bartley@ntschools.net; philip.hearnden@ntschools.net; Philip.Joseph@education.wa.edu.au; philip.russell@ntschools.net; philippa.trewavas@ncg.school.nz; phillip.springett@education.wa.edu.au; phoenix.p12.cc.primary@edumail.vic.gov.au; @edumail.vic.gov.au; Phoenix.PS@education.wa.edu.au; phollandpark@bne.catholic.edu.au; PickeringBrook.PS@education.wa.edu.au; picnicpt-h.School@det.nsw.edu.au; picnicpt-p.School@det.nsw.edu.au; Picton.PS@education.wa.edu.au; picton-h.School@det.nsw.edu.au; picton-p.School@det.nsw.edu.au; pilgrim@pilgrim.sa.edu.au; pilliga-p.School@det.nsw.edu.au; pimpama@kingscollege.qld.edu.au; pinala@bne.catholic.edu.au; pindooroopilly@bne.catholic.edu.au; pinewood.ps@edumail.vic.gov.au; pingrup.ps@education.wa.edu.au; Pinjarra.PS@education.wa.edu.au; Pinjarra.SHS@education.wa.edu.au; pip@block.co.nz; pipswich@bne.catholic.edu.au; pittsworth@twb.catholic.edu.au; pitttown-p.School@det.nsw.edu.au; pittwater-h.School@det.nsw.edu.au; pkangaroopt@bne.catholic.edu.au; pkedron@bne.catholic.edu.au; pkenmore@bne.catholic.edu.au; plattsburg-p.school@det.nsw.edu.au; pleasant.ps.ballarat@edumail.vic.gov.au; pleasanthi-p.School@det.nsw.edu.au; pleasantht-p.School@det.nsw.edu.au; pleichhardt@bne.catholic.edu.au; plenty.parklands.ps@edumail.vic.gov.au; plmis@tsv.catholic.edu.au; plumpton-h.School@det.nsw.edu.au; plumptonho-s.School@det.nsw.edu.au; plumpton-p.School@det.nsw.edu.au; plunketstr-p.School@det.nsw.edu.au; pmac@lism.catholic.edu.au; pmacp@lism.catholic.edu.au; pmangohill@bne.catholic.edu.au; pmanly@bne.catholic.edu.au; pmaroochydore@bne.catholic.edu.au; pmitchelton@bne.catholic.edu.au; pmtgravatt@bne.catholic.edu.au; pmurgon@bne.catholic.edu.au; pnadmin@melmaria.wa.edu.au; pnambour@bne.catholic.edu.au; pnanango@bne.catholic.edu.au; pnerang@bne.catholic.edu.au; pnewfarm@bne.catholic.edu.au; pnewmarket@bne.catholic.edu.au; pnthipswich@bne.catholic.edu.au; pnundah@bne.catholic.edu.au; @edumail.vic.gov.au; point.cook.senior.sc@edumail.vic.gov.au; point.lonsdale.ps@edumail.vic.gov.au; pointclare-p.school@det.nsw.edu.au; pomonal.ps@edumail.vic.gov.au; pomona-p.School@det.nsw.edu.au; poowong.cs@edumail.vic.gov.au; porepunkah.ps@edumail.vic.gov.au; poriruacollege@pen.net.nz; pormeau@bne.catholic.edu.au; porotischool@xtra.co.nz; Port.Dalrymple@education.tas.gov.au; port.fairy.cs@edumail.vic.gov.au; port.melbourne.ps@edumail.vic.gov.au; port.phillip.ss@edumail.vic.gov.au; Port.Sorell.Primary@education.tas.gov.au; portarlington.ps@edumail.vic.gov.au; porthackin-h.School@det.nsw.edu.au;

porthedland.SOTA@education.wa.edu.au; PortKennedy.PS@education.wa.edu.au; portland.bay.sch@edumail.vic.gov.au; portland.north.ps@edumail.vic.gov.au; portland.ps@edumail.vic.gov.au; portland.sc@edumail.vic.gov.au; portland.south.ps@edumail.vic.gov.au; portland-c.School@det.nsw.edu.au; portmac-h.School@det.nsw.edu.au; portmac-p.School@det.nsw.edu.au; portstephens@spcc.nsw.edu.au; poseidon.ps@education.wa.edu.au; postie@gbh.school.nz; postie@takakaprimary.school.nz; postmaster@colenso.school.nz; potaka@xtra.co.nz; pottsville-p.School@det.nsw.edu.au; powlett.river.ps@edumail.vic.gov.au; poynter.ps@education.wa.edu.au; ppetrie@bne.catholic.edu.au; prairieval-p.School@det.nsw.edu.au; prairiewoo-h.School@det.nsw.edu.au; premer-p.School@det.nsw.edu.au; prep@ncg.school.nz; preshil@preshil.vic.edu.au; preston.ne.ps@edumail.vic.gov.au; preston.ps@edumail.vic.gov.au; preston.south.ps@edumail.vic.gov.au; preston.west.ps@edumail.vic.gov.au; prestons@amity.nsw.edu.au; prestons-p.School@det.nsw.edu.au; prettybch-p.School@det.nsw.edu.au; primary@centralcoastmontessori.nsw.edu.au; primbee-p.School@det.nsw.edu.au; princ@kingcoll.vic.edu.au; princes.hill.ps@edumail.vic.gov.au; princes.hill.sc@edumail.vic.gov.au; Princes.Street.Primary@education.tas.gov.au; principal.atherton@cns.catholic.edu.au; principal.balranald@wf.catholic.edu.au; principal.bentley@education.wa.edu.au; Principal.Bunbury.PS@education.wa.edu.au; principal.cobar@wf.catholic.edu.au; principal.dimbulah@cns.catholic.edu.au; principal.holyspirit@nt.catholic.edu.au; principal.innisfail@cns.catholic.edu.au; principal.johnstone@cns.catholic.edu.au; Principal.Kewdale.PS@education.wa.edu.au; Principal.Laverton@education.wa.edu.au; Principal.Laverton@education.wa.edu.au; Principal.Laverton@education.wa.edu.au; principal.mareeba@cns.catholic.edu.au; principal.mirrabooka.shs@education.wa.edu.au; principal.mitch@ntschools.net; Principal.MountHelena.PS@education.wa.edu.au; principal.mundaring.ps@education.wa.edu.au; Principal.QuinnsRocks.PS@education.wa.edu.au; principal.ravenshoe@cns.catholic.edu.au; principal.sals@ntschools.net; principal.silkwood@cns.catholic.edu.au; principal.sjglb@cg.catholic.edu.au; principal.ti@cns.catholic.edu.au; principal.tully@cns.catholic.edu.au; principal@aberdeen.school.nz; principal@abergowrss.eq.edu.au; principal@academy.vic.edu.au; principal@agnewatess.eq.edu.au; principal@alicesteiner.nt.edu.au; principal@aloysius.vic.edu.au; principal@antonine.catholic.edu.au; principal@antonine.catholic.edu.au; principal@aquinas.vic.edu.au; principal@asbrooklyn.catholic.edu.au; principal@asportland.catholic.edu.au; principal@assumption.vic.edu.au; principal@avemaria.vic.edu.au; principal@avilacollege.vic.edu.au; principal@avonhead.school.nz; principal@avonside.school.nz; principal@ayreastss.eq.edu.au; principal@ballance.school.nz; principal@beachlands.school.nz; principal@beechworthmontessori.vic.edu.au; principal@bellevue-newlands.school.nz; principal@berserkerstreetss.eq.edu.au; principal@beth.school.nz; principal@borinya.catholic.edu.au; principal@brewarrina.catholic.edu.au; principal@brunswick.school.nz; principal@bswerribeenth.catholic.edu.au; principal@bunyip.catholic.edu.au; principal@canahillside.catholic.edu.au; principal@caps.wa.edu.au; principal@capskurrawang.wa.edu.au; principal@capskurrawang.wa.edu.au; principal@carterton.school.nz; principal@cathedralcollege.vic.edu.au; principal@cathedralgrammar.school.nz; principal@cbcstkilda.com; principal@ccb.vic.edu.au; principal@ccb.vic.edu.au; principal@cccc.vic.edu.au; principal@ccglenroy.catholic.edu.au; principal@cckingsville.catholic.edu.au; Principal@ccs.act.edu.au; principal@ccsale.catholic.edu.au; principal@ccsale.catholic.edu.au; principal@ccsbelmont.com.au; principal@ccw.vic.edu.au; principal@ccwerribee.catholic.edu.au; principal@chbcs.nsw.edu.au; principal@churchill.catholic.edu.au; principal@churchillpark.school.nz; principal@churtonpark.school.nz;

principal@clc.vic.edu.au; principal@clementbulleen.catholic.edu.au; principal@clonard.catholic.edu.au; principal@cloverlea.school.nz; principal@coastaltaranaki.school.nz; principal@cohroakeast.catholic.edu.au; principal@columba.vic.edu.au; principal@colville.school.co.nz; principal@condorcet.com.au; principal@cranbourneeast.catholic.edu.au; principal@crawshaw.school.nz; principal@crccs.catholic.edu.au; principal@crcmelton.com.au; principal@crcnorthkeilor.vic.edu.au; principal@crcstalbans.catholic.edu.au; principal@crcsydenham.catholic.edu.au; principal@ctkbraybrook.catholic.edu.au; principal@ctknewcomb.catholic.edu.au; principal@ctpcs.catholic.edu.au; principal@cyaaa.eq.edu.au; principal@damascus.vic.edu.au; principal@dannevirkesouth.school.nz; principal@dbnarre.catholic.edu.au; principal@deanwell.school.nz; principal@delasalle.vic.edu.au; principal@doxabendigo.catholic.edu.au; principal@eccs.wa.edu.au; principal@ecmelb.catholic.edu.au; principal@ecmelb.catholic.edu.au; principal@emmanuel.vic.edu.au; principal@emmanuel.vic.edu.au; principal@emmaus.vic.edu.au; principal@emsydenham.catholic.edu.au; principal@emtclear.catholic.edu.au; principal@fatimarosebud.catholic.edu.au; principal@fcjbenalla.catholic.edu.au; principal@foxglacier.school.nz; principal@frankdando.com.au; principal@galen.vic.edu.au; principal@gbc.wa.edu.au; principal@genazzano.vic.edu.au; principal@ggs.vic.edu.au; principal@giantsteps.tas.edu.au; principal@glenorchy.school.nz; principal@glenview.school.nz; principal@greytown.school.nz; principal@gsmelbournesth.catholic.edu.au; principal@gsroxburghpark.catholic.edu.au; principal@gswheelershill.catholic.edu.au; principal@haast.school.nz; principal@haeata.school.nz; principal@hcdallas.catholic.edu.au; principal@hcnewgisborne.catholic.edu.au; principal@hemalverneast.catholic.edu.au; principal@henderson-college.com.au; principal@hendersonsouth.school.nz; principal@hestalbanssth.catholic.edu.au; principal@hfbellpark.catholic.edu.au; principal@hfdoveton.catholic.edu.au; principal@hfmw.catholic.edu.au; principal@hillsborough.school.nz; principal@hnpe.catholic.edu.au; principal@hokitika.school.nz; principal@hororata.school.nz; principal@hrheathcote.catholic.edu.au; principal@hrkensington.catholic.edu.au; principal@hrwhitehills.catholic.edu.au; principal@hsmanifoldheights.catholic.edu.au; principal@hsringwoodnth.catholic.edu.au; principal@hsthornburyeast.catholic.edu.au; principal@hsvs.catholic.edu.au; principal@htelthamnth.catholic.edu.au; principal@htws.catholic.edu.au; principal@hvhs.school.nz; principal@hvhs.school.nz; principal@icom.vic.edu.au; principal@ignatius.vic.edu.au; principal@immanuelps.sa.edu.au; principal@inglewoodhs.school.nz; principal@investigator.sa.edu.au; principal@islandbay.school.nz; principal@johnpaul.ac.nz; principal@jpc.vic.edu.au; principal@kaikohewest.school.nz; principal@kaingaroa.school.nz; principal@kcc.wa.edu.au; principal@kilbreda.vic.edu.au; principal@killester.vic.edu.au; principal@knapdale.school.nz; principal@knightsstream.school.nz; principal@knox.vic.edu.au; principal@kolbecc.catholic.edu.au; principal@lakesent.catholic.edu.au; principal@lakeside.vic.edu.au; principal@lauriston.school.nz; principal@lavalla.vic.edu.au; principal@lavalla.vic.edu.au; principal@lavalla.vic.edu.au; principal@lcdelacombe.catholic.edu.au; principal@lcpointcook.catholic.edu.au; principal@leeston.school.nz; principal@leithfield.school.nz; principal@lemonwoodgrove.school.nz; principal@leonardsgwav.catholic.edu.au; principal@levin.school.nz; principal@lic.wa.edu.au; principal@lindisfarne.nsw.edu.au;

principal@lochiel.school.nz; principal@loreto.sa.edu.au; principal@loreto.vic.edu.au; principal@loyola.vic.edu.au; principal@luther.vic.edu.au; principal@luurnpa.wa.edu.au; principal@macarthur.adventist.edu.au; principal@mackillopsh.vic.edu.au; principal@macksville.adventist.edu.au; principal@makahu.school.nz; principal@mana.school.nz; principal@mangamuka.school.nz; principal@maniapoto.school.nz; principal@maoribank.school.nz; principal@marcellin.vic.edu.au; principal@marco.school.nz; principal@marian.school.nz; principal@mariansw.catholic.edu.au; principal@martonjunction.school.nz; principal@maruia.school.nz; principal@marymacnarre.catholic.edu.au; principal@marymede.vic.edu.au; principal@maschool.nsw.edu.au; principal@matakana.school.nz; principal@materchristi.edu.au; principal@mazenod.vic.edu.au; principal@mcararat.catholic.edu.au; principal@mccwerribee.catholic.edu.au; principal@mcmyrtleford.catholic.edu.au; principal@meadowbank.school.nz; principal@melville-high.school.nz; principal@mercy.vic.edu.au; principal@mercy.vic.edu.au; principal@mercycoburg.catholic.edu.au; principal@mgc.school.nz; principal@miivanhoe.catholic.edu.au; principal@milduracc.vic.edu.au; principal@mlmc.vic.edu.au; principal@mmc.school.nz; principal@mmcrc.catholic.edu.au; principal@mmkeilordowns.catholic.edu.au; principal@mogardeer.catholic.edu.au; principal@mogivanhoeeast.catholic.edu.au; principal@monivae.vic.edu.au; principal@moreecs.nsw.edu.au; principal@motherteresa.catholic.edu.au; principal@mrc.tas.edu.au; principal@mscw.vic.edu.au; principal@msj.vic.edu.au; principal@muritai.school.nz; principal@nac.nsw.edu.au; principal@naenae-primary.school.nz; principal@nagle.vic.edu.au; principal@narrominechristianschool.nsw.edu.au; principal@nazareth.vic.edu.au; principal@netherton.school.nz; principal@newprimaryschoolinredbankplains.eq.edu.au; principal@newriver.school.nz; principal@norfolk.school.nz; principal@northernpeninsulasc.eq.edu.au; principal@northernpeninsulasc.eq.edu.au; principal@notredame.vic.edu.au; principal@nsgrovedale.catholic.edu.au; principal@nuhaka.school.nz; principal@nvcs.com.au; principal@oakleighgrammar.vic.edu.au; principal@oconnor.nsw.edu.au; principal@ohakune.school.nz; principal@ohrsurreyhills.catholic.edu.au; principal@olacheltenham.catholic.edu.au; principal@olbayswater.catholic.edu.au; principal@olbrunswickeast.catholic.edu.au; principal@olgcdeepdene.catholic.edu.au; principal@olhceltham.catholic.edu.au; principal@olhcmurtoa.catholic.edu.au; principal@olhcwarrnambool.catholic.edu.au; principal@olhcwendouree.catholic.edu.au; principal@olmcheidelberg.catholic.edu.au; principal@olmcsunbury.catholic.edu.au; principal@olnaberfeldie.catholic.edu.au; principal@olopdonvale.catholic.edu.au; principal@olprahraneast.catholic.edu.au; principal@olps.vic.edu.au; principal@olringwood.catholic.edu.au; principal@olrkyneton.catholic.edu.au; principal@olscwyn.catholic.edu.au; principal@olsh.vic.edu.au; principal@olshelmore.catholic.edu.au; principal@olshmerbein.catholic.edu.au; principal@olsunshine.catholic.edu.au; principal@olsurreyhills.catholic.edu.au; principal@olwangaratta.catholic.edu.au; principal@olwkingsbury.catholic.edu.au; principal@omanu.school.nz; principal@omarama.school.nz; principal@omihi.school.nz; principal@oratia.school.nz; principal@outram.school.nz; principal@owairaka.school.nz; principal@padua.catholic.edu.au; principal@paparoarange.school.nz; principal@paparore.school.nz; principal@parade.vic.edu.au; principal@parnngurrschool.org; principal@paterangi.school.nz; principal@pcw.vic.edu.au; principal@pekerau.school.nz; principal@penola.vic.edu.au; principal@pinehilldunedin.school.nz; principal@piopio.school.nz; principal@plc.vic.edu.au; principal@plc.wa.edu.au; principal@pukeokahu.school.nz; principal@purnululuschool.wa.edu.au;

principal@qopaltonameadows.catholic.edu.au ; principal@quintilianschool.wa.edu.au; principal@raglanarea.school.nz; principal@rakaia.school.nz; principal@ranui.school.nz; principal@rathkeale.school.nz; principal@raureka.school.nz; principal@ravensbourne.school.nz; principal@rawaschool.com.au; principal@rawhiti.school.nz; principal@redwoodprimary.school.nz; principal@remarkables.school.nz; principal@resess.catholic.edu.au; principal@reskeysborough.catholic.edu.au; principal@rghs.school.nz; principal@richmondprimary.school.nz; principal@romahapa.school.nz; principal@rongotea.school.nz; principal@ross.school.nz; principal@rskingspark.catholic.edu.au; principal@saalphington.catholic.edu.au; principal@saballarat.catholic.edu.au; principal@sacaulfield.catholic.edu.au; principal@saclaytonsth.catholic.edu.au; principal@sacredheartchch.school.nz; principal@sacreswick.catholic.edu.au; principal@safranksth.catholic.edu.au; principal@sahighett.catholic.edu.au; principal@saint-marys.school.nz; principal@saintmichaels.co.nz; principal@saintpeters.school.nz; principal@sakeilor.catholic.edu.au; principal@sakyabram.vic.edu.au; principal@salara.catholic.edu.au; principal@salesian.vic.edu.au; principal@salisbury.school.nz; principal@samaryborough.catholic.edu.au; principal@sameltonsth.catholic.edu.au; principal@sanctamariaprimary.school.nz; principal@sannkewe.catholic.edu.au; principal@sanoblepark.catholic.edu.au; principal@santamaria.vic.edu.au; principal@santglen.catholic.edu.au; principal@saparkorchards.catholic.edu.au; principal@saqueenscliff.catholic.edu.au; principal@saredan.catholic.edu.au; principal@saseaford.catholic.edu.au; principal@sasunbury.catholic.edu.au; principal@sawerribee.catholic.edu.au; principal@sawodonga.catholic.edu.au; principal@sawoodend.catholic.edu.au; principal@sayarraville.catholic.edu.au; principal@sbbacchusmarsh.catholic.edu.au; principal@sbballan.catholic.edu.au; principal@sbburwood.catholic.edu.au; principal@sbc.vic.edu.au; principal@sbcoragulac.catholic.edu.au; principal@sbdunnstown.catholic.edu.au; principal@sbedesbn.catholic.edu.au; principal@sbflemington.catholic.edu.au; principal@sbgisborne.catholic.edu.au; principal@sbgreythorn.catholic.edu.au; principal@sbhealesville.catholic.edu.au; principal@sbivanhoe.catholic.edu.au; principal@sbmord.catholic.edu.au; principal@sbshepparton.catholic.edu.au; principal@sbsomerville.catholic.edu.au; principal@sbthebasin.catholic.edu.au; principal@sbwangaratta.catholic.edu.au; principal@scballarat.catholic.edu.au; principal@scbc.org.au; principal@scbtemplestowe.catholic.edu.au; principal@sccmelb.catholic.edu.au; principal@sccmelb.catholic.edu.au; principal@scelwood.catholic.edu.au; principal@scgleniris.catholic.edu.au; principal@scgreenvale.catholic.edu.au; principal@sclalorwest.catholic.edu.au; principal@sclgymea.catholic.edu.au; principal@scmeltonwest.catholic.edu.au; principal@scmoorabbin.catholic.edu.au; principal@scmortlake.catholic.edu.au; principal@scr.vic.edu.au; principal@scsyndal.catholic.edu.au; principal@sctruganina.catholic.edu.au; principal@sdbroadmeadows.catholic.edu.au; principal@sdbundoora.catholic.edu.au; principal@sdcamberwelleast.catholic.edu.au; principal@sdmelton.catholic.edu.au; principal@seabrook.tas.edu.au; principal@seabrook.tas.edu.au; principal@seabrook.tas.edu.au; principal@sedandenongnth.catholic.edu.au; principal@selwynschool.school.nz; principal@sevenoaks.school.nz; principal@sfatarneit.catholic.edu.au; principal@sfbrightoneast.catholic.edu.au; principal@sfmillpark.catholic.edu.au; principal@sfmoreland.catholic.edu.au; principal@sfnathalia.catholic.edu.au; principal@sfoakpark.catholic.edu.au; principal@sfslynbrook.catholic.edu.au; principal@sfstrathfieldsaye.catholic.edu.au; principal@sfwodonga.catholic.edu.au; principal@sfx.vic.edu.au;

principal@sfx.vic.edu.au; principal@sfx.vic.edu.au; principal@sfxballarat.catholic.edu.au; principal@sfxboxhill.catholic.edu.au; principal@sfxcorio.catholic.edu.au; principal@sfxfrankston.catholic.edu.au; principal@sfxmontmorency.catholic.edu.au; principal@sgdandenongnth.catholic.edu.au; principal@sgdoncaster.catholic.edu.au; principal@sgreservoir.catholic.edu.au; principal@shaps.nsw.edu.au; principal@shcasterton.catholic.edu.au; principal@shcgeelong.catholic.edu.au; principal@shckyneton.catholic.edu.au; principal@shcms.sa.edu.au; principal@shcolac.catholic.edu.au; principal@shcorryong.catholic.edu.au; principal@shcorryong.catholic.edu.au; principal@shcroydon.catholic.edu.au; principal@shcs.sa.edu.au; principal@shcy.vic.edu.au; principal@shdiamondcreek.catholic.edu.au; principal@shellypark.school.nz; principal@shgc.vic.edu.au; principal@shkew.catholic.edu.au; principal@shmildura.catholic.edu.au; principal@shmorwell.catholic.edu.au; principal@shnewport.catholic.edu.au; principal@shoakleigh.catholic.edu.au; principal@sholem.vic.edu.au; principal@shotover.school.nz; principal@shpreston.catholic.edu.au; principal@shsandringham.catholic.edu.au; principal@shsfitzroy.catholic.edu.au; principal@shsinv.school.nz; principal@shstalbans.catholic.edu.au; principal@shtatura.catholic.edu.au; principal@shyarrawonga.catholic.edu.au; principal@shyea.catholic.edu.au; principal@siena.vic.edu.au; principal@sion.catholic.edu.au; principal@sis.school.nz; principal@sjbeechworth.catholic.edu.au; principal@sjbenalla.catholic.edu.au; principal@sjblackrock.catholic.edu.au; principal@sjbniddrie.catholic.edu.au; principal@sjboronia.catholic.edu.au; principal@sjbrighton.catholic.edu.au; principal@sjbwickw.catholic.edu.au; principal@sjc.vic.edu.au; principal@sjcarrumdowns.catholic.edu.au; principal@sjcbe.catholic.edu.au; principal@sjcdandenong.catholic.edu.au; principal@sjcharlton.catholic.edu.au; principal@sjchelsea.catholic.edu.au; principal@sjchiltern.catholic.edu.au; principal@sjcliftonhill.catholic.edu.au; principal@sjcmda.vic.edu.au; principal@sjcobram.catholic.edu.au; principal@sjcoleraine.catholic.edu.au; principal@sjcollingwood.catholic.edu.au; principal@sjcribpoint.catholic.edu.au; principal@sjdennington.catholic.edu.au; principal@sje.vic.edu.au; principal@sjelst.catholic.edu.au; principal@sjeuroa.catholic.edu.au; principal@sjferntreegully.catholic.edu.au; principal@sjfootscray.catholic.edu.au; principal@sjfrankstoneast.catholic.edu.au; principal@sjhawthorn.catholic.edu.au; principal@sjhcn.catholic.edu.au; principal@sjheidelberg.catholic.edu.au; principal@sjhopetoun.catholic.edu.au; principal@sjkerang.catholic.edu.au; principal@sjkorumburra.catholic.edu.au; principal@sjlangwarrin.catholic.edu.au; principal@sjmalvern.catholic.edu.au; principal@sjmitcham.catholic.edu.au; principal@sjnagambie.catholic.edu.au; principal@sjnorthcote.catholic.edu.au; principal@sjnumurkah.catholic.edu.au; principal@sjorakei.school.nz; principal@sjpenshurst.catholic.edu.au; principal@sjquarryhill.catholic.edu.au; principal@sjr.school.nz; principal@sjredcliffs.catholic.edu.au; principal@sjrochester.catholic.edu.au; principal@sjscoresby.catholic.edu.au; principal@sjsebastopol.catholic.edu.au; principal@sjsorrento.catholic.edu.au; principal@sjspringvale.catholic.edu.au; principal@sjthomastowneast.catholic.edu.au; principal@sjvermont.catholic.edu.au; principal@sjvmulgrave.catholic.edu.au; principal@sjvparkdale.catholic.edu.au; principal@sjwarrnambool.catholic.edu.au; principal@sjwheelershill.catholic.edu.au; principal@sjwreservoirnth.catholic.edu.au; principal@sjyarrajunction.catholic.edu.au; principal@skbendigo.catholic.edu.au; principal@skhamptonpark.catholic.edu.au; principal@skormond.catholic.edu.au; principal@sktemplestowelr.catholic.edu.au; principal@slaltonanth.catholic.edu.au; principal@slblackburnsth.catholic.edu.au; principal@sleaglehawk.catholic.edu.au; principal@slshepparton.catholic.edu.au; principal@slucas.catholic.edu.au;

principal@slwantirna.catholic.edu.au; principal@slwderrimut.catholic.edu.au; principal@smalexandra.catholic.edu.au; principal@smaltona.catholic.edu.au; principal@smararat.catholic.edu.au; principal@smascotvale.catholic.edu.au; principal@smashburton.catholic.edu.au; principal@smavondaleheights.catholic.edu.au; principal@smbeaumaris.catholic.edu.au; principal@smbelgrave.catholic.edu.au; principal@smcastlemaine.catholic.edu.au; principal@smclarkeshill.catholic.edu.au; principal@smcmeppingnth.catholic.edu.au; principal@smcohuna.catholic.edu.au; principal@smcolac.catholic.edu.au; principal@smdandenong.catholic.edu.au; principal@smdaylesford.catholic.edu.au; principal@smdeaf.vic.edu.au; principal@smdingley.catholic.edu.au; principal@smdonald.catholic.edu.au; principal@smdplaverton.catholic.edu.au; principal@smechuca.catholic.edu.au; principal@smedenhope.catholic.edu.au; principal@smfawkner.catholic.edu.au; principal@smfawknernth.catholic.edu.au; principal@smfootscray.catholic.edu.au; principal@smgeelong.catholic.edu.au; principal@smgeelongeast.com.au; principal@smgreensborough.catholic.edu.au; principal@smhamilton.catholic.edu.au; principal@smhampton.catholic.edu.au; principal@smhastings.catholic.edu.au; principal@sminglewood.catholic.edu.au; principal@smjhorsham.catholic.edu.au; principal@smkangarooflat.catholic.edu.au; principal@smlancefield.catholic.edu.au; principal@smmalverneast.catholic.edu.au; principal@smmansfield.catholic.edu.au; principal@smmaribyrnong.catholic.edu.au; principal@smmbrunswicknth.catholic.edu.au; principal@smmchadstone.catholic.edu.au; principal@smmooroopna.catholic.edu.au; principal@smmornington.catholic.edu.au; principal@smmountevelyn.catholic.edu.au; principal@smmspotswood.catholic.edu.au; principal@smmyrtleford.catholic.edu.au; principal@smnthmelbourne.catholic.edu.au; principal@smocptcook.catholic.edu.au; principal@smotanathalia.catholic.edu.au; principal@smrobinvale.catholic.edu.au; principal@smrosanna.catholic.edu.au; principal@smrushworth.catholic.edu.au; principal@smrutherglen.catholic.edu.au; principal@smsealake.catholic.edu.au; principal@smseymour.catholic.edu.au; principal@smshepparton.catholic.edu.au; principal@smspringbank.catholic.edu.au; principal@smstkildaeast.catholic.edu.au; principal@smswanhill.catholic.edu.au; principal@smtallangatta.catholic.edu.au; principal@smthornbury.catholic.edu.au; principal@smwarracknabeal.catholic.edu.au; principal@smwhittlesea.catholic.edu.au; principal@smwilliamstown.catholic.edu.au; principal@smwodonga.catholic.edu.au; principal@soggladstonepark.catholic.edu.au; principal@sohs.school.nz; principal@sopascoevale.catholic.edu.au; principal@southbridge.school.nz; principal@spadoreen.catholic.edu.au; principal@spanhills.catholic.edu.au; principal@spballarat.catholic.edu.au; principal@spbendigo.catholic.edu.au; principal@spbentleigh.catholic.edu.au; principal@spbentleigheast.catholic.edu.au; principal@spcamperdown.catholic.edu.au; principal@spcballarat.catholic.edu.au; principal@spcdeerpark.catholic.edu.au; principal@spclayton.catholic.edu.au; principal@spcoburg.catholic.edu.au; principal@spgeelongwest.catholic.edu.au; principal@spgordon.catholic.edu.au; principal@spjemooroolbark.catholic.edu.au; principal@spkealba.catholic.edu.au; principal@spkeiloreast.catholic.edu.au; principal@spkilmore.catholic.edu.au; principal@spkoroit.catholic.edu.au; principal@splilydale.catholic.edu.au; principal@spmentone.catholic.edu.au; principal@spmildura.catholic.edu.au; principal@spmonbulk.catholic.edu.au; principal@spmurrumbeena.catholic.edu.au; principal@spnhill.catholic.edu.au; principal@sppdcstr.catholic.edu.au; principal@spportfairy.catholic.edu.au; principal@sppyramidhill.catholic.edu.au; principal@sps.kiwi.nz; principal@spsendeavourhills.catholic.edu.au; principal@spstarnaud.catholic.edu.au; principal@spstawell.catholic.edu.au; principal@spsunshinesw.catholic.edu.au;

principal@spsunshinewest.catholic.edu.au; principal@sptongala.catholic.edu.au; principal@spwangaratta.catholic.edu.au; principal@spwarrnambool.catholic.edu.au; principal@spxhw.catholic.edu.au; principal@srgleniris.catholic.edu.au; principal@srkilsyth.catholic.edu.au; principal@srnewtown.catholic.edu.au; principal@srprestonwest.catholic.edu.au; principal@ssbennettswood.catholic.edu.au; principal@ssreservoireast.catholic.edu.au; principal@ssrowville.catholic.edu.au; principal@stac.vic.edu.au; principal@stacbourne.catholic.edu.au; principal@stalbion.catholic.edu.au; principal@stanorlane.catholic.edu.au; principal@stanthonys.school.nz; principal@starmelb.catholic.edu.au; principal@staroceangrove.catholic.edu.au; principal@stbc.vic.edu.au; principal@stbedes.catholic.edu.au; principal@st-benedicts.school.nz; principal@stbernardscoburg.catholic.edu.au; principal@stblackburn.catholic.edu.au; principal@stbofficer.catholic.edu.au; principal@stbsunshinenth.catholic.edu.au; principal@stcapw.catholic.edu.au; principal@stcberwick.catholic.edu.au; principal@stclaresofficer.catholic.edu.au; principal@stclaresthomastown.catholic.edu.au; principal@stdrysdale.catholic.edu.au; principal@stellamaris.catholic.edu.au; principal@stessendon.catholic.edu.au; principal@stfrancis.school.nz; principal@stfrancischch.school.nz; principal@stgeorgepreca.catholic.edu.au; principal@stgreensboroughnth.catholic.edu.au; principal@stgtraralgon.catholic.edu.au; principal@stidrouin.catholic.edu.au; principal@stirling.school.nz; principal@stjames.school.nz; principal@stjamesbrighton.catholic.edu.au; principal@stjamesnng.catholic.edu.au; principal@stjatarneit.catholic.edu.au; principal@stjmern.catholic.edu.au; principal@stjohnskwr.catholic.edu.au; principal@stjohnspreston.vic.edu.au; principal@stjorbost.catholic.edu.au; principal@stjoseph.school.nz; principal@stjosephs.co.nz; principal@stjosephs.com.au; principal@stjosephstamworth.catholic.edu.au; principal@stjwarragul.catholic.edu.au; principal@stjwonthaggi.catholic.edu.au; principal@stkennington.catholic.edu.au; principal@stkmoe.catholic.edu.au; principal@stlleongatha.catholic.edu.au; principal@stlouisaspendale.com; principal@stlukelr.catholic.edu.au; principal@stmalfredton.catholic.edu.au; principal@stmarks.wa.edu.au; principal@stmarysale.catholic.edu.au; principal@stmbairns.catholic.edu.au; principal@stmberwick.catholic.edu.au; principal@stmhadfield.catholic.edu.au; principal@stmheyfield.catholic.edu.au; principal@stmmaffra.catholic.edu.au; principal@stmmtlza.catholic.edu.au; principal@stmnewbor.catholic.edu.au; principal@stmonicas-epping.com; principal@stmonicasmp.catholic.edu.au; principal@stmtraralgon.catholic.edu.au; principal@stmyarram.catholic.edu.au; principal@stoke.school.nz; principal@stpatinv.school.nz; principal@stpatricks.tas.edu.au; principal@stpatricks.tas.edu.au; principal@stpatrickswalcha.catholic.edu.au; principal@stpatscollege.qld.edu.au; principal@stpatta.co.nz; principal@stpeterahc.catholic.edu.au; principal@stpeters.vic.edu.au; principal@stpeters.vic.edu.au; principal@stphilipbbn.catholic.edu.au; principal@stppakenham.catholic.edu.au; principal@stprepp.catholic.edu.au; principal@stpstratford.catholic.edu.au; principal@strelleycommunityschool.wa.edu.au; principal@strelleycommunityschool.wa.edu.au; principal@stritas.qld.edu.au; principal@ststephens.wa.edu.au; principal@ststephens.wa.edu.au; principal@sttcbourne.catholic.edu.au; principal@stterang.catholic.edu.au; principal@sttims.catholic.edu.au; principal@sttorquay.catholic.edu.au; principal@sttsale.catholic.edu.au; principal@stvmorwell.catholic.edu.au; principal@suneden.sa.edu.au; principal@svstrathmore.catholic.edu.au;

principal@tahakopa.school.nz; principal@tallowood.nsw.edu.au; principal@tamateaint.ac.nz; principal@taonui.school.nz; principal@tarringtonls.vic.edu.au; principal@tcc.vic.edu.au; principal@tcsrichmondnth.catholic.edu.au; principal@tehihi.school.nz; principal@tekuraotewhanauaapanui.school.nz; principal@temahoe.school.nz; principal@tewaotu.school.nz; principal@tewhaiti.school.nz; principal@tewharau.school.nz; principal@theterrace.school.nz; principal@thomascarr.vic.edu.au; principal@tiaho.school.nz; principal@tiki.school.nz; principal@timarugirls.school.nz; principal@tinui.school.nz; principal@tokomaru.school.nz; principal@tokoroanorth.school.nz; principal@toowoombshs.eq.edu.au; principal@trafalgar.catholic.edu.au; principal@trinitynarre.catholic.edu.au; principal@trundle.catholic.edu.au; principal@viewhill.school.nz; principal@vmch.com.au; principal@waihicol.school.nz; principal@waikaremoana.school.nz; principal@wainuibeach.school.nz; principal@waitakivalley.school.nz; principal@waitoriki.school.nz; principal@wakari.school.nz; principal@waltham.school.nz; principal@wdsg.school.nz; principal@wesleycollege.net; principal@wesleycollege.net; principal@wesleycollege.net; principal@wesleycollege.net; principal@westend.school.nz; principal@westlakegirls.school.nz; principal@westown.school.nz; principal@westrolleston.school.nz; principal@whanganuihigh.school.nz; principal@whataroa.school.nz; principal@whitefriars.vic.edu.au; principal@wigramprimary.school.nz; principal@wilcannia.catholic.edu.au; principal@wulungarra.wa.edu.au; principal@yakanarraschool.wa.edu.au; principal@yipirinya.com.au; principal@yiyilischool.wa.edu.au; principalemma@nmcs.wa.edu.au; principalpa@frederickirwin.wa.edu.au; principalpa@iswa.wa.edu.au; principals.assistant@qmc.school.nz; Principals.Office@sthildas.wa.edu.au; Principals.Office@sthildas.wa.edu.au; principals.pa@feildinghigh.school.nz; principalspa@stvincents.nsw.edu.au; probina@bne.catholic.edu.au; prochedale@bne.catholic.edu.au; prosewood@bne.catholic.edu.au; prospect.high@education.tas.gov.au; prspne@tsv.catholic.edu.au; prue.smith@wairarapatpu.school.nz; prunawaybay@bne.catholic.edu.au; ps@ohs.school.nz; psalisbury@bne.catholic.edu.au; psandgate@bne.catholic.edu.au; pscaloundra@bne.catholic.edu.au; pscoomera@bne.catholic.edu.au; pscrestmead@bne.catholic.edu.au; psherveybay@bne.catholic.edu.au; psippydowns@bne.catholic.edu.au; psjimboomba@bne.catholic.edu.au; pskingaroy@bne.catholic.edu.au; pspringfieldlakes@bne.catholic.edu.au; psspringfield@bne.catholic.edu.au; pstafford@bne.catholic.edu.au; psunnybank@bne.catholic.edu.au; psunshinebeach@bne.catholic.edu.au; pthegap@bne.catholic.edu.au; ptkembla-p.School@det.nsw.edu.au; ptoowong@bne.catholic.edu.au; ptorquay@bne.catholic.edu.au; puckapunyal.ps@edumail.vic.gov.au; Punch.Bowl.Primary@education.tas.gov.au; punchbowlb-h.School@det.nsw.edu.au; punchbowl-p.School@det.nsw.edu.au; putere.school@xtra.co.nz; putland-s.School@det.nsw.edu.au; putney-p.School@det.nsw.edu.au; pvictoriapoint@bne.catholic.edu.au; pvims@pvims.vic.edu.au; pvims@pvims.vic.edu.au; pwavellheights@bne.catholic.edu.au; pwindsor@bne.catholic.edu.au; pwoodridge@bne.catholic.edu.au; pwoodypoint@bne.catholic.edu.au; pwooloowin@bne.catholic.edu.au; pws@pws.wa.edu.au; pwynnum@bne.catholic.edu.au; pyalong.ps@edumail.vic.gov.au; pyarrabilba@bne.catholic.edu.au; pyeronga@bne.catholic.edu.au; pymble-p.School@det.nsw.edu.au; @edumail.vic.gov.au; pzillmerenorth@bne.catholic.edu.au; q@queenwood.nsw.edu.au;

q@queenwood.nsw.edu.au; qhs@queens.school.nz; quaama-p.School@det.nsw.edu.au; quairading.dhs@education.wa.edu.au; quakershie-p.School@det.nsw.edu.au; quakershil-h.School@det.nsw.edu.au; quakershil-p.School@det.nsw.edu.au; quambatook.gs@edumail.vic.gov.au; quambone-p.School@det.nsw.edu.au; quandialla-c.School@det.nsw.edu.au; quarry.hill.ps@edumail.vic.gov.au; queanbeyae-p.School@det.nsw.edu.au; queanbeyan-h.School@det.nsw.edu.au; queanbeyan-p.School@det.nsw.edu.au; queanbeyas-p.School@det.nsw.edu.au; queanbeyaw-p.School@det.nsw.edu.au; Queechy.High@education.tas.gov.au; queenscliff.ps@edumail.vic.gov.au; queenspark.ps@education.wa.edu.au; quilpie@twb.catholic.edu.au; quinnsbeach.ps@education.wa.edu.au; quirindi-h.School@det.nsw.edu.au; quirindi-p.School@det.nsw.edu.au; Rabbi.smukler@ybr.vic.edu.au; Rabbi.smukler@ybr.vic.edu.au; Rabbi.Smukler@yeshivahcentre.org; rachaelk@ridgeview.school.nz; rachel.boyce@goodshepherd.nt.edu.au; rachel.boyce@goodshepherd.nt.edu.au; rachel.boyce@goodshepherd.nt.edu.au; raglan-p.School@det.nsw.edu.au; railwaytow-p.School@det.nsw.edu.au; rainbow.p12@edumail.vic.gov.au; rainbowst-p.School@det.nsw.edu.au; raleigh-p.School@det.nsw.edu.au; ramsgate-p.school@det.nsw.edu.au; rand-p.School@det.nsw.edu.au; randwickb-h.School@det.nsw.edu.au; randwickg-h.School@det.nsw.edu.au; randwick-p.School@det.nsw.edu.au; Ranford.PS@education.wa.edu.au; ranfurly.ps@edumail.vic.gov.au; rangebank.ps@edumail.vic.gov.au; rangeview.ps@edumail.vic.gov.au; rangipehi@ruamata.school.nz; rangiuru@rangiuru.school.nz; rankinspr-p.School@det.nsw.edu.au; rappville-p.School@det.nsw.edu.au; raquel.charet@sms.nsw.edu.au; rathmines-p.School@det.nsw.edu.au; Ravenswood.Heights@education.tas.gov.au; rawhiti@rawhitiroa.school.nz; rawi.nuku@kurakokiri.maori.nz; rawson.ps@edumail.vic.gov.au; raymondter-p.school@det.nsw.edu.au; raywood.ps@edumail.vic.gov.au; rbcc@redbendcc.nsw.edu.au; rebecca.campbell@ntschools.net; rebekah.sadowski@ntschools.net; recept@ruatoki.school.nz; reception@acbc.wa.edu.au; reception@acbc.wa.edu.au; reception@arahoe.school.nz; reception@as.edu.au; reception@as.edu.au; reception@awcc.edu.au; reception@awcc.edu.au; reception@balaclava.school.nz; reception@barker.nsw.edu.au; reception@barker.nsw.edu.au; Reception@barker.nsw.edu.au; reception@broughton.nsw.edu.au; reception@camberley.school.nz; reception@clive.school.nz; reception@cobden.school.nz; reception@corabarclay.com.au; reception@daraschool.sa.edu.au; reception@emanuelschool.nsw.edu.au; reception@haileybury.vic.edu.au; reception@herekino.school.nz; reception@hillsgrammar.nsw.edu.au; reception@jamesstreet.school.nz; reception@kedgley.school.nz; reception@kelstongirls.school.nz; reception@kingscollege.school.nz; reception@krb.nsw.edu.au; reception@kws.nsw.edu.au; reception@kws.nsw.edu.au; reception@levineast.school.nz; reception@loretonh.nsw.edu.au; reception@luther.vic.edu.au; reception@maps.school.nz; reception@mcdonald.nsw.edu.au; reception@mns.school.nz; reception@morrinsville.school.nz; reception@negs.nsw.edu.au; reception@omokoroa.school.nz; reception@osls.sa.edu.au; reception@pac.edu.au; reception@pointprimary.school.nz; reception@putaruru.school.nz; reception@pvs.wa.edu.au; reception@radford.act.edu.au; reception@rccc.vic.edu.au; reception@rjc.nsw.edu.au; reception@rms.wa.edu.au; reception@rotorua-intermediate.org.nz; reception@rototunaprimary.school.nz; reception@russley.school.nz; reception@sag.wa.edu.au; reception@scbc.wa.edu.au; reception@scotsalbury.nsw.edu.au; reception@silkwood.qld.edu.au;

reception@springbank.school.nz; reception@stac.school.nz; reception@stannes.co.nz; reception@stcuthberts.school.nz; reception@stedmunds.act.edu.au; reception@stgabriels.nsw.edu.au; reception@stjohns.sa.edu.au; reception@stjohns.sa.edu.au; reception@stmaryscollege.nsw.edu.au; reception@tamahere.school.nz; reception@thegardens.school.nz; reception@toorakc.vic.edu.au; reception@tsc.nsw.edu.au; reception@tsc.nsw.edu.au; reception@tsc.nsw.edu.au; reception@tsc.nsw.edu.au; reception@tsc.nsw.edu.au; reception@tsc.nsw.edu.au; reception@tsc.nsw.edu.au; reception@tsc.nsw.edu.au; reception@tss.qld.edu.au; reception@wai-int.school.nz; reception@waldorftga.nz; reception@waterlea.school.nz; reception@wcss.wa.edu.au; reception@wenona.nsw.edu.au; reception@woodcroft.sa.edu.au; reception@yvg.vic.edu.au; receptionist@tetotara.school.nz; rector@stbedes.school.nz; red.cliffs.east.ps@edumail.vic.gov.au; red.cliffs.ps@edumail.vic.gov.au; red.cliffs.sc@edumail.vic.gov.au; red.hill.cs@edumail.vic.gov.au; redbank-s.School@det.nsw.edu.au; redcliffe.ps@education.wa.edu.au; redesdale.mia.mia.ps@edumail.vic.gov.au; redhead-p.school@det.nsw.edu.au; redhill-e.School@det.nsw.edu.au; Redpa.Primary@education.tas.gov.au; redrange-p.School@det.nsw.edu.au; @bigpond.com; reece.high@education.tas.gov.au; regency.park.ps@edumail.vic.gov.au; regentspk-p.School@det.nsw.edu.au; regentvill-p.School@det.nsw.edu.au; registrar@bmgs.nsw.edu.au; registrar@bmgs.nsw.edu.au; registrar@boldpark.com; registrar@braemar.vic.edu.au; registrar@calderwoodcs.nsw.edu.au; registrar@calderwoodcs.nsw.edu.au; registrar@carey.com.au; registrar@ccgs.vic.edu.au; registrar@elthamcollege.vic.edu.au; registrar@hills.qld.edu.au; registrar@hvgs.nsw.edu.au; registrar@maranatha.vic.edu.au; registrar@oakhill.nsw.edu.au; registrar@sac.sa.edu.au; registrar@sac.vic.edu.au; registrar@sgcs.com.au; registrar@sgcs.com.au; registrar@sjs.nsw.edu.au; registrar@staloysius.nsw.edu.au; registrar@staloysius.nsw.edu.au; registrar@stannies.com; registrar@walford.asn.au; renee.buckingham@ntschools.net; renee@terangihakahaka.school.nz; repton-p.School@det.nsw.edu.au; rerekohu@xtra.co.nz; research.ps@edumail.vic.gov.au; reservoir.east.ps@edumail.vic.gov.au; reservoir.hs.heidelberg@edumail.vic.gov.au; reservoir.hs@edumail.vic.gov.au; reservoir.ps@edumail.vic.gov.au; reservoir.views.ps@edumail.vic.gov.au; reservoir.west.ps@edumail.vic.gov.au; retaval.belfield@tangara.nsw.edu.au; retaval.wahroonga@tangara.nsw.edu.au; revesby-p.School@det.nsw.edu.au; revesbysth-p.School@det.nsw.edu.au; Riana.Primary@education.tas.gov.au; Richard.Bushell@education.wa.edu.au; richardf@cometwa.com.au; Richmond.Primary@education.tas.gov.au; Richmond.PS@education.wa.edu.au; richmond.ps@edumail.vic.gov.au; richmond.west.ps@edumail.vic.gov.au; richmond-h.School@det.nsw.edu.au; richmondn-p.School@det.nsw.edu.au; richmond-p.School@det.nsw.edu.au; richmondri-h.School@det.nsw.edu.au; rick.gendle@education.wa.edu.au; riddells.creek.ps@edumail.vic.gov.au; Ridgley.Primary@education.tas.gov.au; Ringarooma.Primary@education.tas.gov.au; ringrose-p.School@det.nsw.edu.au; ringwood.heights.ps@edumail.vic.gov.au; ringwood.north.ps@edumail.vic.gov.au; ringwood.sc@edumail.vic.gov.au; ripplebrook.ps@edumail.vic.gov.au; ripponlea.ps@edumail.vic.gov.au; Risdon.Vale.Primary@education.tas.gov.au; ritz@pukemirokura.school.nz; rivendell-s.School@det.nsw.edu.au; river.gum.ps@edumail.vic.gov.au; riveradmin@riverlands.school.nz; riverbank-p.school@det.nsw.edu.au; riverina-e.School@det.nsw.edu.au; riverside.high@education.tas.gov.au; Riverside.Primary@education.tas.gov.au; Riverside.PS@education.wa.edu.au; riversideg-h.School@det.nsw.edu.au; riverstone@parra.catholic.edu.au; riverstone-h.School@det.nsw.edu.au; riverstone-p.school@det.nsw.edu.au; riverton.ps@education.wa.edu.au;

Rivervale.PS@education.wa.edu.au; RiverValley.PS@education.wa.edu.au; riverwood-p.School@det.nsw.edu.au; riwaka.office@riwaka.school.nz; rjcps@frsa.asn.au; rmader@stpaulba.sa.edu.au; rob.presswell@ntschools.net; Robert.Ransley@education.wa.edu.au; roberts.mccubbin.ps@edumail.vic.gov.au; robertson-p.school@det.nsw.edu.au; roberttown-h.School@det.nsw.edu.au; roberttown-p.School@det.nsw.edu.au; robyn.akehurst@cg.catholic.edu.au; Robyn.Landers@education.wa.edu.au; robyn.merritt@boppoly.ac.nz; robyn.thorpe@ntschools.net; robynn@rurued.school.nz; rochester.ps@edumail.vic.gov.au; rochester.sc@edumail.vic.gov.au; rockbank.ps@edumail.vic.gov.au; rockdale-p.school@det.nsw.edu.au; rockingham.shs@education.wa.edu.au; rockinghambeach.esc@education.wa.edu.au; RockinghamBeach.PS@education.wa.edu.au; RockinghamLakes.PS@education.wa.edu.au; rockley-p.School@det.nsw.edu.au; rockyriver-p.School@det.nsw.edu.au; rod.scott@education.wa.edu.au; roebourne.ps@education.wa.edu.au; roebuck.ps@education.wa.edu.au; roger.ashcroft@yirara.nt.edu.au; roger.ashcroft@yirara.nt.edu.au; roger.herbert@stphilips.nt.edu.au; roger.oates@billanook.vic.edu.au; rokeby.high@education.tas.gov.au; Rokeby.Primary@education.tas.gov.au; rokewood.ps@edumail.vic.gov.au; @education.wa.edu.au; rollandplu-p.School@det.nsw.edu.au; rolling.hills.ps@edumail.vic.gov.au; rollins.ps.batesford@edumail.vic.gov.au; rollins.ps@edumail.vic.gov.au; roma@twb.catholic.edu.au; Romaine.Park.Primary@education.tas.gov.au; romsey.ps@edumail.vic.gov.au; ron.ross@education.wa.edu.au; roneill@cannonscreek.school.nz; rootyhill-h.School@det.nsw.edu.au; rootyhill-p.School@det.nsw.edu.au; Ropescross-p.School@det.nsw.edu.au; rosalie.ps@education.wa.edu.au; Rosalyn.Ward@education.wa.edu.au; rosamond.ss@edumail.vic.gov.au; rosamond.ss@edumail.vic.gov.au; rosanna.golf.links.ps.deaf@edumail.vic.gov.au; rosanna.golf.links.ps@edumail.vic.gov.au; rosanna.ps@edumail.vic.gov.au; roscoll@rostrevor.sa.edu.au; rose.bay.high@education.tas.gov.au; rosebank-p.School@det.nsw.edu.au; rosebay-h.School@det.nsw.edu.au; rosebay-p.School@det.nsw.edu.au; Rosebery.District.High@education.tas.gov.au; rosebud.ps@edumail.vic.gov.au; rosebud.sc@edumail.vic.gov.au; rosedale.ps@edumail.vic.gov.au; rosehill.sc@edumail.vic.gov.au; rosehill-p.School@det.nsw.edu.au; roselea-p.school@det.nsw.edu.au; Rosemary.Simpson@education.wa.edu.au; rosemeadow-p.School@det.nsw.edu.au; Rosetta.Primary@education.tas.gov.au; roseville-p.School@det.nsw.edu.au; rosewood.downs.ps@edumail.vic.gov.au; rosewood-p.School@det.nsw.edu.au; roseworth.esc@education.wa.edu.au; Roseworth.ps@education.wa.edu.au; roslyn.ps@edumail.vic.gov.au; rosny.college@education.tas.gov.au; ross.albones@education.wa.edu.au; ross.forbes@ntschools.net; rosshill-p.School@det.nsw.edu.au; rossmore-p.School@det.nsw.edu.au; rossmoyne.ps@education.wa.edu.au; Rossmoyne.shs@education.wa.edu.au; rotoruabhs@xtra.co.nz; rotoruabhs@xtra.co.nz; rousehill-h.school@det.nsw.edu.au; rousehill-p.School@det.nsw.edu.au; rous-p.School@det.nsw.edu.au; rowellyn.park.ps@edumail.vic.gov.au; rowena.milbourne@flinders.vic.edu.au; rowena-p.School@det.nsw.edu.au; rowens@hameast.school.nz; rowlandhas-s.school@det.nsw.edu.au; rowville.ps@edumail.vic.gov.au; rowville.sc.eastern@edumail.vic.gov.au; rowville.sc@edumail.vic.gov.au; roxburgh.co.roxburgh@edumail.vic.gov.au; roxburgh.homestead.ps@edumail.vic.gov.au; roxburgh.park.north.ps@edumail.vic.gov.au; roxburgh.park.ps@edumail.vic.gov.au;

royalfarwe-s.School@det.nsw.edu.au; royalnatpk-e.School@det.nsw.edu.au; royalnshos-s.School@det.nsw.edu.au; rozelle-p.School@det.nsw.edu.au; rpahos-s.School@det.nsw.edu.au; rpoffice@randwickpark.school.nz; ruakituri.sch@xtra.co.nz; rubicon.oc.nayook@edumail.vic.gov.au; rubicon.oc@edumail.vic.gov.au; rugby-p.School@det.nsw.edu.au; rukenvale-p.School@det.nsw.edu.au; rumbalara-e.School@det.nsw.edu.au; rupanyup.ps@edumail.vic.gov.au; ruse-p.School@det.nsw.edu.au; rushworth.p12@edumail.vic.gov.au; ruskin.park.ps@edumail.vic.gov.au; Russell.Eley@kingsbaptist.sa.edu.au; russelllea-p.School@det.nsw.edu.au; russellval-p.School@det.nsw.edu.au; rutherford-h.School@det.nsw.edu.au; rutherford-p.School@det.nsw.edu.au; rutherglen.hs@edumail.vic.gov.au; rutherglen.ps@edumail.vic.gov.au; ruthw@westharbour.school.nz; ruyton@ruyton.vic.edu.au; rwilson@smdeaf.vic.edu.au; rydalmeree-p.School@det.nsw.edu.au; rydalmere-p.School@det.nsw.edu.au; rydeeast-p.School@det.nsw.edu.au; ryde-p.School@det.nsw.edu.au; rye.ps@edumail.vic.gov.au; ryepark-p.School@det.nsw.edu.au; rylstone-p.school@det.nsw.edu.au; s.coldham@wesleyprimary.school.nz; s.hastie@rangiruru.school.nz; s.ward@baileyroad.school.nz; sabina.smith@ntschools.net; sacc@catholic.tas.edu.au; sacc@catholic.tas.edu.au; sackvillst-p.school@det.nsw.edu.au; sacredheart@twb.catholic.edu.au; sacredheartcoolah@bth.catholic.edu.au; SacredHeartMtDruitt@parra.catholic.edu.au; sacredheartwestmead@parra.catholic.edu.au; sadleir-p.School@det.nsw.edu.au; SafetyBay.SHS@education.wa.edu.au; sale.college.macalister@edumail.vic.gov.au; sale.college@edumail.vic.gov.au; sale.ps@edumail.vic.gov.au; sale.ss.desailly@edumail.vic.gov.au; sale.ss.guthridge@edumail.vic.gov.au; sale.ss.raymond@edumail.vic.gov.au; salisburyeast@tyndale.sa.edu.au; Salmongums.ps@education.wa.edu.au; saltash-p.school@det.nsw.edu.au; samson.ps@education.wa.edu.au; samuelgilb-p.School@det.nsw.edu.au; samuelterr-p.School@det.nsw.edu.au; san.remo.ps@edumail.vic.gov.au; sancturypt-p.School@det.nsw.edu.au; sandon-p.School@det.nsw.edu.au; sandra.doncon@education.wa.edu.au; @edumail.vic.gov.au; sandringham.east.ps@edumail.vic.gov.au; sandringham.ps@edumail.vic.gov.au; sandringham.sc.7-10@edumail.vic.gov.au; Sandy.Bay.Infant@education.tas.gov.au; sandy.cartwright@ntschools.net; sandybeach-p.School@det.nsw.edu.au; sandyhollo-p.School@det.nsw.edu.au; sannerley@bne.catholic.edu.au; sanssouci-p.School@det.nsw.edu.au; sapcoffs@lism.catholic.edu.au; sapkings@lism.catholic.edu.au; sapot@lism.catholic.edu.au; sapport@lism.catholic.edu.au; sarah.may@ntschools.net; sarah.rowe@ntschools.net; sarahredfe-h.School@det.nsw.edu.au; sarahredfe-p.School@det.nsw.edu.au; sarap@howickint.school.nz; sas@rok.catholic.edu.au; sashmore@bne.catholic.edu.au; sasoffice@xtra.co.nz; Sassafras.Primary@education.tas.gov.au; sassafras.ps@edumail.vic.gov.au; Saturdaycl-h.School@det.nsw.edu.au; savernake-p.School@det.nsw.edu.au; sawtell-p.School@det.nsw.edu.au; sawyersvalley.ps@education.wa.edu.au; sbb@dbb.org.au; sbc@stbrigids.wa.edu.au; sbe@rok.catholic.edu.au; sbeaudesert@bne.catholic.edu.au; sbeenleigh@bne.catholic.edu.au; sblm@dbb.catholic.edu.au ; sbnm@rok.catholic.edu.au; sburleigh@bne.catholic.edu.au; scaboolture@bne.catholic.edu.au; Scaddan.PS@education.wa.edu.au; scarborough.ps@education.wa.edu.au; scarboroug-p.School@det.nsw.edu.au; scarina@bne.catholic.edu.au; scarrara@bne.catholic.edu.au; scb@dbb.catholic.edu.au; schofields-p.School@det.nsw.edu.au; school.admin@tphs.nsw.edu.au; school.information@chapmanps.act.edu.au; school.information@kirkwood.school.nz; school.information@namadgi.act.edu.au;

school.of.special.education.burnie@education.tas.gov.au; school.office@lighthouse.vic.edu.au; school.office@sfx.act.edu.au; school.sec@obhs.school.nz; school@alburybcc.nsw.edu.au; school@belridgecollege.wa.edu.au; school@biblebaptist.com.au; school@bluegum.act.edu.au; school@bluegum.act.edu.au; school@bmg.vic.edu.au; school@canterbury.qld.edu.au; school@cedarcollege.sa.edu.au; school@cityimpactchurch.com; school@cityimpactchurch.com; school@cornerstone.ac.nz; school@fwcss.com.au; school@inaburra.nsw.edu.au; school@karalundi.wa.edu.au; school@mosmanprep.nsw.edu.au; school@muswellbrookchristianschool.nsw.edu.au; school@newbury.school.nz; school@princeofpeace.qld.edu.au; school@sjgs.wa.edu.au; school@stjamescollege.qld.edu.au; school@stmarys.ac.nz; school@svacs.wa.edu.au; schooladmin@bankwood.school.nz; schooladmin@hawk.hohepa.org.nz; schoolair-p.School@det.nsw.edu.au; schoolinfo@alpha-omega.org.au; schooloffice@sathyasai.nsw.edu.au; schooloffice@sathyasai.nsw.edu.au; scone-h.school@det.nsw.edu.au ; scone-p.school@det.nsw.edu.au; scoresby.ps@edumail.vic.gov.au; scoresby.sc@edumail.vic.gov.au; scornubia@bne.catholic.edu.au; scotch.oakburn@soc.tas.edu.au; scotch.oakburn@soc.tas.edu.au; scotch.oakburn@soc.tas.edu.au; scotch@scotch.vic.edu.au; scots@scots.nsw.edu.au; scots@scots.nsw.edu.au; Scott.Dickson@education.wa.edu.au; scottsdale.high@education.tas.gov.au; Scottsdale.Primary@education.tas.gov.au; scottshead-p.School@det.nsw.edu.au; scw@dbb.catholic.edu.au; sdane@smdeaf.vic.edu.au; seabrook.ps@edumail.vic.gov.au; seaford.north.ps@edumail.vic.gov.au; seaford.park.ps@edumail.vic.gov.au; seaford.ps@edumail.vic.gov.au; seaford.ps@edumail.vic.gov.au; seaforth.ps@education.wa.edu.au; seaforth-p.School@det.nsw.edu.au; seaham-p.school@det.nsw.edu.au; seaholme.ps@edumail.vic.gov.au; seaspray.ps@edumail.vic.gov.au; sebastopol.ps@edumail.vic.gov.au; sec@tikihigh.school.nz; secmail@sec.qld.edu.au; secondary@ec.vic.edu.au; secondary@gsc.vic.edu.au; secondary@rehoboth.wa.edu.au; secretary.babinda@cns.catholic.edu.au; secretary.bentleypk@cns.catholic.edu.au; secretary.earlville@cns.catholic.edu.au; secretary.gordonvale@cns.catholic.edu.au; secretary.manunda@cns.catholic.edu.au; secretary.mossman@cns.catholic.edu.au; secretary.nthcairns@cns.catholic.edu.au; secretary.oloughlin@nt.catholic.edu.au; secretary.parramatta@cns.catholic.edu.au; secretary.trinitypk@cns.catholic.edu.au; secretary.woree@cns.catholic.edu.au; secretary@arthurst.school.nz; secretary@balmoralsda.school.nz; secretary@bdc.nsw.edu.au; secretary@bethel.nsw.edu.au; secretary@cloud.tahunanui.school.nz; secretary@ebis.school.nz; secretary@elmpark.school.nz; secretary@ennerglynn.school.nz; secretary@governorsbay.school.nz; secretary@greenisland.school.nz; secretary@his.school.nz; secretary@howick.school.nz; secretary@kaikorai.school.nz; secretary@kaurilands.school.nz; secretary@krs.ac.nz; secretary@linwoodcollege.school.nz; secretary@lowermoutere.school.nz; secretary@marewa.school.nz; secretary@mihi.school.nz; secretary@mountcook.school.nz; secretary@nelsoncentral.school.nz; secretary@nepean.nsw.edu.au; secretary@pamapuria.school.nz; secretary@sanson.school.nz; secretary@sda.rotorua.school.nz; secretary@smcs.school.nz; secretary@southend.school.nz; secretary@southernhealth.school.nz; secretary@standrewscc.qld.edu.au; secretary@stcanices.school.nz; secretary@stheliers.school.nz; secretary@stjohns-hamilton.school.nz; secretary@stm.school.nz; secretary@st-marys.school.nz; secretary@sunnyhills.school.nz; secretary@sunnynook.school.nz; secretary@taita.school.nz; secretary@tawacollege.school.nz; secretary@tinopaiprimary.school.nz; secretary@tuakaucollege.com; secretary@vardon.school.nz; secretary@waiopehu.ac.nz; secretary@waitakerecollege.school.nz; secretary@waverleyprimary.co.nz; secretary@westbridge.school.nz; secretary@winchester.school.nz; secretary@wymondley.school.nz; secretary@yaldhurst.school.nz; Secretharbour.PS@education.wa.edu.au; sefton-h.School@det.nsw.edu.au;

seftoninf-p.School@det.nsw.edu.au; selby.ps@edumail.vic.gov.au; sellis@tapawera.school.nz; sengland@waipawa.school.nz; senior.office@trinity.sa.edu.au; senior.school@kds.vic.edu.au; senior@ccg.vic.edu.au; senior@lcgs.tas.edu.au; serdar.takimoglu@sirius.vic.edu.au; serena.brodiehall@education.wa.edu.au; serpell.ps@edumail.vic.gov.au; serpentine.ps@education.wa.edu.au; SettlersHill.PS@education.wa.edu.au; sevenhilln-p.School@det.nsw.edu.au; sevenhills-h.School@det.nsw.edu.au; sevenhills-p.school@det.nsw.edu.au; sevenhillw-p.School@det.nsw.edu.au; seville.ps@edumail.vic.gov.au; .tallarook@edumail.vic.gov.au; @edumail.vic.gov.au; @edumail.vic.gov.au; @edumail.vic.gov.au; sfaaofooldehaver@weymouthprimary.school.nz; sfpbyron@lism.catholic.edu.au; sfsh@tsv.catholic.edu.au; sfxm@rok.catholic.edu.au; sfxpball@lism.catholic.edu.au; sgc@dbb.catholic.edu.au; sgympie@bne.catholic.edu.au; shalom@shalomcollege.com; shalvey-h.School@det.nsw.edu.au; shalvey-p.school@det.nsw.edu.au; shane.cunliffe@tepukeprimary.school.nz; shane.wilson@education.wa.edu.au; Shannon.wasmann@education.wa.edu.au; SharkBay.PS@education.wa.edu.au; sharni.wilson1@ntschools.net; sharon.doohan@education.wa.edu.au; Sharyn.Gibellini@education.wa.edu.au; shc@sacredheart.wa.edu.au; sheena.paterson@education.wa.edu.au; Sheffield@education.tas.gov.au; shelford.ps@edumail.vic.gov.au; shellcove-p.school@det.nsw.edu.au; shelley.ps@education.wa.edu.au; shelley-p.School@det.nsw.edu.au; shellharb-p.School@det.nsw.edu.au; shentoncollege@education.wa.edu.au; shepace@iinet.net.au; shepherds-s.School@det.nsw.edu.au; shepparton.east.ps@edumail.vic.gov.au; shepparton.hs.deaf@edumail.vic.gov.au; shepparton.hs@edumail.vic.gov.au; shepparton@sirius.vic.edu.au; sherbourne.ps@edumail.vic.gov.au; sherbrooke.community@edumail.vic.gov.au; sherwoodgr-p.School@det.nsw.edu.au; sherwood-p.school@det.nsw.edu.au; Sheryl.Sharpe@education.wa.edu.au; sheryln@favona.school.nz; shg@catholic.tas.edu.au; shiona.hobart@education.wa.edu.au; shirley@tirimoana.school.nz; shk-info@ww.catholic.edu.au; shmv@dbb.catholic.edu.au; shoalbay-p.School@det.nsw.edu.au; shoalhaven-h.School@det.nsw.edu.au; shoalhaven-p.school@det.nsw.edu.au; shona.harris@ntschools.net; shona.henderson@ntschools.net; shorek@stpeterspn.school.nz; shortland-p.school@det.nsw.edu.au; shp@dbb.catholic.edu.au; shsl@catholic.tas.edu.au; shu@catholic.tas.edu.au; shy@rok.catholic.edu.au; silvan.ps@edumail.vic.gov.au; silverton.ps@edumail.vic.gov.au; simon.cotton@ntschools.net; simonclowes@ereflc.org.au; simpson.ps@edumail.vic.gov.au; singleton@acc.edu.au; singleton-h.school@det.nsw.edu.au; singletonh-p.School@det.nsw.edu.au; singleton-p.School@det.nsw.edu.au; SirDavidBrand@education.wa.edu.au; sirericwoo-s.School@det.nsw.edu.au; sirhparkes-p.School@det.nsw.edu.au; sirjosephb-h.School@det.nsw.edu.au; sjba@rok.catholic.edu.au; sjbf@dbb.catholic.edu.au; sjbg@rok.catholic.edu.au; sjbi@rok.catholic.edu.au; sjbl@rok.catholic.edu.au; sjbww@dbb.catholic.edu.au; sjc@joeys.org; sjc@rok.catholic.edu.au; sjcbanora@lism.catholic.edu.au; sjcc@dbb.catholic.edu.au; sjcoffice@sjc.vic.edu.au; sjcwdln@lism.catholic.edu.au; sjf@dbb.catholic.edu.au; sjfc@bne.catholic.edu.au; sjgoffice@rok.catholic.edu.au; sjju-info@ww.catholic.edu.au; sjmail@concordia.sa.edu.au; sjn-info@ww.catholic.edu.au; sjnm@rok.catholic.edu.au; sjpa@rok.catholic.edu.au; sjpbanora@lism.catholic.edu.au; sjpcor@lism.catholic.edu.au; sjpgraf@lism.catholic.edu.au; sjpmull@lism.catholic.edu.au; sjpport@lism.catholic.edu.au; sjpwaup@lism.catholic.edu.au; sjpwood@lism.catholic.edu.au; sjrhport@lism.catholic.edu.au;

sjsm@saintjosmatata.school.nz; sjwa@rok.catholic.edu.au; sjw-info@ww.catholic.edu.au; sjwl@rok.catholic.edu.au; skbadmin@saintkentigern.com; skc_admin@saintkentigern.com; skdy@dbb.catholic.edu.au; skene.street.sch.stawell@edumail.vic.gov.au; skg_admin@saintkentigern.com; skipton.ps@edumail.vic.gov.au; skmv@dbb.catholic.edu.au; skye.ps@edumail.vic.gov.au; slawrie@horizon.sa.edu.au; slc@slc.qld.edu.au; slock@qcc.school.nz; smangohill@bne.catholic.edu.au; smaryborough@bne.catholic.edu.au; smbg@rok.catholic.edu.au; smc@santamaria.wa.edu.au; smc@smc.sa.edu.au; smccw@dbb.catholic.edu.au; smc-info@ww.catholic.edu.au; smco-info@ww.catholic.edu.au; smcprimary@smc.sa.edu.au; smhcas@lism.catholic.edu.au; smithfield-p.School@det.nsw.edu.au; smithfielw-p.School@det.nsw.edu.au; smithshill-h.School@det.nsw.edu.au; smithton.high@education.tas.gov.au; Smithton.Primary@education.tas.gov.au; smithtown-p.School@det.nsw.edu.au; smj@papanui.school.nz; smm@dbb.catholic.edu.au; smm@rok.catholic.edu.au; smmc@smmc.catholic.edu.au; smnr@rok.catholic.edu.au; smpbell@lism.catholic.edu.au; smpcas@lism.catholic.edu.au; smpgraf@lism.catholic.edu.au; smt@dbb.catholic.edu.au; smtgravatt@bne.catholic.edu.au; smurp@lism.catholic.edu.au; smwarwick@twb.catholic.edu.au; smy-info@ww.catholic.edu.au; snc@norbert.wa.edu.au; snelson@woodlands.school.nz; snoosaville@bne.catholic.edu.au; Snug.Primary@education.tas.gov.au; sofala-p.School@det.nsw.edu.au; soldierspt-p.school@det.nsw.edu.au; solina.delacruz@ntschools.net; solway.ps@edumail.vic.gov.au; somerly.ps@education.wa.edu.au; somers.camp.woorabinda@edumail.vic.gov.au; somers.camp@edumail.vic.gov.au; somers.ps@edumail.vic.gov.au; somersby-p.school@det.nsw.edu.au; Somerset.Primary@education.tas.gov.au; somerton-p.School@det.nsw.edu.au; somerville.ps@edumail.vic.gov.au; somerville.rise.ps@edumail.vic.gov.au; somerville.sc@edumail.vic.gov.au; Sonya.Barrett@education.wa.edu.au; sonya.dehamer@ntschools.net; sorell.school@education.tas.gov.au; Sorrento.PS@education.wa.edu.au; sorrento.ps@edumail.vic.gov.au; sosg@rok.catholic.edu.au; South.Arm.Primary@education.tas.gov.au; South.George.Town.Primary@education.tas.gov.au; south.gippsland.sc@edumail.vic.gov.au; south.gippsland.sc@edumail.vic.gov.au; south.gippsland.ss@edumail.vic.gov.au; South.Hobart.Primary@education.tas.gov.au; south.oakleigh.sc@edumail.vic.gov.au; south.office@trinity.sa.edu.au; south.yarra.ps@edumail.vic.gov.au; SouthBallajura.PS@education.wa.edu.au; southbunbury.esc@education.wa.edu.au; SouthBunburyPS@education.wa.edu.au; SouthCoogee.PS@education.wa.edu.au; southern.autistic.sch@edumail.vic.gov.au; southern.cross.ps@edumail.vic.gov.au; southern.support@education.tas.gov.au; SouthernRiverCollege@education.wa.edu.au; SouthFremantle.SHS@education.wa.edu.au; southhedland.ps@education.wa.edu.au; SouthKalgoorlie.PS@education.wa.edu.au; SouthLake.PS@education.wa.edu.au; southlands@acc.edu.au; southmoor.ps@edumail.vic.gov.au; SouthNewman.PS@education.wa.edu.au; southpadbury.ps@education.wa.edu.au; SouthPerth.ps@education.wa.edu.au; southside@cgs.act.edu.au; souththornlie.ps@education.wa.edu.au; southwell.ps@education.wa.edu.au; sovereign.hill.sch@edumail.vic.gov.au; spa@dbb.catholic.edu.au; spc@catholic.tas.edu.au; spc@spc.nsw.edu.au; spckemp@lism.catholic.edu.au; spe@rok.catholic.edu.au; spearwood.aps@education.wa.edu.au; spearwood.ps@education.wa.edu.au; specimen.hill.ps@edumail.vic.gov.au; speech@tsh.org.au; speerspt-p.school@det.nsw.edu.au; speg@dbb.catholic.edu.au; spensley.street.ps@edumail.vic.gov.au; spetrie@bne.catholic.edu.au; spg-info@ww.catholic.edu.au; spgr@rok.catholic.edu.au; spn@dbb.catholic.edu.au; spotswood.ps@edumail.vic.gov.au; spr@rok.catholic.edu.au; Sprent.Primary@education.tas.gov.au; Spreyton.Primary@education.tas.gov.au; spring.gully.ps@edumail.vic.gov.au; spring.parks.ps.valley@edumail.vic.gov.au;

spring.parks.ps@edumail.vic.gov.au; springdale-p.School@det.nsw.edu.au; springfarm-p.school@det.nsw.edu.au; Springfield.Gardens.Primary@education.tas.gov.au; Springfield.ps@det.wa.edu.au; SpringHill.PS@education.wa.edu.au; springhill-p.School@det.nsw.edu.au; Springhurst.ps@edumail.vic.gov.au; springridg-p.School@det.nsw.edu.au; springside.p9@edumail.vic.gov.au; springterr-p.School@det.nsw.edu.au; springvale.park.sds@edumail.vic.gov.au; springvale.rise.ps.springvale@edumail.vic.gov.au; springvale.rise.ps@edumail.vic.gov.au; springwood-h.School@det.nsw.edu.au; springwood-p.School@det.nsw.edu.au; sriverview@bne.catholic.edu.au; srp@selwynridge.school.nz; ssamson@east.school.nz; ssc.reception@geelongcollege.vic.edu.au; ssc@skillset.com.au; sscbwattle-h.school@det.nsw.edu.au; sscs@sscs.nsw.edu.au; ssenmmh@education.wa.edu.au; ssenmmh@education.wa.edu.au; ssenmmh@education.wa.edu.au; ssps@twb.catholic.edu.au; ssreception@cggs.act.edu.au; ssunnybank@bne.catholic.edu.au; st.albans.east.df@edumail.vic.gov.au; st.albans.east.ps@edumail.vic.gov.au; st.albans.heights.ps@edumail.vic.gov.au; st.albans.meadows.ps@edumail.vic.gov.au; st.albans.north.ps@edumail.vic.gov.au; st.albans.ps@edumail.vic.gov.au; st.albans.sc@edumail.vic.gov.au; st.andrews.ps@edumail.vic.gov.au; st.arnaud.ps@edumail.vic.gov.au; st.arnaud.sc@edumail.vic.gov.au; st.georges.road.ps.shepparton.elc@edumail.vic.gov.au; st.georges.road.ps.shepparton@edumail.vic.gov.au; St.Helens.District.High@education.tas.gov.au; st.kilda.park.ps@edumail.vic.gov.au; st.kilda.park.ps@edumail.vic.gov.au; st.kilda.ps@edumail.vic.gov.au; St.Leonards.Primary@education.tas.gov.au; st.leonards.ps@edumail.vic.gov.au; St.Marys.District.School@education.tas.gov.au; staff@ctms.school.nz; staff@naenaeint.school.nz; staff@stc.school.nz; stagnes@parra.catholic.edu.au; staidans@parra.catholic.edu.au; stalbans@stalbans.school.nz; standrewscollege@parra.catholic.edu.au; StAndrewsCollege@standrews.nsw.edu.au; standrews-p.School@det.nsw.edu.au; StAngelas@parra.catholic.edu.au; stanhope.ps@edumail.vic.gov.au; stanhopegardenscps@parra.catholic.edu.au; Stanley.Primary@education.tas.gov.au; stanmerthi-p.School@det.nsw.edu.au; stanmore-p.School@det.nsw.edu.au; stanthonys@twb.catholic.edu.au; stanthorpe@twb.catholic.edu.au; stanwellpk-p.School@det.nsw.edu.au; stattojo@trinity.sa.edu.au; @edumail.vic.gov.au; stawell.ps@edumail.vic.gov.au; stawell.sc@edumail.vic.gov.au; stawell.west.ps@edumail.vic.gov.au; stawell@glenvaleschool.com.au; stbrigids@dbb.catholic.edu.au; stbrigidsnn@catholic.tas.edu.au; stbrigidsw@catholic.tas.edu.au; StCanices@parra.catholic.edu.au; stcarth@lism.catholic.edu.au; stcaths@stcaths.nsw.edu.au; stclair-h.School@det.nsw.edu.au; stclair-p.School@det.nsw.edu.au; stcolumbas@parra.catholic.edu.au; stcolumbasyeoval@bth.catholic.edu.au; stcuthberts@catholic.tas.edu.au; stdoms@stdoms.ac.nz; stefaniel@youthoffthestreets.com.au; stellamaris@catholic.tas.edu.au; stephanie.blitner@ntschools.net; Stephen.Gossage@education.wa.edu.au; stephen.hill@ntschools.net; Stephenl@ptchev.school.nz; Steve.Bullied@education.wa.edu.au; steve.nankivell@ntschools.net; steve.saville@rollestoncollege.nz; steven.noble@education.wa.edu.au; steven@peace.school.nz; stevensville.ps@edumail.vic.gov.au; stewarthou-s.School@det.nsw.edu.au; stfinbars@parra.catholic.edu.au; stfinnbarrs@catholic.tas.edu.au; stfrancis@parra.catholic.edu.au; stgeorge@twb.catholic.edu.au; stgeorgegi-h.school@det.nsw.edu.au; stgeorgeho-s.School@det.nsw.edu.au; stgeorge-s.School@det.nsw.edu.au; stgeorgesb-p.School@det.nsw.edu.au; sthcoogee-p.School@det.nsw.edu.au; sthcross-c.School@det.nsw.edu.au; sthelenspk-p.School@det.nsw.edu.au; sthgrafton-h.School@det.nsw.edu.au; sthgrafton-p.School@det.nsw.edu.au; sthornlands@bne.catholic.edu.au; sthsydney-h.School@det.nsw.edu.au; sthwagga-p.School@det.nsw.edu.au; sthwestroc-p.School@det.nsw.edu.au; stignatius@riverview.nsw.edu.au; stignatius@riverview.nsw.edu.au;

stives@sydgram.nsw.edu.au; stives-h.School@det.nsw.edu.au; stivesnth-p.school@det.nsw.edu.au; stives-p.School@det.nsw.edu.au; stivespark-p.School@det.nsw.edu.au; stjames@catholic.tas.edu.au; stjo_wee@arm.catholic.edu.au; stjoeysgil@bth.catholic.edu.au; stjohnpaul2@parra.catholic.edu.au; stjohnpaul2@parra.catholic.edu.au; stjohns@catholic.tas.edu.au; stjohnsbaradine@bth.catholic.edu.au; stjohnscollegedubbo@bth.catholic.edu.au; stjohnspk-h.School@det.nsw.edu.au; stjohnspk-p.School@det.nsw.edu.au; stjohnsprimarydubbo@bth.catholic.edu.au; stjohnvianneys@parra.catholic.edu.au; stjomaori@sjmgc.school.nz; stjoseph@olsh.catholic.edu.au; stjosephinv@xtra.co.nz; stjosephportland@bth.catholic.edu.au; stjosephsASFLC@youthplus.edu.au; stjosephseugowra@bth.catholic.edu.au; Stjosephskwood@parra.catholic.edu.au; stjosephsmanildra@bth.catholic.edu.au; stjosephsoberon@bth.catholic.edu.au; stjosephsq@catholic.tas.edu.au; StJosephsSchofields@parra.catholic.edu.au; stjoskk@xtra.co.nz; stjr@catholic.tas.edu.au; stlaurencesdubbo@bth.catholic.edu.au; stlawrencescoona@bth.catholic.edu.au; stleos@dbb.catholic.edu.au; stm@catholic.tas.edu.au; stm@rok.catholic.edu.au; StMadeleines@parra.catholic.edu.au; stmarcellin@welearn.school.nz; stmargaretmarys@parra.catholic.edu.au; stmarks@parra.catholic.edu.au; stmarymackillop@parra.catholic.edu.au; stmary-oto@xtra.co.nz; stmarys@smc.tas.edu.au; stmarys@stmarys.nsw.edu.au; stmarys@stmarys.wa.edu.au; stmarys@twb.catholic.edu.au; stmarysnth-p.School@det.nsw.edu.au; stmarysoffice@stmarysavondale.school.nz; stmarysorange@bth.catholic.edu.au; stmarys-p.School@det.nsw.edu.au; stmarysrydal@parra.catholic.edu.au; stmaryssen-h.School@det.nsw.edu.au; stmarysth-p.School@det.nsw.edu.au; stmaryswellington@bth.catholic.edu.au; StMatthews@parra.catholic.edu.au; stmattsmudgee@bth.catholic.edu.au; stmichaelsbhills@parra.catholic.edu.au; stmichaelsblktn@parra.catholic.edu.au; stmichs@stmichaels.sa.edu.au; stmonicasnparra@parra.catholic.edu.au; StMonRic@parra.catholic.edu.au; stnicholas@parra.catholic.edu.au; stock.laura.l@edumail.vic.gov.au; stockinbin-p.School@det.nsw.edu.au; stockton-p.School@det.nsw.edu.au; stokerssid-p.School@det.nsw.edu.au; StOlivers@parra.catholic.edu.au; stonnington.ps@edumail.vic.gov.au; stpatricks@xtra.co.nz; StPatricksParra@parra.catholic.edu.au; stpatsblacktown@parra.catholic.edu.au; stpatsdundas@parra.catholic.edu.au; stpatslat.@catholic.tas.edu.au; stpatslithgow@bth.catholic.edu.au; stpauls@catholic.tas.edu.au; stpauls@dbb.catholic.edu.au; stpauls@stpaulsags.vic.edu.au; stpauls@stpaulscollege.co.nz; stpaulsgreystanes@parra.catholic.edu.au; stpaulshenty@bigpond.com; stpeters@dbb.catholic.edu.au; stpeters-p.School@det.nsw.edu.au; stphilsbathurst@bth.catholic.edu.au; stpiusdubbo@bth.catholic.edu.au; Strahan.Primary@education.tas.gov.au; straphaels@bth.catholic.edu.au; stratford.ps@edumail.vic.gov.au; stratford-p.School@det.nsw.edu.au; strathaird.ps@edumail.vic.gov.au; strathalbyn@tyndale.sa.edu.au; strathallan@acgedu.com; stratheden-p.School@det.nsw.edu.au; strathewen.ps@edumail.vic.gov.au; strathfieg-h.School@det.nsw.edu.au; strathfieldsaye.ps@edumail.vic.gov.au; strathfien-p.School@det.nsw.edu.au; strathfies-h.School@det.nsw.edu.au; strathfies-p.School@det.nsw.edu.au; strathmerton.ps@edumail.vic.gov.au; strathmore.north.ps@edumail.vic.gov.au; strathmore.ps@edumail.vic.gov.au; strathmore.sc@edumail.vic.gov.au; streeton.ps@edumail.vic.gov.au; Stromlo.Enquiries@ed.act.edu.au; stroud-p.School@det.nsw.edu.au; stroudroad-p.School@det.nsw.edu.au; stsavsec@twb.catholic.edu.au; stteresasblufftrinity@gmail.com; StThomas@parra.catholic.edu.au; stthomas@twb.catholic.edu.au; stuart.bramston@ntschools.net; stuart.percival@education.wa.edu.au; stuartspt-p.School@det.nsw.edu.au; stuarttown-p.School@det.nsw.edu.au;

Student.Services@merici.act.edu.au; studentsfirst@unitycollege.sa.edu.au; study@ae.edu.au; sturt-p.school@det.nsw.edu.au; stw@dbb.catholic.edu.au; subiaco.ps@education.wa.edu.au; suburbanschool@xtra.co.nz; Success.PS@education.wa.edu.au; sue.healy@ntschools.net; sue.heysen@ntschools.net; sue.mcavoy@ntschools.net; sue.starling@flinders.vic.edu.au; sue.whittnall@ntschools.net; Summerdale.Primary@education.tas.gov.au; summerhill-p.school@det.nsw.edu.au; @edumail.vic.gov.au; sunbury.downs.sc@edumail.vic.gov.au; sunbury.heights.ps@edumail.vic.gov.au; sunbury.macedon.ranges.bullengarook@edumail.vic.gov.au; sunbury.macedon.ranges.ss@edumail.vic.gov.au; sunbury.ps@edumail.vic.gov.au; sunbury.west.ps@edumail.vic.gov.au; sunninghil-s.School@det.nsw.edu.au; sunnycliffs.ps@edumail.vic.gov.au; @edumail.vic.gov.au; sunshine.harvester.ps@edumail.vic.gov.au; sunshine.heights.ps@edumail.vic.gov.au; sunshine.north.ps@edumail.vic.gov.au; sunshine.ps@edumail.vic.gov.au; sunshine.sc.ardeer@edumail.vic.gov.au; sunshine.sc.deaf@edumail.vic.gov.au; sunshine.sc.north.sunshine@edumail.vic.gov.au; sunshine.sc.training@edumail.vic.gov.au; sunshine.sc.west.sunshine@edumail.vic.gov.au; sunshine.sds@edumail.vic.gov.au; sunshine@sirius.vic.edu.au; sunshineba-p.School@det.nsw.edu.au; surf.coast.sc@edumail.vic.gov.au; surfside.ps@edumail.vic.gov.au; surrey.hills.ps@edumail.vic.gov.au; surveyorsc-p.School@det.nsw.edu.au; susan.jenkins@ntschools.net; susan.kilgour@ntschools.net; susanne.fisher@ntschools.net; sussexinle-p.School@det.nsw.edu.au; sutherhos-s.School@det.nsw.edu.au; sutherlanddianella.ps@education.wa.edu.au; sutherland-p.School@det.nsw.edu.au; sutherlann-p.School@det.nsw.edu.au; sutton-p.School@det.nsw.edu.au; suzanne.cory.hs@edumail.vic.gov.au; sverstraten@rotokauri.school.nz; swan.hill.c@edumail.vic.gov.au; swan.hill.ps@edumail.vic.gov.au; swan.hill.ss@edumail.vic.gov.au; swan.hill@glenvaleschool.com.au; swan.reach.ps@edumail.vic.gov.au; swan@scea.wa.edu.au; Swanbourne.ps@education.wa.edu.au; swanhill.north.ps@edumail.vic.gov.au; swanonline@scea.wa.edu.au; swanonline@scea.wa.edu.au; Swansea.Primary@education.tas.gov.au; swansea-h.school@det.nsw.edu.au; swansea-p.school@det.nsw.edu.au; swanview.shs@education.wa.edu.au; sweeneyb@humegrammar.vic.edu.au; swifts.creek.p12.flagstaff@edumail.vic.gov.au; swifts.creek.p12@edumail.vic.gov.au; swinburne.senior.sc@edumail.vic.gov.au; sydchnhos-s.School@det.nsw.edu.au; syddisted-d.School@det.nsw.edu.au; sydenham.hillside.ps@edumail.vic.gov.au; sydenham.ps@edumail.vic.gov.au; @edumail.vic.gov.au; sydney@holmesinstitute.edu.au; sydneyboys-h.School@det.nsw.edu.au; sydneygirl-h.School@det.nsw.edu.au; Sydneyh-d.School@det.nsw.edu.au; sydneytech-h.School@det.nsw.edu.au; sylvania-h.School@det.nsw.edu.au; sylvaniaht-p.School@det.nsw.edu.au; sylvania-p.School@det.nsw.edu.au; syndal.south.ps@edumail.vic.gov.au; t.royds@stjamescatholic.school.nz; Table.Cape.Primary@education.tas.gov.au; tabletop-p.School@det.nsw.edu.au; tabulam-p.School@det.nsw.edu.au; tackingpt-p.School@det.nsw.edu.au; tacoma-p.School@det.nsw.edu.au; taggerty.ps@edumail.vic.gov.au; tahmoor-p.School@det.nsw.edu.au; tahuna@tahuna.school.nz; talbingo-p.School@det.nsw.edu.au; talbot.ps@edumail.vic.gov.au; talgarno.ps@edumail.vic.gov.au; tallangatta.ps@edumail.vic.gov.au; tallangatta.sc@edumail.vic.gov.au; tallangatta.valley.ps@edumail.vic.gov.au; tallarook.ps@edumail.vic.gov.au; tallimba-p.School@det.nsw.edu.au; tallong-p.School@det.nsw.edu.au; Tallowood-s.School@det.nsw.edu.au; tallygaroopna.ps@edumail.vic.gov.au; tamarongo@gmail.com; tambarspr-p.school@det.nsw.edu.au; tambelin@tpg.com.au;

tambo.upper.ps@edumail.vic.gov.au; tambrey.ps@education.wa.edu.au; tammin.ps@education.wa.edu.au; tamworth-h.School@det.nsw.edu.au; tamworth-p.School@det.nsw.edu.au; tamworths-p.School@det.nsw.edu.au; tamworthw-p.School@det.nsw.edu.au; tangara-s.School@det.nsw.edu.au; tania.kolomitsev@ntschools.net; tania.nicholls@ntschools.net; tanilbabay-p.School@det.nsw.edu.au; tanja-p.School@det.nsw.edu.au; tanjil.south.ps@edumail.vic.gov.au; tapu.school@gmail.com; tara@tara.nsw.edu.au; tara@twb.catholic.edu.au; taradale.ps@edumail.vic.gov.au; tarago-p.School@det.nsw.edu.au; taralga-p.School@det.nsw.edu.au; tarcutta-p.School@det.nsw.edu.au; taree-h.School@det.nsw.edu.au; taree-p.School@det.nsw.edu.au; tareewest-p.School@det.nsw.edu.au; tarenpoint-p.School@det.nsw.edu.au; tari@aniwaniwa.school.nz; tari@arowhenua.school.nz; tari@harataunga.school.nz; tari@kkmow.school.nz; tari@kkmt.school.nz; tari@kkmwairoa.school.nz; tari@kurakaikohe.school.nz; tari@manatamariki.school.nz; tari@ngapuke.school.nz; tari@puau.school.nz; tari@rangiririkura.school.nz; tari@rotoiti.school.nz; tari@tawkkm.school.nz; tari@tekotuku.school.nz; tari@tematai.school.nz; tari@tepuaha.school.nz; tari@terawhitiroa.school.nz; tari@terito.school.nz; tari@tkkmmanurewa.school.nz; tari@tkkmtakapau.school.nz; tari@tkkmtaumarunui.school.nz; tari@tmmkkm.school.nz; tari@tpkmir.school.nz; tari@tuiatematangi.ac.nz; tari@twmanurewa.school.nz; tari@twtop.school.nz; tari@waioweka.school.nz; tari@waitahanui.school.nz; tarnagulla.ps@edumail.vic.gov.au; tarneit.p9@edumail.vic.gov.au; tarneit.sc@edumail.vic.gov.au; taroona.high@education.tas.gov.au; Taroona.Primary@education.tas.gov.au; tarrawanna-p.School@det.nsw.edu.au; tarro-p.school@det.nsw.edu.au; tarwin.lower.ps@edumail.vic.gov.au; tarwin.valley.ps.meeniyan@edumail.vic.gov.au; tasman.district.school@education.tas.gov.au; tasmanian.eschool@education.tas.gov.au; tate.street.ps.geelong@edumail.vic.gov.au; tathra-p.School@det.nsw.edu.au; tatuanui@tatuanui.school.nz; tatura.ps@edumail.vic.gov.au; tavernersh-p.School@det.nsw.edu.au; taweraschool@farmside.co.nz; tawhiuau.kura@tawhiuau.school.nz; tawonga.ps@edumail.vic.gov.au; taylor@preschool.act.edu.au; taylors.hill.ps@edumail.vic.gov.au; taylors.lakes.ps@edumail.vic.gov.au; tbaker@lism.catholic.edu.au; tbc@tbc.school.nz; tbhs@timaruboys.school.nz; tccr@tccr.com.au; tcs@tahatai.school.nz; teagardens-p.School@det.nsw.edu.au; tecoma.ps@edumail.vic.gov.au; teesdale.ps@edumail.vic.gov.au; teganw@cromprimary.school.nz; tekopuru-school@xtra.co.nz; telarah-p.school@det.nsw.edu.au; telegrappt-p.School@det.nsw.edu.au; telopea-p.School@det.nsw.edu.au; temora-h.School@det.nsw.edu.au; temora-p.School@det.nsw.edu.au; temorawest-p.School@det.nsw.edu.au; tempe-h.School@det.nsw.edu.au; tempe-p.School@det.nsw.edu.au; templestowe.heights.ps@edumail.vic.gov.au; templestowe.park.ps@edumail.vic.gov.au; templestowe.valley.ps@edumail.vic.gov.au; templeton.ps@edumail.vic.gov.au; tempy.ps@edumail.vic.gov.au; tenambit-p.school@det.nsw.edu.au; tenterfiel-h.School@det.nsw.edu.au; Tepa@rakaihautu.com; teralba-p.School@det.nsw.edu.au; terang.co.primary@edumail.vic.gov.au; @edumail.vic.gov.au; terara-p.School@det.nsw.edu.au; terauaroha@xtra.co.nz; Teresa.Ostberg@education.wa.edu.au; terranora-p.School@det.nsw.edu.au; terreyhill-p.School@det.nsw.edu.au; terrianne@waioneke.school.nz; terric@hematariki.school.nz; terrigal-h.School@det.nsw.edu.au; terrigal-p.School@det.nsw.edu.au; tess.fong@nt.catholic.edu.au; Tessa.Giles@education.wa.edu.au; teventint-p.School@det.nsw.edu.au; tewaiu@xtra.co.nz; tgs@tgs.qld.edu.au; thalgarrah-e.School@det.nsw.edu.au; tharawal-p.School@det.nsw.edu.au; tharbogan-p.School@det.nsw.edu.au; the.basin.ps@edumail.vic.gov.au; the.grange.p12@edumail.vic.gov.au; the.lake.ps@edumail.vic.gov.au; the.patch.ps@edumail.vic.gov.au; the.principal@amamoorss.eq.edu.au; the.principal@baduislass.eq.edu.au ; the.principal@bambarooss.eq.edu.au;

the.principal@begoniass.eq.edu.au; the.principal@birkdaless.eq.edu.au; the.principal@blackallss.eq.edu.au; the.principal@bluffss.eq.edu.au; the.principal@darnislass.eq.edu.au; the.principal@dauaislass.eq.edu.au; the.principal@helehillss.eq.edu.au; the.principal@hornislass.eq.edu.au; the.principal@kubinss.eq.edu.au; the.principal@mabuislass.eq.edu.au; the.principal@malukiwass.eq.edu.au; the.principal@merislanss.eq.edu.au; the.principal@porumass.eq.edu.au; the.principal@redlynchsc.eq.edu.au; the.principal@rongotai.school.nz; the.principal@sabaislass.eq.edu.au; the.principal@slaccreess.eq.edu.au; the.principal@stepislass.eq.edu.au; the.principal@stpaulsss.eq.edu.au; the.principal@thurislashs.eq.edu.au; the.principal@thurislass.eq.edu.au; the.principal@toowwestspecs.eq.edu.au; the.principal@warrislass.eq.edu.au; the.principal@yamislanss.eq.edu.au; the.principal@yorkislass.eq.edu.au; the.secretary@chanelcollege.qld.edu.au; Thebidgee-s.School@det.nsw.edu.au; thechannon-p.School@det.nsw.edu.au; theforest-h.School@det.nsw.edu.au; thegrange-p.School@det.nsw.edu.au; thehills-s.School@det.nsw.edu.au; thejunctio-p.school@det.nsw.edu.au; thelenan@newlynn.school.nz; thelmaparker@ereflc.org.au; themeadows-p.School@det.nsw.edu.au; thentrance-h.school@det.nsw.edu.au; thentrance-p.school@det.nsw.edu.au; theo.debeer@ntschools.net; theoaks-p.School@det.nsw.edu.au; thepocket-p.School@det.nsw.edu.au; theponds-h.school@det.nsw.edu.au; theponds-s.school@det.nsw.edu.au; therisk-p.School@det.nsw.edu.au; therock-c.School@det.nsw.edu.au; thiand@ellesmere.school.nz; thirlmere-p.School@det.nsw.edu.au; thirroul-p.School@det.nsw.edu.au; thomas.chirnside.ps@edumail.vic.gov.au; thomas.mitchell.ps@edumail.vic.gov.au; thomasacre-p.School@det.nsw.edu.au; thomasredd-h.School@det.nsw.edu.au; thomastown.east.ps@edumail.vic.gov.au; thomastown.meadows.ps@edumail.vic.gov.au; thomastown.ps@edumail.vic.gov.au; thomastown.sc@edumail.vic.gov.au; thomastown.west.ps@edumail.vic.gov.au; thoona.ps@edumail.vic.gov.au; thornbury.hs@edumail.vic.gov.au; thornbury.ps@edumail.vic.gov.au; thornleigw-p.School@det.nsw.edu.au; thornlie.ps@education.wa.edu.au; thornlie.shs@education.wa.edu.au; thornton-p.school@det.nsw.edu.au; thorpdale.ps@edumail.vic.gov.au; ThreeSprings.ps@education.wa.edu.au; thrivewithpurpose@greenschool.nz; ths@tokohigh.school.nz; thurgoona-p.School@det.nsw.edu.au; tibooburra-d.School@det.nsw.edu.au; tigheshill-p.School@det.nsw.edu.au; tihirau2@xtra.co.nz; Tim.Bamber@education.wa.edu.au; tim.hemphill@insightvision.org.au; tim.morgan@ntschools.net; tim.webb@ntschools.net; timbarra.p9@edumail.vic.gov.au; timboon.p12@edumail.vic.gov.au; timbumburi-p.School@det.nsw.edu.au; timor.ps@edumail.vic.gov.au; tina.howorth1@education.wa.edu.au; tinat@huntlywest.school.nz; tineke@owhiro.school.nz; tingha-p.School@det.nsw.edu.au; tinonee-p.School@det.nsw.edu.au; tinternvale.ps@edumail.vic.gov.au; tintinhull-p.School@det.nsw.edu.au; tirranna-p.School@det.nsw.edu.au; tjones@stratfordhigh.school.nz; tkaom@xtra.co.nz; tkkm@ps.gen.nz; tkkmom@tkkmom.ac.nz; tkkmonkkh@gmail.com; TKM@Waiohau.school.nz; tlc@tatachilla.sa.edu.au; tmc@tmc.catholic.edu.au; tnrp@turners.act.edu.au; tocumwal-p.School@det.nsw.edu.au; toddalloway@ereflc.org.au; tokomaru@tkkmotokomaru.school.nz; tolaga.school@uawa.ac.nz; tolland-p.School@det.nsw.edu.au; tomaree-h.school@det.nsw.edu.au; tomaree-p.School@det.nsw.edu.au; tomerong-p.School@det.nsw.edu.au; TomPrice.ps@education.wa.edu.au; tomprice.shs@education.wa.edu.au; tongala.ps@edumail.vic.gov.au; tony.clegg@ntschools.net; tony.collins@ntschools.net; Tony.scafidi@education.wa.edu.au;

tony@teaomarama.school.nz; tooborac.ps@edumail.vic.gov.au; toodyay.dhs@education.wa.edu.au; toolamba.ps@edumail.vic.gov.au; toolangi.ps@edumail.vic.gov.au; toolern.vale.ps@edumail.vic.gov.au; tooleybuc-c.School@det.nsw.edu.au; toomelah-p.School@det.nsw.edu.au; toongabbie.ps@edumail.vic.gov.au; toongabbie-p.School@det.nsw.edu.au; toongabest-p.School@det.nsw.edu.au; toongabwst-p.School@det.nsw.edu.au; toora.ps@edumail.vic.gov.au; tooradin.ps@edumail.vic.gov.au; toorak.ps@edumail.vic.gov.au; toorakcampus@ggs.vic.edu.au; tooraweena-p.School@det.nsw.edu.au; toorloo.arm.ps@edumail.vic.gov.au; toormina-h.School@det.nsw.edu.au; toormina-p.School@det.nsw.edu.au; tootgarook.ps@edumail.vic.gov.au; toronto-h.School@det.nsw.edu.au; toronto-p.School@det.nsw.edu.au; @edumail.vic.gov.au; toshi.umehara@templecc.sa.edu.au; toshi.umehara@templecc.sa.edu.au; totara-school@xtra.co.nz; tottenham-c.School@det.nsw.edu.au; toukley-p.School@det.nsw.edu.au; towamba-p.School@det.nsw.edu.au; towerst-p.School@det.nsw.edu.au; towradgi-p.School@det.nsw.edu.au; tpec@tarawera.school.nz; tps@telopea.act.edu.au; tracey.m@kbs.school.nz; Tracey.Seaton@education.wa.edu.au; tracyy@lakerotoiti.school.nz; trafalgar.hs@edumail.vic.gov.au; trafalgar.ps@edumail.vic.gov.au; training@bsl.org.au; tranbycollege@tranby.wa.edu.au; trangie-c.School@det.nsw.edu.au; traralgon.co.east@edumail.vic.gov.au; @edumail.vic.gov.au; traralgon.liddiard.ps.deaf@edumail.vic.gov.au; traralgon.liddiard.ps@edumail.vic.gov.au; traralgon.ps.kosciuszko@edumail.vic.gov.au; traralgon.ps.stockdale@edumail.vic.gov.au; traralgon.south.ps@edumail.vic.gov.au; travancore.sch@edumail.vic.gov.au; trawalla.ps@edumail.vic.gov.au; Trayning.PS@education.wa.edu.au; tregeagle-p.School@det.nsw.edu.au; tregear-p.school@det.nsw.edu.au; trentham.ps@edumail.vic.gov.au; Trevallyn.Primary@education.tas.gov.au; trevor.read@ntschools.net; Triabunna.District@education.tas.gov.au; trinity@parra.catholic.edu.au; trinity@trinity.vic.edu.au; @edumail.vic.gov.au; truganina.south.ps@edumail.vic.gov.au; trundle-c.School@det.nsw.edu.au; trunkey-p.School@det.nsw.edu.au; truscottst-p.School@det.nsw.edu.au; tuart@tuartcollege.wa.edu.au; tuarthill.ps@education.wa.edu.au; tucabia-p.School@det.nsw.edu.au; tucker.rd.bentleigh.ps@edumail.vic.gov.au; tuggerah-p.school@det.nsw.edu.au; tuggerawon-p.school@det.nsw.edu.au; tullamarine.ps@edumail.vic.gov.au; tullamore-c.school@det.nsw.edu.au; tullibigea-c.School@det.nsw.edu.au; tullimbar-p.school@det.nsw.edu.au; tulloona-p.School@det.nsw.edu.au; tumbarumba-h.School@det.nsw.edu.au; tumbarumba-p.School@det.nsw.edu.au; tumbiumbi-h.school@det.nsw.edu.au; tumbulgum-p.School@det.nsw.edu.au; tumuaki@otepoti.school.nz; tumuaki@whakawatea.school.nz; tumut-h.School@det.nsw.edu.au; tumut-p.School@det.nsw.edu.au; tuncurry-p.School@det.nsw.edu.au; tungamah.ps@edumail.vic.gov.au; tuntableck-p.School@det.nsw.edu.au; tuntableschool@gmail.com; tupoho@xtra.co.nz; turramurra-h.School@det.nsw.edu.au; turramurra-p.School@det.nsw.edu.au; turramurrn-p.School@det.nsw.edu.au; turveypark-p.School@det.nsw.edu.au; twdp@lism.catholic.edu.au; tweedhdest-p.School@det.nsw.edu.au; tweedheads-p.school@det.nsw.edu.au; tweedriver-h.School@det.nsw.edu.au ; tws@thewodens.act.edu.au; tyabb.ps@edumail.vic.gov.au; tyabb.railway.station.ps@edumail.vic.gov.au; tyalgum-p.School@det.nsw.edu.au; tyalla-p.School@det.nsw.edu.au; tyers.ps@edumail.vic.gov.au; tylden.ps@edumail.vic.gov.au; @edumail.vic.gov.au;

UCHSKaleen.information@ed.act.edu.au; uki-p.School@det.nsw.edu.au; ulan-p.School@det.nsw.edu.au; ulladulla-h.School@det.nsw.edu.au; ulladulla-p.School@det.nsw.edu.au; ulmarra-p.School@det.nsw.edu.au; ulong-p.School@det.nsw.edu.au; ultima.ps@edumail.vic.gov.au; ultimo-p.School@det.nsw.edu.au; ulverstone.high@education.tas.gov.au; Ulverstone.Primary@education.tas.gov.au; umina-h.school@det.nsw.edu.au; umina-p.school@det.nsw.edu.au; unanderra-p.School@det.nsw.edu.au; undera.ps@edumail.vic.gov.au; underbool.ps@edumail.vic.gov.au; undercliff-p.School@det.nsw.edu.au; ungarie-c.School@det.nsw.edu.au; unity@unitycollege.sa.edu.au; university.hs.elizabeth.blackburn@edumail.vic.gov.au; university.hs@edumail.vic.gov.au; university.park.ps@edumail.vic.gov.au; unsworthr@ww.catholic.edu.au; upper.ferntree.gully.ps@edumail.vic.gov.au; upper.plenty.ps@edumail.vic.gov.au; upper.sandy.creek.ps@edumail.vic.gov.au; upper.yarra.sc@edumail.vic.gov.au; upwey.hs@edumail.vic.gov.au; upwey.ps@edumail.vic.gov.au; upwey.south.ps@edumail.vic.gov.au; uralla-c.School@det.nsw.edu.au; urana-c.school@det.nsw.edu.au; uranquinty-p.School@det.nsw.edu.au; urbenville-p.School@det.nsw.edu.au; urquhart.park.ps@edumail.vic.gov.au; urunga-p.School@det.nsw.edu.au; v.a.s@victoria-avenue.school.nz; vacy-p.School@det.nsw.edu.au; valentine-p.School@det.nsw.edu.au; valeriemckee@bmps.school.nz; valkstone.ps@edumail.vic.gov.au; valleyview-p.School@det.nsw.edu.au; vanessa.haw@ntschools.net; vardysroad-p.School@det.nsw.edu.au; vasse.ps@education.wa.edu.au; vaucluse-p.School@det.nsw.edu.au; vermont.ps@edumail.vic.gov.au; vermont.sc@edumail.vic.gov.au; vermont.south.ss@edumail.vic.gov.au; verney.road.sch@edumail.vic.gov.au; verona-s.School@det.nsw.edu.au; vetcon@tpg.com.au; vhayward@stmaryspn.school.nz; Vicki.Beard@education.wa.edu.au; vicki.pustkuchen@education.wa.edu.au; Vicki.Sturgeon@education.wa.edu.au; victoria.university.sc.cairnlea@edumail.vic.gov.au; victoria.university.sc.deerpark@edumail.vic.gov.au; victoria.university.sc@edumail.vic.gov.au; victoriaav-p.school@det.nsw.edu.au; victorian.ds@edumail.vic.gov.au; victorianarts.ss@edumail.vic.gov.au; victorianlanguages.sch@edumail.vic.gov.au; victoriapark.ps@education.wa.edu.au; victorylc@vlc.vic.edu.au; @edumail.vic.gov.au; viewbank.ps@edumail.vic.gov.au; villa@villa.school.nz; villapaloma@ccg.vic.edu.au; villawoode-p.School@det.nsw.edu.au; villawoodn-p.School@det.nsw.edu.au; vincentia-h.School@det.nsw.edu.au; vincentia-p.School@det.nsw.edu.au; vineyard-p.School@det.nsw.edu.au; visps@bigpond.net.au; waaia.yalca.south.ps@edumail.vic.gov.au; wadalba-c.School@det.nsw.edu.au; wade-h.School@det.nsw.edu.au; wadhurst@mgs.vic.edu.au; waggawagga-h.School@det.nsw.edu.au; waggawagga-p.School@det.nsw.edu.au; waggrakine.ps@education.wa.edu.au; Wagin.dhs@education.wa.edu.au; wahgunyah.ps@edumail.vic.gov.au; wahroonga-p.School@det.nsw.edu.au; waikare.school@xtra.co.nz; Waimea.Heights.Primary@education.tas.gov.au; waipara@xtra.co.nz; wairauint@wairau.school.nz; wairoa-s.School@det.nsw.edu.au; waitahunaschool@xtra.co.nz; waitara-p.School@det.nsw.edu.au; wakefield-s.School@det.nsw.edu.au; wakehurst-p.School@det.nsw.edu.au; wakool-p.School@det.nsw.edu.au; walbundrie-p.School@det.nsw.edu.au; walcha-c.School@det.nsw.edu.au; wales.street.ps@edumail.vic.gov.au; walgett-h.School@det.nsw.edu.au; walgett-p.School@det.nsw.edu.au; walhallow-p.School@det.nsw.edu.au; Walkaway.PS@education.wa.edu.au; wallabadah-p.school@det.nsw.edu.au; wallacia-p.School@det.nsw.edu.au; wallan.ps@edumail.vic.gov.au; wallan.sc@edumail.vic.gov.au; wallarano.ps@edumail.vic.gov.au; wallaroo.ps@edumail.vic.gov.au; wallawalla-p.School@det.nsw.edu.au; wallendbee-p.School@det.nsw.edu.au; wallerawan-p.School@det.nsw.edu.au; wallington.ps@edumail.vic.gov.au; Walliston.PS@education.wa.edu.au; wallsend-h.school@det.nsw.edu.au; wallsend-p.school@det.nsw.edu.au; wallsends-p.school@det.nsw.edu.au;

Walpole.PS@education.wa.edu.au; waltersrd-p.School@det.nsw.edu.au; walwa.ps@edumail.vic.gov.au; wambangala-e.School@det.nsw.edu.au; wamberal-p.School@det.nsw.edu.au; wamoon-p.School@det.nsw.edu.au; wanaaring-p.School@det.nsw.edu.au; Wandering.ps@education.wa.edu.au; wandiligong.ps@edumail.vic.gov.au; wandin.north.ps@edumail.vic.gov.au; wandin.yallock.ps@edumail.vic.gov.au; Wandina.PS@education.wa.edu.au; wandong.ps@edumail.vic.gov.au; wanganui.park.sc@edumail.vic.gov.au; wangaratta.hs@edumail.vic.gov.au; wangaratta.ps@edumail.vic.gov.au; wangaratta.ss@edumail.vic.gov.au; wangaratta.west.ps@edumail.vic.gov.au; wangeepark-s.School@det.nsw.edu.au; wangiwangi-p.school@det.nsw.edu.au; wangkatjungka.rcs@education.wa.edu.au; waniora-p.School@det.nsw.edu.au; wanneroo.ps@education.wa.edu.au; Wanneroo.SC@education.wa.edu.au; wantirna.ps@edumail.vic.gov.au; wantirna.sc@edumail.vic.gov.au; wantirna.south.ps@edumail.vic.gov.au; waratah.sds@edumail.vic.gov.au; waratah-h.School@det.nsw.edu.au; waratah-p.School@det.nsw.edu.au; waratahwst-p.School@det.nsw.edu.au; warburton.ps@edumail.vic.gov.au; wardell-p.School@det.nsw.edu.au; warialda-h.School@det.nsw.edu.au; warialda-p.School@det.nsw.edu.au; warilla-h.School@det.nsw.edu.au; warillanth-p.School@det.nsw.edu.au; warilla-p.School@det.nsw.edu.au; Warnbro.CHS@education.wa.edu.au; Warnbro.ps@education.wa.edu.au; warnersbay-h.school@det.nsw.edu.au; warnersbay-p.School@det.nsw.edu.au; warnervale-p.school@det.nsw.edu.au; warracknabeal.ps@edumail.vic.gov.au; warracknabeal.sc@edumail.vic.gov.au; warracknabeal.sds@edumail.vic.gov.au; warragamba-p.School@det.nsw.edu.au; @edumail.vic.gov.au; warragul.district.ss@edumail.vic.gov.au; warragul.north.ps@edumail.vic.gov.au; warragul.ps@edumail.vic.gov.au; warrandyte.hs@edumail.vic.gov.au; warrandyte.ps@edumail.vic.gov.au; Warrane.Primary@education.tas.gov.au; warranwood.ps@edumail.vic.gov.au; warrawee-p.school@det.nsw.edu.au; warrawong-h.School@det.nsw.edu.au; warrawong-p.School@det.nsw.edu.au; warren.bachman@education.wa.edu.au; warren-c.School@det.nsw.edu.au; warrenheip.ps@edumail.vic.gov.au; Warriapendi.PS@education.wa.edu.au; warrimoo-p.School@det.nsw.edu.au; warringa.park.sch.bethany@edumail.vic.gov.au; warringa.park.sch.cayleys@edumail.vic.gov.au; warringa.park.sch@edumail.vic.gov.au; warrnambool.co.wave@edumail.vic.gov.au; @edumail.vic.gov.au; warrnambool.east.ps@edumail.vic.gov.au; warrnambool.ps@edumail.vic.gov.au; warrnambool.sds@edumail.vic.gov.au; warrnambool.west.ps@edumail.vic.gov.au; warrumbung-e.School@det.nsw.edu.au; warwick.peter-budge@ntschools.net; Warwick.shs.enquiries@education.wa.edu.au; warwickfar-p.School@det.nsw.edu.au; waterfall-p.School@det.nsw.edu.au; waterford@waverley.nsw.edu.au; Watheroo.PS@education.wa.edu.au; watsonia.heights.ps@edumail.vic.gov.au; watsonia.north.ps@edumail.vic.gov.au; watsonia.ps@edumail.vic.gov.au; wattawahts-p.School@det.nsw.edu.au; wattle.glen.ps@edumail.vic.gov.au; wattle.park.ps@edumail.vic.gov.au; wattle.view.ps@edumail.vic.gov.au; wattleflat-p.School@det.nsw.edu.au; wattlegrove.ps@education.wa.edu.au; wattlegrov-p.School@det.nsw.edu.au; waubra.ps@edumail.vic.gov.au; wauchope-h.School@det.nsw.edu.au; wauchope-p.School@det.nsw.edu.au; wavcoll@waverley.nsw.edu.au; waverley.meadows.ps@edumail.vic.gov.au; Waverley.Primary@education.tas.gov.au; waverley-p.School@det.nsw.edu.au; wayne.sibson@education.wa.edu.au; ways@ways.org.au; ways@ways.org.au; wcs@collegiate.school.nz; webmail@sydgram.nsw.edu.au; website@sgc.sa.edu.au; website@sgc.sa.edu.au; @edumail.vic.gov.au; wedge.park.ps@edumail.vic.gov.au; weeden.heights.ps@edumail.vic.gov.au; weejasper-p.School@det.nsw.edu.au; @edumail.vic.gov.au; weethalle-p.School@det.nsw.edu.au; weewaa-h.School@det.nsw.edu.au; weewaa-p.School@det.nsw.edu.au;

wegc@wegc.school.nz; weilmoring-p.School@det.nsw.edu.au; welcome@dunleacentre.org.au; welcome@ofgs.nsw.edu.au; weldsquare.ps@education.wa.edu.au; wellington.sc@edumail.vic.gov.au; wellington-h.School@det.nsw.edu.au; wellington-p.School@det.nsw.edu.au; wellstead.ps@education.wa.edu.au; welshpool.ps@edumail.vic.gov.au; welton.ps@edumail.vic.gov.au; wembley.ps@education.wa.edu.au; wembley.ps@edumail.vic.gov.au; Wembleydowns.ps@education.wa.edu.au; wendouree.ps@edumail.vic.gov.au; Wendy.Dailey1@education.wa.edu.au; wendy.haynes@ntschools.net; wendy.jones@ntschools.net; wendy.jordan@ntschools.net; wendy@hi.school.nz; wentworth-p.School@det.nsw.edu.au; wentwthfal-p.School@det.nsw.edu.au; wentwthvil-p.School@det.nsw.edu.au; werribee.ps@edumail.vic.gov.au; werribee.sc@edumail.vic.gov.au; werrimull.p12@edumail.vic.gov.au; werringcty-p.School@det.nsw.edu.au; werrington-p.School@det.nsw.edu.au; werriscrk-p.School@det.nsw.edu.au; wesburn.ps@edumail.vic.gov.au; wesley@wesley.wa.edu.au; West.Launceston.Primary@education.tas.gov.au; West.Ulverstone.Primary@education.tas.gov.au; westall.ps@edumail.vic.gov.au; westall.sc.elc@edumail.vic.gov.au; westall.sc.leep@edumail.vic.gov.au; westall.sc@edumail.vic.gov.au; WestBalcatta.PS@education.wa.edu.au; WestBeechboro.ps@education.wa.edu.au; westbreen.ps@edumail.vic.gov.au; Westbury.Primary@education.tas.gov.au; westbyford.ps@education.wa.edu.au; WestCoast.LDC@education.wa.edu.au; westdale-p.School@det.nsw.edu.au; western.autistic.sch.laverton@edumail.vic.gov.au; western.autistic.sch@edumail.vic.gov.au; western.els.galvin.park@edumail.vic.gov.au; western.english.foots.ls@edumail.vic.gov.au; western.english.tott.ls@edumail.vic.gov.au; western.heights.sc.vines@edumail.vic.gov.au; western.port.sc@edumail.vic.gov.au; Westerway.Primary@education.tas.gov.au; westfieldpark.ps@education.wa.edu.au; westfields-h.School@det.nsw.edu.au; westgarth.ps@edumail.vic.gov.au; westgreenwood.ps@education.wa.edu.au; westgrove.ps@edumail.vic.gov.au; westlawn-p.School@det.nsw.edu.au; westleederville.ps@education.wa.edu.au; westleeming.ps@education.wa.edu.au; westmeadows.ps@edumail.vic.gov.au; westmead-p.School@det.nsw.edu.au; westminster.ps@education.wa.edu.au; WestMorley.ps@education.wa.edu.au; weston-p.School@det.nsw.edu.au; westpenhil-p.School@det.nsw.edu.au; westport-h.School@det.nsw.edu.au; westport-p.School@det.nsw.edu.au; westpymble-p.School@det.nsw.edu.au; westryde-p.School@det.nsw.edu.au; westwalls-h.school@det.nsw.edu.au; westwalls-p.School@det.nsw.edu.au; westwyalon-h.School@det.nsw.edu.au; westwyalon-p.School@det.nsw.edu.au; wetlands-e.School@det.nsw.edu.au; wewakst-s.School@det.nsw.edu.au; whakarewa@whakarewa.school.nz; whalan-p.School@det.nsw.edu.au; whangara@xtra.co.nz; wheelerhts-p.School@det.nsw.edu.au; wheelers.hill.ps@edumail.vic.gov.au; wheelers.hill.sc@edumail.vic.gov.au; whianwhian-p.School@det.nsw.edu.au; white.hills.ps@edumail.vic.gov.au; whitebridg-h.school@det.nsw.edu.au; whitecliff-p.School@det.nsw.edu.au; WhiteGumValley.PS@education.wa.edu.au; whitehorse.ps@edumail.vic.gov.au; whiteleyd@heretaunga.school.nz; whitfield.ps@edumail.vic.gov.au; whittington.ps@edumail.vic.gov.au; whittlesea.ps@edumail.vic.gov.au; whittlesea.sc@edumail.vic.gov.au; whitton-p.School@det.nsw.edu.au; whorouly.ps@edumail.vic.gov.au; whpadmin@whp.school.nz; wiangaree-p.School@det.nsw.edu.au; Wickepin.PS@education.wa.edu.au; Wickham.PS@education.wa.edu.au; widemere-p.School@det.nsw.edu.au; wideview-p.School@det.nsw.edu.au; wilberforc-p.School@det.nsw.edu.au; Wilbur.Klein@education.wa.edu.au; wilcannia-c.School@det.nsw.edu.au; wileyparkg-h.School@det.nsw.edu.au; wileypark-p.School@det.nsw.edu.au; wili.suluma@ntschools.net; wilkins-p.School@det.nsw.edu.au; willanshil-s.School@det.nsw.edu.au;

willaura.ps@edumail.vic.gov.au; willawarri-p.school@det.nsw.edu.au; willem.eca@xtra.co.nz; willetton.ps@education.wa.edu.au; willetton.shs@education.wa.edu.au; william.davis@education.wa.edu.au; william.ruthven.ps@edumail.vic.gov.au; William.ruthven.sc@edumail.vic.gov.au; williamdea-p.School@det.nsw.edu.au; Williamros-s.School@det.nsw.edu.au; williamstown.hs.bayview@edumail.vic.gov.au; williamstown.hs@edumail.vic.gov.au; williamstown.north.ps@edumail.vic.gov.au; williamstown.ps@edumail.vic.gov.au; willmot-p.school@det.nsw.edu.au; willmott.park.ps.deaf@edumail.vic.gov.au; willmott.park.ps@edumail.vic.gov.au; willoughbg-h.School@det.nsw.edu.au; willoughby-p.school@det.nsw.edu.au; willow.grove.ps@edumail.vic.gov.au; willowmavin.ps@edumail.vic.gov.au; willowtree-p.School@det.nsw.edu.au; willyama-h.School@det.nsw.edu.au; Wilmot.Primary@education.tas.gov.au; wilmot.road.ps.shepparton@edumail.vic.gov.au; wilson.ps@education.wa.edu.au; wilson@rehoboth.wa.edu.au; wilsonpark-s.School@det.nsw.edu.au; wilsonscrk-p.School@det.nsw.edu.au; wilstimson-p.School@det.nsw.edu.au; wilton-p.school@det.nsw.edu.au; wiluna.rcs@education.wa.edu.au; winchelsea.ps@edumail.vic.gov.au; windale-p.school@det.nsw.edu.au; windang-p.School@det.nsw.edu.au; windellama-p.School@det.nsw.edu.au; windsor.ps@edumail.vic.gov.au; windsor-h.School@det.nsw.edu.au; windsor-p.School@det.nsw.edu.au; windsorpk-p.School@det.nsw.edu.au; windsorsth-p.School@det.nsw.edu.au; wingello-p.School@det.nsw.edu.au; winghambru-p.School@det.nsw.edu.au; wingham-h.School@det.nsw.edu.au; wingham-p.School@det.nsw.edu.au; winmalee-h.School@det.nsw.edu.au; winmalee-p.School@det.nsw.edu.au; Winnaleah.District.High@education.tas.gov.au; winnie@rhodestreet.school.nz; WinstonHills@parra.catholic.edu.au; winstonhil-p.School@det.nsw.edu.au; winstonhts-p.School@det.nsw.edu.au; winterfold.ps@education.wa.edu.au; winters.flat.ps@edumail.vic.gov.au; winton.ps@edumail.vic.gov.au; wiripaang-p.School@det.nsw.edu.au; Wirrabirra.ESC@education.wa.edu.au; wirrabirra.ps@education.wa.edu.au; wirreanda-p.school@det.nsw.edu.au; wisemansfe-p.School@det.nsw.edu.au; wjenkins@rossint.school.nz; wms@westmere.school.nz; wntn@tsv.catholic.edu.au; woady.yaloak.ps.ross.creek@edumail.vic.gov.au; woady.yaloak.ps.scarsdale@edumail.vic.gov.au; woady.yaloak.ps.snake.valley@edumail.vic.gov.au; woady.yaloak.ps@edumail.vic.gov.au; .highwater@edumail.vic.gov.au; wodonga.middle.years.co.west@edumail.vic.gov.au; @edumail.vic.gov.au; wodonga.ps@edumail.vic.gov.au; wodonga.senior.sc@edumail.vic.gov.au; wodonga.south.ps@edumail.vic.gov.au; wodonga.west.ps@edumail.vic.gov.au; WodongaOffice@trinityac.nsw.edu.au; wollar-p.School@det.nsw.edu.au; wollondill-p.School@det.nsw.edu.au; wollongbar-p.School@det.nsw.edu.au; wollongong-h.School@det.nsw.edu.au; wollongong-p.School@det.nsw.edu.au; wollongwst-p.School@det.nsw.edu.au; wollumbin-h.School@det.nsw.edu.au; wolumla-p.school@det.nsw.edu.au; wombat-p.School@det.nsw.edu.au; wonga.park.ps@edumail.vic.gov.au; WonganHills.DHS@education.wa.edu.au; wongarbon-p.School@det.nsw.edu.au; woniorard-s.School@det.nsw.edu.au; wonthaggi.north.ps@edumail.vic.gov.au; wonthaggi.ps@edumail.vic.gov.au; wonthaggi.sc.dudley@edumail.vic.gov.au; wonthaggi.sc@edumail.vic.gov.au; woodanilling.ps@education.wa.edu.au; woodberry-p.school@det.nsw.edu.au; Woodbridge@education.tas.gov.au; woodbrylc-s.school@det.nsw.edu.au; woodburn-p.school@det.nsw.edu.au; woodenbong-c.School@det.nsw.edu.au; woodend.ps.carlsruhe@edumail.vic.gov.au; woodend.ps@edumail.vic.gov.au; woodford.ps@edumail.vic.gov.au; Woodlandgrove.ps@education.wa.edu.au; woodlandrd-p.School@det.nsw.edu.au; Woodlands.PS@education.wa.edu.au; woodlands.ps@edumail.vic.gov.au;

woodlupine.ps@education.wa.edu.au; woodport-p.School@det.nsw.edu.au; woodside.ps@edumail.vic.gov.au; woodstock-p.School@det.nsw.edu.au; woodvale.sc@education.wa.edu.au; woodville.ps@edumail.vic.gov.au; wooglemai-e.School@det.nsw.edu.au; woolbrook-p.School@det.nsw.edu.au; woolgoolga-h.School@det.nsw.edu.au; woolgoolga-p.School@det.nsw.edu.au; wooli-p.School@det.nsw.edu.au; woollahra-p.School@det.nsw.edu.au; woolomin-p.School@det.nsw.edu.au; woolooware-h.School@det.nsw.edu.au; woolooware-p.School@det.nsw.edu.au; woolsthorpe.ps@edumail.vic.gov.au; woomelang.gs@edumail.vic.gov.au; woongarrah-p.school@det.nsw.edu.au; woononaest-p.School@det.nsw.edu.au; woonona-h.School@det.nsw.edu.au; woonona-p.school@det.nsw.edu.au; wooragee.ps@edumail.vic.gov.au; wooranna.park.ps@edumail.vic.gov.au; woori.yallock.ps@edumail.vic.gov.au; woorinen.ps@edumail.vic.gov.au; Wooroloo.PS@education.wa.edu.au; woronorari-p.School@det.nsw.edu.au; woywoy-h.school@det.nsw.edu.au; woywoy-p.school@det.nsw.edu.au; woywoysth-p.school@det.nsw.edu.au; ws@westminster.sa.edu.au; wundowie.ps@education.wa.edu.au; wunghnu.ps@edumail.vic.gov.au; wurruk.ps@edumail.vic.gov.au; wwcc@waggachristian.nsw.edu.au; Wyalkatchem.DHS@education.wa.edu.au; wyalong-p.school@det.nsw.edu.au; wyangalada-p.School@det.nsw.edu.au; wycheproof.p12@edumail.vic.gov.au; wyee-p.school@det.nsw.edu.au; wyndham.central.sc@edumail.vic.gov.au; wyndham.park.ps@edumail.vic.gov.au; wyndham.vale.ps@edumail.vic.gov.au; wyndhamcol-h.School@det.nsw.edu.au; wyndham-p.School@det.nsw.edu.au; wynyard.high@education.tas.gov.au; wyoming-p.School@det.nsw.edu.au; wyongcreek-p.School@det.nsw.edu.au; wyong-h.school@det.nsw.edu.au; wyong-p.school@det.nsw.edu.au; wyrallah-p.School@det.nsw.edu.au; wyrallahrd-p.School@det.nsw.edu.au; wytaliba-p.School@det.nsw.edu.au; wyvern@newington.nsw.edu.au; xavier@parra.catholic.edu.au; xccball@lism.catholic.edu.au; xhs-info@ww.catholic.edu.au; xtend@nayland.school.nz; yaapeet.ps@edumail.vic.gov.au; yackandandah.ps@edumail.vic.gov.au; yagoona-p.School@det.nsw.edu.au; Yakamia.PS@education.wa.edu.au; yale.PS@education.wa.edu.au; yallourn.north.ps@edumail.vic.gov.au; yamba-p.School@det.nsw.edu.au; yamp@lism.catholic.edu.au; yanchep.dhs@education.wa.edu.au; yanchepbeach.ps@education.wa.edu.au; yancoag-h.School@det.nsw.edu.au; yanco-p.School@det.nsw.edu.au; yanderra-p.School@det.nsw.edu.au; yandoit.ps@edumail.vic.gov.au; yangebup.ps@education.wa.edu.au; yanginanookoffice@gmail.com; yarloopps@wa.edu.au; yarra.glen.ps@edumail.vic.gov.au; yarra.hills.sc.evelyn@edumail.vic.gov.au; yarra.hills.sc@edumail.vic.gov.au; yarra.hills.sc@edumail.vic.gov.au; yarra.junction.ps@edumail.vic.gov.au; yarra.ps@edumail.vic.gov.au; yarra.ranges.sds@edumail.vic.gov.au; yarra.road.ps@edumail.vic.gov.au; yarrabah.sch@edumail.vic.gov.au; yarragon.ps@edumail.vic.gov.au; yarralindaschool@oztralia.com; yarram.ps@edumail.vic.gov.au; yarram.sc@edumail.vic.gov.au; yarraman.park.ps@edumail.vic.gov.au; yarrambat.ps@edumail.vic.gov.au; yarraville.sds@edumail.vic.gov.au; yarraville.west.ps@edumail.vic.gov.au; yarrawarra-p.School@det.nsw.edu.au; yarrawonga.p12.gilmore@edumail.vic.gov.au; yarrawonga.p12.tom@edumail.vic.gov.au; yarrawonga.p12@edumail.vic.gov.au; yarrowitch-p.School@det.nsw.edu.au; Yarrunga.ps@edumail.vic.gov.au; yass-h.School@det.nsw.edu.au; yass-p.School@det.nsw.edu.au; yatesave-p.School@det.nsw.edu.au; yclc@twb.catholic.edu.au; yea.hs.goldsworthy@edumail.vic.gov.au; yea.hs@edumail.vic.gov.au; yea.hs@edumail.vic.gov.au; yea.hs@edumail.vic.gov.au; yea.hs@edumail.vic.gov.au; yea.ps@edumail.vic.gov.au; yealering.ps@education.wa.edu.au; yellingbo.ps@edumail.vic.gov.au; yenda-p.School@det.nsw.edu.au; yennora-p.School@det.nsw.edu.au; yeoparkinf-p.School@det.nsw.edu.au; yeoval-c.School@det.nsw.edu.au; Yerecoin.PS@education.wa.edu.au;

yering.ps@edumail.vic.gov.au; yerongck-p.School@det.nsw.edu.au; yetman-p.School@det.nsw.edu.au; yinnar.ps@edumail.vic.gov.au; yinnar.south.ps@edumail.vic.gov.au; Yokine.PS@education.wa.edu.au; Yolla.District.High@education.tas.gov.au; yoogali-p.School@det.nsw.edu.au; york.dhs@education.wa.edu.au; york-p.School@det.nsw.edu.au; young-h.School@det.nsw.edu.au; youngnorth-p.School@det.nsw.edu.au; young-p.School@det.nsw.edu.au; youngparents@spcc.nsw.edu.au; youngparents@spcc.nsw.edu.au; Youngtown.Primary@education.tas.gov.au; yowiebay-p.School@det.nsw.edu.au; yuille.park.p8.cc.yuille@edumail.vic.gov.au; @edumail.vic.gov.au; YuleBrook.Col@education.wa.edu.au; yuluma.ps@education.wa.edu.au; Yuna.PS@education.wa.edu.au; yvonne.denham@education.wa.edu.au; yvonne.harding@ntschools.net; zacmills@redwood.school.nz; Zeehan.Primary@education.tas.gov.au; zeerust.ps@edumail.vic.gov.au; zigzag-p.School@det.nsw.edu.au; jbarn15@eq.edu.au; 1129_Principal@eq.edu.au; 2184_admin@eq.edu.au; abpat@abpat.qld.edu.au; acaciahill.school@ntschools.net; adelaideriver.ps@ntschools.net; admin.acc@ntschools.net; admin.alekacec@ntschools.net; admin.amanbsch@ntschools.net; admin.angurcec@ntschools.net; admin.bakewell@ntschools.net; admin.balranald@wf.catholic.edu.au; admin.borrosch@ntschools.net; admin.braitsch@ntschools.net; admin.cantesch@ntschools.net; admin.centraliansc@ntschools.net; admin.clydesch@ntschools.net; admin.darwinmiddle@ntschools.net; admin.drivesch@ntschools.net; admin.gapuwcec@ntschools.net; admin.gcs@ntschools.net; admin.girrasch@ntschools.net; admin.graysch@ntschools.net; admin.gunbacec@ntschools.net; admin.humptydoo@ntschools.net; admin.jilkmsch@ntschools.net; admin.kathehs@ntschools.net; admin.lace@nt.catholic.edu.au; admin.lajamcec@ntschools.net; admin.leanyer@ntschools.net; admin.ludmilla@ntschools.net; admin.macfasch@ntschools.net; admin.malak@ntschools.net; admin.manyasch@ntschools.net; admin.mcc@ntschools.net; admin.millnerps@ntschools.net; admin.moilsch@ntschools.net; admin.ncc@ntschools.net; admin.nemarluk@ntschools.net; admin.nightms@ntschools.net; admin.ntcc@ntschools.net; admin.pcs@ntschools.net; admin.rms@ntschools.net; admin.scc@ntschools.net; admin.shps@nt.catholic.edu.au; admin.stjohns@nt.catholic.edu.au; admin.stjosephs@nt.catholic.edu.au; admin.stmarys@nt.catholic.edu.au; admin.stpauls@nt.catholic.edu.au; admin.taminmin@ntschools.net; admin.tchs@ntschools.net; admin.tennasch@ntschools.net; admin.umbakumba@ntschools.net; admin.urapunga@ntschools.net; admin.whcc@ntschools.net; admin.woolasch@ntschools.net; admin.wugulsch@ntschools.net; admin.xcec@nt.catholic.edu.au; admin.yirrkala@ntschools.net; admin@abergowrie.catholic.edu.au; admin@abergowrss.eq.edu.au; admin@agnewatess.eq.edu.au; admin@ahs.qld.edu.au; admin@amamoorss.eq.edu.au; admin@aquinas.qld.edu.au; admin@begoniass.eq.edu.au; admin@benowashs.eq.edu.au; admin@berserkerstreetss.eq.edu.au; admin@birkdaless.eq.edu.au; admin@blackallss.eq.edu.au; admin@bluffss.eq.edu.au; admin@bne.catholic.edu.au; admin@bne.catholic.edu.au; admin@bne.catholic.edu.au; admin@bne.catholic.edu.au; admin@bne.catholic.edu.au; admin@bne.catholic.edu.au; admin@bne.catholic.edu.au; admin@bne.catholic.edu.au; admin@bne.catholic.edu.au; admin@bne.catholic.edu.au; admin@bne.catholic.edu.au; admin@bne.catholic.edu.au; admin@bne.catholic.edu.au; admin@bne.catholic.edu.au; admin@bne.catholic.edu.au; admin@bne.catholic.edu.au;

admin@chanelcollege.qld.edu.au; admin@cns.catholic.edu.au; admin@columba.catholic.edu.au; admin@columba.catholic.edu.au; admin@cvxmck.edu.au; admin@ereflc.org.au; admin@gcc.qld.edu.au; admin@gcps.qld.edu.au; admin@gilroysm.catholic.edu.au; admin@glenvaleschool.vic.edu.au; admin@goodshepherd.nt.edu.au; admin@howickint.school.nz; admin@iona.qld.edu.au; admin@ipc.qld.edu.au; admin@kaikohewest.school.nz; admin@kauriflats.school.nz; admin@kingsbaptist.sa.edu.au; admin@kormilda.nt.edu.au; admin@lhc.qld.edu.au; admin@loreto.qld.edu.au; admin@manukura.school.nz; admin@marash.qld.edu.au; admin@marymount.qld.edu.au; admin@mercymackay.qld.edu.au; admin@mmc.qld.edu.au; admin@msb.qld.edu.au; admin@msm.qld.edu.au; admin@mta.qld.edu.au; admin@newtown.school.nz; admin@nudgee.com; admin@ojc.school.nz; admin@ormps.school.nz; admin@outram.school.nz; admin@rawhiti.school.nz; admin@richardsonps.act.edu.au; admin@rok.catholic.edu.au; admin@rollestoncollege.nz; admin@rongomai.school.nz; admin@ruawaicollege.school.nz; admin@ryan.catholic.edu.au; admin@sac.qld.edu.au; admin@sacc.catholic.edu.au; admin@sacc.catholic.edu.au; admin@sbc.qld.edu.au; admin@sbyrok.catholic.edu.au; admin@scshh.catholic.edu.au; admin@sctsv.catholic.edu.au; admin@sec.qld.edu.au; admin@selwynschool.school.nz; admin@sfas.nt.catholic.edu.au; admin@sftsrok.catholic.edu.au; admin@shalomcollege.com; admin@shellypark.school.nz; admin@sjc.qld.edu.au; admin@skmtsv.catholic.edu.au; admin@slc.qld.edu.au; admin@smcc.qld.edu.au; admin@smmc.catholic.edu.au; admin@sscc.qld.edu.au; admin@standrewscc.qld.edu.au; admin@stclarestsv.catholic.edu.au; admin@stfrancischch.school.nz; admin@stjamescollege.qld.edu.au; admin@stjosephstamworth.catholic.edu.au; admin@stmarys.qld.edu.au; admin@stmaryscollege.com; admin@stmc.qld.edu.au; admin@stmichaels.qld.edu.au; admin@stmonicas.qld.edu.au; admin@stpatricks.qld.edu.au; admin@stpats.qld.edu.au; admin@stpatscollege.qld.edu.au; admin@stphilomena.qld.edu.au; admin@stritas.qld.edu.au; admin@stsav.qld.edu.au; admin@stuartholme.qld.edu.au; admin@st-ursula.qld.edu.au; admin@stursulas.qld.edu.au; admin@tccr.com.au; admin@terrace.qld.edu.au; admin@trundle.catholic.edu.au; admin@tsv.catholic.edu.au; admin@tsv.catholic.edu.au; admin@twb.catholic.edu.au; admin@waioneke.school.nz; admin@youthplus.edu.au; admin@youthplus.edu.au; admin@youthplus.edu.au; admin@youthplus.edu.au; administration@emmanuel.qld.edu.au; administration@essington.nt.edu.au; administration@essington.nt.edu.au; administration@spw.sa.edu.au; AHay@parra.catholic.edu.au; aiamsc@aia.vic.edu.au; alawa.school@ntschools.net; alice.language@ntschools.net; alyangula.admin@ntschools.net; Alysha.fisher@nt.gov.au; andrew.murray@ntschools.net; angela.bennett5@det.nsw.edu.au; anne.shepherd@ntschools.net; annie.mcmahon@ntschools.net; annie.mcmahon@ntschools.net; annie.mcmahon@ntschools.net; anthony.dunn15@det.nsw.edu.au; anula.admin@ntschools.net; areyonga.school@ntschools.net; assoa@assoa.nt.edu.au; batchelor.as@ntschools.net; bees.creek@ntschools.net; berengarra@bigpond.com; berrysprings.primary@ntschools.net; bethania@bethania.qld.edu.au; bev.mcgregor@ntschools.net;

biddy.surman@ntschools.net; bradshaw.school@ntschools.net ; carolyn.kassis@ntschools.net; cassandra.mitchell@det.nsw.edu.au; casuarina.admin@ntschools.net; cbrickell@ssc.qld.edu.au; centralian.middle@ntschools.net; cheryl.sheppard@ntschools.net; ciivo1@eq.edu.au; cindy.picton@det.nsw.edu.au; college@chac.qld.edu.au; college@riverside.qld.edu.au; college@riverside.qld.edu.au; communication@rhs.school.nz; communications@aia.vic.edu.au; contact@qic.qld.edu.au; contact@tagaisc.eq.edu.au; craig.oliver@det.nsw.edu.au; csc.admin@ntschools.net; d.anderson@canterbury.qld.edu.au; darwin.high@ntschools.net; davidharrison@ereflc.org.au; dbflc@ereflc.org.au; debbie-lee.hughes@det.nsw.edu.au; dgosl1@eq.edu.au; dgroh@chatham-nj.org; dkost2@eq.edu.au; dlc.nt@ntschools.net; dr.adminbox@nt.catholic.edu.au; dripstone.middle@ntschools.net; dundee.school@ntschools.net; durack.school@ntschools.net; emma.rush@nt.gov.au; emma.rush@nt.gov.au; emma.rush@nt.gov.au; emma.rush@nt.gov.au; emma.rush@nt.gov.au; enm@rok.catholic.edu.au; enquire@scgs.qld.edu.au; enquiries@asas.qld.edu.au; enquiries@bac.qld.edu.au; enquiries@btc.qld.edu.au; enquiries@downlands.qld.edu.au; enquiries@saac.qld.edu.au; enquiries@sheldoncollege.com; enquiries@sjmbtsv.catholic.edu.au; enquiries@stpauls.qld.edu.au; enquiries@uppercoomerasc.eq.edu.au; enquiry@mtncreekshs.eq.edu.au; enrolments@centralcoastmontessori.nsw.edu.au; enrolments@tsc.nsw.edu.au; facilitator@silkwood.qld.edu.au; faith@faithlc.qld.edu.au; finke.school@ntschools.net; fjones@lism.catholic.edu.au; gary.schmull@ntschools.net; gary.schmull@ntschools.net; gaye.lawrence@ntschools.net; general@calcc.qld.edu.au; GeneralEnquiries@varsitycollege.eq.edu.au; gillen.school@ntschools.net; glen.warren@det.nsw.edu.au; glendyne@carinity.org.au; glenn.levett@det.nsw.edu.au; grace@glc.qld.edu.au; grace@glc.qld.edu.au; graceadmin@glps.qld.edu.au; graham.clancy@ntschools.net; greg.wain@tss.qld.edu.au; groves@groves.qld.edu.au; groves@groves.qld.edu.au; groves@groves.qld.edu.au; groves@groves.qld.edu.au; gslc@gslc.qld.edu.au; Gunnar.Fuhrmann@det.nsw.edu.au; harts.school@ntschools.net; headmaster@heights.qld.edu.au; headmaster@somerset.qld.edu.au; headmaster@waverley.nsw.edu.au; headmaster@waverley.nsw.edu.au; headsassistant@glennie.qld.edu.au; hearns@stpeterspn.school.nz; henbury.admin@ntschools.net; hillbrook@hillbrook.qld.edu.au; hinchinbrookcs@netspace.net.au; howard.springs@ntschools.net; ilc@immanuel.qld.edu.au; immanuel@immanuel.sa.edu.au; immps@immanuelps.sa.edu.au; info@addi.co.nz; info@aitc.qld.edu.au; info@aitc.qld.edu.au; info@as.edu.au; info@as.edu.au; info@bcc.net.au; info@beachlands.school.nz; info@boic.school.nz; info@calvarycc.qld.edu.au; info@calvarycc.qld.edu.au; info@childassoc.org.au; info@churchie.com.au; info@clayfield.qld.edu.au; info@corindashs.eq.edu.au; Info@crestmeadss.eq.edu.au; info@decebayshs.eq.edu.au; info@discovery.qld.edu.au; info@freshwatercc.qld.edu.au; info@gardencollege.sa.edu.au; info@hobsonvillepoint.school.nz; info@keebraparkshs.eq.edu.au; info@lakeonline.act.edu.au; info@lecs.act.edu.au; info@livingstone.qld.edu.au; info@lords.qld.edu.au; info@mansfieldshs.eq.edu.au; info@mcss.act.edu.au; info@milkwood.nt.edu.au; info@moretonbaysteiner.qld.edu.au; info@ncc.qld.edu.au; info@noosacc.qld.edu.au; info@northlakescollege.eq.edu.au; info@rivermount.qld.edu.au; info@riversideadventist.qld.edu.au; info@staines.qld.edu.au; info@stphilips.nt.edu.au; info@suncoastcc.qld.edu.au; info@thelakescollege.com.au; info@victorycollege.com; info@wisdom.qld.edu.au;

info@wmac.com.au; info@yirara.nt.edu.au; info@yirara.nt.edu.au; jabiru.areaschool@ntschools.net; jacqui.paull@ntschools.net; jasmincrouch@ereflc.org.au; jason@faithcsde.com; jccoffice@jabiru.org.au; jingili.school@ntschools.net; Jodie.foley@ntschools.net; k.morris@bth.catholic.edu.au; karama.school@ntschools.net; karma@hobsonvillepoint.school.nz; kath.soa@ntschools.net; kdearlove@autismspectrum.org.au; keiran.spillane@det.nsw.edu.au; kevin.lynch@hills.qld.edu.au; kintore.admin@ntschools.net; laramba.school@ntschools.net; larrakeyah.admin@ntschools.net; leanne.warren@nt.gov.au; leanne.warren@nt.gov.au; learn@investigator.sa.edu.au; learn@kaiapoi.school.nz; lina.pilarinos@syd.catholic.edu.au; lisa.alexander@nt.gov.au; lisa.alexander@ntschools.net; Lisa.AUSTIN@tepuke.school.nz; lisa.markey@det.nsw.edu.au; living.waters@ntschools.net; liz.collins@nt.gov.au; liz.collins@ntschools.net; lneat1@eq.edu.au; lynne.goodwin@det.nsw.edu.au; mackillopcollege@nt.catholic.edu.au; mail@bbc.qld.edu.au; mail@brisbane.coc.edu.au; mail@cqcc.qld.edu.au; mail@ilsg.sa.edu.au; mail@mbc.qld.edu.au; mail@mbc.qld.edu.au; mail@redlands.qld.edu.au; mail@whitsunday.qld.edu.au; malakrc.det@ntschools.net; maningrida.cec@ntschools.net; manunda.school@ntschools.net; mapuru@ntcsa.nt.edu.au; mbunghara.school@ntschools.net; mcarniato@lism.catholic.edu.au; mcc@mccmky.qld.edu.au; mcc@mccmky.qld.edu.au; mehmet.cicek@sirius.vic.edu.au; Mehmet.mehmet@det.nsw.edu.au; merydyth.raue@det.nsw.edu.au; michelle.ball@ntschools.net; michelle.ball@ntschools.net; michelle.ball@ntschools.net; middle&senioryears@tlc.qld.edu.au; middle.pt@ntschools.net; mnm@rok.catholic.edu.au; moreton@acc.edu.au; mouldenps.admin@ntschools.net; mtisaj@tsv.catholic.edu.au; mutitjulu.school@ntschools.net; myra.janes@det.nsw.edu.au; nadinecrawford@ereflc.org.au; nakara.primary@ntschools.net; ncc@northside.qld.edu.au; neilkelly@ereflc.org.au; nerina.pretlove@det.nsw.edu.au; ngukurr.cec@ntschools.net; nhulunbuy.high@ntschools.net; nightcliff.ps@ntschools.net; nkerley@jpc.qld.edu.au; nps.frontoffice@ntschools.net; nt.musicschool@ntschools.net; ntariasch.admin@ntschools.net; ntsde.admin@ntschools.net; office.barunga@ntschools.net; office@alicesteiner.nt.edu.au; office@ararira.school.nz; office@ardmore.school.nz; office@arrowtown.school.nz; office@ballance.school.nz; office@bis.qld.edu.au; office@brisbanechristiancollege.com.au; office@brischool.com.au; Office@BurdekinCC.QLD.EDU.AU; office@bylc.ald.edu.au; office@cannonscreek.school.nz; office@dalbycc.qld.edu.au; office@ecc.qld.edu.au; office@elmgrove.school.nz; office@emmaus.qld.edu.au; office@emmaus.qld.edu.au; office@endeavour.school.nz; office@glamorgan.school.nz; office@haeata.school.nz; office@hillcrest.qld.edu.au; office@hororata.schoolzone.net.nz; office@kcs.school.nz; office@knightsstream.school.nz; office@lemonwoodgrove.school.nz; office@levin.school.nz; office@lyttelton.school.nz; office@matakana.school.nz; office@mcerok.catholic.edu.au; office@northpine.qld.edu.au; office@owhiro.school.nz; office@redwood.school.nz; office@redwoodprimary.school.nz; office@remarkables.school.nz; office@rongotea.school.nz; office@salc.qld.edu.au; office@silverstream.school.nz; office@sjls.qld.edu.au; office@stanthonys.school.nz; office@stbedes.school.nz; office@stfrancis.school.nz; office@tairua.school.nz; office@teaomarama.school.nz; office@tepukeprimary.school.nz; office@tokomaru.school.nz; office@waitakivalley.school.nz; office@waitoriki.school.nz; office@waora.school.nz;

office@westend.school.nz; office@westrolleston.school.nz; office@weymouthprimary.school.nz; olsh.school@ntschools.net; palmerston.senior@ntschools.net; pam.crawley@det.nsw.edu.au; papunya.admin@ntschools.net; parapps.office@ntschools.net; pbeaudesert@bne.catholic.edu.au; pbirkdale@bne.catholic.edu.au; peter.dick@det.nsw.edu.au; pgympie@bne.catholic.edu.au; pkipparing@bne.catholic.edu.au; plaidley@bne.catholic.edu.au; pleec98@gmail.com; pmaryborough@bne.catholic.edu.au; pmoorooka@bne.catholic.edu.au; postbox@scotspgc.com.au; postmaster@stpaulslps.qld.edu.au; pregentspark@bne.catholic.edu.au; principal.kalkaringi@ntschools.net; principal.shepherdson@ntschools.net; principal.ti@cns.catholic.edu.au; principal.trangie@wf.catholic.edu.au; principal@bms.qld.edu.au; principal@burpengaryssc.eq.edu.au; principal@cambooyass.eq.edu.au; Principal@clevdistshs.eq.edu.au; principal@cyaaa.eq.edu.au; principal@deebingheightsss.eq.edu.au; principal@enoggerass.eq.edu.au; principal@fairholme.qld.edu.au; principal@farleighss.eq.edu.au; principal@flcr.qld.edu.au; principal@flcr.qld.edu.au; Principal@gulfcc.qld.edu.au; Principal@gulfcc.qld.edu.au; principal@hamiislass.eq.edu.au; principal@hccryde.catholic.edu.au; principal@kimberleyparkss.eq.edu.au; principal@kirwanshs.eq.edu.au; principal@maroonss.eq.edu.au; principal@marsdenshs.eq.edu.au; principal@murrischool.qld.edu.au; principal@mutarneess.eq.edu.au; principal@noosadistrictshs.eq.edu.au; principal@noosadistrictshs.eq.edu.au; principal@pacificparadisess.eq.edu.au; principal@portdougss.eq.edu.au; Principal@rggs.qld.edu.au; principal@sbhs.nsw.edu.au; principal@sevenoaks.school.nz; principal@spinifexsc.eq.edu.au; principal@stjosephsquirindi.catholic.edu.au; principal@thabebanss.eq.edu.au; principal@thecavess.eq.edu.au; principal@tmc.qld.edu.au; principal@wyreemass.eq.edu.au; principal@xavier.vic.edu.au; principal@xavier.vic.edu.au; principal@xavier.vic.edu.au; principal@yerongass.eq.edu.au; psscarborough@bne.catholic.edu.au; pstafford@bne.catholic.edu.au; pswee5@eq.edu.au; pupmtgravatt@bne.catholic.edu.au; pwilston@bne.catholic.edu.au; pwishart@bne.catholic.edu.au; raymond.rincheval@det.nsw.edu.au; reception@brisbanegrammar.com; reception@carlisle.adventist.edu.au; reception@gscs.qld.edu.au; Reception@iggs.qld.edu.au; reception@staidans.qld.edu.au; reception@stmargarets.qld.edu.au; reception@stpeters.qld.edu.au; reception@tacaps.qld.edu.au; redeemer@rlcb.qld.edu.au; Regina.stoltenberg@det.nsw.edu.au; registrar@redlands.nsw.edu.au; registrar@redlands.nsw.edu.au; registrar@warwickcc.qld.edu.au; renee.manuel@ntschools.net; renee.manuel@ntschools.net; Rhonda.Russom@det.nsw.edu.au; robert.william.hawkes@det.nsw.edu.au; roseberyps.admin@ntschools.net; rosebud@advance.vic.edu.au; rosspark.school@ntschools.net; rowena.verdillo@ntschools.net; rowena.verdillo@ntschools.net; rowena.verdillo@ntschools.net; rsmssn@tsv.catholic.edu.au; sadadeen.primary@ntschools.net; sanderson.middle@ntschools.net; sbain@sjac.qld.edu.au; sbain@sjac.qld.edu.au; school@allsouls.qld.edu.au; school@lighthousebaptist.com.au; school@stjohnsbundaberg.qld.edu.au; secretary@cas.qld.edu.au; secretary@tamateaint.ac.nz; serdar.takimoglu@sirius.vic.edu.au; serdar.takimoglu@sirius.vic.edu.au; serdar.takimoglu@sirius.vic.edu.au; serdar.takimoglu@sirius.vic.edu.au; serdar.takimoglu@sirius.vic.edu.au; shannan.salvestro@det.nsw.edu.au; smwarwick@twb.catholic.edu.au; snambour@bne.catholic.edu.au; southside@carinity.org.au; springfield@stpeters.qld.edu.au;

ssippydowns@bne.catholic.edu.au; stephanie.blunt@ymca.org.au; stjoesoffice@stjosephs.co.nz; stuartpark.school@ntschools.net; susan.allen@det.nsw.edu.au; susan.bush@det.nsw.edu.au; tas@tas.qld.edu.au; tas@tas.qld.edu.au; tboyle@lism.catholic.edu.au; tdekker@standrews.vic.edu.au; tfull46@eq.edu.au; tgs@twgs.qld.edu.au; the.principal@bremershs.eq.edu.au; the.principal@brisbanesde.eq.edu.au; the.principal@bundnortss.eq.edu.au; the.principal@burdekinspecs.eq.edu.au; the.principal@bymoeastss.eq.edu.au; the.principal@capricorniasde.eq.edu.au; the.principal@clarcreess.eq.edu.au; the.principal@conondaless.eq.edu.au; the.principal@geebungspecs.eq.edu.au; the.principal@gindiess.eq.edu.au; the.principal@gundiahss.eq.edu.au; the.principal@gympcentss.eq.edu.au; the.principal@jimbourss.eq.edu.au; the.principal@julattenss.eq.edu.au; the.principal@kenmoreshs.eq.edu.au; the.principal@marsdenss.eq.edu.au; the.principal@maryvaless.eq.edu.au; the.principal@narangbavalleyshs.eq.edu.au; the.principal@pbc-shs.eq.edu.au; the.principal@ravenshoss.eq.edu.au; the.principal@ravenshoss.eq.edu.au; the.principal@ravenswoss.eq.edu.au; the.principal@soutjohnss.eq.edu.au; the.principal@springbrookss.eq.edu.au; the.principal@uranganshs.eq.edu.au; the.principal@wartburgss.eq.edu.au; the.principal@watsroadss.eq.edu.au; the.principal@withcottss.eq.edu.au; the.principal@yarrabahss.eq.edu.au; the.principal@yarrabahss.eq.edu.au; the.principal@yarrabahss.eq.edu.au; the.principal@yarrabahss.eq.edu.au; thomas.moth@det.nsw.edu.au; timbercreek.admin@ntschools.net; tiwi.college@ntschools.net; tom.petterson@tecnq.com.au; trisha.harvey@det.nsw.edu.au; usc@adelaide.edu.au; vbake1@eq.edu.au; villa@admin.vnc.qld.edu.au; wagaman.school@ntschools.net; wallace.rockhole@ntschools.net; walungurru.school@ntschools.net; wanguri.prim@ntschools.net; willowra.school@ntschools.net; woodroffe.ps@ntschools.net; woolianna.school@ntschools.net; wulagi.primary@ntschools.net; yhs.admin@ntschools.net; yipirinya@yipirinya.com.au; ymcaschool@ymca.org.au; ymcaschool@ymca.org.au; yola.gray@nt.catholic.edu.au; yoslawnton@aue.salvationarmy.org; yp@ybr.vic.edu.au ; ys@ybr.vic.edu.au ; yulara.school@ntschools.net

完

推 已SEND

實事

Pish

推！！！！

I wish there will be an app or a bot smt like that to help us copying also adding , between the email address

That’s what I’m thinking when sending emails to TVB partners

push

Push

已send

我就係要依啲
一齊做！清算佢哋

up